{"results":[{"created_at":"Sat Oct 31 22:18:32 +0000 2020","id":1322664276625100805,"id_str":"1322664276625100805","text":"RT @quenellien: On en parle ?\n\nBill Gates veut \u00ab sauver le monde \u00bb avec un vaccin obligatoire contre le #Covid_19 en sugg\u00e9rant que personne\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1188952091752042503,"id_str":"1188952091752042503","name":"Pailliette","screen_name":"ndiayeMorgane1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":12,"listed_count":0,"favourites_count":616,"statuses_count":464,"created_at":"Mon Oct 28 22:54:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327982586031972358\/SC-t9q2P_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327982586031972358\/SC-t9q2P_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 14 14:42:50 +0000 2020","id":1250072025101672448,"id_str":"1250072025101672448","text":"On en parle ?\n\nBill Gates veut \u00ab sauver le monde \u00bb avec un vaccin obligatoire contre le #Covid_19 en sugg\u00e9rant que\u2026 https:\/\/t.co\/yiHxTkTDFc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":198266513,"id_str":"198266513","name":"La Quenelle \u271d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u271d","screen_name":"quenellien","location":null,"url":"http:\/\/unblog.fr\/","description":"La Quenelle","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28159,"friends_count":689,"listed_count":106,"favourites_count":2447,"statuses_count":17568,"created_at":"Sun Oct 03 20:39:02 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303446831280664583\/wFltfYP5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303446831280664583\/wFltfYP5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/198266513\/1544627468","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On en parle ?\n\nBill Gates veut \u00ab sauver le monde \u00bb avec un vaccin obligatoire contre le #Covid_19 en sugg\u00e9rant que personne ne sera autoris\u00e9 \u00e0 reprendre une \u00ab vie normale \u00bb sans un \u00ab certificat num\u00e9rique \u00bb pour prouver qu'il a \u00e9t\u00e9 vaccin\u00e9.\n\nhttps:\/\/t.co\/Jjhi4woYlf","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jjhi4woYlf","expanded_url":"https:\/\/techcrunch.com\/2020\/03\/18\/bill-gates-addresses-coronavirus-fears-and-hopes-in-ama\/","display_url":"techcrunch.com\/2020\/03\/18\/bil\u2026","indices":[241,264]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":21,"reply_count":34,"retweet_count":94,"favorite_count":105,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yiHxTkTDFc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1250072025101672448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[104,113]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quenellien","name":"La Quenelle \u271d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u271d","id":198266513,"id_str":"198266513","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 30 23:37:22 +0000 2020","id":1322321727813279744,"id_str":"1322321727813279744","text":"RT @maitreyarael: Le milliardaire Elon Musk refuse de se faire vacciner contre le coronavirus et traite Bill Gates de \u00ab cr\u00e9tin \u00bb https:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":860265301,"id_str":"860265301","name":"Pierre-P BOURQUE -Raelian Planetary guide.","screen_name":"PierrePBOURQUE","location":"Qc, Canada","url":"http:\/\/www.aramis-international.org","description":"Prof, Education Advisor .Planetary Raelian guide  for Sexual Diversities ( LGBTQH ).\nhttp:\/\/www.aramis-International.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":341,"friends_count":440,"listed_count":2,"favourites_count":543,"statuses_count":3221,"created_at":"Wed Oct 03 20:01:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958090062826229760\/csLZM4wv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958090062826229760\/csLZM4wv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/860265301\/1517261543","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 26 17:56:08 +0000 2020","id":1320786301914853384,"id_str":"1320786301914853384","text":"Le milliardaire Elon Musk refuse de se faire vacciner contre le coronavirus et traite Bill Gates de \u00ab cr\u00e9tin \u00bb https:\/\/t.co\/pCZ0Zi20Ka","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":237231747,"id_str":"237231747","name":"Maitreya Rael","screen_name":"maitreyarael","location":"Planet Earth","url":"http:\/\/www.rael.org","description":"Spreading the Message of our extra-terrestrial creators the 'Elohim'. Please download it from http:\/\/www.rael.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1082,"friends_count":32,"listed_count":30,"favourites_count":5,"statuses_count":30133,"created_at":"Wed Jan 12 11:22:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740480431091388416\/zgxoGy_F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740480431091388416\/zgxoGy_F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/237231747\/1465379309","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCZ0Zi20Ka","expanded_url":"https:\/\/planetes360.fr\/le-milliardaire-elon-musk-refuse-de-se-faire-vacciner-contre-le-coronavirus-et-traite-bill-gates-de-cretin\/","display_url":"planetes360.fr\/le-milliardair\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maitreyarael","name":"Maitreya Rael","id":237231747,"id_str":"237231747","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 30 20:50:03 +0000 2020","id":1322279621048573953,"id_str":"1322279621048573953","text":"Coronavirus : Melinda Gates se dit \"particuli\u00e8rement inqui\u00e8te\" de la situation aux \u00c9tats-Unis o\u00f9 \"les bonnes d\u00e9cisi\u2026 https:\/\/t.co\/uTCNhuJsbL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/24sante.fr\" rel=\"nofollow\"\u003e24sante\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3258569603,"id_str":"3258569603","name":"24H Sante","screen_name":"24sante_fr","location":null,"url":"https:\/\/24sante.fr","description":"Retrouvez toute l'actualit\u00e9 sant\u00e9 sur http:\/\/bonsante.fr : la #recherche, les #maladies, les #traitements\u2026 http:\/\/24sante.fr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":727,"friends_count":670,"listed_count":47,"favourites_count":22,"statuses_count":267345,"created_at":"Fri May 15 23:41:58 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605093629997236224\/Kw2mvgaH_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605093629997236224\/Kw2mvgaH_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3258569603\/1450813500","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus : Melinda Gates se dit \"particuli\u00e8rement inqui\u00e8te\" de la situation aux \u00c9tats-Unis o\u00f9 \"les bonnes d\u00e9cisions\" ne sont pas... #Melinda https:\/\/t.co\/Pb74yDmTAw https:\/\/t.co\/YJpYKsg18K","display_text_range":[0,167],"entities":{"hashtags":[{"text":"Melinda","indices":[135,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pb74yDmTAw","expanded_url":"https:\/\/24sante.fr\/sante\/3119021-coronavirus-melinda-gates-se-dit-particulierement-inquiete-de-la-situation-aux-etats-unis-ou-les-bonnes-decisions-ne-sont-pas-prises","display_url":"24sante.fr\/sante\/3119021-\u2026","indices":[144,167]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1322279618997587975,"id_str":"1322279618997587975","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmuTsgXEAcYK-n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmuTsgXEAcYK-n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YJpYKsg18K","display_url":"pic.twitter.com\/YJpYKsg18K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24sante_fr\/status\/1322279621048573953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1322279618997587975,"id_str":"1322279618997587975","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmuTsgXEAcYK-n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElmuTsgXEAcYK-n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YJpYKsg18K","display_url":"pic.twitter.com\/YJpYKsg18K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24sante_fr\/status\/1322279621048573953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uTCNhuJsbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1322279621048573953","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 30 19:50:03 +0000 2020","id":1322264524787978241,"id_str":"1322264524787978241","text":"Coronavirus : pour la philanthrope Melinda Gates, les femmes \"perdent leur vie\" \u00e0 cause de la crise sanitaire\u2026 https:\/\/t.co\/t9Ph2vVvC6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/24sante.fr\" rel=\"nofollow\"\u003e24sante\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3258569603,"id_str":"3258569603","name":"24H Sante","screen_name":"24sante_fr","location":null,"url":"https:\/\/24sante.fr","description":"Retrouvez toute l'actualit\u00e9 sant\u00e9 sur http:\/\/bonsante.fr : la #recherche, les #maladies, les #traitements\u2026 http:\/\/24sante.fr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":727,"friends_count":670,"listed_count":47,"favourites_count":22,"statuses_count":267345,"created_at":"Fri May 15 23:41:58 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605093629997236224\/Kw2mvgaH_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605093629997236224\/Kw2mvgaH_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3258569603\/1450813500","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus : pour la philanthrope Melinda Gates, les femmes \"perdent leur vie\" \u00e0 cause de la crise sanitaire #Melinda https:\/\/t.co\/zEbl07wjUQ https:\/\/t.co\/sO9vl50BN2","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[{"text":"Melinda","indices":[110,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zEbl07wjUQ","expanded_url":"https:\/\/24sante.fr\/sante\/3119446-coronavirus-pour-la-philanthrope-melinda-gates-les-femmes-perdent-leur-vie-a-cause-de-la-crise-sanitaire","display_url":"24sante.fr\/sante\/3119446-\u2026","indices":[119,142]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1322264522967687168,"id_str":"1322264522967687168","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elmgk_aXIAArGAC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elmgk_aXIAArGAC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sO9vl50BN2","display_url":"pic.twitter.com\/sO9vl50BN2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24sante_fr\/status\/1322264524787978241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":500,"h":281,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":281,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":281,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1322264522967687168,"id_str":"1322264522967687168","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elmgk_aXIAArGAC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Elmgk_aXIAArGAC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sO9vl50BN2","display_url":"pic.twitter.com\/sO9vl50BN2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24sante_fr\/status\/1322264524787978241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":500,"h":281,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":281,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":281,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t9Ph2vVvC6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1322264524787978241","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 30 19:24:24 +0000 2020","id":1322258069674430465,"id_str":"1322258069674430465","text":"Le milliardaire Elon Musk refuse de se faire vacciner contre le coronavirus et traite Bill Gates de \u00ab cr\u00e9tin \u00bb\u2026 https:\/\/t.co\/rAExVwaIOl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1055683746,"id_str":"1055683746","name":"schopges roselyne","screen_name":"schopges","location":"glain li\u00e8ge","url":null,"description":"mari\u00e9e une fille","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":83,"listed_count":0,"favourites_count":608,"statuses_count":1891,"created_at":"Wed Jan 02 17:50:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3065218052\/7c816eb41ff5c01ec83b710d2fd6ddb2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3065218052\/7c816eb41ff5c01ec83b710d2fd6ddb2_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le milliardaire Elon Musk refuse de se faire vacciner contre le coronavirus et traite Bill Gates de \u00ab cr\u00e9tin \u00bb https:\/\/t.co\/0KMBaIs7DA Bravo Elon Musk   c est vrais c est un cr\u00e9tins de la plus belle eau","display_text_range":[0,202],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0KMBaIs7DA","expanded_url":"https:\/\/planetes360.fr\/le-milliardaire-elon-musk-refuse-de-se-faire-vacciner-contre-le-coronavirus-et-traite-bill-gates-de-cretin\/","display_url":"planetes360.fr\/le-milliardair\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rAExVwaIOl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1322258069674430465","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 30 08:52:25 +0000 2020","id":1322099023403274241,"id_str":"1322099023403274241","text":"@GaetanTech @ptit_nico @meloxiaoyuart @actutoulouse ... TIERS MONDE OU DE G\u00c9RER UNE CRISE DE SANT\u00c9 DES CORONAVIRUS\u2026 https:\/\/t.co\/7RIEkH80bA","display_text_range":[52,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1322098828384886785,"in_reply_to_status_id_str":"1322098828384886785","in_reply_to_user_id":1076554829273673728,"in_reply_to_user_id_str":"1076554829273673728","in_reply_to_screen_name":"amedduri","user":{"id":1076554829273673728,"id_str":"1076554829273673728","name":"Syphax Amedduri","screen_name":"amedduri","location":null,"url":null,"description":"Enseignant qui en saigne mais qui soigne ses propres failles avant celles des autres... du moins qui essaie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":422,"friends_count":148,"listed_count":0,"favourites_count":23119,"statuses_count":36962,"created_at":"Sat Dec 22 19:07:27 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296012545556467712\/_IrK6_Kj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296012545556467712\/_IrK6_Kj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1076554829273673728\/1606993800","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@GaetanTech @ptit_nico @meloxiaoyuart @actutoulouse ... TIERS MONDE OU DE G\u00c9RER UNE CRISE DE SANT\u00c9 DES CORONAVIRUS QUI AFFECTE PRINCIPALEMENT LES PERSONNES \u00c2G\u00c9ES.\n\nLE FAIT QUE L\u2019AGENDA DE GATES EST GUID\u00c9 PAR UNE ID\u00c9OLOGIE EUG\u00c9NISTE SUGG\u00c9R\u00c9 PAR PLUSIEURS SOURCES DE PREUVES, \u00c0 LA FOIS HISTORIQUES ET ACTUELLES \u00bb","display_text_range":[52,310],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GaetanTech","name":"Ga\u00ebtan S.","id":1005139109550149632,"id_str":"1005139109550149632","indices":[0,11]},{"screen_name":"ptit_nico","name":"P'tit Nico","id":72544864,"id_str":"72544864","indices":[12,22]},{"screen_name":"meloxiaoyuart","name":"xiaoyu\ud83c\udf53","id":1578471325,"id_str":"1578471325","indices":[23,37]},{"screen_name":"actutoulouse","name":"Actu Toulouse","id":239322771,"id_str":"239322771","indices":[38,51]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7RIEkH80bA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1322099023403274241","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GaetanTech","name":"Ga\u00ebtan S.","id":1005139109550149632,"id_str":"1005139109550149632","indices":[0,11]},{"screen_name":"ptit_nico","name":"P'tit Nico","id":72544864,"id_str":"72544864","indices":[12,22]},{"screen_name":"meloxiaoyuart","name":"xiaoyu\ud83c\udf53","id":1578471325,"id_str":"1578471325","indices":[23,37]},{"screen_name":"actutoulouse","name":"Actu Toulouse","id":239322771,"id_str":"239322771","indices":[38,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 15:46:05 +0000 2020","id":1321840737290473477,"id_str":"1321840737290473477","text":"RT @Karim__Fr: Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1291721241397788673,"id_str":"1291721241397788673","name":"HWilliam","screen_name":"HWilliam2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":131,"friends_count":10,"listed_count":3,"favourites_count":50441,"statuses_count":61327,"created_at":"Fri Aug 07 13:02:17 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 07:35:35 +0000 2020","id":1307946563298353152,"id_str":"1307946563298353152","text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant a\u2026 https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2329292755,"id_str":"2329292755","name":"Karim","screen_name":"Karim__Fr","location":"Septentrion","url":null,"description":"Mon tweet \u00e9pingl\u00e9 ne fait pas de moi un pro-Trump. Seul le contenu du discours compte pour moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3583,"friends_count":76,"listed_count":36,"favourites_count":26706,"statuses_count":7360,"created_at":"Wed Feb 05 20:01:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"363B57","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2329292755\/1601440617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien am\u00e9ricain \u00e0 COVAX, une initiative de l\u2019OMS visant \u00e0 faire conna\u00eetre au monde un vaccin exp\u00e9rimental contre le coronavirus. https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":37,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307946563298353152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Karim__Fr","name":"Karim","id":2329292755,"id_str":"2329292755","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 12:56:13 +0000 2020","id":1321797990722478081,"id_str":"1321797990722478081","text":"RT @Super_Yoyo_fr: Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces con\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":324901667,"id_str":"324901667","name":"\ud83c\udf08 Bertrand AUBINEAU \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"aubinewbie","location":"France","url":"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=UUAPM8rF_ITmch8cnKel4vMg","description":"Mes musiques en vid\u00e9o : https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLYnj9pDbGg5ndKTtKgU9MD9YtuboWjT5i - Gay progressiste \ud83c\udfb5 \ud83c\udfb6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1735,"friends_count":2347,"listed_count":290,"favourites_count":121,"statuses_count":446953,"created_at":"Mon Jun 27 12:07:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF8FE5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485460643773161472\/3FqpWzcd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485460643773161472\/3FqpWzcd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/324901667\/1402767928","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 29 08:47:55 +0000 2020","id":1321735502211489792,"id_str":"1321735502211489792","text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ce\u2026 https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1934571288,"id_str":"1934571288","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","screen_name":"Super_Yoyo_fr","location":null,"url":null,"description":"Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1899,"friends_count":3819,"listed_count":18,"favourites_count":25357,"statuses_count":36649,"created_at":"Fri Oct 04 15:34:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces conditions est inacceptable, alors qu'on s'enfonce ts ds la crise sanitaire.\n\nAucun pays au monde n'aide autant ses citoyens que la France\n\n#COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]},{"text":"coronavirus","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321735502211489792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[41,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Super_Yoyo_fr","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","id":1934571288,"id_str":"1934571288","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 11:50:10 +0000 2020","id":1321781366892232705,"id_str":"1321781366892232705","text":"RT @Super_Yoyo_fr: Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces con\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2714198783,"id_str":"2714198783","name":"Asurde Marc \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\udded\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"AsurdeM","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":887,"friends_count":912,"listed_count":5,"favourites_count":194113,"statuses_count":89055,"created_at":"Wed Jul 16 10:05:52 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985603848546013186\/9rEkFFcw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985603848546013186\/9rEkFFcw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2714198783\/1524249722","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 29 08:47:55 +0000 2020","id":1321735502211489792,"id_str":"1321735502211489792","text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ce\u2026 https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1934571288,"id_str":"1934571288","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","screen_name":"Super_Yoyo_fr","location":null,"url":null,"description":"Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1899,"friends_count":3819,"listed_count":18,"favourites_count":25357,"statuses_count":36649,"created_at":"Fri Oct 04 15:34:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces conditions est inacceptable, alors qu'on s'enfonce ts ds la crise sanitaire.\n\nAucun pays au monde n'aide autant ses citoyens que la France\n\n#COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]},{"text":"coronavirus","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321735502211489792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[41,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Super_Yoyo_fr","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","id":1934571288,"id_str":"1934571288","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 11:00:14 +0000 2020","id":1321768802502193152,"id_str":"1321768802502193152","text":"RT @Super_Yoyo_fr: Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces con\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":774213858059837440,"id_str":"774213858059837440","name":"Ericureuil \ud83d\udc3f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc6c\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"EricWhite426","location":"Sud de la France (66)","url":null,"description":"grand admirateur de la beaut\u00e9 masculine \ud83d\ude0b\n#Loveislove , Le Refuge, Stophomophobie, #ADMD #FBPE \nCe n'est pas moi sur la PP!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5956,"friends_count":1823,"listed_count":18,"favourites_count":110372,"statuses_count":62031,"created_at":"Fri Sep 09 11:52:22 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111322260076400640\/ZMKwOI5B_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111322260076400640\/ZMKwOI5B_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/774213858059837440\/1554460029","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 29 08:47:55 +0000 2020","id":1321735502211489792,"id_str":"1321735502211489792","text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ce\u2026 https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1934571288,"id_str":"1934571288","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","screen_name":"Super_Yoyo_fr","location":null,"url":null,"description":"Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1899,"friends_count":3819,"listed_count":18,"favourites_count":25357,"statuses_count":36649,"created_at":"Fri Oct 04 15:34:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces conditions est inacceptable, alors qu'on s'enfonce ts ds la crise sanitaire.\n\nAucun pays au monde n'aide autant ses citoyens que la France\n\n#COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]},{"text":"coronavirus","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321735502211489792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[41,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Super_Yoyo_fr","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","id":1934571288,"id_str":"1934571288","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 09:23:24 +0000 2020","id":1321744435525390336,"id_str":"1321744435525390336","text":"RT @Super_Yoyo_fr: Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces con\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":747369316299988992,"id_str":"747369316299988992","name":"YYGregorj \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udc1f\ud83c\udfbd\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f","screen_name":"YYGregorj","location":"Nice - France","url":null,"description":"\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #FBPE - Seul on va vite, ensemble on va plus loin - bloque les haineux","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1985,"friends_count":988,"listed_count":5,"favourites_count":145105,"statuses_count":78537,"created_at":"Mon Jun 27 10:01:45 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194148152682647552\/r3kYxbTn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194148152682647552\/r3kYxbTn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/747369316299988992\/1588406337","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 29 08:47:55 +0000 2020","id":1321735502211489792,"id_str":"1321735502211489792","text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ce\u2026 https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1934571288,"id_str":"1934571288","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","screen_name":"Super_Yoyo_fr","location":null,"url":null,"description":"Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1899,"friends_count":3819,"listed_count":18,"favourites_count":25357,"statuses_count":36649,"created_at":"Fri Oct 04 15:34:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces conditions est inacceptable, alors qu'on s'enfonce ts ds la crise sanitaire.\n\nAucun pays au monde n'aide autant ses citoyens que la France\n\n#COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]},{"text":"coronavirus","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321735502211489792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[41,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Super_Yoyo_fr","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","id":1934571288,"id_str":"1934571288","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 09:23:23 +0000 2020","id":1321744428466360322,"id_str":"1321744428466360322","text":"RT @Super_Yoyo_fr: Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces con\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1066625690462756864,"id_str":"1066625690462756864","name":"AMB","screen_name":"AMARIEBL","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":781,"friends_count":1925,"listed_count":4,"favourites_count":60457,"statuses_count":107486,"created_at":"Sun Nov 25 09:32:36 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 29 08:47:55 +0000 2020","id":1321735502211489792,"id_str":"1321735502211489792","text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ce\u2026 https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1934571288,"id_str":"1934571288","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","screen_name":"Super_Yoyo_fr","location":null,"url":null,"description":"Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1899,"friends_count":3819,"listed_count":18,"favourites_count":25357,"statuses_count":36649,"created_at":"Fri Oct 04 15:34:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces conditions est inacceptable, alors qu'on s'enfonce ts ds la crise sanitaire.\n\nAucun pays au monde n'aide autant ses citoyens que la France\n\n#COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]},{"text":"coronavirus","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321735502211489792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[41,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Super_Yoyo_fr","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","id":1934571288,"id_str":"1934571288","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 09:18:08 +0000 2020","id":1321743106958598145,"id_str":"1321743106958598145","text":"RT @Super_Yoyo_fr: Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces con\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":532997638,"id_str":"532997638","name":"SandrineKhem\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"SandrineKbis","location":null,"url":null,"description":"\"I wanna thank God for making me an atheist...\" \"Everyone agrees with free speech until they hear something they don't like.\" Ricky Gervais","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2199,"friends_count":1067,"listed_count":28,"favourites_count":27073,"statuses_count":92280,"created_at":"Thu Mar 22 10:04:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F209C3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206512127072251904\/eCgJztTj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206512127072251904\/eCgJztTj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/532997638\/1597774481","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 29 08:47:55 +0000 2020","id":1321735502211489792,"id_str":"1321735502211489792","text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ce\u2026 https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1934571288,"id_str":"1934571288","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","screen_name":"Super_Yoyo_fr","location":null,"url":null,"description":"Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1899,"friends_count":3819,"listed_count":18,"favourites_count":25357,"statuses_count":36649,"created_at":"Fri Oct 04 15:34:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces conditions est inacceptable, alors qu'on s'enfonce ts ds la crise sanitaire.\n\nAucun pays au monde n'aide autant ses citoyens que la France\n\n#COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]},{"text":"coronavirus","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321735502211489792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[41,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Super_Yoyo_fr","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","id":1934571288,"id_str":"1934571288","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 09:16:12 +0000 2020","id":1321742622193569792,"id_str":"1321742622193569792","text":"RT @Super_Yoyo_fr: Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces con\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":194191171,"id_str":"194191171","name":"Stephanie Deceneux #ToujoursConfin\u00e9e (\u00e0 risque)","screen_name":"BretonSteph35","location":"Saint Malo, Bretagne, France","url":null,"description":"autiste asperger + handicap psy lourd (80%), je bloque qui me m\u00e9prise, moque, humilie, insulte! toujours confin\u00e9e (\u00e0 risque), sur les nerfs et aucune patience!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3637,"friends_count":2956,"listed_count":9,"favourites_count":283059,"statuses_count":80063,"created_at":"Thu Sep 23 17:05:26 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222966882795491329\/3MwN1cFR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222966882795491329\/3MwN1cFR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/194191171\/1595856423","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 29 08:47:55 +0000 2020","id":1321735502211489792,"id_str":"1321735502211489792","text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ce\u2026 https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1934571288,"id_str":"1934571288","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","screen_name":"Super_Yoyo_fr","location":null,"url":null,"description":"Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1899,"friends_count":3819,"listed_count":18,"favourites_count":25357,"statuses_count":36649,"created_at":"Fri Oct 04 15:34:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces conditions est inacceptable, alors qu'on s'enfonce ts ds la crise sanitaire.\n\nAucun pays au monde n'aide autant ses citoyens que la France\n\n#COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]},{"text":"coronavirus","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321735502211489792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[41,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Super_Yoyo_fr","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","id":1934571288,"id_str":"1934571288","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 09:15:15 +0000 2020","id":1321742383516688384,"id_str":"1321742383516688384","text":"RT @Super_Yoyo_fr: Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces con\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":26505421,"id_str":"26505421","name":"Ir\u00e8ne Delse","screen_name":"irenedelse","location":"Paris","url":"http:\/\/irenedelse.fr","description":"Un peu romanci\u00e8re, un peu blogueuse, toujours #auteure. @Rocamboleapp Parisienne de rencontre. Ath\u00e9e confirm\u00e9e. (Mes tweets n'engagent que moi.)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2426,"friends_count":750,"listed_count":177,"favourites_count":293506,"statuses_count":86706,"created_at":"Wed Mar 25 14:16:14 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243162314980896772\/zNnbqUsl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243162314980896772\/zNnbqUsl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/26505421\/1603012654","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 29 08:47:55 +0000 2020","id":1321735502211489792,"id_str":"1321735502211489792","text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ce\u2026 https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1934571288,"id_str":"1934571288","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","screen_name":"Super_Yoyo_fr","location":null,"url":null,"description":"Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1899,"friends_count":3819,"listed_count":18,"favourites_count":25357,"statuses_count":36649,"created_at":"Fri Oct 04 15:34:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces conditions est inacceptable, alors qu'on s'enfonce ts ds la crise sanitaire.\n\nAucun pays au monde n'aide autant ses citoyens que la France\n\n#COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]},{"text":"coronavirus","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321735502211489792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[41,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Super_Yoyo_fr","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","id":1934571288,"id_str":"1934571288","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 09:14:19 +0000 2020","id":1321742146064556032,"id_str":"1321742146064556032","text":"RT @Super_Yoyo_fr: Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces con\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2760350764,"id_str":"2760350764","name":"CORTET Evelyne","screen_name":"EvelyneLyneca","location":"Seine-et-Marne, Ile-de-France","url":null,"description":"Retrait\u00e9e, moderne, humaniste,  coeur \u00e0 gauche #territoiresDe progr\u00e8s soutien #E.MACRON2022#","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1399,"friends_count":1456,"listed_count":6,"favourites_count":64583,"statuses_count":44633,"created_at":"Wed Sep 03 12:30:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224285555053289473\/-XXDHY41_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224285555053289473\/-XXDHY41_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2760350764\/1580727605","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 29 08:47:55 +0000 2020","id":1321735502211489792,"id_str":"1321735502211489792","text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ce\u2026 https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1934571288,"id_str":"1934571288","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","screen_name":"Super_Yoyo_fr","location":null,"url":null,"description":"Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1899,"friends_count":3819,"listed_count":18,"favourites_count":25357,"statuses_count":36649,"created_at":"Fri Oct 04 15:34:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces conditions est inacceptable, alors qu'on s'enfonce ts ds la crise sanitaire.\n\nAucun pays au monde n'aide autant ses citoyens que la France\n\n#COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]},{"text":"coronavirus","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321735502211489792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[41,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Super_Yoyo_fr","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","id":1934571288,"id_str":"1934571288","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 08:47:55 +0000 2020","id":1321735502211489792,"id_str":"1321735502211489792","text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ce\u2026 https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1934571288,"id_str":"1934571288","name":"Tilo_fr \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Le F\u00e9d\u00e9raliste","screen_name":"Super_Yoyo_fr","location":null,"url":null,"description":"Go\u00fbt pour les sciences, l'architecture, les m\u00e9dias, les voyages et le sport","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1899,"friends_count":3819,"listed_count":18,"favourites_count":25357,"statuses_count":36649,"created_at":"Fri Oct 04 15:34:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201215282892693504\/Yuq4klwl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Moi devant le hashtag #GreveGenerale \n\nOn est entour\u00e9 de fous, d'irresponsables et d'enfants g\u00e2t\u00e9s\n\nUne gr\u00e8ve ds ces conditions est inacceptable, alors qu'on s'enfonce ts ds la crise sanitaire.\n\nAucun pays au monde n'aide autant ses citoyens que la France\n\n#COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]},{"text":"coronavirus","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321735490463277056,"id_str":"1321735490463277056","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ele_bPwXIAAGXkf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R3id4MNXv8","display_url":"pic.twitter.com\/R3id4MNXv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Super_Yoyo_fr\/status\/1321735502211489792\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[61,80],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Ele_bPwXIAAGXkf.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"medium":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"},"large":{"w":244,"h":320,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"GreveGenerale","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bkl3jztOQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321735502211489792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 07:42:06 +0000 2020","id":1321718940683411456,"id_str":"1321718940683411456","text":"La peste brune et le coronavirus on est g\u00e2t\u00e9s https:\/\/t.co\/4qU4tuAiQR","display_text_range":[0,45],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3017771944,"id_str":"3017771944","name":"Olivier Gabet","screen_name":"olivier_gabet","location":"THE EYE HAS TO TRAVEL ","url":null,"description":"directeur mus\u00e9e des Arts d\u00e9coratifs @madparisfr Paris \/design\/mode\/graphisme\/musee Camondo. Pour rassurer tout le monde : mes tweets n'engagent que moi!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5924,"friends_count":1176,"listed_count":119,"favourites_count":38035,"statuses_count":23252,"created_at":"Wed Feb 04 14:39:31 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807589843207409664\/nfElUPEV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807589843207409664\/nfElUPEV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3017771944\/1423126456","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1321567835479511042,"quoted_status_id_str":"1321567835479511042","quoted_status":{"created_at":"Wed Oct 28 21:41:40 +0000 2020","id":1321567835479511042,"id_str":"1321567835479511042","text":"Ce soir, les fascistes turcs ont d\u00e9cid\u00e9 de faire la chasse aux Arm\u00e9niens de France.\nIls circulent en convoi. Apr\u00e8s\u2026 https:\/\/t.co\/VgCEQoBycC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2239640845,"id_str":"2239640845","name":"Bahar Kimyong\u00fcr","screen_name":"Kimyongur","location":"L\u2019Autre Turquie","url":"http:\/\/www.leclea.be","description":"D\u00e9fenseur des Droits Humains. Licenci\u00e9 en arch\u00e9ologie. Auteur. Traducteur-interpr\u00e8te jur\u00e9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21821,"friends_count":361,"listed_count":267,"favourites_count":11980,"statuses_count":37743,"created_at":"Tue Dec 10 19:03:43 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325169567430270977\/IL7DIVKB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325169567430270977\/IL7DIVKB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2239640845\/1402701325","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ce soir, les fascistes turcs ont d\u00e9cid\u00e9 de faire la chasse aux Arm\u00e9niens de France.\nIls circulent en convoi. Apr\u00e8s avoir d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 D\u00e9cines, ils se sont rendus \u00e0 Vienne.\nhttps:\/\/t.co\/jShIyEyX1L","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321565364799549442,"id_str":"1321565364799549442","indices":[168,191],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321565364799549442\/pu\/img\/qhFg6yhg0tErcQ1b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321565364799549442\/pu\/img\/qhFg6yhg0tErcQ1b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jShIyEyX1L","display_url":"pic.twitter.com\/jShIyEyX1L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Emirdagli73\/status\/1321565588217597953\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,5],"duration_millis":12700,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1321565364799549442\/pu\/vid\/360x450\/dtxAwQJYBFz42J0F.mp4?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1321565364799549442\/pu\/vid\/320x400\/EU9wfDRV3IImNStH.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1321565364799549442\/pu\/pl\/Zs1_SfyHCC4buEE_.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1321565364799549442\/pu\/vid\/720x900\/O4sQMPhj2mnZQ8pF.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321565588217597953,"source_status_id_str":"1321565588217597953","source_user_id":1293496641912213504,"source_user_id_str":"1293496641912213504"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321565364799549442,"id_str":"1321565364799549442","indices":[168,191],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321565364799549442\/pu\/img\/qhFg6yhg0tErcQ1b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1321565364799549442\/pu\/img\/qhFg6yhg0tErcQ1b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jShIyEyX1L","display_url":"pic.twitter.com\/jShIyEyX1L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Emirdagli73\/status\/1321565588217597953\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,5],"duration_millis":12700,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1321565364799549442\/pu\/vid\/360x450\/dtxAwQJYBFz42J0F.mp4?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1321565364799549442\/pu\/vid\/320x400\/EU9wfDRV3IImNStH.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1321565364799549442\/pu\/pl\/Zs1_SfyHCC4buEE_.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1321565364799549442\/pu\/vid\/720x900\/O4sQMPhj2mnZQ8pF.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}},"source_status_id":1321565588217597953,"source_status_id_str":"1321565588217597953","source_user_id":1293496641912213504,"source_user_id_str":"1293496641912213504"}]}},"quote_count":259,"reply_count":156,"retweet_count":546,"favorite_count":513,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VgCEQoBycC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321567835479511042","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/4qU4tuAiQR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Kimyongur\/status\/1321567835479511042","display":"twitter.com\/Kimyongur\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4qU4tuAiQR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Kimyongur\/status\/1321567835479511042","display_url":"twitter.com\/Kimyongur\/stat\u2026","indices":[46,69]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 07:19:48 +0000 2020","id":1321713330776645633,"id_str":"1321713330776645633","text":"@Nicotenn37 @tid62 @Crowdagger T'as vu o\u00f9 que Gates poss\u00e9dait un vaccin contre le coronavirus et qu'il s'appr\u00eatait\u2026 https:\/\/t.co\/rvDru0DqLr","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1321712086658015232,"in_reply_to_status_id_str":"1321712086658015232","in_reply_to_user_id":4905116284,"in_reply_to_user_id_str":"4905116284","in_reply_to_screen_name":"Nicotenn37","user":{"id":990347867498909696,"id_str":"990347867498909696","name":"Ivanho\u00e9","screen_name":"Ivanhoe53","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":21915,"statuses_count":2857,"created_at":"Sat Apr 28 21:51:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288954565518331907\/fuJb-IMQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288954565518331907\/fuJb-IMQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/990347867498909696\/1560604106","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Nicotenn37 @tid62 @Crowdagger T'as vu o\u00f9 que Gates poss\u00e9dait un vaccin contre le coronavirus et qu'il s'appr\u00eatait \u00e0 nous l'injecter petit g\u00e9nie ?","display_text_range":[31,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nicotenn37","name":"Bourlaouen Nicolas","id":4905116284,"id_str":"4905116284","indices":[0,11]},{"screen_name":"tid62","name":"tid","id":99104980,"id_str":"99104980","indices":[12,18]},{"screen_name":"Crowdagger","name":"Lizzie Crowdagger","id":1105114520,"id_str":"1105114520","indices":[19,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rvDru0DqLr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321713330776645633","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Nicotenn37","name":"Bourlaouen Nicolas","id":4905116284,"id_str":"4905116284","indices":[0,11]},{"screen_name":"tid62","name":"tid","id":99104980,"id_str":"99104980","indices":[12,18]},{"screen_name":"Crowdagger","name":"Lizzie Crowdagger","id":1105114520,"id_str":"1105114520","indices":[19,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 04:42:06 +0000 2020","id":1321673640707055617,"id_str":"1321673640707055617","text":"@canna_wiz Les gens qui sois disant \"meurt\" pour \"Coronavirus\" sont en r\u00e9alit\u00e9 mort a l'hopital le gouvernement don\u2026 https:\/\/t.co\/WMBWFlDEJW","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1321580654195314690,"in_reply_to_status_id_str":"1321580654195314690","in_reply_to_user_id":2567700770,"in_reply_to_user_id_str":"2567700770","in_reply_to_screen_name":"canna_wiz","user":{"id":1282746872893968387,"id_str":"1282746872893968387","name":"Treflow","screen_name":"corsa_air","location":null,"url":null,"description":"Fan dla marque @Corsairfra\nSinon rien","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":201,"friends_count":772,"listed_count":0,"favourites_count":997,"statuses_count":299,"created_at":"Mon Jul 13 18:41:07 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335996177096073220\/jqhX7bCn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335996177096073220\/jqhX7bCn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1282746872893968387\/1605548657","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@canna_wiz Les gens qui sois disant \"meurt\" pour \"Coronavirus\" sont en r\u00e9alit\u00e9 mort a l'hopital le gouvernement donne l'ordre de tuer un bon nombre de personne pour r\u00e9duire la population et Bill gates en a parl\u00e9 avec un vaccin","display_text_range":[11,226],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canna_wiz","name":"spicy baby\ud83c\udf36","id":2567700770,"id_str":"2567700770","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMBWFlDEJW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321673640707055617","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"canna_wiz","name":"spicy baby\ud83c\udf36","id":2567700770,"id_str":"2567700770","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 02:37:12 +0000 2020","id":1321642210262196224,"id_str":"1321642210262196224","text":"\ud83d\udd25RAPPELEZ-VOUS DU SOURIRE DE BILL GATES NOUS MENA\u00c7ANT D\u2019UNE 2\u00c8ME VAGUE DU CORONAVIRUS POUR\u00a0L\u2019AUTOMNE https:\/\/t.co\/ddTcuJyBOY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2354932320,"id_str":"2354932320","name":"Wolfen Infos","screen_name":"WolfenInfos","location":"Le Gondor","url":"https:\/\/wolfen-infos.blogspot.com","description":"R\u00c9SISTANCES NUM\u00c9RIQUE ! \nNous lutons contre la P\u00e9dophilie et les injustices, nous soutenons Les Vrais Anonymous et GJ, #R\u00e9sistanceNumerique\u202f#WolfenInfos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":129,"friends_count":68,"listed_count":3,"favourites_count":130,"statuses_count":59061,"created_at":"Fri Feb 21 15:08:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"090A0A","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319101968070201348\/HLx-9p5v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319101968070201348\/HLx-9p5v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2354932320\/1604097967","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ddTcuJyBOY","expanded_url":"https:\/\/wolfen4000.wordpress.com\/2020\/10\/29\/%f0%9f%94%a5rappelez-vous-du-sourire-de-bill-gates-nous-menacant-dune-2eme-vague-du-coronavirus-pour-lautomne\/","display_url":"wolfen4000.wordpress.com\/2020\/10\/29\/%f0\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Oct 29 02:37:02 +0000 2020","id":1321642167111049216,"id_str":"1321642167111049216","text":"\ud83d\udd25RAPPELEZ-VOUS DU SOURIRE DE BILL GATES NOUS MENA\u00c7ANT D'UNE 2\u00c8ME VAGUE DU CORONAVIRUS POUR L'AUTOMNE https:\/\/t.co\/RxBonTLAQj","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2354932320,"id_str":"2354932320","name":"Wolfen Infos","screen_name":"WolfenInfos","location":"Le Gondor","url":"https:\/\/wolfen-infos.blogspot.com","description":"R\u00c9SISTANCES NUM\u00c9RIQUE ! \nNous lutons contre la P\u00e9dophilie et les injustices, nous soutenons Les Vrais Anonymous et GJ, #R\u00e9sistanceNumerique\u202f#WolfenInfos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":129,"friends_count":68,"listed_count":3,"favourites_count":130,"statuses_count":59061,"created_at":"Fri Feb 21 15:08:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"090A0A","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319101968070201348\/HLx-9p5v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319101968070201348\/HLx-9p5v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2354932320\/1604097967","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxBonTLAQj","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/RkY5j0","display_url":"dlvr.it\/RkY5j0","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Oct 28 20:40:07 +0000 2020","id":1321552348167196673,"id_str":"1321552348167196673","text":"RT @Rakiko_Hime: Le milliardaire Elon Musk refuse de se faire vacciner contre le coronavirus et traite Bill Gates de \u00ab cr\u00e9tin \u00bb https:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2301261806,"id_str":"2301261806","name":"007dijon\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"007dijon","location":"France","url":null,"description":"Patriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Optimiste... #TeamRDN","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1256,"friends_count":1063,"listed_count":263,"favourites_count":116172,"statuses_count":165191,"created_at":"Mon Jan 20 11:49:22 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"6093D1","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"187AA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/425669308706865152\/qLLDzAA2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/425669308706865152\/qLLDzAA2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2301261806\/1390220043","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 28 20:24:45 +0000 2020","id":1321548481140588544,"id_str":"1321548481140588544","text":"Le milliardaire Elon Musk refuse de se faire vacciner contre le coronavirus et traite Bill Gates de \u00ab cr\u00e9tin \u00bb https:\/\/t.co\/AoS6smpChP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":301406703,"id_str":"301406703","name":"Rachel Fontaine","screen_name":"Rakiko_Hime","location":"Qu\u00e9bec (Canada)","url":null,"description":"I love animals, Nationalist #PATRIOT I support: #MarineLePen #Geert #Trump #Orban #Salvini #RN\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PVV \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 #MAGA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u269c\ufe0f\ud83c\udf9a\ufe0f#PPC \ud83c\udde8\ud83c\udde6suivie par @MaximeBernier","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5122,"friends_count":5316,"listed_count":154,"favourites_count":40164,"statuses_count":211780,"created_at":"Thu May 19 12:24:22 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310749196815937541\/-2o3GYin_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310749196815937541\/-2o3GYin_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/301406703\/1563047152","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AoS6smpChP","expanded_url":"https:\/\/planetes360.fr\/le-milliardaire-elon-musk-refuse-de-se-faire-vacciner-contre-le-coronavirus-et-traite-bill-gates-de-cretin\/","display_url":"planetes360.fr\/le-milliardair\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rakiko_Hime","name":"Rachel Fontaine","id":301406703,"id_str":"301406703","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Oct 28 20:24:45 +0000 2020","id":1321548481140588544,"id_str":"1321548481140588544","text":"Le milliardaire Elon Musk refuse de se faire vacciner contre le coronavirus et traite Bill Gates de \u00ab cr\u00e9tin \u00bb https:\/\/t.co\/AoS6smpChP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":301406703,"id_str":"301406703","name":"Rachel Fontaine","screen_name":"Rakiko_Hime","location":"Qu\u00e9bec (Canada)","url":null,"description":"I love animals, Nationalist #PATRIOT I support: #MarineLePen #Geert #Trump #Orban #Salvini #RN\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #PVV \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 #MAGA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u269c\ufe0f\ud83c\udf9a\ufe0f#PPC \ud83c\udde8\ud83c\udde6suivie par @MaximeBernier","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5122,"friends_count":5316,"listed_count":154,"favourites_count":40164,"statuses_count":211780,"created_at":"Thu May 19 12:24:22 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310749196815937541\/-2o3GYin_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310749196815937541\/-2o3GYin_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/301406703\/1563047152","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AoS6smpChP","expanded_url":"https:\/\/planetes360.fr\/le-milliardaire-elon-musk-refuse-de-se-faire-vacciner-contre-le-coronavirus-et-traite-bill-gates-de-cretin\/","display_url":"planetes360.fr\/le-milliardair\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Oct 28 20:03:48 +0000 2020","id":1321543208011210752,"id_str":"1321543208011210752","text":"RT @calocalofr: @ArtLeroux @EmmanuelMacron Arr\u00eatez vous conneries le confinement ne sert \u00e0 rien sauf de d\u00e9truire \u00e9conomiquement le pays, pa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":224605657,"id_str":"224605657","name":"g\u00e9g\u00e956","screen_name":"calocalofr","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":209,"listed_count":5,"favourites_count":8959,"statuses_count":35210,"created_at":"Thu Dec 09 12:08:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000164738295\/7da40650e80bff5ced713b9c97427d0b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000164738295\/7da40650e80bff5ced713b9c97427d0b_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 28 20:03:26 +0000 2020","id":1321543115589693443,"id_str":"1321543115589693443","text":"@ArtLeroux @EmmanuelMacron Arr\u00eatez vous conneries le confinement ne sert \u00e0 rien sauf de d\u00e9truire \u00e9conomiquement le\u2026 https:\/\/t.co\/lrtmmJP20Y","display_text_range":[27,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1321542701507055617,"in_reply_to_status_id_str":"1321542701507055617","in_reply_to_user_id":2796157337,"in_reply_to_user_id_str":"2796157337","in_reply_to_screen_name":"ArtLeroux","user":{"id":224605657,"id_str":"224605657","name":"g\u00e9g\u00e956","screen_name":"calocalofr","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":209,"listed_count":5,"favourites_count":8959,"statuses_count":35210,"created_at":"Thu Dec 09 12:08:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000164738295\/7da40650e80bff5ced713b9c97427d0b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000164738295\/7da40650e80bff5ced713b9c97427d0b_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ArtLeroux @EmmanuelMacron Arr\u00eatez vous conneries le confinement ne sert \u00e0 rien sauf de d\u00e9truire \u00e9conomiquement le pays, pauvre serf. Tu peux te le mettre ou je pense ton vaccin de Bill Gates. https:\/\/t.co\/XcrlfQmd0c","display_text_range":[27,216],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XcrlfQmd0c","expanded_url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/monde\/argentine\/coronavirus-en-argentine-record-quotidien-de-cas-apres-six-mois-de-confinement-6983166","display_url":"ouest-france.fr\/monde\/argentin\u2026","indices":[193,216]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ArtLeroux","name":"Arthur Leroux \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \u26aa\ufe0f\u24c2\ufe0f","id":2796157337,"id_str":"2796157337","indices":[0,10]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[11,26]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lrtmmJP20Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321543115589693443","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ArtLeroux","name":"Arthur Leroux \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \u26aa\ufe0f\u24c2\ufe0f","id":2796157337,"id_str":"2796157337","indices":[0,10]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[11,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"calocalofr","name":"g\u00e9g\u00e956","id":224605657,"id_str":"224605657","indices":[3,14]},{"screen_name":"ArtLeroux","name":"Arthur Leroux \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \u26aa\ufe0f\u24c2\ufe0f","id":2796157337,"id_str":"2796157337","indices":[16,26]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[27,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Oct 28 20:03:26 +0000 2020","id":1321543115589693443,"id_str":"1321543115589693443","text":"@ArtLeroux @EmmanuelMacron Arr\u00eatez vous conneries le confinement ne sert \u00e0 rien sauf de d\u00e9truire \u00e9conomiquement le\u2026 https:\/\/t.co\/lrtmmJP20Y","display_text_range":[27,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1321542701507055617,"in_reply_to_status_id_str":"1321542701507055617","in_reply_to_user_id":2796157337,"in_reply_to_user_id_str":"2796157337","in_reply_to_screen_name":"ArtLeroux","user":{"id":224605657,"id_str":"224605657","name":"g\u00e9g\u00e956","screen_name":"calocalofr","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":209,"listed_count":5,"favourites_count":8959,"statuses_count":35210,"created_at":"Thu Dec 09 12:08:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000164738295\/7da40650e80bff5ced713b9c97427d0b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000164738295\/7da40650e80bff5ced713b9c97427d0b_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ArtLeroux @EmmanuelMacron Arr\u00eatez vous conneries le confinement ne sert \u00e0 rien sauf de d\u00e9truire \u00e9conomiquement le pays, pauvre serf. Tu peux te le mettre ou je pense ton vaccin de Bill Gates. https:\/\/t.co\/XcrlfQmd0c","display_text_range":[27,216],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XcrlfQmd0c","expanded_url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/monde\/argentine\/coronavirus-en-argentine-record-quotidien-de-cas-apres-six-mois-de-confinement-6983166","display_url":"ouest-france.fr\/monde\/argentin\u2026","indices":[193,216]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ArtLeroux","name":"Arthur Leroux \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \u26aa\ufe0f\u24c2\ufe0f","id":2796157337,"id_str":"2796157337","indices":[0,10]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[11,26]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lrtmmJP20Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321543115589693443","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ArtLeroux","name":"Arthur Leroux \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \u26aa\ufe0f\u24c2\ufe0f","id":2796157337,"id_str":"2796157337","indices":[0,10]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[11,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Oct 28 15:33:20 +0000 2020","id":1321475141352738816,"id_str":"1321475141352738816","text":"RT @maitreyarael: Le milliardaire Elon Musk refuse de se faire vacciner contre le coronavirus et traite Bill Gates de \u00ab cr\u00e9tin \u00bb https:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3326777439,"id_str":"3326777439","name":"Mouvement Ra\u00eblien","screen_name":"RaelFrCh","location":"France, Suisse, Belgique","url":"http:\/\/www.rael.org","description":"La vie a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e par des extra-terrestres appel\u00e9s ELOHIM et divinis\u00e9s dans les \u00e9crits anciens. Aidez-nous \u00e0 les accueillir dans une Ambassade.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":536,"friends_count":801,"listed_count":119,"favourites_count":408,"statuses_count":5742,"created_at":"Mon Jun 15 12:07:06 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026002690088857602\/ELLqPSp0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026002690088857602\/ELLqPSp0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3326777439\/1568450003","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 26 17:56:08 +0000 2020","id":1320786301914853384,"id_str":"1320786301914853384","text":"Le milliardaire Elon Musk refuse de se faire vacciner contre le coronavirus et traite Bill Gates de \u00ab cr\u00e9tin \u00bb https:\/\/t.co\/pCZ0Zi20Ka","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":237231747,"id_str":"237231747","name":"Maitreya Rael","screen_name":"maitreyarael","location":"Planet Earth","url":"http:\/\/www.rael.org","description":"Spreading the Message of our extra-terrestrial creators the 'Elohim'. Please download it from http:\/\/www.rael.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1082,"friends_count":32,"listed_count":30,"favourites_count":5,"statuses_count":30133,"created_at":"Wed Jan 12 11:22:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740480431091388416\/zgxoGy_F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740480431091388416\/zgxoGy_F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/237231747\/1465379309","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCZ0Zi20Ka","expanded_url":"https:\/\/planetes360.fr\/le-milliardaire-elon-musk-refuse-de-se-faire-vacciner-contre-le-coronavirus-et-traite-bill-gates-de-cretin\/","display_url":"planetes360.fr\/le-milliardair\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maitreyarael","name":"Maitreya Rael","id":237231747,"id_str":"237231747","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Oct 28 15:32:46 +0000 2020","id":1321474998033358849,"id_str":"1321474998033358849","text":"Est-ce que Bill Gates pourrait inventer un virus qui tue les conspirationnistes ? \u00c7a nous ferait des vacances... \ud83d\ude44\u2026 https:\/\/t.co\/Ly6md8qulo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":11393082,"id_str":"11393082","name":"Faskil","screen_name":"Faskil","location":"Brussels, Belgium","url":"https:\/\/faskil.com","description":"I make music and podcasts, I write stuff, I play video games, I read comics and sometimes I rant a bit. Overall, I'm a very likable dude.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6032,"friends_count":39,"listed_count":178,"favourites_count":3583,"statuses_count":77524,"created_at":"Fri Dec 21 03:09:57 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256278355319627777\/xqfEILdv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256278355319627777\/xqfEILdv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/11393082\/1606486683","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Est-ce que Bill Gates pourrait inventer un virus qui tue les conspirationnistes ? \u00c7a nous ferait des vacances... \ud83d\ude44\n\n\"Non, les h\u00f4pitaux ne re\u00e7oivent pas une prime pour chaque patient d\u00e9c\u00e9d\u00e9 du coronavirus\" https:\/\/t.co\/FAaTPLz5wu https:\/\/t.co\/v37E8ZLL25","display_text_range":[0,228],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FAaTPLz5wu","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37OHaGP","display_url":"buff.ly\/37OHaGP","indices":[205,228]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1321474996443795458,"id_str":"1321474996443795458","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbSgf6X0AI6RvG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbSgf6X0AI6RvG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v37E8ZLL25","display_url":"pic.twitter.com\/v37E8ZLL25","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Faskil\/status\/1321474998033358849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1248,"h":701,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1321474996443795458,"id_str":"1321474996443795458","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbSgf6X0AI6RvG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElbSgf6X0AI6RvG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v37E8ZLL25","display_url":"pic.twitter.com\/v37E8ZLL25","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Faskil\/status\/1321474998033358849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1248,"h":701,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ly6md8qulo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321474998033358849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Oct 28 09:09:26 +0000 2020","id":1321378530769412099,"id_str":"1321378530769412099","text":"Le 26 juin, Bill Gates pr\u00e9disait que le coronavirus \"sera de retour en grand nombre\" en octobre &amp; novembre...\nQuel\u2026 https:\/\/t.co\/D8iVnTNN8j","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239846441171943424,"id_str":"1239846441171943424","name":"Sophie Fonfek","screen_name":"Coranovirus2","location":null,"url":null,"description":"Ath\u00e9e mais de culture chr\u00e9tienne\nPro : Trump, Zemmour, Messiha, Mila, France.\nAnti : islam, progressisme, LR, chasse, UE.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1699,"friends_count":2537,"listed_count":1,"favourites_count":29997,"statuses_count":22074,"created_at":"Tue Mar 17 09:30:13 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336311687625011203\/3rfN4WUC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336311687625011203\/3rfN4WUC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239846441171943424\/1585560877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1276313564773412864,"quoted_status_id_str":"1276313564773412864","quoted_status":{"created_at":"Fri Jun 26 00:37:21 +0000 2020","id":1276313564773412864,"id_str":"1276313564773412864","text":"Bill Gates predicts coronavirus will \"be back in big numbers\" in October and November \"if we don't restrain our beh\u2026 https:\/\/t.co\/MO5Gaeorcd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2097571,"id_str":"2097571","name":"CNN International","screen_name":"cnni","location":"Everywhere","url":"http:\/\/cnn.com\/international","description":"Breaking news from around the world, plus business, style, travel, sport and entertainment. We #gothere.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":11747283,"friends_count":368,"listed_count":42842,"favourites_count":135,"statuses_count":244094,"created_at":"Sat Mar 24 10:48:14 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3D4544","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"004287","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEEEEE","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926050400062631936\/Rvynw19f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926050400062631936\/Rvynw19f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2097571\/1497863018","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates predicts coronavirus will \"be back in big numbers\" in October and November \"if we don't restrain our behavior more than it looks like we are right at the moment.\" #CNNTownHall https:\/\/t.co\/GMAoOhJ5TO https:\/\/t.co\/CQqWtsi4pU","display_text_range":[0,210],"entities":{"hashtags":[{"text":"CNNTownHall","indices":[174,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMAoOhJ5TO","expanded_url":"http:\/\/cnn.it\/3eLynFW","display_url":"cnn.it\/3eLynFW","indices":[187,210]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1276312396005589000,"id_str":"1276312396005589000","indices":[211,234],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbZfXAhWsAA0bG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbZfXAhWsAA0bG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CQqWtsi4pU","display_url":"pic.twitter.com\/CQqWtsi4pU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cnni\/status\/1276313564773412864\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":270604,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1276312396005589000\/vid\/640x360\/uU_co1uV4QOiP2d_.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1276312396005589000\/vid\/480x270\/Fgj-EHNCDOzU-lu9.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1276312396005589000\/vid\/1280x720\/Cps_GtIdhFmf8ev1.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1276312396005589000\/pl\/5E-5ShxWaggCsR6F.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_user_id":227837742,"source_user_id_str":"227837742"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1276312396005589000,"id_str":"1276312396005589000","indices":[211,234],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbZfXAhWsAA0bG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbZfXAhWsAA0bG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CQqWtsi4pU","display_url":"pic.twitter.com\/CQqWtsi4pU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cnni\/status\/1276313564773412864\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":270604,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1276312396005589000\/vid\/640x360\/uU_co1uV4QOiP2d_.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1276312396005589000\/vid\/480x270\/Fgj-EHNCDOzU-lu9.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1276312396005589000\/vid\/1280x720\/Cps_GtIdhFmf8ev1.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1276312396005589000\/pl\/5E-5ShxWaggCsR6F.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_user_id":227837742,"source_user_id_str":"227837742"}]}},"quote_count":115,"reply_count":150,"retweet_count":254,"favorite_count":423,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MO5Gaeorcd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1276313564773412864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/72n8JFUxXW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/cnni\/status\/1276313564773412864","display":"twitter.com\/cnni\/status\/12\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Le 26 juin, Bill Gates pr\u00e9disait que le coronavirus \"sera de retour en grand nombre\" en octobre &amp; novembre...\nQuel devin ! https:\/\/t.co\/72n8JFUxXW","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/72n8JFUxXW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cnni\/status\/1276313564773412864","display_url":"twitter.com\/cnni\/status\/12\u2026","indices":[127,150]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D8iVnTNN8j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321378530769412099","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 27 22:36:50 +0000 2020","id":1321219331263516673,"id_str":"1321219331263516673","text":"Bill Gates pense que nos tests de coronavirus sont un \u201c gaspillage complet \u201d pour le moment https:\/\/t.co\/ZPa0QERIdu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":906857579011301376,"id_str":"906857579011301376","name":"Criart Maria","screen_name":"MariaCriart","location":"Rhone alpes","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":23,"listed_count":0,"favourites_count":118,"statuses_count":239,"created_at":"Sun Sep 10 12:31:10 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910058566433869824\/khSi-vZ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910058566433869824\/khSi-vZ6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZPa0QERIdu","expanded_url":"http:\/\/a.msn.com\/01\/fr-xl\/BB17msS8?ocid=st","display_url":"a.msn.com\/01\/fr-xl\/BB17m\u2026","indices":[92,115]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 27 20:02:27 +0000 2020","id":1321180481359089665,"id_str":"1321180481359089665","text":"@Pol_GoodTast @laurynn_lescoet @gerbay2 @afpfr Entre autre.. \ud83d\ude09\nhttps:\/\/t.co\/yFSxIegBLk","display_text_range":[47,86],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1321160199718244352,"in_reply_to_status_id_str":"1321160199718244352","in_reply_to_user_id":797756111076130816,"in_reply_to_user_id_str":"797756111076130816","in_reply_to_screen_name":"Pol_GoodTast","user":{"id":448078754,"id_str":"448078754","name":"k.rooohh","screen_name":"carozado","location":null,"url":null,"description":"Autodidacte, boulimique de connaissances .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":45,"friends_count":73,"listed_count":15,"favourites_count":5740,"statuses_count":5809,"created_at":"Tue Dec 27 16:01:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/787282205777203200\/4mgcPeQg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/787282205777203200\/4mgcPeQg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/448078754\/1476537923","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFSxIegBLk","expanded_url":"https:\/\/www.leparisien.fr\/societe\/coronavirus-bill-gates-la-cia-jacques-attali-ils-avaient-alerte-sur-une-epidemie-mondiale-23-03-2020-8285973.php","display_url":"leparisien.fr\/societe\/corona\u2026","indices":[63,86]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Pol_GoodTast","name":"Polzbi\ud83d\udc8a","id":797756111076130816,"id_str":"797756111076130816","indices":[0,13]},{"screen_name":"laurynn_lescoet","name":"Laurynn Lescoet","id":1238915174435823617,"id_str":"1238915174435823617","indices":[14,30]},{"screen_name":"gerbay2","name":"gerbay","id":2457535487,"id_str":"2457535487","indices":[31,39]},{"screen_name":"afpfr","name":"Agence France-Presse","id":338985020,"id_str":"338985020","indices":[40,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 27 18:29:58 +0000 2020","id":1321157208026062849,"id_str":"1321157208026062849","text":"@franceinter @GDarmanin https:\/\/t.co\/JB5fdvbaTG\nl'\u00e9v\u00e8nement organis\u00e9 debill gates  d'exercice de pand\u00e9mie mondiale\u2026 https:\/\/t.co\/aBDuUnpGTi","display_text_range":[24,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320992825236926464,"in_reply_to_status_id_str":"1320992825236926464","in_reply_to_user_id":34867057,"in_reply_to_user_id_str":"34867057","in_reply_to_screen_name":"franceinter","user":{"id":952107528426524678,"id_str":"952107528426524678","name":"SOUSSSOU94","screen_name":"sousssou94XX","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":146,"friends_count":82,"listed_count":0,"favourites_count":1430,"statuses_count":6068,"created_at":"Sat Jan 13 09:18:18 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314305669412069406\/EQAZt0g4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314305669412069406\/EQAZt0g4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/952107528426524678\/1604053552","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@franceinter @GDarmanin https:\/\/t.co\/JB5fdvbaTG\nl'\u00e9v\u00e8nement organis\u00e9 debill gates  d'exercice de pand\u00e9mie mondiale juste avant notre coronavirus national.","display_text_range":[24,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JB5fdvbaTG","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AoLw-Q8X174","display_url":"youtube.com\/watch?v=AoLw-Q\u2026","indices":[24,47]}],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinter","name":"France Inter","id":34867057,"id_str":"34867057","indices":[0,12]},{"screen_name":"GDarmanin","name":"G\u00e9rald DARMANIN","id":209825928,"id_str":"209825928","indices":[13,23]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JB5fdvbaTG","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AoLw-Q8X174","display_url":"youtube.com\/watch?v=AoLw-Q\u2026","indices":[24,47]},{"url":"https:\/\/t.co\/aBDuUnpGTi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321157208026062849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinter","name":"France Inter","id":34867057,"id_str":"34867057","indices":[0,12]},{"screen_name":"GDarmanin","name":"G\u00e9rald DARMANIN","id":209825928,"id_str":"209825928","indices":[13,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 27 18:13:52 +0000 2020","id":1321153153585287169,"id_str":"1321153153585287169","text":"RT @pat_laffreuse: La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordre Mon\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":494093610,"id_str":"494093610","name":"chris dauve","screen_name":"cdauverchain","location":"Montpellier, France","url":null,"description":"de droite antimacron lib\u00e9rale ,pour une France retrouv\u00e9e #FXB a fond","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1848,"friends_count":2076,"listed_count":179,"favourites_count":165741,"statuses_count":231705,"created_at":"Thu Feb 16 14:29:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929117228347338753\/nmn-ICiu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929117228347338753\/nmn-ICiu_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 27 04:55:08 +0000 2020","id":1320952146041446405,"id_str":"1320952146041446405","text":"La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordr\u2026 https:\/\/t.co\/EyEuRkjnYI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397446219,"id_str":"397446219","name":"Paty","screen_name":"pat_laffreuse","location":"R\u00e9publique Populaire D\u00e9mocrati","url":null,"description":"Complotiste LREM\nJe ne suis pas v\u00e9rit\u00e9, je suis curiosit\u00e9.\nMa page est une quincaillerie, chacun y trouvera ce qu'il veut trouver. Just consider.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4913,"friends_count":5175,"listed_count":18,"favourites_count":23125,"statuses_count":17240,"created_at":"Mon Oct 24 18:07:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258830313746292736\/7wUM7Ixn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258830313746292736\/7wUM7Ixn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397446219\/1605600330","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordre Mondial, Covid-19. Comment vaincre le coronavirus?\nhttps:\/\/t.co\/kHP4eNXgGf","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHP4eNXgGf","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=dqw9gNjLjL8","display_url":"m.youtube.com\/watch?v=dqw9gN\u2026","indices":[168,191]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EyEuRkjnYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320952146041446405","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pat_laffreuse","name":"Paty","id":397446219,"id_str":"397446219","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 27 14:49:14 +0000 2020","id":1321101658101862400,"id_str":"1321101658101862400","text":"ICYMI - EXCLUSIF: Bill Gates a n\u00e9goci\u00e9 un accord de recherche de contacts de 100 milliards de dollars avec le membr\u2026 https:\/\/t.co\/nBmuxZm4x5","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1283456482495864838,"id_str":"1283456482495864838","name":"redgman r\u00e9gis","screen_name":"RedgmanR","location":"France","url":null,"description":"Libre et patriote\nr\u00e9f\u00e9rent EJL 09 Ari\u00e8ge !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":725,"friends_count":898,"listed_count":5,"favourites_count":54393,"statuses_count":14345,"created_at":"Wed Jul 15 17:41:04 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283456815309750273\/TeyegnnK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283456815309750273\/TeyegnnK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1283456482495864838\/1606997226","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1321093120709300225,"quoted_status_id_str":"1321093120709300225","quoted_status":{"created_at":"Tue Oct 27 14:15:19 +0000 2020","id":1321093120709300225,"id_str":"1321093120709300225","text":"ICYMI - EXCLUSIVE: Bill Gates Negotiated $100 Billion Contact Tracing Deal With Democratic Congressman Sponsor of B\u2026 https:\/\/t.co\/2OCuXxV07s","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":275276082,"id_str":"275276082","name":"Thomas Paine","screen_name":"Thomas1774Paine","location":"Muckraker at TruePundit.com","url":null,"description":"Gerald Loeb Award Winner ;) 2X Pulitzer Nom, CFE Citi, Podcast- https:\/\/t.co\/oT6pbSmPVe ---SUPPORT US: https:\/\/t.co\/aiT8kUsBcP Contact: thomas1774paine@protonmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":307067,"friends_count":53418,"listed_count":1461,"favourites_count":19131,"statuses_count":175920,"created_at":"Thu Mar 31 23:54:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B20000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016483322166251520\/DlxvQ1e5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016483322166251520\/DlxvQ1e5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/275276082\/1562307247","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ICYMI - EXCLUSIVE: Bill Gates Negotiated $100 Billion Contact Tracing Deal With Democratic Congressman Sponsor of Bill Six Months BEFORE Coronavirus Pandemic https:\/\/t.co\/hvKGHlPDTv","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvKGHlPDTv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1O5X30rh01M","display_url":"ow.ly\/1O5X30rh01M","indices":[158,181]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":107,"reply_count":55,"retweet_count":454,"favorite_count":502,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2OCuXxV07s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321093120709300225","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Xx11DBnAwY","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Thomas1774Paine\/status\/1321093120709300225","display":"twitter.com\/Thomas1774Pain\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"ICYMI - EXCLUSIF: Bill Gates a n\u00e9goci\u00e9 un accord de recherche de contacts de 100 milliards de dollars avec le membre du Congr\u00e8s d\u00e9mocrate, parrain du projet de loi six mois AVANT la pand\u00e9mie de coronavirus https:\/\/t.co\/Xx11DBnAwY","display_text_range":[0,205],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xx11DBnAwY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Thomas1774Paine\/status\/1321093120709300225","display_url":"twitter.com\/Thomas1774Pain\u2026","indices":[206,229]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nBmuxZm4x5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1321101658101862400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 27 05:20:48 +0000 2020","id":1320958604460101638,"id_str":"1320958604460101638","text":"RT @pat_laffreuse: La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordre Mon\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1242739129407987712,"id_str":"1242739129407987712","name":"esprit en \u00e9veil !!!","screen_name":"RN51612279","location":"Toulouse, France","url":null,"description":"r\u00e9veillez votre esprit ! soutenons les m\u00e9decins qui veulent vraiment vous soigner le Pr Raoult en t\u00eate ! on vous ment !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":328,"listed_count":0,"favourites_count":7145,"statuses_count":18845,"created_at":"Wed Mar 25 09:04:57 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1291315590334996480\/4f6DMUxD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1291315590334996480\/4f6DMUxD_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 27 04:55:08 +0000 2020","id":1320952146041446405,"id_str":"1320952146041446405","text":"La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordr\u2026 https:\/\/t.co\/EyEuRkjnYI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397446219,"id_str":"397446219","name":"Paty","screen_name":"pat_laffreuse","location":"R\u00e9publique Populaire D\u00e9mocrati","url":null,"description":"Complotiste LREM\nJe ne suis pas v\u00e9rit\u00e9, je suis curiosit\u00e9.\nMa page est une quincaillerie, chacun y trouvera ce qu'il veut trouver. Just consider.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4913,"friends_count":5175,"listed_count":18,"favourites_count":23125,"statuses_count":17240,"created_at":"Mon Oct 24 18:07:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258830313746292736\/7wUM7Ixn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258830313746292736\/7wUM7Ixn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397446219\/1605600330","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordre Mondial, Covid-19. Comment vaincre le coronavirus?\nhttps:\/\/t.co\/kHP4eNXgGf","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHP4eNXgGf","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=dqw9gNjLjL8","display_url":"m.youtube.com\/watch?v=dqw9gN\u2026","indices":[168,191]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EyEuRkjnYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320952146041446405","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pat_laffreuse","name":"Paty","id":397446219,"id_str":"397446219","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 27 04:56:51 +0000 2020","id":1320952577358442497,"id_str":"1320952577358442497","text":"RT @pat_laffreuse: La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordre Mon\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1314785727390113792,"id_str":"1314785727390113792","name":"Engel Jo rrrrrr","screen_name":"EngelJoelle1","location":"Bourgogne, France","url":null,"description":"\u271d\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\nFrance d'abord ensuite la Gr\u00e8ce \u2764\ufe0f\nFan de tennis.. covid \ud83e\udd14\nJe suis tr\u00e8sadroite \ud83d\ude07","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":447,"friends_count":1043,"listed_count":0,"favourites_count":4066,"statuses_count":8558,"created_at":"Sat Oct 10 04:33:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314984529535348736\/dwyJahWR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314984529535348736\/dwyJahWR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1314785727390113792\/1602352833","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 27 04:55:08 +0000 2020","id":1320952146041446405,"id_str":"1320952146041446405","text":"La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordr\u2026 https:\/\/t.co\/EyEuRkjnYI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397446219,"id_str":"397446219","name":"Paty","screen_name":"pat_laffreuse","location":"R\u00e9publique Populaire D\u00e9mocrati","url":null,"description":"Complotiste LREM\nJe ne suis pas v\u00e9rit\u00e9, je suis curiosit\u00e9.\nMa page est une quincaillerie, chacun y trouvera ce qu'il veut trouver. Just consider.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4913,"friends_count":5175,"listed_count":18,"favourites_count":23125,"statuses_count":17240,"created_at":"Mon Oct 24 18:07:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258830313746292736\/7wUM7Ixn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258830313746292736\/7wUM7Ixn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397446219\/1605600330","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordre Mondial, Covid-19. Comment vaincre le coronavirus?\nhttps:\/\/t.co\/kHP4eNXgGf","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHP4eNXgGf","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=dqw9gNjLjL8","display_url":"m.youtube.com\/watch?v=dqw9gN\u2026","indices":[168,191]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EyEuRkjnYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320952146041446405","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pat_laffreuse","name":"Paty","id":397446219,"id_str":"397446219","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 27 04:55:08 +0000 2020","id":1320952146041446405,"id_str":"1320952146041446405","text":"La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordr\u2026 https:\/\/t.co\/EyEuRkjnYI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397446219,"id_str":"397446219","name":"Paty","screen_name":"pat_laffreuse","location":"R\u00e9publique Populaire D\u00e9mocrati","url":null,"description":"Complotiste LREM\nJe ne suis pas v\u00e9rit\u00e9, je suis curiosit\u00e9.\nMa page est une quincaillerie, chacun y trouvera ce qu'il veut trouver. Just consider.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4913,"friends_count":5175,"listed_count":18,"favourites_count":23125,"statuses_count":17240,"created_at":"Mon Oct 24 18:07:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258830313746292736\/7wUM7Ixn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258830313746292736\/7wUM7Ixn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397446219\/1605600330","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La pand\u00e9mie du Coronavirus ressemble \u00e0 la simulation de l'Ev\u00e9nement 201 de 2019.\nBill Gates, Vaccins et Nouvel Ordre Mondial, Covid-19. Comment vaincre le coronavirus?\nhttps:\/\/t.co\/kHP4eNXgGf","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHP4eNXgGf","expanded_url":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=dqw9gNjLjL8","display_url":"m.youtube.com\/watch?v=dqw9gN\u2026","indices":[168,191]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EyEuRkjnYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320952146041446405","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 18:32:47 +0000 2020","id":1320795527424954370,"id_str":"1320795527424954370","text":"Affaire \u00e0 suivre. Mais \u00e7a risque de d\u00e9plaire \u00e0 Bill Gates et ses amis globalistes. https:\/\/t.co\/PEgMWzFlDz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":202792288,"id_str":"202792288","name":"PatGouli","screen_name":"Pasdesmoutons58","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":63,"listed_count":0,"favourites_count":107,"statuses_count":563,"created_at":"Thu Oct 14 20:52:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249490129565167618\/VilPBae3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249490129565167618\/VilPBae3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PEgMWzFlDz","expanded_url":"https:\/\/francais.rt.com\/international\/80008-venezuela-annonce-avoir-developpe-medicament-annilie-100-coronavirus","display_url":"francais.rt.com\/international\/\u2026","indices":[83,106]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 17:56:08 +0000 2020","id":1320786301914853384,"id_str":"1320786301914853384","text":"Le milliardaire Elon Musk refuse de se faire vacciner contre le coronavirus et traite Bill Gates de \u00ab cr\u00e9tin \u00bb https:\/\/t.co\/pCZ0Zi20Ka","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":237231747,"id_str":"237231747","name":"Maitreya Rael","screen_name":"maitreyarael","location":"Planet Earth","url":"http:\/\/www.rael.org","description":"Spreading the Message of our extra-terrestrial creators the 'Elohim'. Please download it from http:\/\/www.rael.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1082,"friends_count":32,"listed_count":30,"favourites_count":5,"statuses_count":30133,"created_at":"Wed Jan 12 11:22:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740480431091388416\/zgxoGy_F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/740480431091388416\/zgxoGy_F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/237231747\/1465379309","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCZ0Zi20Ka","expanded_url":"https:\/\/planetes360.fr\/le-milliardaire-elon-musk-refuse-de-se-faire-vacciner-contre-le-coronavirus-et-traite-bill-gates-de-cretin\/","display_url":"planetes360.fr\/le-milliardair\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 14:51:59 +0000 2020","id":1320739960190914561,"id_str":"1320739960190914561","text":"@jonhenley @MarionVanR Il aura fallu le coronavirus et le brexit.... une preuve que nous sommes des cons trop g\u00e2t\u00e9s.","display_text_range":[23,116],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1320736949649420288,"in_reply_to_status_id_str":"1320736949649420288","in_reply_to_user_id":52084502,"in_reply_to_user_id_str":"52084502","in_reply_to_screen_name":"jonhenley","user":{"id":1123469203,"id_str":"1123469203","name":"Dabrowski ","screen_name":"HotmSandy","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":68,"listed_count":0,"favourites_count":10504,"statuses_count":7608,"created_at":"Sat Jan 26 23:36:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314858346655223809\/WvJOdDY8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314858346655223809\/WvJOdDY8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jonhenley","name":"jon henley","id":52084502,"id_str":"52084502","indices":[0,10]},{"screen_name":"MarionVanR","name":"MarionVan Renterghem","id":2385917730,"id_str":"2385917730","indices":[11,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 13:53:43 +0000 2020","id":1320725297352839170,"id_str":"1320725297352839170","text":"@ancientsoul44 @DoraisPeggy @tvanouvelles La conne c'est qui ? Moi? \ud83d\ude02 calme toi premi\u00e8rement. Ta frustration d'entr\u2026 https:\/\/t.co\/fysjFRyOUI","display_text_range":[42,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320723103278866432,"in_reply_to_status_id_str":"1320723103278866432","in_reply_to_user_id":1238094493502640133,"in_reply_to_user_id_str":"1238094493502640133","in_reply_to_screen_name":"ancientsoul44","user":{"id":1267261524361523201,"id_str":"1267261524361523201","name":"CTng\ud83c\udf08","screen_name":"CBTng_","location":null,"url":null,"description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2696\ufe0f\ud83e\udd31\ud83c\udffe\ud83c\udf0d\u2708\ufe0f I support the #lgbtq community\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":38,"listed_count":1,"favourites_count":2693,"statuses_count":1549,"created_at":"Mon Jun 01 01:08:16 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332698219076345856\/4jfkBq7a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332698219076345856\/4jfkBq7a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1267261524361523201\/1606575154","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ancientsoul44 @DoraisPeggy @tvanouvelles La conne c'est qui ? Moi? \ud83d\ude02 calme toi premi\u00e8rement. Ta frustration d'entrepreneur j'en suis pas la cause !  Tiens ton \u00e9v\u00e9nement 201 https:\/\/t.co\/yAh9kejFT7","display_text_range":[42,197],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yAh9kejFT7","expanded_url":"https:\/\/www.google.ca\/amp\/s\/ici.radio-canada.ca\/amp\/1689994\/bill-gates-pandemie-coronavirus-covid19-event-201-didier-raoult-vaccin-afrique-faux","display_url":"google.ca\/amp\/s\/ici.radi\u2026","indices":[174,197]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ancientsoul44","name":"Ancientsoul44","id":1238094493502640133,"id_str":"1238094493502640133","indices":[0,14]},{"screen_name":"DoraisPeggy","name":"Peggy","id":1244248202578190336,"id_str":"1244248202578190336","indices":[15,27]},{"screen_name":"tvanouvelles","name":"TVA nouvelles","id":85334007,"id_str":"85334007","indices":[28,41]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fysjFRyOUI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320725297352839170","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ancientsoul44","name":"Ancientsoul44","id":1238094493502640133,"id_str":"1238094493502640133","indices":[0,14]},{"screen_name":"DoraisPeggy","name":"Peggy","id":1244248202578190336,"id_str":"1244248202578190336","indices":[15,27]},{"screen_name":"tvanouvelles","name":"TVA nouvelles","id":85334007,"id_str":"85334007","indices":[28,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:04:33 +0000 2020","id":1320456234005397507,"id_str":"1320456234005397507","text":"@BYC125 @ElleMisss @caissesdegreve @LehmannDrC L'OMS suit la ligne \u00e9ditoriale de son premier contributeur.\nBill Gat\u2026 https:\/\/t.co\/nbIO8pM9S1","display_text_range":[47,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320455220514725888,"in_reply_to_status_id_str":"1320455220514725888","in_reply_to_user_id":238673094,"in_reply_to_user_id_str":"238673094","in_reply_to_screen_name":"BYC125","user":{"id":1129176355915128832,"id_str":"1129176355915128832","name":"Zulu\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"Zulu18360299","location":"Chelles, France","url":null,"description":"M\u00e9tis fran\u00e7ais arabe, math\u00e9maticien, ancien Pasteurien, j'aime mon pays\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, l'humour et la v\u00e9rit\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83d\udc97. \n#HCQWorks+Zinc+Azm asap after 35 cycles PCR+.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2506,"friends_count":4559,"listed_count":10,"favourites_count":58577,"statuses_count":38325,"created_at":"Fri May 17 00:06:37 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154360975224659968\/XF1GpsSK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154360975224659968\/XF1GpsSK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1129176355915128832\/1601826435","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BYC125 @ElleMisss @caissesdegreve @LehmannDrC L'OMS suit la ligne \u00e9ditoriale de son premier contributeur.\nBill Gates et la GAVI.\nIls vont donc vendre des vaccins magiques et le marketing qui va avec.\nLa r\u00e9alit\u00e9 : L'immunit\u00e9 collective peut \u00eatre atteinte sans vaccin et probablement sans circulation monstre de ce coronavirus.","display_text_range":[47,326],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BYC125","name":"CYB125 #FreeMokoko","id":238673094,"id_str":"238673094","indices":[0,7]},{"screen_name":"ElleMisss","name":"Misss Elle","id":1086872582,"id_str":"1086872582","indices":[8,18]},{"screen_name":"caissesdegreve","name":"Caisses de gr\u00e8ve","id":1209456196916301824,"id_str":"1209456196916301824","indices":[19,34]},{"screen_name":"LehmannDrC","name":"Christian Lehmann","id":383802907,"id_str":"383802907","indices":[35,46]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nbIO8pM9S1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320456234005397507","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BYC125","name":"CYB125 #FreeMokoko","id":238673094,"id_str":"238673094","indices":[0,7]},{"screen_name":"ElleMisss","name":"Misss Elle","id":1086872582,"id_str":"1086872582","indices":[8,18]},{"screen_name":"caissesdegreve","name":"Caisses de gr\u00e8ve","id":1209456196916301824,"id_str":"1209456196916301824","indices":[19,34]},{"screen_name":"LehmannDrC","name":"Christian Lehmann","id":383802907,"id_str":"383802907","indices":[35,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:02:23 +0000 2020","id":1320380191257071617,"id_str":"1320380191257071617","text":"Les mou-truches vont accepter la puce \u00e0 Bill Gates pour retrouver un peu de lib\u00e2rt\u00e9 ...\n\n#Dictature \n\nUn possible v\u2026 https:\/\/t.co\/4jHkwK37eC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1410352633,"id_str":"1410352633","name":"Angry White Jambon \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Q \ud83e\udd69","screen_name":"Radio_Jambon","location":"Kebek City","url":null,"description":"Radio J c'est de l'opinion 100% jambon, tranch\u00e9 tr\u00e8s \u00c9PAIS ! Par id\u00e9ologie, je d\u00e9teste : le PQ, les enverdeurs, les taxes, les syndicats et les Bixi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1158,"friends_count":312,"listed_count":21,"favourites_count":1033,"statuses_count":15237,"created_at":"Tue May 07 14:11:40 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317214873366003712\/XDi_PWDj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317214873366003712\/XDi_PWDj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1410352633\/1573596964","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Les mou-truches vont accepter la puce \u00e0 Bill Gates pour retrouver un peu de lib\u00e2rt\u00e9 ...\n\n#Dictature \n\nUn possible vaccin en d\u00e9cembre, croit le Dr Fauci https:\/\/t.co\/504ZUkKMB4","display_text_range":[0,175],"entities":{"hashtags":[{"text":"Dictature","indices":[89,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/504ZUkKMB4","expanded_url":"https:\/\/ici.radio-canada.ca\/nouvelle\/1744064\/coronavirus-possible-vaccin-decembre-croit-fauci","display_url":"ici.radio-canada.ca\/nouvelle\/17440\u2026","indices":[152,175]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dictature","indices":[89,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4jHkwK37eC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320380191257071617","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:24:20 +0000 2020","id":1320370615740674048,"id_str":"1320370615740674048","text":"Piq\u00fbre de rappel (11.6.20)\nEt dire que c'est \u00e0 moi qu'on veut couper la t\u00eate \ud83d\ude33\nhttps:\/\/t.co\/IP4fZzVAMC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":524767089,"id_str":"524767089","name":"Natt qui","screen_name":"NattQui","location":"Suisse","url":null,"description":"\ud83c\udde8\ud83c\udded\u2764\ufe0f\u2666\ufe0fNi Gauche Ni Droite Ni Centre Ni Ni Ni - Pas bcp d\u2019abonn\u00e9s mais des vifs d\u2019esprit qui \u00e9gayent aussi mes journ\u00e9es Pas de PM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":284,"friends_count":651,"listed_count":4,"favourites_count":5544,"statuses_count":11651,"created_at":"Wed Mar 14 21:53:34 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2195390396\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2195390396\/image_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/524767089\/1571928412","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IP4fZzVAMC","expanded_url":"https:\/\/truepundit.com\/exclusive-bill-gates-negotiated-100-billion-contact-tracing-deal-with-democratic-congressman-sponsor-of-bill-six-months-before-coronavirus-pandemic\/","display_url":"truepundit.com\/exclusive-bill\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:07:41 +0000 2020","id":1320366423613595649,"id_str":"1320366423613595649","text":"RT @Zyrs10: ICYMI - EXCLUSIF: Bill Gates a n\u00e9goci\u00e9 un accord de recherche de contacts de 100 milliards de dollars avec un membre du Congr\u00e8s\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245716119136206848,"id_str":"1245716119136206848","name":"Francis Valero","screen_name":"FrancisValero9","location":null,"url":null,"description":"5 \u00e9l\u00e9ments je suis plus que antis\u00e9mite je suis antiplan\u00e8te je veux la d\u00e9truire.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":256,"friends_count":997,"listed_count":1,"favourites_count":2599,"statuses_count":4455,"created_at":"Thu Apr 02 14:14:21 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245724500924207104\/N-7S_x86_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245724500924207104\/N-7S_x86_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 13:54:26 +0000 2020","id":1320363091880718338,"id_str":"1320363091880718338","text":"ICYMI - EXCLUSIF: Bill Gates a n\u00e9goci\u00e9 un accord de recherche de contacts de 100 milliards de dollars avec un membr\u2026 https:\/\/t.co\/hRoI3XNM2J","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1310317903070334978,"id_str":"1310317903070334978","name":"Zyrius21#RendezNousMarcel","screen_name":"Zyrs10","location":null,"url":null,"description":"Je Balance toute sorte d'Infos, mais Je compte sur vous pour choisir ce qui vous int\u00e9resse faire le tri et v\u00e9rifier la solvabilit\u00e9 des info ThankQ God bless you","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":426,"friends_count":234,"listed_count":0,"favourites_count":13436,"statuses_count":13776,"created_at":"Sun Sep 27 20:38:55 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333989042745192448\/ojw9mH60_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333989042745192448\/ojw9mH60_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1320360740260401152,"quoted_status_id_str":"1320360740260401152","quoted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 13:45:06 +0000 2020","id":1320360740260401152,"id_str":"1320360740260401152","text":"ICYMI - EXCLUSIVE: Bill Gates Negotiated $100 Billion Contact Tracing Deal With Democratic Congressman Sponsor of B\u2026 https:\/\/t.co\/w4YN7BVilr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":275276082,"id_str":"275276082","name":"Thomas Paine","screen_name":"Thomas1774Paine","location":"Muckraker at TruePundit.com","url":null,"description":"Gerald Loeb Award Winner ;) 2X Pulitzer Nom, CFE Citi, Podcast- https:\/\/t.co\/oT6pbSmPVe ---SUPPORT US: https:\/\/t.co\/aiT8kUsBcP Contact: thomas1774paine@protonmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":307067,"friends_count":53418,"listed_count":1461,"favourites_count":19131,"statuses_count":175920,"created_at":"Thu Mar 31 23:54:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B20000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016483322166251520\/DlxvQ1e5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016483322166251520\/DlxvQ1e5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/275276082\/1562307247","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ICYMI - EXCLUSIVE: Bill Gates Negotiated $100 Billion Contact Tracing Deal With Democratic Congressman Sponsor of Bill Six Months BEFORE Coronavirus Pandemic https:\/\/t.co\/nOF4fLzlqA","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nOF4fLzlqA","expanded_url":"https:\/\/truepundit.com\/exclusive-bill-gates-negotiated-100-billion-contact-tracing-deal-with-democratic-congressman-sponsor-of-bill-six-months-before-coronavirus-pandemic\/","display_url":"truepundit.com\/exclusive-bill\u2026","indices":[158,181]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":121,"reply_count":56,"retweet_count":516,"favorite_count":584,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w4YN7BVilr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320360740260401152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Iw4eqHEY3r","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Thomas1774Paine\/status\/1320360740260401152","display":"twitter.com\/Thomas1774Pain\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"ICYMI - EXCLUSIF: Bill Gates a n\u00e9goci\u00e9 un accord de recherche de contacts de 100 milliards de dollars avec un membre du Congr\u00e8s d\u00e9mocrate, parrain du projet de loi, six mois avant la pand\u00e9mie de coronavirus \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/Iw4eqHEY3r","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iw4eqHEY3r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Thomas1774Paine\/status\/1320360740260401152","display_url":"twitter.com\/Thomas1774Pain\u2026","indices":[209,232]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hRoI3XNM2J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320363091880718338","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1320360740260401152,"quoted_status_id_str":"1320360740260401152","quoted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 13:45:06 +0000 2020","id":1320360740260401152,"id_str":"1320360740260401152","text":"ICYMI - EXCLUSIVE: Bill Gates Negotiated $100 Billion Contact Tracing Deal With Democratic Congressman Sponsor of B\u2026 https:\/\/t.co\/w4YN7BVilr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":275276082,"id_str":"275276082","name":"Thomas Paine","screen_name":"Thomas1774Paine","location":"Muckraker at TruePundit.com","url":null,"description":"Gerald Loeb Award Winner ;) 2X Pulitzer Nom, CFE Citi, Podcast- https:\/\/t.co\/oT6pbSmPVe ---SUPPORT US: https:\/\/t.co\/aiT8kUsBcP Contact: thomas1774paine@protonmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":307067,"friends_count":53418,"listed_count":1461,"favourites_count":19131,"statuses_count":175920,"created_at":"Thu Mar 31 23:54:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B20000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016483322166251520\/DlxvQ1e5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016483322166251520\/DlxvQ1e5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/275276082\/1562307247","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ICYMI - EXCLUSIVE: Bill Gates Negotiated $100 Billion Contact Tracing Deal With Democratic Congressman Sponsor of Bill Six Months BEFORE Coronavirus Pandemic https:\/\/t.co\/nOF4fLzlqA","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nOF4fLzlqA","expanded_url":"https:\/\/truepundit.com\/exclusive-bill-gates-negotiated-100-billion-contact-tracing-deal-with-democratic-congressman-sponsor-of-bill-six-months-before-coronavirus-pandemic\/","display_url":"truepundit.com\/exclusive-bill\u2026","indices":[158,181]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":121,"reply_count":56,"retweet_count":516,"favorite_count":584,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w4YN7BVilr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320360740260401152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Iw4eqHEY3r","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Thomas1774Paine\/status\/1320360740260401152","display":"twitter.com\/Thomas1774Pain\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Zyrs10","name":"Zyrius21#RendezNousMarcel","id":1310317903070334978,"id_str":"1310317903070334978","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:54:26 +0000 2020","id":1320363091880718338,"id_str":"1320363091880718338","text":"ICYMI - EXCLUSIF: Bill Gates a n\u00e9goci\u00e9 un accord de recherche de contacts de 100 milliards de dollars avec un membr\u2026 https:\/\/t.co\/hRoI3XNM2J","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1310317903070334978,"id_str":"1310317903070334978","name":"Zyrius21#RendezNousMarcel","screen_name":"Zyrs10","location":null,"url":null,"description":"Je Balance toute sorte d'Infos, mais Je compte sur vous pour choisir ce qui vous int\u00e9resse faire le tri et v\u00e9rifier la solvabilit\u00e9 des info ThankQ God bless you","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":426,"friends_count":234,"listed_count":0,"favourites_count":13436,"statuses_count":13776,"created_at":"Sun Sep 27 20:38:55 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333989042745192448\/ojw9mH60_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333989042745192448\/ojw9mH60_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1320360740260401152,"quoted_status_id_str":"1320360740260401152","quoted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 13:45:06 +0000 2020","id":1320360740260401152,"id_str":"1320360740260401152","text":"ICYMI - EXCLUSIVE: Bill Gates Negotiated $100 Billion Contact Tracing Deal With Democratic Congressman Sponsor of B\u2026 https:\/\/t.co\/w4YN7BVilr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":275276082,"id_str":"275276082","name":"Thomas Paine","screen_name":"Thomas1774Paine","location":"Muckraker at TruePundit.com","url":null,"description":"Gerald Loeb Award Winner ;) 2X Pulitzer Nom, CFE Citi, Podcast- https:\/\/t.co\/oT6pbSmPVe ---SUPPORT US: https:\/\/t.co\/aiT8kUsBcP Contact: thomas1774paine@protonmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":307067,"friends_count":53418,"listed_count":1461,"favourites_count":19131,"statuses_count":175920,"created_at":"Thu Mar 31 23:54:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B20000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016483322166251520\/DlxvQ1e5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016483322166251520\/DlxvQ1e5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/275276082\/1562307247","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ICYMI - EXCLUSIVE: Bill Gates Negotiated $100 Billion Contact Tracing Deal With Democratic Congressman Sponsor of Bill Six Months BEFORE Coronavirus Pandemic https:\/\/t.co\/nOF4fLzlqA","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nOF4fLzlqA","expanded_url":"https:\/\/truepundit.com\/exclusive-bill-gates-negotiated-100-billion-contact-tracing-deal-with-democratic-congressman-sponsor-of-bill-six-months-before-coronavirus-pandemic\/","display_url":"truepundit.com\/exclusive-bill\u2026","indices":[158,181]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":121,"reply_count":56,"retweet_count":516,"favorite_count":584,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w4YN7BVilr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320360740260401152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Iw4eqHEY3r","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Thomas1774Paine\/status\/1320360740260401152","display":"twitter.com\/Thomas1774Pain\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"ICYMI - EXCLUSIF: Bill Gates a n\u00e9goci\u00e9 un accord de recherche de contacts de 100 milliards de dollars avec un membre du Congr\u00e8s d\u00e9mocrate, parrain du projet de loi, six mois avant la pand\u00e9mie de coronavirus \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/Iw4eqHEY3r","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iw4eqHEY3r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Thomas1774Paine\/status\/1320360740260401152","display_url":"twitter.com\/Thomas1774Pain\u2026","indices":[209,232]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hRoI3XNM2J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320363091880718338","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:35:52 +0000 2020","id":1320313119198109698,"id_str":"1320313119198109698","text":"Non tous les fran\u00e7ais ne sont pas des enfants g\u00e2t\u00e9s, mais je comprends votre exasp\u00e9ration... Beaucoup de citoyens s\u2026 https:\/\/t.co\/MiGswe0LeY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1236342654520172544,"id_str":"1236342654520172544","name":"Bastet Mich\u00e8le","screen_name":"BastetMichle3","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Progressiste engag\u00e9e. J'm Marseille et je souhaite le meilleur pour redresser la politique de ma ville qui en a grandement besoin.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":152,"friends_count":562,"listed_count":1,"favourites_count":5984,"statuses_count":1236,"created_at":"Sat Mar 07 17:27:32 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284167120683753474\/j8vv9xI0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284167120683753474\/j8vv9xI0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1236342654520172544\/1599917933","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1320133011774590976,"quoted_status_id_str":"1320133011774590976","quoted_status":{"created_at":"Sat Oct 24 22:40:11 +0000 2020","id":1320133011774590976,"id_str":"1320133011774590976","text":"Les fran\u00e7ais sont des #enfantsg\u00e2t\u00e9s, ados attard\u00e9s qui r\u00e2lent quand le gouv leur demande de faire des efforts, ne l\u2026 https:\/\/t.co\/Ce8aP8netm","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1000274858247446528,"id_str":"1000274858247446528","name":"Margotte \ud83c\udff3\ufe0f","screen_name":"Margotte57000","location":"Metz \/ Les \u00c9tangs ","url":null,"description":"\ud83d\ude37 * \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa * LREM * Macron2022  *\nBloque ceux qui insultent ! \nBloque tous les racistes,peu importe leur couleur de peau !\nNon aux extr\u00eames !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7432,"friends_count":2203,"listed_count":27,"favourites_count":70764,"statuses_count":48440,"created_at":"Sat May 26 07:18:05 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329098002947055623\/5Q3FUGF2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329098002947055623\/5Q3FUGF2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1000274858247446528\/1600359725","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1319900544564105216,"quoted_status_id_str":"1319900544564105216","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Les fran\u00e7ais sont des #enfantsg\u00e2t\u00e9s, ados attard\u00e9s qui r\u00e2lent quand le gouv leur demande de faire des efforts, ne les font pas, et apr\u00e8s, r\u00e2lent apr\u00e8s le gouv parce que rien ne va plus !\nle gouv agit alors avec eux comme il se doit !\nTous les pays tatonnent dans cette crise !!! https:\/\/t.co\/O5pMLMIyes","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfantsg\u00e2t\u00e9s","indices":[22,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O5pMLMIyes","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CNEWS\/status\/1319900544564105216","display_url":"twitter.com\/CNEWS\/status\/1\u2026","indices":[279,302]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":10,"retweet_count":26,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfantsg\u00e2t\u00e9s","indices":[22,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ce8aP8netm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320133011774590976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ljFr0rw3sz","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Margotte57000\/status\/1320133011774590976","display":"twitter.com\/Margotte57000\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Non tous les fran\u00e7ais ne sont pas des enfants g\u00e2t\u00e9s, mais je comprends votre exasp\u00e9ration... Beaucoup de citoyens sont responsables et respectent les directives gouvernementales, et j'en fais partie. 8 mois que nous vivons avec le Coronavirus,  c'est vraiment tr\u00e8s difficile. https:\/\/t.co\/ljFr0rw3sz","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ljFr0rw3sz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Margotte57000\/status\/1320133011774590976","display_url":"twitter.com\/Margotte57000\/\u2026","indices":[276,299]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MiGswe0LeY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320313119198109698","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202010250000","toDate":"202010312359"}}