{"results":[{"created_at":"Wed Nov 18 23:32:17 +0000 2020","id":1329205817590116354,"id_str":"1329205817590116354","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3203639873,"id_str":"3203639873","name":"\ud83c\udf53\u00a2\u043d\u03c3\u03c5\u00a2\u03c3\u0454\u03c5\u044f\u00ae\ud83c\udf53","screen_name":"Choukker","location":null,"url":null,"description":"\"La R\u00e9publique gouverne mal mais se d\u00e9fend bien\" Anatole France\n\"Ce monde n'est je vous l'assure qu'une immense entreprise \u00e0 se foutre du monde\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1551,"friends_count":2429,"listed_count":13,"favourites_count":1526,"statuses_count":59438,"created_at":"Sat Apr 25 04:30:06 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336251123703967744\/O_1t3CNS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336251123703967744\/O_1t3CNS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3203639873\/1607422071","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 23:30:10 +0000 2020","id":1329205287727865856,"id_str":"1329205287727865856","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":109081372,"id_str":"109081372","name":"Mousquetaire","screen_name":"M_Mousquetaire","location":"Paris","url":null,"description":"Patriote avant tout. Pour une France souveraine. Suivi par @MLP_officiel","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":776,"friends_count":649,"listed_count":45,"favourites_count":13688,"statuses_count":53225,"created_at":"Wed Jan 27 22:44:31 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299419875841118208\/hk7yXuwN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299419875841118208\/hk7yXuwN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109081372\/1405201214","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 23:25:45 +0000 2020","id":1329204174697996288,"id_str":"1329204174697996288","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":767675142,"id_str":"767675142","name":"Eben Yaakov Feld","screen_name":"EbenYaakov","location":null,"url":null,"description":"Certains hommes ne sont absolument pas dou\u00e9s pour voir la v\u00e9rit\u00e9. Si vous saviez en revanche, comme leurs mensonges respirent la sinc\u00e9rit\u00e9 !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":367,"friends_count":272,"listed_count":1,"favourites_count":70219,"statuses_count":65258,"created_at":"Sun Aug 19 14:44:25 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222584538578202626\/q1Ebz4iv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222584538578202626\/q1Ebz4iv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/767675142\/1580321912","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 23:23:48 +0000 2020","id":1329203682878103563,"id_str":"1329203682878103563","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4116942063,"id_str":"4116942063","name":"Walid Saidi","screen_name":"walidozky","location":"Paris, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":335,"listed_count":0,"favourites_count":1929,"statuses_count":1804,"created_at":"Thu Nov 05 04:50:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890694262328832001\/rqfHO5TZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890694262328832001\/rqfHO5TZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 23:19:20 +0000 2020","id":1329202559412744192,"id_str":"1329202559412744192","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2596348954,"id_str":"2596348954","name":"FootUnivers","screen_name":"FootUnivers10","location":null,"url":"http:\/\/www.upr.fr","description":"Adh\u00e9rent UPR pour le #Frexit\nPour la destitution de Macron par l'article 68 de la constitution","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2500,"friends_count":4642,"listed_count":58,"favourites_count":62505,"statuses_count":32635,"created_at":"Mon Jun 09 23:49:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/662718471730393088\/3SP-83Oh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/662718471730393088\/3SP-83Oh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2596348954\/1493477680","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 23:15:30 +0000 2020","id":1329201595901480962,"id_str":"1329201595901480962","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4545470727,"id_str":"4545470727","name":"Decailletj","screen_name":"decailletj1977","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":466,"friends_count":2469,"listed_count":11,"favourites_count":14378,"statuses_count":39255,"created_at":"Sun Dec 20 11:10:09 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678533605497380864\/wJZXHyRK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/678533605497380864\/wJZXHyRK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4545470727\/1450609992","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 23:13:01 +0000 2020","id":1329200970996330497,"id_str":"1329200970996330497","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1310320891566395394,"id_str":"1310320891566395394","name":"SENCEE Didier","screen_name":"DidierSencee","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":66,"listed_count":0,"favourites_count":6036,"statuses_count":5037,"created_at":"Sun Sep 27 20:50:31 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310321882357522432\/tWj3nuDm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310321882357522432\/tWj3nuDm_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 23:10:37 +0000 2020","id":1329200366504865794,"id_str":"1329200366504865794","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2925697487,"id_str":"2925697487","name":"choupette","screen_name":"MaliaRibichini","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":104,"friends_count":111,"listed_count":0,"favourites_count":68181,"statuses_count":47902,"created_at":"Tue Dec 16 20:01:37 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336580102407254017\/EwFpMPyJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336580102407254017\/EwFpMPyJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 23:10:19 +0000 2020","id":1329200291036549120,"id_str":"1329200291036549120","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2937667860,"id_str":"2937667860","name":"ZOREIL","screen_name":"ZOREIL1945","location":null,"url":null,"description":"Il n'est pas bon d'\u00eatre             malheureux, mais il est bon de l'avoir \u00e9t\u00e9.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2678,"friends_count":3731,"listed_count":159,"favourites_count":131349,"statuses_count":261994,"created_at":"Sun Dec 21 04:08:52 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/703197451667140609\/BQi087kZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/703197451667140609\/BQi087kZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2937667860\/1443186027","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 23:09:46 +0000 2020","id":1329200154247892992,"id_str":"1329200154247892992","text":"RT @GeneviveCaron18: @erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de la s\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":886634208541757441,"id_str":"886634208541757441","name":"Maryrose","screen_name":"RSchrinko","location":null,"url":null,"description":"tu deviens responsable pour toujours de ce que tu as apprivois\u00e9-voici mon secret,:on ne voit bien qu'avec le coeur,l'essentiel est invisible pour les yeux \u00a7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":525,"listed_count":0,"favourites_count":31817,"statuses_count":10159,"created_at":"Sun Jul 16 17:10:42 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108548272556261376\/OJnbyd9y_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108548272556261376\/OJnbyd9y_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/886634208541757441\/1594248742","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 18:37:24 +0000 2020","id":1329131609585569797,"id_str":"1329131609585569797","text":"@erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de l\u2026 https:\/\/t.co\/RUgYdqy2Bb","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1329117623142019079,"in_reply_to_status_id_str":"1329117623142019079","in_reply_to_user_id":901390619217711104,"in_reply_to_user_id_str":"901390619217711104","in_reply_to_screen_name":"erephil","user":{"id":1200427543561723904,"id_str":"1200427543561723904","name":"Chercheuse de v\u00e9rit\u00e9s","screen_name":"GeneviveCaron18","location":null,"url":null,"description":"actualit\u00e9s, politique, sciences, psychologie, astronomie, arch\u00e9ologie, histoire, environnement, sant\u00e9, fonctionnement du cerveau & comportement humain, etc...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10315,"friends_count":256,"listed_count":26,"favourites_count":48756,"statuses_count":32131,"created_at":"Fri Nov 29 14:53:53 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1200427543561723904\/1603210356","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de la synth\u00e8se de la quinine, isol\u00e9e par des pharmaciens, d\u00e9but XIXe si\u00e8cle.\"\n\"L'hydroxychloroquine est un d\u00e9riv\u00e9 de la chloroquine. Tr\u00e8s proche, la mol\u00e9cule\"\nhttps:\/\/t.co\/0O6hzm4i46","display_text_range":[21,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0O6hzm4i46","expanded_url":"https:\/\/www.lalibre.be\/planete\/sante\/coronavirus-quelle-est-la-difference-entre-chloroquine-et-hydroxychloroquine-5e85b4ae7b50a6162bf6d14e","display_url":"lalibre.be\/planete\/sante\/\u2026","indices":[270,293]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[0,8]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[9,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":4,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUgYdqy2Bb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329131609585569797","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[0,8]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[9,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GeneviveCaron18","name":"Chercheuse de v\u00e9rit\u00e9s","id":1200427543561723904,"id_str":"1200427543561723904","indices":[3,19]},{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[21,29]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[30,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 23:06:37 +0000 2020","id":1329199358366150665,"id_str":"1329199358366150665","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3138038768,"id_str":"3138038768","name":"Mitch-Sulyvan Vance \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","screen_name":"Randy64_fr","location":null,"url":null,"description":"\"Ce n'est pas parce qu'ils sont nombreux \u00e0 avoir tort qu'ils ont raison\"\n#MAGA2020 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  #TRUMP2020\n#DrainTheSwamp","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":325,"friends_count":167,"listed_count":3,"favourites_count":8899,"statuses_count":10485,"created_at":"Fri Apr 03 22:16:37 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217568991876612103\/4cSXb4pB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217568991876612103\/4cSXb4pB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3138038768\/1602587702","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:58:44 +0000 2020","id":1329197375198474241,"id_str":"1329197375198474241","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2983945431,"id_str":"2983945431","name":"l'oranaise","screen_name":"L_oranaise_","location":null,"url":null,"description":"Patriote et fi\u00e8re de l'\u00eatre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10382,"friends_count":6643,"listed_count":103,"favourites_count":149128,"statuses_count":223450,"created_at":"Sun Jan 18 12:11:05 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823190268375658497\/31U4vnT0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/823190268375658497\/31U4vnT0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2983945431\/1485099670","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:56:36 +0000 2020","id":1329196839069954049,"id_str":"1329196839069954049","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":128961749,"id_str":"128961749","name":"Ousama","screen_name":"_ous92","location":"Paris","url":null,"description":"Devops Freelance #YellowLabTools #freeOuighours","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":232,"friends_count":841,"listed_count":70,"favourites_count":6255,"statuses_count":13819,"created_at":"Fri Apr 02 19:04:06 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316422189927759873\/44N2SJor_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316422189927759873\/44N2SJor_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:48:12 +0000 2020","id":1329194726558457864,"id_str":"1329194726558457864","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":711532165285158912,"id_str":"711532165285158912","name":"Andr\u00e9 Linoge Mat: 1892","screen_name":"andre57001","location":"Lorraine","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":328,"friends_count":151,"listed_count":1,"favourites_count":33817,"statuses_count":77119,"created_at":"Sun Mar 20 12:37:42 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711534252869992448\/bb_k1Ngw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/711534252869992448\/bb_k1Ngw_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:45:07 +0000 2020","id":1329193949962055682,"id_str":"1329193949962055682","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2358410753,"id_str":"2358410753","name":"\u269c\ufe0f Muriel De Normandie","screen_name":"dwarf_awake","location":null,"url":null,"description":"De d\u00e9faite en d\u00e9faite jusqu'\u00e0 la victoire. Faut l's'avoir!\nSuivie par le g\u00e9n\u00e9ral Piquemal @chpiq \ud83c\udf96\ufe0f\ud83d\udc4c\n@mlp_officiel \ud83e\udd14 \nBloqu\u00e9e par BHL \ud83c\udfc5\ud83d\ude01","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1340,"friends_count":857,"listed_count":23,"favourites_count":27173,"statuses_count":55886,"created_at":"Sat Feb 22 11:17:13 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325361441235460096\/jsyRvuUY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325361441235460096\/jsyRvuUY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2358410753\/1603779952","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:42:54 +0000 2020","id":1329193391746408449,"id_str":"1329193391746408449","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":872846121097461760,"id_str":"872846121097461760","name":"\ud83c\udf3aHassan\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"hassan13122005","location":"Is\u00e8re, Rh\u00f4ne-Alpes","url":null,"description":"\ud83c\udf39Membre associatif \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 sens de humour \ud83c\udf38\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23 Vous ne pouvez \u00e9chapper \u00e0 la responsabilit\u00e9 de demain en vous d\u00e9robant \u00e0 celle d'aujourd'hui. Abraham Lincoln\ud83c\udf39","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1154,"friends_count":4961,"listed_count":0,"favourites_count":11991,"statuses_count":12093,"created_at":"Thu Jun 08 16:01:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310966870535737351\/P9O55Wyn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310966870535737351\/P9O55Wyn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/872846121097461760\/1599431087","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:42:39 +0000 2020","id":1329193330819928065,"id_str":"1329193330819928065","text":"(1\/2) \u00c9tude hydroxychloroquine Angers. Pas d\u2019efficacit\u00e9. Raoult :\u00a0\u201ccette diff\u00e9rence n\u2019est pas significative avec un\u2026 https:\/\/t.co\/f0AmUpMtR7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25582398,"id_str":"25582398","name":"Jean-Paul Krivine","screen_name":"JeanPaul75","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.afis.org","description":"R\u00e9dacteur en chef de Science et pseudosciences (Afis @afis_science). Compte personnel. Mes tweets n'engagent que moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1450,"friends_count":425,"listed_count":21,"favourites_count":494,"statuses_count":1647,"created_at":"Fri Mar 20 21:43:46 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089240378736283648\/SaNPXZWv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089240378736283648\/SaNPXZWv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25582398\/1548530016","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"(1\/2) \u00c9tude hydroxychloroquine Angers. Pas d\u2019efficacit\u00e9. Raoult :\u00a0\u201ccette diff\u00e9rence n\u2019est pas significative avec un test statistique, ce qui ne veut pas dire qu\u2019il n\u2019y a pas de diff\u00e9rence\u201d. \ud83e\udd14https:\/\/t.co\/ZgwmZZSHH3","display_text_range":[0,214],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZgwmZZSHH3","expanded_url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/sante\/virus\/coronavirus\/covid-19-le-pr-raoult-conteste-les-conclusions-de-l-etude-du-chu-d-angers-sur-la-chloroquine-e30b2c1c-29a8-11eb-bd8c-ad11543a45dc","display_url":"ouest-france.fr\/sante\/virus\/co\u2026","indices":[191,214]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0AmUpMtR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329193330819928065","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:42:00 +0000 2020","id":1329193166285770752,"id_str":"1329193166285770752","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":900725906917949440,"id_str":"900725906917949440","name":"Lethitia Ferragutti \u2600\ufe0f","screen_name":"LethyFerr","location":"Marseille, France","url":null,"description":"j'aime rire, m'amuser et aussi r\u00e2ler \ud83d\ude09!!!\n24\/02\/2000 et 15\/10\/2015 for life \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":106,"listed_count":0,"favourites_count":40606,"statuses_count":6368,"created_at":"Thu Aug 24 14:26:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316635465823539201\/7WGZgo2Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316635465823539201\/7WGZgo2Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/900725906917949440\/1603119484","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:37:08 +0000 2020","id":1329191939900633089,"id_str":"1329191939900633089","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1701739388,"id_str":"1701739388","name":"Patricia Slama","screen_name":"PatriciaSlama","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":117,"friends_count":98,"listed_count":2,"favourites_count":12369,"statuses_count":10532,"created_at":"Mon Aug 26 11:59:10 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327870299925336064\/oICcoqsX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327870299925336064\/oICcoqsX_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:34:08 +0000 2020","id":1329191186544947203,"id_str":"1329191186544947203","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":836375708,"id_str":"836375708","name":"__Siryah__","screen_name":"Donald_Q_Picsou","location":"Paris, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":127,"listed_count":0,"favourites_count":930,"statuses_count":388,"created_at":"Thu Sep 20 21:16:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317460197204480000\/ZjATJOww_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317460197204480000\/ZjATJOww_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/836375708\/1606344640","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:27:02 +0000 2020","id":1329189397250641923,"id_str":"1329189397250641923","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3027854595,"id_str":"3027854595","name":"888743","screen_name":"Philippine181","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":288,"friends_count":321,"listed_count":3,"favourites_count":42224,"statuses_count":19607,"created_at":"Tue Feb 10 09:26:31 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:21:11 +0000 2020","id":1329187928032112640,"id_str":"1329187928032112640","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1541109186,"id_str":"1541109186","name":"jaimepaslescons","screen_name":"jaimepaslescon3","location":null,"url":null,"description":"La libert\u00e9 d'expression , la la\u00efcit\u00e9 et le courage politique sont morts le 7 janvier 2015.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":467,"friends_count":925,"listed_count":34,"favourites_count":17922,"statuses_count":70994,"created_at":"Sun Jun 23 14:44:03 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759448516175495169\/aHwBTWyj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/759448516175495169\/aHwBTWyj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1541109186\/1597474227","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:18:00 +0000 2020","id":1329187126253121538,"id_str":"1329187126253121538","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1072184011,"id_str":"1072184011","name":"justicepal2014","screen_name":"justicepal2014","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2545,"friends_count":3774,"listed_count":280,"favourites_count":268853,"statuses_count":530965,"created_at":"Tue Jan 08 22:28:38 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565505586049994752\/0TvqitgB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/565505586049994752\/0TvqitgB_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:15:11 +0000 2020","id":1329186416128126977,"id_str":"1329186416128126977","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":943932926198247424,"id_str":"943932926198247424","name":"Sonia CM","screen_name":"Viseu2020","location":"Viseu Portugal","url":null,"description":"\ud83d\udc4e corruption-greed-hypocrisy-human stupidity-Gates-WHO&Lobbies-media-EU\n\ud83d\udc4d nature-animals-cultural diversity-mutual respect-peace-security, preferably with\ud83d\udd2b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":544,"friends_count":1057,"listed_count":0,"favourites_count":29103,"statuses_count":8471,"created_at":"Thu Dec 21 19:55:21 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269954422605590530\/rq6IzHED_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269954422605590530\/rq6IzHED_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/943932926198247424\/1591615780","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:14:40 +0000 2020","id":1329186287287414786,"id_str":"1329186287287414786","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3491301857,"id_str":"3491301857","name":"Know","screen_name":"kf9533","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":196,"friends_count":122,"listed_count":0,"favourites_count":4792,"statuses_count":4825,"created_at":"Sun Aug 30 13:12:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734843704364675072\/6fUVGsDS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/734843704364675072\/6fUVGsDS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3491301857\/1464035463","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:11:02 +0000 2020","id":1329185373696778240,"id_str":"1329185373696778240","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246788426294312960,"id_str":"1246788426294312960","name":"Alexandre P. Ducastaing","screen_name":"DucastaingAlex","location":null,"url":null,"description":"Citoyen du monde \/ World citizen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":186,"friends_count":184,"listed_count":0,"favourites_count":4514,"statuses_count":3613,"created_at":"Sun Apr 05 13:16:39 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246793596214403072\/e5FwDux4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246793596214403072\/e5FwDux4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246788426294312960\/1606924010","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:09:31 +0000 2020","id":1329184991117447173,"id_str":"1329184991117447173","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4104255916,"id_str":"4104255916","name":"David Ulysse \ud83c\udf40\ud83c\udf4e\ud83c\udfe5","screen_name":"DavidUlysse1","location":"Gen\u00e8ve","url":null,"description":"May your day be filled with good thoughts, kind people, and happy moments \/ L'ami(e) est pour son ami(e) un bouclier - A Shakour #IoT #ehealth #LoRa #innovation","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":941,"friends_count":1648,"listed_count":164,"favourites_count":55634,"statuses_count":42241,"created_at":"Tue Nov 03 11:27:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753592947610877952\/F7GV1usT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753592947610877952\/F7GV1usT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4104255916\/1533623218","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:08:30 +0000 2020","id":1329184733788590081,"id_str":"1329184733788590081","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":130149006,"id_str":"130149006","name":"kuroi chouchou","screen_name":"ChouchounoKuroi","location":"enfer europ\u00e9en","url":null,"description":"Phobophile","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":47,"listed_count":0,"favourites_count":748,"statuses_count":1050,"created_at":"Tue Apr 06 13:16:57 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223995140060127234\/Hhi0J6wd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223995140060127234\/Hhi0J6wd_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 22:01:49 +0000 2020","id":1329183053512667137,"id_str":"1329183053512667137","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3160887053,"id_str":"3160887053","name":"Simplicio","screen_name":"Simplicio67","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":117,"friends_count":337,"listed_count":1,"favourites_count":30473,"statuses_count":26080,"created_at":"Sun Apr 12 19:05:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090647398270058497\/Q5TcB2i2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090647398270058497\/Q5TcB2i2_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163096,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202011182200","toDate":"202011182359"}}