{"results":[{"created_at":"Thu Nov 19 08:58:29 +0000 2020","id":1329348308997959680,"id_str":"1329348308997959680","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3296368816,"id_str":"3296368816","name":"E. Welsh","screen_name":"vladivos7","location":"estonie","url":null,"description":"Les journalistes vont immanquablement au faux comme le chien va \u00e0 la merde\n(Louis-Ferdinand C\u00e9line)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":546,"friends_count":1633,"listed_count":102,"favourites_count":26942,"statuses_count":73020,"created_at":"Sun May 24 09:24:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296367643419648001\/zXYo0Jm3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296367643419648001\/zXYo0Jm3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3296368816\/1593699945","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:56:04 +0000 2020","id":1329347702178668544,"id_str":"1329347702178668544","text":"RT @Sandrabon14: J\u2019ai lu \u00e7a sur FB : Pourquoi Gates a r\u00e9uni ses copains en octobre 2019 pour simuler une pand\u00e9mie de coronavirus dans le mo\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1086095868,"id_str":"1086095868","name":"xa vie r","screen_name":"XavieMaillard","location":"sweetzerland genf","url":"http:\/\/xavi.over-blog.com\/","description":"As-tu montr\u00e9 sa place \u00e0 l'aurore?  noues-tu les liens des Pl\u00e9iades?  D\u00e9taches-tu les cordages de l'Orion? JOB 343536 (...)merci","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3693,"friends_count":4421,"listed_count":352,"favourites_count":1389,"statuses_count":163459,"created_at":"Sun Jan 13 13:27:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9266CC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"8082A6","profile_text_color":"F6F6F9","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/969650872723628040\/G80ud0Wa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/969650872723628040\/G80ud0Wa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1086095868\/1603954152","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 15 14:45:26 +0000 2020","id":1327986071196590080,"id_str":"1327986071196590080","text":"J\u2019ai lu \u00e7a sur FB : Pourquoi Gates a r\u00e9uni ses copains en octobre 2019 pour simuler une pand\u00e9mie de coronavirus dan\u2026 https:\/\/t.co\/QPGc4lNrhN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":748632214741602305,"id_str":"748632214741602305","name":"Sandra","screen_name":"Sandrabon14","location":"Marseille\u2764\ufe0f","url":null,"description":"\u2764\ufe0fles animaux \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc3c#\ud83d\uded1\u00e0 leurs maltraitances et abandons","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1067,"friends_count":1080,"listed_count":25,"favourites_count":29596,"statuses_count":35257,"created_at":"Thu Jun 30 21:40:03 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330624399049957376\/rQ1GcNF9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330624399049957376\/rQ1GcNF9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/748632214741602305\/1589613377","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"J\u2019ai lu \u00e7a sur FB : Pourquoi Gates a r\u00e9uni ses copains en octobre 2019 pour simuler une pand\u00e9mie de coronavirus dans le monde entier.Pourquoi le mari de Buzin est li\u00e9 au laboratoire de Wuhan,Pourquoi Buzin a class\u00e9 l\u2019hydroxychloroquine dans la cat\u00e9gorie des substances v\u00e9n\u00e9neuses?","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":11,"retweet_count":28,"favorite_count":81,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPGc4lNrhN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1327986071196590080","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sandrabon14","name":"Sandra","id":748632214741602305,"id_str":"748632214741602305","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:55:10 +0000 2020","id":1329347475048706049,"id_str":"1329347475048706049","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2945643789,"id_str":"2945643789","name":"scrogneugneu","screen_name":"bassimont","location":"LYON","url":null,"description":"celui qui n\u2019a pas le courage de se rebeller n\u2019a pas le droit de se lamenter.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1334,"friends_count":1152,"listed_count":13,"favourites_count":99288,"statuses_count":115403,"created_at":"Sun Dec 28 11:43:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:50:16 +0000 2020","id":1329346241952702473,"id_str":"1329346241952702473","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303035237,"id_str":"303035237","name":"CATHERINE 27","screen_name":"VITOT27","location":"Haute-Normandie, France","url":null,"description":"Militante\/adh  depuis  81  devinez pourquoi... de droite LR\nAppr\u00e9cie humour - Temps en temps dent TRES dure surtout vis \u00e0 vis de la macronie.. et autres - EPUF","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4302,"friends_count":2001,"listed_count":203,"favourites_count":83129,"statuses_count":338197,"created_at":"Sun May 22 05:58:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188474048231198721\/gAbXmvTc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188474048231198721\/gAbXmvTc_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:48:38 +0000 2020","id":1329345827706441730,"id_str":"1329345827706441730","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3038633291,"id_str":"3038633291","name":"homo erectus64","screen_name":"HOMOERECTUS64","location":"Terres Australes et Antarctiqu","url":null,"description":"Toujours en col\u00e8re, jamais content... j'ai mal \u00e0 ma France\ud83e\udd10\ud83e\udd10","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":477,"friends_count":731,"listed_count":13,"favourites_count":21923,"statuses_count":29454,"created_at":"Sun Feb 15 09:35:36 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931246057434075136\/SggZpRyO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931246057434075136\/SggZpRyO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3038633291\/1510508057","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:46:04 +0000 2020","id":1329345181854932992,"id_str":"1329345181854932992","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2177826328,"id_str":"2177826328","name":"GeneDuc","screen_name":"genelesur","location":"Lille, Nord-Pas-de-Calais","url":null,"description":"infirmiere anesth\u00e9siste. \nm\u00e8re de 4 enfants","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2175,"friends_count":425,"listed_count":8,"favourites_count":93429,"statuses_count":112995,"created_at":"Tue Nov 12 06:33:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128943831674695680\/XNzdY93V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128943831674695680\/XNzdY93V_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:45:28 +0000 2020","id":1329345031677865985,"id_str":"1329345031677865985","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1301960442668032001,"id_str":"1301960442668032001","name":"\ud83c\udf44 Gino","screen_name":"sars_co","location":null,"url":null,"description":"Nature et spontan\u00e9, intuitif.\nConfin\u00e9-Pr\u00e9carit\u00e9-Divis\u00e9.....#FREXIT\nLa nature reprendra ses droits.....#Tousanticonso\n#TousAntiAmazon---#TousAnti5G","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":394,"friends_count":1511,"listed_count":0,"favourites_count":7381,"statuses_count":16989,"created_at":"Fri Sep 04 19:09:08 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321057766866358272\/wcy73QNa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321057766866358272\/wcy73QNa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1301960442668032001\/1602537723","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:44:54 +0000 2020","id":1329344890938023942,"id_str":"1329344890938023942","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1362676237,"id_str":"1362676237","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Eu\u042f\u00f4pe_is_f\u00fb?ed \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 (#\u041c\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0443\u043b 8830)","screen_name":"wewantsarko","location":null,"url":null,"description":"La France tu l'aimes et la respectes ou tu te casses. Anti-leftist. R\u00e9fugi\u00e9s dehors. #bitcoin #teampatriotes #MakeFranceGreatAgain #MAGA #KAG","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":725,"friends_count":1303,"listed_count":20,"favourites_count":64,"statuses_count":28755,"created_at":"Thu Apr 18 18:57:06 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3550468281\/4e0fda2c6e1c3bf773bcdd7c078c5df9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3550468281\/4e0fda2c6e1c3bf773bcdd7c078c5df9_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:44:23 +0000 2020","id":1329344759849246720,"id_str":"1329344759849246720","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1543813320,"id_str":"1543813320","name":"\u271e Patrick CHENU \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Matricule 140 fich\u00e9 Cl 2","screen_name":"MrJumper02","location":"Paris","url":null,"description":"Moins de 9 milliardaires contr\u00f4lent les instruments du pire(m\u00e9dias). Les organes d\u2019influence dont le crit\u00e8re d\u2019embauche est la Pens\u00e9eUnique sont leurs bras arm\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15291,"friends_count":11474,"listed_count":395,"favourites_count":221578,"statuses_count":306007,"created_at":"Mon Jun 24 18:26:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255456230501494785\/lBpYvQO5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255456230501494785\/lBpYvQO5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1543813320\/1588159251","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:37:26 +0000 2020","id":1329343010681872384,"id_str":"1329343010681872384","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2598315584,"id_str":"2598315584","name":"BonOhm","screen_name":"Bon_Ohm","location":"Paris - Ile de France","url":null,"description":"Prendre les probl\u00e8mes dans le bon sens. #TeamFosbury.\nNi charia, ni Charlie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":345,"friends_count":116,"listed_count":48,"favourites_count":12231,"statuses_count":26070,"created_at":"Tue Jul 01 17:37:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00A1B3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675955555215745024\/tGPfxCqn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675955555215745024\/tGPfxCqn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2598315584\/1579365143","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:19:35 +0000 2020","id":1329338520423583745,"id_str":"1329338520423583745","text":"RT @JeanPaul75: (1\/2) \u00c9tude hydroxychloroquine Angers. Pas d\u2019efficacit\u00e9. Raoult :\u00a0\u201ccette diff\u00e9rence n\u2019est pas significative avec un test st\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":731466710327435264,"id_str":"731466710327435264","name":"phlevig","screen_name":"phlevig","location":null,"url":null,"description":"Les sciences de la vie, les sciences de la Terre, leur histoire et les pseudo-sciences [Photos du profil : Wegener 1910 ; Struct. du Globe selon Wegener 1912]","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":264,"friends_count":697,"listed_count":3,"favourites_count":13012,"statuses_count":9511,"created_at":"Sat May 14 12:50:28 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052075796003737600\/ZUnmLMVU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052075796003737600\/ZUnmLMVU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/731466710327435264\/1539669375","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 22:42:39 +0000 2020","id":1329193330819928065,"id_str":"1329193330819928065","text":"(1\/2) \u00c9tude hydroxychloroquine Angers. Pas d\u2019efficacit\u00e9. Raoult :\u00a0\u201ccette diff\u00e9rence n\u2019est pas significative avec un\u2026 https:\/\/t.co\/f0AmUpMtR7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25582398,"id_str":"25582398","name":"Jean-Paul Krivine","screen_name":"JeanPaul75","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.afis.org","description":"R\u00e9dacteur en chef de Science et pseudosciences (Afis @afis_science). Compte personnel. Mes tweets n'engagent que moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1450,"friends_count":425,"listed_count":21,"favourites_count":494,"statuses_count":1647,"created_at":"Fri Mar 20 21:43:46 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089240378736283648\/SaNPXZWv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089240378736283648\/SaNPXZWv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25582398\/1548530016","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"(1\/2) \u00c9tude hydroxychloroquine Angers. Pas d\u2019efficacit\u00e9. Raoult :\u00a0\u201ccette diff\u00e9rence n\u2019est pas significative avec un test statistique, ce qui ne veut pas dire qu\u2019il n\u2019y a pas de diff\u00e9rence\u201d. \ud83e\udd14https:\/\/t.co\/ZgwmZZSHH3","display_text_range":[0,214],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZgwmZZSHH3","expanded_url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/sante\/virus\/coronavirus\/covid-19-le-pr-raoult-conteste-les-conclusions-de-l-etude-du-chu-d-angers-sur-la-chloroquine-e30b2c1c-29a8-11eb-bd8c-ad11543a45dc","display_url":"ouest-france.fr\/sante\/virus\/co\u2026","indices":[191,214]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0AmUpMtR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329193330819928065","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanPaul75","name":"Jean-Paul Krivine","id":25582398,"id_str":"25582398","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 08:12:27 +0000 2020","id":1329336725718634499,"id_str":"1329336725718634499","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":789091490656088064,"id_str":"789091490656088064","name":"l'autre v\u00e9rit\u00e9","screen_name":"AutreVerite","location":"Est, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":133,"friends_count":105,"listed_count":14,"favourites_count":7827,"statuses_count":16436,"created_at":"Thu Oct 20 13:10:46 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870316218057728000\/POrk3Irl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870316218057728000\/POrk3Irl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/789091490656088064\/1496333829","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 07:55:21 +0000 2020","id":1329332420739534849,"id_str":"1329332420739534849","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":93727852,"id_str":"93727852","name":"Doc Maboul \ud83c\udde8\ud83c\uddf5","screen_name":"doctmesboules","location":"Nouillonpont, France","url":null,"description":"Ouais j\u2019en sais plus que toi \u00e0 ce sujet.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":495,"listed_count":0,"favourites_count":2747,"statuses_count":535,"created_at":"Mon Nov 30 22:43:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"458168","profile_sidebar_fill_color":"7BB58F","profile_text_color":"253439","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264478813498589185\/kv5jhJW8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264478813498589185\/kv5jhJW8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/93727852\/1530601022","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 07:54:44 +0000 2020","id":1329332265038585857,"id_str":"1329332265038585857","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":906174252507963393,"id_str":"906174252507963393","name":"Yo Rocabruna","screen_name":"YoRocabruna","location":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":85,"friends_count":233,"listed_count":1,"favourites_count":18158,"statuses_count":17548,"created_at":"Fri Sep 08 15:15:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906189825367314432\/P0em3jmn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906189825367314432\/P0em3jmn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/906174252507963393\/1504884414","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 07:39:22 +0000 2020","id":1329328398540353541,"id_str":"1329328398540353541","text":"RT @InfoVeryfiable: Les pays europ\u00e9ens qui misent sur la #chloroquine ont moins de 13500 d\u00e9c\u00e8s\nAllemagne (13063)\nhttps:\/\/t.co\/U0qPTtm8uH\nPo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385869391,"id_str":"385869391","name":"FABIENNE CARPEDIEM","screen_name":"fabiennelabarou","location":"France","url":"https:\/\/www.facebook.com\/groups\/317457594942350\/","description":"Qui ne dit rien consent . Amour inconditionnel des animaux. D\u00e9teste la masse. R\u00e9volt\u00e9e de naissance.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":446,"friends_count":723,"listed_count":0,"favourites_count":20418,"statuses_count":26647,"created_at":"Thu Oct 06 08:35:34 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2868099104\/2ba80f55c8c0844f6a527b778d79a981_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2868099104\/2ba80f55c8c0844f6a527b778d79a981_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385869391\/1606826337","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 17 15:39:53 +0000 2020","id":1328724547743440898,"id_str":"1328724547743440898","text":"Les pays europ\u00e9ens qui misent sur la #chloroquine ont moins de 13500 d\u00e9c\u00e8s\nAllemagne (13063)\u2026 https:\/\/t.co\/xoFMhyqMQf","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":949972009731096576,"id_str":"949972009731096576","name":"Une info v\u00e9rifiable","screen_name":"InfoVeryfiable","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":315,"friends_count":1,"listed_count":9,"favourites_count":5,"statuses_count":2751,"created_at":"Sun Jan 07 11:52:31 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949986334034284544\/leUjHihX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949986334034284544\/leUjHihX_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Les pays europ\u00e9ens qui misent sur la #chloroquine ont moins de 13500 d\u00e9c\u00e8s\nAllemagne (13063)\nhttps:\/\/t.co\/U0qPTtm8uH\nPortugal(3472)\nhttps:\/\/t.co\/L4pWxtg4zA\nR\u00e9publique tch\u00e8que (6416)\nhttps:\/\/t.co\/Noepswk6UI\nSuisse (3608)\nhttps:\/\/t.co\/ejKGwFM5Om\nSource d\u00e9c\u00e8s\nhttps:\/\/t.co\/IEUWn8KcS7","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U0qPTtm8uH","expanded_url":"https:\/\/rp-online.de\/wirtschaft\/unternehmen\/corona-krise-bayer-spendet-acht-millionen-chloroquin-tabletten-an-bund-malaria-mittel_aid-50034873","display_url":"rp-online.de\/wirtschaft\/unt\u2026","indices":[93,116]},{"url":"https:\/\/t.co\/L4pWxtg4zA","expanded_url":"https:\/\/portugalenfrancais.com\/portugal-utilise-chloroquine\/","display_url":"portugalenfrancais.com\/portugal-utili\u2026","indices":[132,155]},{"url":"https:\/\/t.co\/Noepswk6UI","expanded_url":"https:\/\/fr.sputniknews.com\/international\/202003231043364568-la-republique-tcheque-opte-pour-un-medicament-francais-pour-traiter-le-coronavirus\/","display_url":"fr.sputniknews.com\/international\/\u2026","indices":[182,205]},{"url":"https:\/\/t.co\/ejKGwFM5Om","expanded_url":"https:\/\/www.rts.ch\/info\/sciences-tech\/11353756-l-hydroxychloroquine-largement-prescrite-en-suisse-jusqu-a-maintenant.html","display_url":"rts.ch\/info\/sciences-\u2026","indices":[220,243]},{"url":"https:\/\/t.co\/IEUWn8KcS7","expanded_url":"https:\/\/www.worldometers.info\/coronavirus\/#countries","display_url":"worldometers.info\/coronavirus\/#c\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xoFMhyqMQf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1328724547743440898","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[94,117]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[57,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U0qPTtm8uH","expanded_url":"https:\/\/rp-online.de\/wirtschaft\/unternehmen\/corona-krise-bayer-spendet-acht-millionen-chloroquin-tabletten-an-bund-malaria-mittel_aid-50034873","display_url":"rp-online.de\/wirtschaft\/unt\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"InfoVeryfiable","name":"Une info v\u00e9rifiable","id":949972009731096576,"id_str":"949972009731096576","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 07:37:52 +0000 2020","id":1329328019597647873,"id_str":"1329328019597647873","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2756277147,"id_str":"2756277147","name":"Jos\u00e9phine \ud83d\ude0e 4979","screen_name":"josephinemd34","location":null,"url":null,"description":"La V\u00e9rit\u00e9 est la premi\u00e8re des libert\u00e9s. ...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":728,"friends_count":1441,"listed_count":143,"favourites_count":9203,"statuses_count":85514,"created_at":"Sat Aug 30 21:25:08 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522492746947624960\/dGN3U9bj_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522492746947624960\/dGN3U9bj_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2756277147\/1447611948","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 07:35:45 +0000 2020","id":1329327488703598597,"id_str":"1329327488703598597","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":305751560,"id_str":"305751560","name":"Axel Rokvam","screen_name":"axelrokvam","location":"B\u00e9ziers, France","url":"http:\/\/www.religare.fr","description":"Relieur \u2627 Veilleur \u00e0 @villedebeziers","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3808,"friends_count":1986,"listed_count":65,"favourites_count":13091,"statuses_count":29415,"created_at":"Thu May 26 18:57:18 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EB6C17","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524526312610754560\/1Ze1sEqT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524526312610754560\/1Ze1sEqT_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/305751560\/1499423555","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 07:29:16 +0000 2020","id":1329325854925709313,"id_str":"1329325854925709313","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":386976160,"id_str":"386976160","name":"CNFA","screen_name":"Dastagne","location":"Paris, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":53,"listed_count":0,"favourites_count":342,"statuses_count":581,"created_at":"Sat Oct 08 07:39:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672592423294496768\/nYt4BlAP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672592423294496768\/nYt4BlAP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/386976160\/1449193504","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 07:26:34 +0000 2020","id":1329325176694190081,"id_str":"1329325176694190081","text":"Episode 11 L'HydroxyChloroquine\n#Hold_Up #HoldUpStopLaPeur #holdup_ledoc #MacronDemission #Macrondestitution\u2026 https:\/\/t.co\/OvPXVIJmX4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1323016085055119360,"id_str":"1323016085055119360","name":"Le MMUSE","screen_name":"LeMmuse","location":"Paris","url":null,"description":"Le MMUSE (le M\u00e9dia des Musulmans Unis Souhaitant s'Exprimer) est un m\u00e9dia de r\u00e9-information, donnant la parole aux musulmans sur des sujets de soci\u00e9t\u00e9s divers.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":282,"listed_count":0,"favourites_count":180,"statuses_count":578,"created_at":"Sun Nov 01 21:36:37 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325775858007748608\/GV2OSG8v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325775858007748608\/GV2OSG8v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1323016085055119360\/1604924572","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Episode 11 L'HydroxyChloroquine\n#Hold_Up #HoldUpStopLaPeur #holdup_ledoc #MacronDemission #Macrondestitution #macronistan  #Covid_19  #coronavirus #COVID19  #mortauconfinement #GiletsJaunes #GJConstituants https:\/\/t.co\/kDrTPUO8BG","display_text_range":[0,205],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hold_Up","indices":[32,40]},{"text":"HoldUpStopLaPeur","indices":[41,58]},{"text":"holdup_ledoc","indices":[59,72]},{"text":"MacronDemission","indices":[73,89]},{"text":"Macrondestitution","indices":[90,108]},{"text":"macronistan","indices":[109,121]},{"text":"Covid_19","indices":[123,132]},{"text":"coronavirus","indices":[134,146]},{"text":"COVID19","indices":[147,155]},{"text":"mortauconfinement","indices":[157,175]},{"text":"GiletsJaunes","indices":[176,189]},{"text":"GJConstituants","indices":[190,205]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329324973366931456,"id_str":"1329324973366931456","indices":[206,229],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329324973366931456\/pu\/img\/_V4lCvmzO9RrRfzC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329324973366931456\/pu\/img\/_V4lCvmzO9RrRfzC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kDrTPUO8BG","display_url":"pic.twitter.com\/kDrTPUO8BG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeMmuse\/status\/1329325176694190081\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":101468,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1329324973366931456\/pu\/vid\/480x270\/RpQGSEBf22nhQr5q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1329324973366931456\/pu\/vid\/960x540\/apKJSrHAKpzR8R4w.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1329324973366931456\/pu\/vid\/640x360\/3UTjP89TIiVgl20W.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1329324973366931456\/pu\/pl\/rwDq68wwJZtbfzGR.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329324973366931456,"id_str":"1329324973366931456","indices":[206,229],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329324973366931456\/pu\/img\/_V4lCvmzO9RrRfzC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329324973366931456\/pu\/img\/_V4lCvmzO9RrRfzC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kDrTPUO8BG","display_url":"pic.twitter.com\/kDrTPUO8BG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeMmuse\/status\/1329325176694190081\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":101468,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1329324973366931456\/pu\/vid\/480x270\/RpQGSEBf22nhQr5q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1329324973366931456\/pu\/vid\/960x540\/apKJSrHAKpzR8R4w.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1329324973366931456\/pu\/vid\/640x360\/3UTjP89TIiVgl20W.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1329324973366931456\/pu\/pl\/rwDq68wwJZtbfzGR.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hold_Up","indices":[32,40]},{"text":"HoldUpStopLaPeur","indices":[41,58]},{"text":"holdup_ledoc","indices":[59,72]},{"text":"MacronDemission","indices":[73,89]},{"text":"Macrondestitution","indices":[90,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OvPXVIJmX4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329325176694190081","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 07:13:21 +0000 2020","id":1329321850795601920,"id_str":"1329321850795601920","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1150649916,"id_str":"1150649916","name":"labelette1789","screen_name":"Labelette1789","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":98,"listed_count":1,"favourites_count":13,"statuses_count":859,"created_at":"Tue Feb 05 11:09:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3211069075\/b2337cb122e9bc07dd307b8012bbb6a4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3211069075\/b2337cb122e9bc07dd307b8012bbb6a4_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 06:55:36 +0000 2020","id":1329317385095016448,"id_str":"1329317385095016448","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1331491147,"id_str":"1331491147","name":"eryb bbs L\u00e9movice r\u00e9fractaire","screen_name":"erybbbs","location":null,"url":null,"description":"puisqu'on ne veut pas entendre nos cris dans la rue je suis venu chuchoter sur la toile\r\n---m\u00e9decin lambda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":579,"friends_count":98,"listed_count":88,"favourites_count":25495,"statuses_count":81723,"created_at":"Sat Apr 06 12:32:23 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543705488097955840\/QWxZ-EjY_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/543705488097955840\/QWxZ-EjY_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 06:23:37 +0000 2020","id":1329309333868466176,"id_str":"1329309333868466176","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2958346538,"id_str":"2958346538","name":"David Vincent","screen_name":"Cameloy0","location":"\ud83d\uddfa\ufe0f Cor\u00e9e de l'Ouest \ud83d\uddfa\ufe0f","url":null,"description":"Ath\u00e9e, ami des animaux.\nPasser pour un\u00a0idiot\u00a0aux yeux d'un\u00a0gaucho\u00a0est une volupt\u00e9 de fin gourmet.\nVivement la fin du couple Macronescu.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":849,"friends_count":1415,"listed_count":18,"favourites_count":9550,"statuses_count":53378,"created_at":"Sun Jan 04 10:59:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731540125633683456\/66lG159l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/731540125633683456\/66lG159l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2958346538\/1566605695","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 06:20:22 +0000 2020","id":1329308517073899523,"id_str":"1329308517073899523","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1083255662472323072,"id_str":"1083255662472323072","name":"Cocker","screen_name":"Cocker24lor","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67,"friends_count":46,"listed_count":0,"favourites_count":4124,"statuses_count":6432,"created_at":"Thu Jan 10 06:54:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284405069782417409\/2wBQoKgo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284405069782417409\/2wBQoKgo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1083255662472323072\/1587060788","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 06:12:51 +0000 2020","id":1329306624968757248,"id_str":"1329306624968757248","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1018056032625610753,"id_str":"1018056032625610753","name":"\ud83c\udf7aG\u00c9G\u00c9 du PMU \ud83c\udde8\ud83c\uddf5","screen_name":"Ultimatebeauf1","location":"Au comptoir","url":null,"description":"Allez teh ! Ren\u00e9 tu me ressert un godet ?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":198,"listed_count":1,"favourites_count":8706,"statuses_count":552,"created_at":"Sat Jul 14 08:54:07 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219611347769548801\/CAEudY90_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219611347769548801\/CAEudY90_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1018056032625610753\/1583754747","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 06:12:42 +0000 2020","id":1329306585697488896,"id_str":"1329306585697488896","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":6256922,"id_str":"6256922","name":"Luc Isar\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\udc4c\ud83c\udf74\u2708\ufe0f","screen_name":"lisard1818","location":null,"url":null,"description":"Marre\n#jambonbeurre\n#cartographe\n#frexit\ncourtois, je follow back les patriotes.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":834,"friends_count":1583,"listed_count":5,"favourites_count":56455,"statuses_count":16190,"created_at":"Wed May 23 10:04:08 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"87BC44","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308136417856548868\/2rMAWmdZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308136417856548868\/2rMAWmdZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/6256922\/1600719001","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 05:58:27 +0000 2020","id":1329303003342532610,"id_str":"1329303003342532610","text":"Incroyable notre Gouvernement interdit l'hydroxychloroquine et oblig\u00e9 l'euthanasie des petits vieux en EHPAD !!!\nAp\u2026 https:\/\/t.co\/wo2C7lfDEe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123031071,"id_str":"123031071","name":"Freddo le Technico !","screen_name":"zorglub04","location":"Sisteron, France","url":null,"description":"Carpe Diem tout en restant lucide ! \ud83d\ude01","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":16,"listed_count":0,"favourites_count":47,"statuses_count":90,"created_at":"Sun Mar 14 19:09:06 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102898561002467333\/WfCr_-9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102898561002467333\/WfCr_-9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123031071\/1551786481","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Incroyable notre Gouvernement interdit l'hydroxychloroquine et oblig\u00e9 l'euthanasie des petits vieux en EHPAD !!!\nApr\u00e8s \"le meilleur des mondes\", \"1984\" on en arrive \u00e0 \" Soleil Vert\" \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c-cadre de sant\u00e9 d'Ehpad public | @PacFTV :  https:\/\/t.co\/RmRYUO8S2B via @franceinfo","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RmRYUO8S2B","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-on-a-abrege-les-souffrances-des-gens-j-appelle-ca-l-euthanasie-s-indigne-une-medecin-d-ehpad-public_4183593.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[229,252]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PacFTV","name":"Pi\u00e8ces \u00e0 conviction","id":487749580,"id_str":"487749580","indices":[218,225]},{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[257,268]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wo2C7lfDEe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329303003342532610","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 05:49:28 +0000 2020","id":1329300740645466114,"id_str":"1329300740645466114","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2156527616,"id_str":"2156527616","name":"Olivier DI MARZO","screen_name":"Olivier_Dimarzo","location":"Orl\u00e9ans, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":254,"friends_count":100,"listed_count":3,"favourites_count":15029,"statuses_count":13512,"created_at":"Sat Oct 26 09:48:10 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288867501493846016\/fy5IbkO8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288867501493846016\/fy5IbkO8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2156527616\/1383247458","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 05:30:37 +0000 2020","id":1329295996187238400,"id_str":"1329295996187238400","text":"RT @biobiobiobioc: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2232154157,"id_str":"2232154157","name":"Clovis 1789","screen_name":"clovis_1789","location":null,"url":null,"description":"Epicurien-Allergique Macronie-Mon pays c'est la \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 J'en porte haut et fort les valeurs et je les d\u00e9fends-Vive la libert\u00e9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #TeamPatriotes #Jambonbeurre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":737,"friends_count":1042,"listed_count":0,"favourites_count":1375,"statuses_count":11261,"created_at":"Wed Dec 18 20:15:15 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299312459652628480\/6i1FTXVE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299312459652628480\/6i1FTXVE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14087,"friends_count":706,"listed_count":68,"favourites_count":17567,"statuses_count":15535,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1836,"favorite_count":2477,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobioc","name":"Biobiobiobio","id":60929362,"id_str":"60929362","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 04:47:12 +0000 2020","id":1329285071736614914,"id_str":"1329285071736614914","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":960630974706012160,"id_str":"960630974706012160","name":"Atilole","screen_name":"atilole16","location":"chez moi \ud83d\ude01","url":null,"description":"la parole vaut l' homme ou l' homme vaut rien! j'ai espoir en l humanit\u00e9 mais nous ne nous \u00e9levons pas tous au m\u00eame rythme alors en attendant ma France d'abord","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":451,"friends_count":110,"listed_count":0,"favourites_count":48124,"statuses_count":38564,"created_at":"Mon Feb 05 21:47:26 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332319202036903939\/Cn389X5J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332319202036903939\/Cn389X5J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/960630974706012160\/1545225947","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 04:21:53 +0000 2020","id":1329278697745027073,"id_str":"1329278697745027073","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1228628994700070914,"id_str":"1228628994700070914","name":"Morr\u00e9 Morr\u00e9","screen_name":"MorrMorr2","location":"de France ","url":null,"description":"L'\u00e9cole de la rue","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":74,"listed_count":0,"favourites_count":391,"statuses_count":1361,"created_at":"Sat Feb 15 10:36:12 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260502469701926913\/LR7Vw6fC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260502469701926913\/LR7Vw6fC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1228628994700070914\/1583097413","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 03:44:13 +0000 2020","id":1329269218706153474,"id_str":"1329269218706153474","text":"RT @biobiobiobioc: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4721129303,"id_str":"4721129303","name":"Ben Beaucage","screen_name":"asden611","location":"Qu\u00e9bec, Canada","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":306,"friends_count":168,"listed_count":0,"favourites_count":19067,"statuses_count":25274,"created_at":"Wed Jan 06 04:00:07 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334936471250366465\/54GnNDUk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334936471250366465\/54GnNDUk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4721129303\/1607108743","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14087,"friends_count":706,"listed_count":68,"favourites_count":17567,"statuses_count":15535,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1836,"favorite_count":2477,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobioc","name":"Biobiobiobio","id":60929362,"id_str":"60929362","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 03:06:06 +0000 2020","id":1329259630019678217,"id_str":"1329259630019678217","text":"RT @biobiobiobioc: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":745707823,"id_str":"745707823","name":"Ptit Soleil","screen_name":"PtitSoleil1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":141,"friends_count":218,"listed_count":1,"favourites_count":6639,"statuses_count":6130,"created_at":"Wed Aug 08 18:31:04 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2482802920\/63637_1603049449912_1646373204_1358028_657614_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2482802920\/63637_1603049449912_1646373204_1358028_657614_n_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14087,"friends_count":706,"listed_count":68,"favourites_count":17567,"statuses_count":15535,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1836,"favorite_count":2477,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobioc","name":"Biobiobiobio","id":60929362,"id_str":"60929362","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 02:38:07 +0000 2020","id":1329252587586150402,"id_str":"1329252587586150402","text":"RT @JuliaCerisi: Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1314095074939211781,"id_str":"1314095074939211781","name":"Patrick Rovit \ud83c\udf97\ufe0f","screen_name":"PatrickRovit","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":143,"listed_count":1,"favourites_count":1069,"statuses_count":2851,"created_at":"Thu Oct 08 06:47:48 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335203609349382144\/EcWSBeKs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335203609349382144\/EcWSBeKs_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2859,"friends_count":1962,"listed_count":10,"favourites_count":54850,"statuses_count":43484,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaCerisi","name":"Julia Cerisi","id":391920857,"id_str":"391920857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 02:09:34 +0000 2020","id":1329245402772758530,"id_str":"1329245402772758530","text":"RT @biobiobiobioc: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2289306552,"id_str":"2289306552","name":"LeNidAigle3","screen_name":"LeNidAigle3","location":null,"url":null,"description":"Donnez du pouvoir \u00e0 un incomp\u00e9tent et vous en fa\u00eetes un dictateur, compte suspendu r\u00e9guli\u00e8rement Patriote AntiUE\/antiMacron\/anti-gauch\u00f4s\/FREXIT\/ProPoutine&Trump","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3698,"friends_count":1261,"listed_count":107,"favourites_count":17991,"statuses_count":153506,"created_at":"Mon Jan 13 08:06:37 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957332950072340481\/5jy7mgsV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957332950072340481\/5jy7mgsV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2289306552\/1597040310","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14087,"friends_count":706,"listed_count":68,"favourites_count":17567,"statuses_count":15535,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1836,"favorite_count":2477,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobioc","name":"Biobiobiobio","id":60929362,"id_str":"60929362","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 01:08:11 +0000 2020","id":1329229954639400960,"id_str":"1329229954639400960","text":"RT @biobiobiobioc: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":747900228360110081,"id_str":"747900228360110081","name":"Ma France \u2764\ufe0f","screen_name":"ma_france4","location":"France, Oise","url":null,"description":"#teampatriotes   Catho\u271d alliance avec nos fr\u00e8res juifs \u2721. suivi par @David_rachline @MLP_officiel @jeanMessiha @louis_aliot","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1530,"friends_count":3156,"listed_count":15,"favourites_count":58838,"statuses_count":63218,"created_at":"Tue Jun 28 21:11:24 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245339345474781187\/tzrgVwvu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245339345474781187\/tzrgVwvu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/747900228360110081\/1593352137","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14087,"friends_count":706,"listed_count":68,"favourites_count":17567,"statuses_count":15535,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1836,"favorite_count":2477,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobioc","name":"Biobiobiobio","id":60929362,"id_str":"60929362","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Nov 19 00:43:58 +0000 2020","id":1329223857631358987,"id_str":"1329223857631358987","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1083284321815932928,"id_str":"1083284321815932928","name":"Noro","screen_name":"Noro36236697","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":76,"listed_count":0,"favourites_count":997,"statuses_count":2300,"created_at":"Thu Jan 10 08:48:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095050338959323138\/s7ovMceE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095050338959323138\/s7ovMceE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163105,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157289,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":310,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202011190000","toDate":"202011190859"}}