{"results":[{"created_at":"Fri Oct 23 12:54:39 +0000 2020","id":1319623268479995904,"id_str":"1319623268479995904","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1066646324,"id_str":"1066646324","name":"PhB","screen_name":"FilosB","location":"Rhone ","url":null,"description":"Exp\u00e9rience Innovation Exportation PMI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":155,"friends_count":765,"listed_count":50,"favourites_count":6525,"statuses_count":55211,"created_at":"Sun Jan 06 20:35:48 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993014814535450624\/W7Fa_T6V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993014814535450624\/W7Fa_T6V_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:54:18 +0000 2020","id":1319623182136102914,"id_str":"1319623182136102914","text":"RT @ericparis1213: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on ex\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1132897419719565313,"id_str":"1132897419719565313","name":"\u267fFrenchy #Homomacronicus #Gay #FBPE","screen_name":"LDGay1","location":"Dax, Landes","url":null,"description":"Je bloque et signale, l'agressivit\u00e9. Pas de liste sans me demander.\nI block and report any aggressive behavior. No list w\/o asking first.\n#BlackLivesMatter","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":816,"friends_count":1201,"listed_count":1,"favourites_count":40477,"statuses_count":54418,"created_at":"Mon May 27 06:32:47 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319189117922611200\/SQHqfE2P_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319189117922611200\/SQHqfE2P_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1132897419719565313\/1558939936","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:42:51 +0000 2020","id":1319620301844631553,"id_str":"1319620301844631553","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/Okku56SMeD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3328047598,"id_str":"3328047598","name":"Eric T","screen_name":"ericparis1213","location":"Sud-Ouest ","url":"http:\/\/www.ligue-sclerose.fr\/","description":"31 ans. \u00c9lu municipal et administrateur #CCAS. Sapeur-pompier. Patient-expert #Scl\u00e9roseEnPlaques. B\u00e9n\u00e9vole \u00e0 la @LFSEP et @apfhandicap. #Handicap #Sant\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3545,"friends_count":990,"listed_count":22,"favourites_count":96356,"statuses_count":35693,"created_at":"Mon Jun 15 21:33:52 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196896147786350592\/IHWHqXLV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196896147786350592\/IHWHqXLV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3328047598\/1554736787","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle. \u2066@franceinfo\u2069  https:\/\/t.co\/SixLioeLev","display_text_range":[0,172],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SixLioeLev","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html#xtor=CS2-765-%5Bautres%5D-","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[149,172]}],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[135,146]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Okku56SMeD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319620301844631553","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ericparis1213","name":"Eric T","id":3328047598,"id_str":"3328047598","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:54:00 +0000 2020","id":1319623104109346817,"id_str":"1319623104109346817","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34813290,"id_str":"34813290","name":"TG","screen_name":"50TIGROU","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":112,"listed_count":0,"favourites_count":1154,"statuses_count":874,"created_at":"Fri Apr 24 02:11:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2358670524\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2358670524\/image_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34813290\/1348177900","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:51:45 +0000 2020","id":1319622539132456965,"id_str":"1319622539132456965","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":609297003,"id_str":"609297003","name":"Patricia Immo","screen_name":"PatriciaImmo","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46,"friends_count":211,"listed_count":1,"favourites_count":559,"statuses_count":617,"created_at":"Fri Jun 15 15:56:39 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2310749251\/Koalatwitt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2310749251\/Koalatwitt_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:50:16 +0000 2020","id":1319622165319352322,"id_str":"1319622165319352322","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/SqnBDyCfv7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.netguide.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eNetguide.com\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2422762861,"id_str":"2422762861","name":"Netguide","screen_name":"netguide","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.Netguide.com\/","description":"La plateforme pour \u00eatre instantan\u00e9ment au c\u0153ur du flux d\u2019actus de chacun de ses centres d\u2019int\u00e9r\u00eat. Sans perdre son temps. Sans renoncer \u00e0 sa vie priv\u00e9e. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3142,"friends_count":1,"listed_count":84,"favourites_count":3,"statuses_count":343474,"created_at":"Tue Apr 01 22:35:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F7F7F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545929831636946944\/yUwAfYdJ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/545929831636946944\/yUwAfYdJ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2422762861\/1476308563","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/WhmVKIp4ds","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WhmVKIp4ds","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SqnBDyCfv7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319622165319352322","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:46:16 +0000 2020","id":1319621160108130304,"id_str":"1319621160108130304","text":"RT @actu_world: \u26a0\ufe0f#Covid19\u26a0\ufe0f Utilisation de l\u2019#hydroxychloroquine contre le #virus : l\u2019agence du #m\u00e9dicament dit non.\nhttps:\/\/t.co\/IwRqJXUM\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18403800,"id_str":"18403800","name":"NCmichel","screen_name":"NCmichel","location":"Noumea","url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1865,"friends_count":4979,"listed_count":49,"favourites_count":128767,"statuses_count":118590,"created_at":"Sat Dec 27 06:26:25 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2405086938\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2405086938\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:41:47 +0000 2020","id":1319620032238944257,"id_str":"1319620032238944257","text":"\u26a0\ufe0f#Covid19\u26a0\ufe0f Utilisation de l\u2019#hydroxychloroquine contre le #virus : l\u2019agence du #m\u00e9dicament dit non.\nhttps:\/\/t.co\/IwRqJXUMF5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1043410125774626816,"id_str":"1043410125774626816","name":"@\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddea\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddf1.","screen_name":"actu_world","location":"Paris, France","url":null,"description":"\ud83c\udf10Actualit\u00e9s mondiales\ud83c\udf10\n\ud83c\udf0fInformations journali\u00e8res \ud83c\udf0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13580,"friends_count":13266,"listed_count":20,"favourites_count":901,"statuses_count":52321,"created_at":"Sat Sep 22 08:02:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315717073012654080\/jO1FnK0n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315717073012654080\/jO1FnK0n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1043410125774626816\/1602527052","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[2,10]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[30,49]},{"text":"virus","indices":[60,66]},{"text":"m\u00e9dicament","indices":[81,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IwRqJXUMF5","expanded_url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/sante\/virus\/coronavirus\/covid-19-utilisation-de-l-hydroxychloroquine-contre-le-virus-l-agence-du-medicament-dit-non-7026790","display_url":"ouest-france.fr\/sante\/virus\/co\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[18,26]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[46,65]},{"text":"virus","indices":[76,82]},{"text":"m\u00e9dicament","indices":[97,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"actu_world","name":"@\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddea\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddf1.","id":1043410125774626816,"id_str":"1043410125774626816","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:44:40 +0000 2020","id":1319620756070871040,"id_str":"1319620756070871040","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":513660029,"id_str":"513660029","name":"denuit","screen_name":"denuit59","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":200,"listed_count":2,"favourites_count":2350,"statuses_count":2029,"created_at":"Sat Mar 03 22:12:09 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:42:51 +0000 2020","id":1319620301844631553,"id_str":"1319620301844631553","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/Okku56SMeD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3328047598,"id_str":"3328047598","name":"Eric T","screen_name":"ericparis1213","location":"Sud-Ouest ","url":"http:\/\/www.ligue-sclerose.fr\/","description":"31 ans. \u00c9lu municipal et administrateur #CCAS. Sapeur-pompier. Patient-expert #Scl\u00e9roseEnPlaques. B\u00e9n\u00e9vole \u00e0 la @LFSEP et @apfhandicap. #Handicap #Sant\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3545,"friends_count":990,"listed_count":22,"favourites_count":96356,"statuses_count":35693,"created_at":"Mon Jun 15 21:33:52 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196896147786350592\/IHWHqXLV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196896147786350592\/IHWHqXLV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3328047598\/1554736787","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle. \u2066@franceinfo\u2069  https:\/\/t.co\/SixLioeLev","display_text_range":[0,172],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SixLioeLev","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html#xtor=CS2-765-%5Bautres%5D-","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[149,172]}],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[135,146]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Okku56SMeD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319620301844631553","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:41:47 +0000 2020","id":1319620032238944257,"id_str":"1319620032238944257","text":"\u26a0\ufe0f#Covid19\u26a0\ufe0f Utilisation de l\u2019#hydroxychloroquine contre le #virus : l\u2019agence du #m\u00e9dicament dit non.\nhttps:\/\/t.co\/IwRqJXUMF5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1043410125774626816,"id_str":"1043410125774626816","name":"@\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddea\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddf1.","screen_name":"actu_world","location":"Paris, France","url":null,"description":"\ud83c\udf10Actualit\u00e9s mondiales\ud83c\udf10\n\ud83c\udf0fInformations journali\u00e8res \ud83c\udf0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13580,"friends_count":13266,"listed_count":20,"favourites_count":901,"statuses_count":52321,"created_at":"Sat Sep 22 08:02:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315717073012654080\/jO1FnK0n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315717073012654080\/jO1FnK0n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1043410125774626816\/1602527052","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[2,10]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[30,49]},{"text":"virus","indices":[60,66]},{"text":"m\u00e9dicament","indices":[81,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IwRqJXUMF5","expanded_url":"https:\/\/www.ouest-france.fr\/sante\/virus\/coronavirus\/covid-19-utilisation-de-l-hydroxychloroquine-contre-le-virus-l-agence-du-medicament-dit-non-7026790","display_url":"ouest-france.fr\/sante\/virus\/co\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:39:11 +0000 2020","id":1319619376258207745,"id_str":"1319619376258207745","text":"@Mahon69072212 @FresneauJean @mauduitf @raoult_didier @Mahon69072212, vous \u00eates un danger public, d'une on ne chang\u2026 https:\/\/t.co\/B03hoCv0JT","display_text_range":[54,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1319603942427418624,"in_reply_to_status_id_str":"1319603942427418624","in_reply_to_user_id":1243265978345164801,"in_reply_to_user_id_str":"1243265978345164801","in_reply_to_screen_name":"Mahon69072212","user":{"id":1011246413643206657,"id_str":"1011246413643206657","name":"PhilippeH","screen_name":"PhilippeHaroche","location":"Vannes, Lorient, France","url":null,"description":"Philippe Haroche (peintre, dessinateur)\ud83d\ude43","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":34,"listed_count":0,"favourites_count":1004,"statuses_count":1201,"created_at":"Mon Jun 25 13:55:07 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293228545368625154\/jyzs6ifY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293228545368625154\/jyzs6ifY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1011246413643206657\/1583441143","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Mahon69072212 @FresneauJean @mauduitf @raoult_didier @Mahon69072212, vous \u00eates un danger public, d'une on ne change pas son m\u00e9decin traitant comme on change de chemise, cr\u00e9tin ! \net de 2, la prescription doit se faire \u00ab au cas par cas \u00bb en informant le patient des b\u00e9n\u00e9fices et risques encourus...https:\/\/t.co\/lOGY6rJJy0","display_text_range":[54,321],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lOGY6rJJy0","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/amp.ouest-france.fr\/sante\/virus\/coronavirus\/covid-19-utilisation-de-l-hydroxychloroquine-contre-le-virus-l-agence-du-medicament-dit-non-7026790","display_url":"google.com\/amp\/s\/amp.oues\u2026","indices":[298,321]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Mahon69072212","name":"Mahon","id":1243265978345164801,"id_str":"1243265978345164801","indices":[0,14]},{"screen_name":"FresneauJean","name":"Jean-Eudes Fresneau","id":2167400797,"id_str":"2167400797","indices":[15,28]},{"screen_name":"mauduitf","name":"mauduitf","id":14830176,"id_str":"14830176","indices":[29,38]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[39,53]},{"screen_name":"Mahon69072212","name":"Mahon","id":1243265978345164801,"id_str":"1243265978345164801","indices":[54,68]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B03hoCv0JT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319619376258207745","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Mahon69072212","name":"Mahon","id":1243265978345164801,"id_str":"1243265978345164801","indices":[0,14]},{"screen_name":"FresneauJean","name":"Jean-Eudes Fresneau","id":2167400797,"id_str":"2167400797","indices":[15,28]},{"screen_name":"mauduitf","name":"mauduitf","id":14830176,"id_str":"14830176","indices":[29,38]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[39,53]},{"screen_name":"Mahon69072212","name":"Mahon","id":1243265978345164801,"id_str":"1243265978345164801","indices":[54,68]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:37:54 +0000 2020","id":1319619052105588737,"id_str":"1319619052105588737","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2971102942,"id_str":"2971102942","name":"COCONUTINE","screen_name":"coconutine1","location":"Nantes, Atlantique N.E. France","url":null,"description":"contre vents et mar\u00e9es, toujours r\u00e9volt\u00e9e  , franco-allemande","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":291,"friends_count":917,"listed_count":9,"favourites_count":24960,"statuses_count":19917,"created_at":"Sat Jan 10 08:26:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568738338929008640\/_8eGS_bP_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/568738338929008640\/_8eGS_bP_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2971102942\/1498081659","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:31:56 +0000 2020","id":1319617554072145921,"id_str":"1319617554072145921","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":541557919,"id_str":"541557919","name":"Dom Richard \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"Richard_trois","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2469,"friends_count":2318,"listed_count":232,"favourites_count":414132,"statuses_count":228652,"created_at":"Sat Mar 31 10:56:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3616438113\/a623a8e0ae923b31be4465c07156bf5a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3616438113\/a623a8e0ae923b31be4465c07156bf5a_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:30:06 +0000 2020","id":1319617090429603841,"id_str":"1319617090429603841","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1270637985910964224,"id_str":"1270637985910964224","name":"Girofl\u00e9e Prades","screen_name":"GirofleeP","location":null,"url":null,"description":"vert tige","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":50,"friends_count":211,"listed_count":0,"favourites_count":5030,"statuses_count":8287,"created_at":"Wed Jun 10 08:45:00 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307732705212280832\/k5vkMjHK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307732705212280832\/k5vkMjHK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:26:35 +0000 2020","id":1319616204147953664,"id_str":"1319616204147953664","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":763731654049497088,"id_str":"763731654049497088","name":"louise D\u00e9ly","screen_name":"affassplus","location":null,"url":"http:\/\/affass.org","description":"Amazigh","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":518,"friends_count":260,"listed_count":0,"favourites_count":112610,"statuses_count":73333,"created_at":"Thu Aug 11 13:39:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985107351211520000\/NxFbkt1Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985107351211520000\/NxFbkt1Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/763731654049497088\/1564239855","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:25:59 +0000 2020","id":1319616054587437058,"id_str":"1319616054587437058","text":"#Covid19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 #DidierRaoult qui veut utiliser l\u2019#hydroxychloroquine de fa\u2026 https:\/\/t.co\/PdfJ5WFv2e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1203213728,"id_str":"1203213728","name":"Dominique De BEVEC","screen_name":"de_Bevec","location":null,"url":null,"description":"Revue de presse, synth\u00e8se des titres de presse g\u00e9n\u00e9raliste ou sp\u00e9cialis\u00e9e, de source principalement \u00e9crite \u00e0 une \u00e9chelle g\u00e9ographique choisie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":89,"friends_count":0,"listed_count":17,"favourites_count":176,"statuses_count":16295,"created_at":"Thu Feb 21 06:26:51 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955388340102160384\/YZLlHqAN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955388340102160384\/YZLlHqAN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1203213728\/1388991178","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Covid19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 #DidierRaoult qui veut utiliser l\u2019#hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle ~ https:\/\/t.co\/sGoxR46jLp","display_text_range":[0,159],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"DidierRaoult","indices":[56,69]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[90,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sGoxR46jLp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"DidierRaoult","indices":[56,69]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[90,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PdfJ5WFv2e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319616054587437058","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:23:03 +0000 2020","id":1319615316549423110,"id_str":"1319615316549423110","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":779869070,"id_str":"779869070","name":"Eddy Mitchell Sardou","screen_name":"EddySardou","location":"Paris, TX","url":null,"description":"Compte parodique officiel de nous-m\u00eames. Trolling Stone. Mes tweets n\u2019engagent que ceux qui z\u2019y croivent. Et JOURNALISTE puisque tout le monde l\u2019est.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":712,"friends_count":2107,"listed_count":5,"favourites_count":35879,"statuses_count":22822,"created_at":"Sat Aug 25 08:21:24 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817664261128339457\/rm-zvleD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817664261128339457\/rm-zvleD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/779869070\/1599728381","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:21:51 +0000 2020","id":1319615013989109760,"id_str":"1319615013989109760","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":916371830,"id_str":"916371830","name":"Moussaki","screen_name":"bah_9","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":300,"friends_count":140,"listed_count":9,"favourites_count":117055,"statuses_count":216371,"created_at":"Wed Oct 31 07:49:40 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2879360992\/560b0ed9cbc7a729ae54d3ae92ac51c2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2879360992\/560b0ed9cbc7a729ae54d3ae92ac51c2_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:21:15 +0000 2020","id":1319614865779138564,"id_str":"1319614865779138564","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":45890260,"id_str":"45890260","name":"fernando ferreira","screen_name":"onfaitavec","location":"Rio de Janeiro","url":null,"description":"Economist","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":843,"friends_count":2453,"listed_count":15,"favourites_count":21,"statuses_count":32384,"created_at":"Tue Jun 09 17:33:39 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/349726876\/Imagem_002_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/349726876\/Imagem_002_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:21:10 +0000 2020","id":1319614841053642755,"id_str":"1319614841053642755","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3aFrance, 07 Octobre: \u00ab\u00a0Vous avez aim\u00e9 le Lancet gate\u00a0? Vous allez adorer l\u2019InsermGate !\u00a0\u00bb (AgoraVox) #VeranDemission #Ra\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1291721241397788673,"id_str":"1291721241397788673","name":"HWilliam","screen_name":"HWilliam2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":132,"friends_count":9,"listed_count":2,"favourites_count":54023,"statuses_count":65377,"created_at":"Fri Aug 07 13:02:17 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 07 08:52:58 +0000 2020","id":1313764242768703488,"id_str":"1313764242768703488","text":"\ud83d\udd3aFrance, 07 Octobre: \u00ab\u00a0Vous avez aim\u00e9 le Lancet gate\u00a0? Vous allez adorer l\u2019InsermGate !\u00a0\u00bb (AgoraVox)\u2026 https:\/\/t.co\/WxkBNB2EEn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3aFrance, 07 Octobre: \u00ab\u00a0Vous avez aim\u00e9 le Lancet gate\u00a0? Vous allez adorer l\u2019InsermGate !\u00a0\u00bb (AgoraVox) #VeranDemission #Raoult #DiscoveryGate #InsermGate #Inserm #coronavirus #COVID19france #France \u2066@Inserm\u2069 #Hydroxychloroquine  https:\/\/t.co\/1BH0hdvuwR","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[{"text":"VeranDemission","indices":[101,116]},{"text":"Raoult","indices":[117,124]},{"text":"DiscoveryGate","indices":[125,139]},{"text":"InsermGate","indices":[140,151]},{"text":"Inserm","indices":[152,159]},{"text":"coronavirus","indices":[160,172]},{"text":"COVID19france","indices":[173,187]},{"text":"France","indices":[188,195]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[206,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1BH0hdvuwR","expanded_url":"https:\/\/www.agoravox.fr\/tribune-libre\/article\/vous-avez-aime-le-lancet-gate-vous-227609","display_url":"agoravox.fr\/tribune-libre\/\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Inserm","name":"Inserm","id":102074868,"id_str":"102074868","indices":[197,204]}],"symbols":[]}},"quote_count":6,"reply_count":2,"retweet_count":177,"favorite_count":221,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WxkBNB2EEn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313764242768703488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VeranDemission","indices":[120,135]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:20:51 +0000 2020","id":1319614765220724738,"id_str":"1319614765220724738","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2201550661,"id_str":"2201550661","name":"Strange Negative \ud83c\udf0f \u00ab\u00a0La R\u00e9sistance Fasciste\u00a0\u00bb","screen_name":"ChargedQuark","location":"Le Monde","url":null,"description":"Mieux vaut \u00eatre masqu\u00e9s que confin\u00e9s !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":473,"friends_count":963,"listed_count":70,"favourites_count":9513,"statuses_count":71629,"created_at":"Mon Nov 18 16:08:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453811621647753216\/7aH61hkR_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453811621647753216\/7aH61hkR_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2201550661\/1384882987","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:20:31 +0000 2020","id":1319614679753379840,"id_str":"1319614679753379840","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3005252417,"id_str":"3005252417","name":"vic","screen_name":"ker2015","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57,"friends_count":97,"listed_count":0,"favourites_count":7605,"statuses_count":6331,"created_at":"Fri Jan 30 09:17:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:20:01 +0000 2020","id":1319614554091999234,"id_str":"1319614554091999234","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/rA4ODQYEym","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":388237343,"id_str":"388237343","name":"I'm Khady","screen_name":"KhadyMany","location":"Terre de Feu, Antarctique et \u00ce","url":null,"description":"Universaliste\ud83d\udd4a Cr\u00e9atrice de la BrainstormingTeam #Phoenix9Project #G\u00e9n\u00e9rationEgalit\u00e9 #Freedom4Girls\u2640\ufe0f #Feminism4Ever\ud83d\udc8b #Women4\ud83c\udf0d #LevoCops\ud83e\udd8b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":764,"friends_count":5002,"listed_count":9,"favourites_count":32306,"statuses_count":101270,"created_at":"Mon Oct 10 12:25:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222508548250382336\/ZVuV-Py5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222508548250382336\/ZVuV-Py5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/388237343\/1605457051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/CyvDXIePWw","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CyvDXIePWw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rA4ODQYEym","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319614554091999234","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:19:42 +0000 2020","id":1319614472177188864,"id_str":"1319614472177188864","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anest\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254037596528877569,"id_str":"1254037596528877569","name":"Pietro","screen_name":"h_pietrini","location":"Paris","url":null,"description":"#father #husband #diver #photographer #ceo #pianist #composer #rugby #boxe #librepenseur #entrepreneur #essec Tweets are my own \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":529,"friends_count":1324,"listed_count":3,"favourites_count":14784,"statuses_count":10828,"created_at":"Sat Apr 25 13:20:43 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319645860788142081\/aVryOQY__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319645860788142081\/aVryOQY__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254037596528877569\/1587824652","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 18:55:20 +0000 2020","id":1319351650914603009,"id_str":"1319351650914603009","text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en\u2026 https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anesth\u00e9sie-r\u00e9animation au CHU Mohammed VI de Marrakech - Medias24) \n#Covid #Coronavirus #Maroc #France #COVID19france https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[183,189]},{"text":"Coronavirus","indices":[190,202]},{"text":"Maroc","indices":[203,209]},{"text":"France","indices":[210,217]},{"text":"COVID19france","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","expanded_url":"https:\/\/www.medias24.com\/l-hydroxychloroquine-est-un-medicament-efficace-et-safe-13703.html","display_url":"medias24.com\/l-hydroxychlor\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":9,"retweet_count":208,"favorite_count":359,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319351650914603009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:19:08 +0000 2020","id":1319614329755492353,"id_str":"1319614329755492353","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":498797815,"id_str":"498797815","name":"ti_lu","screen_name":"isuprel37","location":null,"url":null,"description":"Un peu comme lapinouyear un peu comme volu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":187,"listed_count":3,"favourites_count":4305,"statuses_count":1487,"created_at":"Tue Feb 21 12:44:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2643989559\/c137a9b75b2dd458fefe54b5b246f364_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2643989559\/c137a9b75b2dd458fefe54b5b246f364_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/498797815\/1459178797","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:18:20 +0000 2020","id":1319614132073713666,"id_str":"1319614132073713666","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1103906127815688192,"id_str":"1103906127815688192","name":"Elisa","screen_name":"marcelduchamp18","location":null,"url":null,"description":"artiste","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":81,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":4341,"created_at":"Fri Mar 08 06:31:45 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322267184387788802\/zEFyrbqz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322267184387788802\/zEFyrbqz_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:16:55 +0000 2020","id":1319613773909544960,"id_str":"1319613773909544960","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":259342151,"id_str":"259342151","name":"Jojo la malice \ud83c\udf27","screen_name":"joe_pgr","location":"Metz, France","url":"https:\/\/www.vinted.fr\/membres\/22881404-inthefashionwaves","description":"Gaga + Monsters in \u2764\ufe0f forever! | #FrenchMonster #Monster4Life | \u2764\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #ChromaticaBallTour 07.25.2021","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":493,"friends_count":495,"listed_count":111,"favourites_count":108,"statuses_count":106482,"created_at":"Tue Mar 01 17:30:07 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1337788961306054657\/uKz2VRbk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1337788961306054657\/uKz2VRbk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/259342151\/1601579055","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:16:15 +0000 2020","id":1319613605965422593,"id_str":"1319613605965422593","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1313135252878098433,"id_str":"1313135252878098433","name":"Saidhaddad","screen_name":"Saidhddadk","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":146,"friends_count":1960,"listed_count":0,"favourites_count":158,"statuses_count":444,"created_at":"Mon Oct 05 15:13:50 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313135909341196288\/VdRB1-Oi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313135909341196288\/VdRB1-Oi_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:48 +0000 2020","id":1319613492152963078,"id_str":"1319613492152963078","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":574644185,"id_str":"574644185","name":"Max","screen_name":"MaxOL69","location":"Lyon (St Genis Laval)","url":"https:\/\/www.instagram.com\/maxol69","description":"Actionnaire de l'OL. Service client @OL @GroupamaStadium non officiel\ud83d\ude09 Membre Fifa Fan Movement","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10790,"friends_count":1047,"listed_count":208,"favourites_count":40345,"statuses_count":108780,"created_at":"Tue May 08 17:26:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1180954021814849537\/pvD3ovzY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1180954021814849537\/pvD3ovzY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/574644185\/1578588648","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:46 +0000 2020","id":1319613485991550976,"id_str":"1319613485991550976","text":"RT @franceinfo: Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on excep\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78648817,"id_str":"78648817","name":"Philippe MARC - Normandie- Provence - C\u00f4te Bleue","screen_name":"PhilippeMarc13","location":"Carry-le-Rouet, France","url":null,"description":"De Normandie - Ex SPV 76 Elbeuf et Ex vice-Pdt UDSP78 #SDIS78 Versailles  #Photographie #Environnement #Justice #Animaux #PadrePio #Th\u00e9r\u00e8seDeLisieux","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":672,"friends_count":590,"listed_count":75,"favourites_count":16551,"statuses_count":23801,"created_at":"Wed Sep 30 16:46:13 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073364301921034246\/GBmUr6SG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073364301921034246\/GBmUr6SG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78648817\/1553722215","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:15:00 +0000 2020","id":1319613290214002688,"id_str":"1319613290214002688","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1762760,"friends_count":1285,"listed_count":10460,"favourites_count":17769,"statuses_count":270724,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\n\nhttps:\/\/t.co\/quHftTV19x https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/quHftTV19x","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319612835345932288,"id_str":"1319612835345932288","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElA04dPXIAArOpt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kZgTrhB7iL","display_url":"pic.twitter.com\/kZgTrhB7iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1319613290214002688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":51,"retweet_count":41,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIVekwZgDq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319613290214002688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:06:34 +0000 2020","id":1319611166767927296,"id_str":"1319611166767927296","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3077629085,"id_str":"3077629085","name":"Ali\u00e9nor","screen_name":"Darioritum","location":null,"url":null,"description":"citoyenne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101,"friends_count":46,"listed_count":8,"favourites_count":143,"statuses_count":45130,"created_at":"Sat Mar 07 16:53:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325132699749658625\/K7OE5VXx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325132699749658625\/K7OE5VXx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3077629085\/1604773384","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 12:03:14 +0000 2020","id":1319610330918637569,"id_str":"1319610330918637569","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":556957516,"id_str":"556957516","name":"Hamad\ud83d\udd3b\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8","screen_name":"hamad_ka","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":490,"listed_count":0,"favourites_count":10216,"statuses_count":2261,"created_at":"Wed Apr 18 15:21:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336040888120827905\/g5xk2Qg4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336040888120827905\/g5xk2Qg4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/556957516\/1591041609","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 11:57:42 +0000 2020","id":1319608936157372417,"id_str":"1319608936157372417","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anest\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3077629085,"id_str":"3077629085","name":"Ali\u00e9nor","screen_name":"Darioritum","location":null,"url":null,"description":"citoyenne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101,"friends_count":46,"listed_count":8,"favourites_count":143,"statuses_count":45130,"created_at":"Sat Mar 07 16:53:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325132699749658625\/K7OE5VXx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325132699749658625\/K7OE5VXx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3077629085\/1604773384","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 18:55:20 +0000 2020","id":1319351650914603009,"id_str":"1319351650914603009","text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en\u2026 https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anesth\u00e9sie-r\u00e9animation au CHU Mohammed VI de Marrakech - Medias24) \n#Covid #Coronavirus #Maroc #France #COVID19france https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[183,189]},{"text":"Coronavirus","indices":[190,202]},{"text":"Maroc","indices":[203,209]},{"text":"France","indices":[210,217]},{"text":"COVID19france","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","expanded_url":"https:\/\/www.medias24.com\/l-hydroxychloroquine-est-un-medicament-efficace-et-safe-13703.html","display_url":"medias24.com\/l-hydroxychlor\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":9,"retweet_count":208,"favorite_count":359,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319351650914603009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 11:41:41 +0000 2020","id":1319604904952999937,"id_str":"1319604904952999937","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anest\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1007755083403186179,"id_str":"1007755083403186179","name":"PatriciaMFarez144","screen_name":"mitziranveer","location":"Paris, Seine et Marne, France ","url":null,"description":"144 000 ... FREEDOM - Light - Love \ud83d\udc96 Dare ... be unique ... think outside of the box # Warrior of Light - New Earth volunteer & Vegan 4 Life","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":132,"friends_count":459,"listed_count":1,"favourites_count":17638,"statuses_count":7923,"created_at":"Fri Jun 15 22:41:49 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259479124374159361\/t5Au8D-R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259479124374159361\/t5Au8D-R_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1007755083403186179\/1587643445","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 18:55:20 +0000 2020","id":1319351650914603009,"id_str":"1319351650914603009","text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en\u2026 https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anesth\u00e9sie-r\u00e9animation au CHU Mohammed VI de Marrakech - Medias24) \n#Covid #Coronavirus #Maroc #France #COVID19france https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[183,189]},{"text":"Coronavirus","indices":[190,202]},{"text":"Maroc","indices":[203,209]},{"text":"France","indices":[210,217]},{"text":"COVID19france","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","expanded_url":"https:\/\/www.medias24.com\/l-hydroxychloroquine-est-un-medicament-efficace-et-safe-13703.html","display_url":"medias24.com\/l-hydroxychlor\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":9,"retweet_count":208,"favorite_count":359,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319351650914603009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 11:40:26 +0000 2020","id":1319604592775172096,"id_str":"1319604592775172096","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anest\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1182645159978254342,"id_str":"1182645159978254342","name":"Simplet","screen_name":"Nomprno67736426","location":null,"url":null,"description":"observateur na\u00eff de notre soci\u00e9t\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":204,"friends_count":330,"listed_count":3,"favourites_count":22483,"statuses_count":28893,"created_at":"Fri Oct 11 13:12:51 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182645739308179456\/2qVuadnG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182645739308179456\/2qVuadnG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 18:55:20 +0000 2020","id":1319351650914603009,"id_str":"1319351650914603009","text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en\u2026 https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anesth\u00e9sie-r\u00e9animation au CHU Mohammed VI de Marrakech - Medias24) \n#Covid #Coronavirus #Maroc #France #COVID19france https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[183,189]},{"text":"Coronavirus","indices":[190,202]},{"text":"Maroc","indices":[203,209]},{"text":"France","indices":[210,217]},{"text":"COVID19france","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","expanded_url":"https:\/\/www.medias24.com\/l-hydroxychloroquine-est-un-medicament-efficace-et-safe-13703.html","display_url":"medias24.com\/l-hydroxychlor\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":9,"retweet_count":208,"favorite_count":359,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319351650914603009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 11:22:54 +0000 2020","id":1319600178446372865,"id_str":"1319600178446372865","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1975434650,"id_str":"1975434650","name":"Momodusudsud \u2600\ufe0f","screen_name":"Momotoutcourt","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2792,"friends_count":3072,"listed_count":80,"favourites_count":171553,"statuses_count":234057,"created_at":"Sun Oct 20 15:16:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018140276198649856\/pNTax-Ap_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018140276198649856\/pNTax-Ap_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 11:16:50 +0000 2020","id":1319598654131523584,"id_str":"1319598654131523584","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1065551432835846149,"id_str":"1065551432835846149","name":"JANVIER Claude","screen_name":"JANVIERClaude1","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.agoravox.fr\/auteur\/clojea","description":"\u00c9crivain, sp\u00e9cialiste des billets d'humeur, ni de droite, ni de gauche. Non conformiste. N'aime pas l'hypocrisie. Je r\u00e2le donc je suis...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2594,"friends_count":4167,"listed_count":3,"favourites_count":4066,"statuses_count":17323,"created_at":"Thu Nov 22 10:23:53 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214637291249053696\/NeDoB1xv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214637291249053696\/NeDoB1xv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1065551432835846149\/1554403067","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 11:12:29 +0000 2020","id":1319597557765574656,"id_str":"1319597557765574656","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1054226595756544000,"id_str":"1054226595756544000","name":"Marlon Brando","screen_name":"exstardecinema","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":182,"friends_count":402,"listed_count":0,"favourites_count":4914,"statuses_count":2717,"created_at":"Mon Oct 22 04:23:01 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322860482395578374\/qCCzPQDK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322860482395578374\/qCCzPQDK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1054226595756544000\/1604229567","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 11:08:00 +0000 2020","id":1319596431863386117,"id_str":"1319596431863386117","text":"@biobiobiobior @PascalPraud @EliseLucet @ivanrioufol @andrebercoff Si l'administration d'#HydroxyChloroquine \u00e0 l'h\u00f4\u2026 https:\/\/t.co\/tOxLElHMjb","display_text_range":[67,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1319593894498258947,"in_reply_to_status_id_str":"1319593894498258947","in_reply_to_user_id":60929362,"in_reply_to_user_id_str":"60929362","in_reply_to_screen_name":"biobiobiobioc","user":{"id":905678545,"id_str":"905678545","name":"Woody Nist","screen_name":"Woodynist","location":"pubmed","url":null,"description":"Ist = information scientifique et technique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":216,"listed_count":1,"favourites_count":762,"statuses_count":4949,"created_at":"Fri Oct 26 09:50:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@biobiobiobior @PascalPraud @EliseLucet @ivanrioufol @andrebercoff Si l'administration d'#HydroxyChloroquine \u00e0 l'h\u00f4pital n'a pas convaincu l'OMS comme traitement efficace, le #remdesivir en effet ne l'a pas davantage convaincue !!!\n\n#covid19\n#COVID19france\n\nhttps:\/\/t.co\/UeFLAzA0Za https:\/\/t.co\/oZvsvCictA","display_text_range":[67,281],"entities":{"hashtags":[{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[89,108]},{"text":"remdesivir","indices":[175,186]},{"text":"covid19","indices":[233,241]},{"text":"COVID19france","indices":[242,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UeFLAzA0Za","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/news-room\/q-a-detail\/coronavirus-disease-covid-19","display_url":"who.int\/news-room\/q-a-\u2026","indices":[258,281]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PascalPraud","name":"Pascal Praud","id":416221365,"id_str":"416221365","indices":[15,27]},{"screen_name":"EliseLucet","name":"Elise Lucet","id":920763996,"id_str":"920763996","indices":[28,39]},{"screen_name":"ivanrioufol","name":"Ivan Rioufol \u0646","id":73383656,"id_str":"73383656","indices":[40,52]},{"screen_name":"andrebercoff","name":"Andr\u00e9 Bercoff","id":105165371,"id_str":"105165371","indices":[53,66]}],"symbols":[],"media":[{"id":1319596424988971009,"id_str":"1319596424988971009","indices":[282,305],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAl9P5X0AEgoWF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAl9P5X0AEgoWF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oZvsvCictA","display_url":"pic.twitter.com\/oZvsvCictA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Woodynist\/status\/1319596431863386117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":615,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1049,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":348,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1319596429246107650,"id_str":"1319596429246107650","indices":[282,305],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAl9fwWkAIRiG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAl9fwWkAIRiG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oZvsvCictA","display_url":"pic.twitter.com\/oZvsvCictA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Woodynist\/status\/1319596431863386117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1032,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":605,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":343,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319596424988971009,"id_str":"1319596424988971009","indices":[282,305],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAl9P5X0AEgoWF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAl9P5X0AEgoWF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oZvsvCictA","display_url":"pic.twitter.com\/oZvsvCictA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Woodynist\/status\/1319596431863386117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":615,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1049,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":348,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1319596429246107650,"id_str":"1319596429246107650","indices":[282,305],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAl9fwWkAIRiG-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElAl9fwWkAIRiG-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oZvsvCictA","display_url":"pic.twitter.com\/oZvsvCictA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Woodynist\/status\/1319596431863386117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1032,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":605,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":343,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[89,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tOxLElHMjb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319596431863386117","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PascalPraud","name":"Pascal Praud","id":416221365,"id_str":"416221365","indices":[15,27]},{"screen_name":"EliseLucet","name":"Elise Lucet","id":920763996,"id_str":"920763996","indices":[28,39]},{"screen_name":"ivanrioufol","name":"Ivan Rioufol \u0646","id":73383656,"id_str":"73383656","indices":[40,52]},{"screen_name":"andrebercoff","name":"Andr\u00e9 Bercoff","id":105165371,"id_str":"105165371","indices":[53,66]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 11:07:15 +0000 2020","id":1319596239583956992,"id_str":"1319596239583956992","text":"RT @raoult_didier: Etude portugaise: les patients trait\u00e9s par hydroxychloroquine de mani\u00e8re chronique sont moins souvent positifs au Corona\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1243667682450386945,"id_str":"1243667682450386945","name":"Nino","screen_name":"Nins3869","location":"Is\u00e8re, Rh\u00f4ne-Alpes","url":null,"description":"allons y !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":2,"listed_count":0,"favourites_count":190,"statuses_count":199,"created_at":"Fri Mar 27 22:34:34 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244339434100854785\/3gSB3Bga_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244339434100854785\/3gSB3Bga_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1243667682450386945\/1585508676","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 30 16:37:49 +0000 2020","id":1278004826476032003,"id_str":"1278004826476032003","text":"Etude portugaise: les patients trait\u00e9s par hydroxychloroquine de mani\u00e8re chronique sont moins souvent positifs au C\u2026 https:\/\/t.co\/ZTCq5b5WTF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","name":"Didier Raoult","screen_name":"raoult_didier","location":null,"url":null,"description":"Directeur de l'IHU M\u00e9diterran\u00e9e Infection.\nProfesseur de m\u00e9decine. Infectiologue. Microbiologiste.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":763405,"friends_count":14,"listed_count":757,"favourites_count":7,"statuses_count":220,"created_at":"Tue Mar 24 15:22:01 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242489190069108737\/GMqNk-tP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242489190069108737\/GMqNk-tP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1242471700257595403\/1585067695","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Etude portugaise: les patients trait\u00e9s par hydroxychloroquine de mani\u00e8re chronique sont moins souvent positifs au Coronavirus que le reste de la population. Un nouvel \u00e9l\u00e9ment dans le faisceau de preuves en faveur de ce traitement, maintenant en prophylaxie\nhttps:\/\/t.co\/TvfIRa0oKe","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TvfIRa0oKe","expanded_url":"https:\/\/www.medrxiv.org\/content\/10.1101\/2020.06.26.20056507v1","display_url":"medrxiv.org\/content\/10.110\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":178,"reply_count":396,"retweet_count":3576,"favorite_count":7999,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZTCq5b5WTF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1278004826476032003","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 11:06:02 +0000 2020","id":1319595935224287232,"id_str":"1319595935224287232","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":172761304,"id_str":"172761304","name":"Bastard Gilles","screen_name":"GillesBastard06","location":"Saint Cloud","url":null,"description":"Entrepreneur Business Angel Ex Pr\u00e9sident du groupe ITAS, Towerco ITAS TIM ONECAST http:\/\/www.linkedin.com\/in\/gillesbastard","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4459,"friends_count":5003,"listed_count":68,"favourites_count":32367,"statuses_count":10934,"created_at":"Fri Jul 30 15:01:29 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533608468054552576\/2Wy8H5mB_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533608468054552576\/2Wy8H5mB_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/172761304\/1367425013","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 11:04:20 +0000 2020","id":1319595507543572481,"id_str":"1319595507543572481","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":477252485,"id_str":"477252485","name":"INGRID","screen_name":"DETT67","location":null,"url":null,"description":"...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1101,"friends_count":1434,"listed_count":57,"favourites_count":27,"statuses_count":129931,"created_at":"Sun Jan 29 00:35:18 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432522509099884544\/Rg-lhXva_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432522509099884544\/Rg-lhXva_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 10:55:22 +0000 2020","id":1319593251989540866,"id_str":"1319593251989540866","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":876377964,"id_str":"876377964","name":"OMich130 \u2b50","screen_name":"OMich130","location":null,"url":null,"description":"#OlympiqueDeMarseille #FootballAddict","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3024,"friends_count":862,"listed_count":93,"favourites_count":4751,"statuses_count":203454,"created_at":"Fri Oct 12 20:39:45 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/939640500180652032\/Xuc5aT0h_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/939640500180652032\/Xuc5aT0h_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/876377964\/1606610638","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 10:49:36 +0000 2020","id":1319591800366075909,"id_str":"1319591800366075909","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":572668791,"id_str":"572668791","name":"PARIZEL Christiane","screen_name":"PARIZELC","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1353,"friends_count":1611,"listed_count":22,"favourites_count":49152,"statuses_count":62480,"created_at":"Sun May 06 12:33:22 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258719328083611650\/Wmpf7SkL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258719328083611650\/Wmpf7SkL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/572668791\/1514722991","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 10:38:24 +0000 2020","id":1319588982817247232,"id_str":"1319588982817247232","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4196908659,"id_str":"4196908659","name":"Nadine Blle matricule 9306\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"MamanDeFox","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":574,"friends_count":735,"listed_count":235,"favourites_count":21506,"statuses_count":49244,"created_at":"Sun Nov 15 21:37:12 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907630311982485504\/FH6M25Ks_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907630311982485504\/FH6M25Ks_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 10:30:23 +0000 2020","id":1319586964916572161,"id_str":"1319586964916572161","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2189949066,"id_str":"2189949066","name":"#IAmSyria\ud83d\udc94\ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udc3e","screen_name":"dede_alsace_68","location":"France","url":null,"description":"Droite Sarkozyste\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd4a#30MillionsAmis #TigresseM\u00e9vyParis25\/11\/2017\ud83d\udc94 #BanDogCatMeatTradeAsia Pacifiste\u271d\ufe0f \ud83d\udc3e#STOPMacron\ud83d\udcdb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2811,"friends_count":3201,"listed_count":217,"favourites_count":143986,"statuses_count":253825,"created_at":"Tue Nov 12 09:00:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212656937336287233\/RZSHx3ix_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212656937336287233\/RZSHx3ix_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2189949066\/1593244132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 10:27:28 +0000 2020","id":1319586229109854208,"id_str":"1319586229109854208","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":874626352317685760,"id_str":"874626352317685760","name":"\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud835\udcea \ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfe\ud835\udd01 \ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcee\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcfc \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udda4","screen_name":"davide75toutain","location":null,"url":"https:\/\/youtu.be\/cl_diN-Midg","description":"\ud83d\udd4a\ufe0f \ud835\udc38\u0301\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc50\u210e\ud835\udc52\u0301 \ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc53 \ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc60 \ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc57\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc60 \ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc50 \ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc60 \ud835\udc63\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc60 \ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc60\n\ud83c\udf39\ud835\udc38\ud835\udc5b \ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5d\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc52\ud835\udc50\n   @\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc61\u210e\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud83c\udf39","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":703,"friends_count":1221,"listed_count":2,"favourites_count":20126,"statuses_count":17871,"created_at":"Tue Jun 13 13:55:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308996504670142467\/nJoyvc-R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308996504670142467\/nJoyvc-R_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/874626352317685760\/1600664342","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 10:26:55 +0000 2020","id":1319586090781736965,"id_str":"1319586090781736965","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":927114182063001600,"id_str":"927114182063001600","name":"\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc86 \ud83c\udf43\ud83c\udf4a\ud83c\udf43","screen_name":"catherinelorang","location":"France","url":null,"description":"\ud83e\udde1\ud83c\udf43\ud835\udc6c\ud835\udc8f \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc91\ud835\udc8d\ud835\udc86 \ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc84 @\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc8675\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f. \ud83e\udde1\ud83c\udf43\n\n\n\npas de DM \u26d4.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2210,"friends_count":1833,"listed_count":6,"favourites_count":130360,"statuses_count":47702,"created_at":"Sun Nov 05 10:03:40 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283397693981757441\/CHSdpPaR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283397693981757441\/CHSdpPaR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/927114182063001600\/1599559391","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 10:20:27 +0000 2020","id":1319584463798607875,"id_str":"1319584463798607875","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anest\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2371973557,"id_str":"2371973557","name":"CAUTERE Alice Jo\u00ebll\u03c6\ud83d\udd3b\ud83c\udf40\ud83c\udf52\ud83d\udc26\ud83d\udc3e\ud83d\udc08\ud83d\udc9b","screen_name":"Alicesweatdream","location":"Marseille, France","url":null,"description":"\ud83d\udd3b#PrintempsMarseillais #Soutien Pr  #Raoult & aux m\u00e9decins qui soignent\ud83d\udc4f #PeaceLove #AvenirEnCommun #AEC  #FI #climat #V\u00e9g\u00e9tarienne \ud83c\udf3f #R\u00e9f\u00e9rendumAnimaux","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1298,"friends_count":2611,"listed_count":56,"favourites_count":138816,"statuses_count":75864,"created_at":"Tue Mar 04 14:13:19 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1306562719533932544\/t3GVaH09_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1306562719533932544\/t3GVaH09_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2371973557\/1604907089","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 18:55:20 +0000 2020","id":1319351650914603009,"id_str":"1319351650914603009","text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en\u2026 https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anesth\u00e9sie-r\u00e9animation au CHU Mohammed VI de Marrakech - Medias24) \n#Covid #Coronavirus #Maroc #France #COVID19france https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[183,189]},{"text":"Coronavirus","indices":[190,202]},{"text":"Maroc","indices":[203,209]},{"text":"France","indices":[210,217]},{"text":"COVID19france","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","expanded_url":"https:\/\/www.medias24.com\/l-hydroxychloroquine-est-un-medicament-efficace-et-safe-13703.html","display_url":"medias24.com\/l-hydroxychlor\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":9,"retweet_count":208,"favorite_count":359,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319351650914603009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 10:18:48 +0000 2020","id":1319584046876327936,"id_str":"1319584046876327936","text":"https:\/\/t.co\/yU7R68vP1l\n\nComme pour l\u2019hydroxychloroquine, la course aux vaccins est en train de prendre une dimensi\u2026 https:\/\/t.co\/FPSUGeptHx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":243170083,"id_str":"243170083","name":"Ch\u00e9rifat","screen_name":"cherifat","location":"Rh\u00f4ne-Alpes, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2023,"friends_count":4947,"listed_count":6,"favourites_count":132296,"statuses_count":192308,"created_at":"Wed Jan 26 13:18:02 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012202691320217600\/ebF5zDNf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012202691320217600\/ebF5zDNf_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"https:\/\/t.co\/yU7R68vP1l\n\nComme pour l\u2019hydroxychloroquine, la course aux vaccins est en train de prendre une dimension tr\u00e8s politique au Br\u00e9sil, deuxi\u00e8me pays le plus endeuill\u00e9 par la pand\u00e9mie de Covid-19, avec plus de\u00a0155\u2009000\u00a0morts.\n\nLe pr\u00e9sident br\u00e9silien Jair Bolsonaro\u00a0...","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yU7R68vP1l","expanded_url":"https:\/\/www.courrierinternational.com\/revue-de-presse\/coronavirus-au-bresil-bataille-politique-autour-dun-vaccin-chinois","display_url":"courrierinternational.com\/revue-de-press\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yU7R68vP1l","expanded_url":"https:\/\/www.courrierinternational.com\/revue-de-presse\/coronavirus-au-bresil-bataille-politique-autour-dun-vaccin-chinois","display_url":"courrierinternational.com\/revue-de-press\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/FPSUGeptHx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319584046876327936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 23 10:18:03 +0000 2020","id":1319583859223220225,"id_str":"1319583859223220225","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1205423635235778560,"id_str":"1205423635235778560","name":"fati","screen_name":"tizaoui95770508","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":357,"listed_count":0,"favourites_count":5669,"statuses_count":1112,"created_at":"Fri Dec 13 09:46:18 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336307903532306439\/1t4rLwcY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336307903532306439\/1t4rLwcY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1205423635235778560\/1581983004","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202010231000","toDate":"202010231259"}}