{"results":[{"created_at":"Sat Oct 24 09:48:40 +0000 2020","id":1319938854556762112,"id_str":"1319938854556762112","text":"RT @Gjpvernant: 1\/ Qui sont les milliardaires libertariens et n\u00e9oconservateurs qui ont financ\u00e9 les publicit\u00e9s Facebook et les faux sondages\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":969295553623453697,"id_str":"969295553623453697","name":"Tu m'\u00e9tonnes John","screen_name":"KurtLaffreuxped","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":230,"friends_count":749,"listed_count":1,"favourites_count":188561,"statuses_count":109372,"created_at":"Thu Mar 01 19:37:23 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116461164731539457\/fEpZImin_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116461164731539457\/fEpZImin_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/969295553623453697\/1555017083","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 03 19:45:06 +0000 2020","id":1268267483846316033,"id_str":"1268267483846316033","text":"1\/ Qui sont les milliardaires libertariens et n\u00e9oconservateurs qui ont financ\u00e9 les publicit\u00e9s Facebook et les faux\u2026 https:\/\/t.co\/ui6wewOBDJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2331747024,"id_str":"2331747024","name":"Groupe J.-P. Vernant","screen_name":"Gjpvernant","location":"Paris, Ile-de-France","url":"http:\/\/www.groupejeanpierrevernant.info\/","description":"Si le \"nous\" n'existe plus, nous n'existons plus.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":43492,"friends_count":42255,"listed_count":444,"favourites_count":21638,"statuses_count":187100,"created_at":"Fri Feb 07 11:55:13 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331535664492519424\/03sggsN-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331535664492519424\/03sggsN-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2331747024\/1605878232","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1\/ Qui sont les milliardaires libertariens et n\u00e9oconservateurs qui ont financ\u00e9 les publicit\u00e9s Facebook et les faux sondages pour promouvoir l'hydroxychloroquine contre des politiques publiques plus efficaces?\nhttps:\/\/t.co\/UHmqaLhl5p","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHmqaLhl5p","expanded_url":"https:\/\/www.gq.com\/story\/trump-coronavirus-miracle-cure","display_url":"gq.com\/story\/trump-co\u2026","indices":[209,232]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":4,"retweet_count":44,"favorite_count":70,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ui6wewOBDJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1268267483846316033","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gjpvernant","name":"Groupe J.-P. Vernant","id":2331747024,"id_str":"2331747024","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:47:44 +0000 2020","id":1319938618773938178,"id_str":"1319938618773938178","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":797989622,"id_str":"797989622","name":"\u269c\ufe0f Olivier \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f","screen_name":"Tommy_VIII_","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#TeamPatriotes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":226,"friends_count":315,"listed_count":0,"favourites_count":17491,"statuses_count":13916,"created_at":"Sun Sep 02 10:32:53 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305268017975250946\/9yVz3eBK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305268017975250946\/9yVz3eBK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/797989622\/1600035185","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:42:19 +0000 2020","id":1319937255214096389,"id_str":"1319937255214096389","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":852445248,"id_str":"852445248","name":"Cat","screen_name":"BERLEMONT10","location":null,"url":null,"description":"Nous ne sommes que de passage sur cette terre et devons la respecter pour que nos enfants survivent !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":136,"friends_count":86,"listed_count":0,"favourites_count":31630,"statuses_count":22141,"created_at":"Sat Sep 29 07:53:38 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293141223277056002\/F3fID452_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293141223277056002\/F3fID452_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:39:36 +0000 2020","id":1319936572377206785,"id_str":"1319936572377206785","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4278185242,"id_str":"4278185242","name":"gwen pallier","screen_name":"GwenPallier","location":"Juste ici, oui, l\u00e0.","url":null,"description":"#teampatriotes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2180,"friends_count":2562,"listed_count":3,"favourites_count":41836,"statuses_count":44529,"created_at":"Wed Nov 25 20:44:43 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865659881390563328\/uJDmWAUH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865659881390563328\/uJDmWAUH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4278185242\/1530043008","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:32:36 +0000 2020","id":1319934807678341121,"id_str":"1319934807678341121","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35718809,"id_str":"35718809","name":"Gringa de la Luna","screen_name":"SolutionFrexit","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":54,"listed_count":0,"favourites_count":1523,"statuses_count":1509,"created_at":"Mon Apr 27 11:18:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244968634398752769\/nBbps_uQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244968634398752769\/nBbps_uQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35718809\/1536521005","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:31:01 +0000 2020","id":1319934409982791680,"id_str":"1319934409982791680","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2385488006,"id_str":"2385488006","name":"Apastou   \u2666\ufe0f","screen_name":"PastouA","location":null,"url":null,"description":"UN MENSONGE PEUT FAIRE LE TOUR DE LA TERRE LE TEMPS QUE LA VERITE METTE SES CHAUSSURES\ud83d\ude09\n(M. TWAIN)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":660,"friends_count":596,"listed_count":3,"favourites_count":46361,"statuses_count":44817,"created_at":"Wed Mar 12 16:19:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955803733497131008\/Z3LUjTNW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955803733497131008\/Z3LUjTNW_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:30:47 +0000 2020","id":1319934351006720001,"id_str":"1319934351006720001","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":259828164,"id_str":"259828164","name":"bilco","screen_name":"bilco975","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":"Infirmi\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":38,"listed_count":1,"favourites_count":907,"statuses_count":15084,"created_at":"Wed Mar 02 17:43:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454857767443247104\/Aw2fX66T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/454857767443247104\/Aw2fX66T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/259828164\/1387434417","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:28:29 +0000 2020","id":1319933775179059201,"id_str":"1319933775179059201","text":"La demande de #Raoult  d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e https:\/\/t.co\/XCDnoiHpqQ via @20minutes","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2259054132,"id_str":"2259054132","name":"Olivier HENRYS d'AUBIGNY\u0646","screen_name":"RatatouillePmc","location":null,"url":null,"description":"Dieu premier servi. R\u00e9solument de droite mais de la vraie droite ; En Marche est une usine de recyclage des opportunistes de tous bords . Ex Chef d'entreprise .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":321,"friends_count":594,"listed_count":9,"favourites_count":168,"statuses_count":2791,"created_at":"Mon Dec 23 15:18:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517642789551484928\/H_Iromus_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517642789551484928\/H_Iromus_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2259054132\/1412232778","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[14,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XCDnoiHpqQ","expanded_url":"https:\/\/www.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[73,96]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[101,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:23:34 +0000 2020","id":1319932537104437249,"id_str":"1319932537104437249","text":"@BarouniaA @DIVIZIO1 @JFPOLI1 @MinSoliSante \ud83d\ude09 Si jamais le responsable des pages de FAQ francophones de l'OMS n'a p\u2026 https:\/\/t.co\/C97wqVP2pY","display_text_range":[44,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1319931599627165696,"in_reply_to_status_id_str":"1319931599627165696","in_reply_to_user_id":905678545,"in_reply_to_user_id_str":"905678545","in_reply_to_screen_name":"Woodynist","user":{"id":905678545,"id_str":"905678545","name":"Woody Nist","screen_name":"Woodynist","location":"pubmed","url":null,"description":"Ist = information scientifique et technique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":216,"listed_count":1,"favourites_count":762,"statuses_count":4949,"created_at":"Fri Oct 26 09:50:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BarouniaA @DIVIZIO1 @JFPOLI1 @MinSoliSante \ud83d\ude09 Si jamais le responsable des pages de FAQ francophones de l'OMS n'a pas pu faire la mise \u00e0 jour parce qu'il est mort du covid-19, on leur pardonne.\n\nhttps:\/\/t.co\/47Tfl1oddQ","display_text_range":[44,218],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/47Tfl1oddQ","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/fr\/emergencies\/diseases\/novel-coronavirus-2019\/question-and-answers-hub\/q-a-detail\/q-a-hydroxychloroquine-and-covid-19","display_url":"who.int\/fr\/emergencies\u2026","indices":[195,218]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BarouniaA","name":"Barounia Anne \ud83d\udef4 \ud83d\udccf","id":1266617135377321985,"id_str":"1266617135377321985","indices":[0,10]},{"screen_name":"DIVIZIO1","name":"Fabrice Di Vizio","id":398785825,"id_str":"398785825","indices":[11,20]},{"screen_name":"JFPOLI1","name":"JF POLI - MeaVoce Avocats Associ\u00e9s","id":898988938664214528,"id_str":"898988938664214528","indices":[21,29]},{"screen_name":"MinSoliSante","name":"Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9","id":109263459,"id_str":"109263459","indices":[30,43]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C97wqVP2pY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319932537104437249","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BarouniaA","name":"Barounia Anne \ud83d\udef4 \ud83d\udccf","id":1266617135377321985,"id_str":"1266617135377321985","indices":[0,10]},{"screen_name":"DIVIZIO1","name":"Fabrice Di Vizio","id":398785825,"id_str":"398785825","indices":[11,20]},{"screen_name":"JFPOLI1","name":"JF POLI - MeaVoce Avocats Associ\u00e9s","id":898988938664214528,"id_str":"898988938664214528","indices":[21,29]},{"screen_name":"MinSoliSante","name":"Minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9","id":109263459,"id_str":"109263459","indices":[30,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:23:01 +0000 2020","id":1319932399082442753,"id_str":"1319932399082442753","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anest\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3198213267,"id_str":"3198213267","name":"cbet","screen_name":"csebbet","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":265,"friends_count":153,"listed_count":4,"favourites_count":13901,"statuses_count":16970,"created_at":"Thu Apr 23 15:12:17 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/673221487374004225\/LkoCjlzS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/673221487374004225\/LkoCjlzS_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 18:55:20 +0000 2020","id":1319351650914603009,"id_str":"1319351650914603009","text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en\u2026 https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anesth\u00e9sie-r\u00e9animation au CHU Mohammed VI de Marrakech - Medias24) \n#Covid #Coronavirus #Maroc #France #COVID19france https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[183,189]},{"text":"Coronavirus","indices":[190,202]},{"text":"Maroc","indices":[203,209]},{"text":"France","indices":[210,217]},{"text":"COVID19france","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","expanded_url":"https:\/\/www.medias24.com\/l-hydroxychloroquine-est-un-medicament-efficace-et-safe-13703.html","display_url":"medias24.com\/l-hydroxychlor\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":9,"retweet_count":208,"favorite_count":359,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319351650914603009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:22:26 +0000 2020","id":1319932251606601731,"id_str":"1319932251606601731","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":379810041,"id_str":"379810041","name":"pierre poljak","screen_name":"flagadajon","location":null,"url":null,"description":"Contre la cupidit\u00e9 et l'\u00e9go\u00efsme forcen\u00e9 de nos pr\u00e9tendues \u00e9lites ! Le peuple est l'\u00e9lite supr\u00eame! 'ils sont grands car nous sommes \u00e0 genoux...'(La Boetie)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1519,"friends_count":3336,"listed_count":5,"favourites_count":7273,"statuses_count":7247,"created_at":"Sun Sep 25 16:07:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091647774091866112\/Yihv6Xen_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091647774091866112\/Yihv6Xen_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:20:13 +0000 2020","id":1319931691528454146,"id_str":"1319931691528454146","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1052273048567537664,"id_str":"1052273048567537664","name":"videotouit \u26aa\ufe0f","screen_name":"videotouit1","location":null,"url":null,"description":"touit touit !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2265,"friends_count":4985,"listed_count":3,"favourites_count":154174,"statuses_count":116423,"created_at":"Tue Oct 16 19:00:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053008658357862401\/lfzQNt5s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053008658357862401\/lfzQNt5s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1052273048567537664\/1539892635","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:06:44 +0000 2020","id":1319928298256928768,"id_str":"1319928298256928768","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1225902980211314688,"id_str":"1225902980211314688","name":"M angie 2\u00e8me Compte De Secours\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\ude4f","screen_name":"m_2eme","location":null,"url":null,"description":"#TeamPatriotes qui dit ce qu'elle pense","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1784,"friends_count":2413,"listed_count":0,"favourites_count":75569,"statuses_count":26129,"created_at":"Fri Feb 07 22:04:05 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228840871531044865\/dJvU2cYz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228840871531044865\/dJvU2cYz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1225902980211314688\/1581813525","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:05:29 +0000 2020","id":1319927986708271107,"id_str":"1319927986708271107","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":754016860660695040,"id_str":"754016860660695040","name":"mimi brindacier MLP","screen_name":"mireillepadill2","location":"Grenoble, France","url":null,"description":"adh\u00e9rente FN  depuis 1981","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1552,"friends_count":1838,"listed_count":0,"favourites_count":101306,"statuses_count":101508,"created_at":"Fri Jul 15 18:16:43 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779001304312123392\/AdCUVBmR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779001304312123392\/AdCUVBmR_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:01:56 +0000 2020","id":1319927091199172609,"id_str":"1319927091199172609","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2580567107,"id_str":"2580567107","name":"jaggillarsanningen","screen_name":"sv_alltid","location":null,"url":null,"description":"A l'\u00e9coute du buzz politique. je bloque les sionistes -  islamo-gauchistes - insultes et incultes - les charlis\u00e9s de la r\u00e9publique des lumi\u00e8res.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1069,"friends_count":2164,"listed_count":0,"favourites_count":4044,"statuses_count":24697,"created_at":"Tue Jun 03 14:49:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033998095623831552\/FcwyqCBG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033998095623831552\/FcwyqCBG_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:01:21 +0000 2020","id":1319926946202062850,"id_str":"1319926946202062850","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3203639873,"id_str":"3203639873","name":"\ud83c\udf53\u00a2\u043d\u03c3\u03c5\u00a2\u03c3\u0454\u03c5\u044f\u00ae\ud83c\udf53","screen_name":"Choukker","location":null,"url":null,"description":"\"La R\u00e9publique gouverne mal mais se d\u00e9fend bien\" Anatole France\n\"Ce monde n'est je vous l'assure qu'une immense entreprise \u00e0 se foutre du monde\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1562,"friends_count":2458,"listed_count":13,"favourites_count":1530,"statuses_count":59991,"created_at":"Sat Apr 25 04:30:06 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336251123703967744\/O_1t3CNS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336251123703967744\/O_1t3CNS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3203639873\/1607422071","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:00:36 +0000 2020","id":1319926758238466048,"id_str":"1319926758238466048","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2953261335,"id_str":"2953261335","name":"Gourlot -","screen_name":"Gourlotpascon","location":"France","url":null,"description":"Depuis janvier 2015","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2587,"friends_count":1669,"listed_count":96,"favourites_count":72234,"statuses_count":189939,"created_at":"Wed Dec 31 15:37:59 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190225909443440640\/ywIv3quT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190225909443440640\/ywIv3quT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2953261335\/1494165609","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 09:00:13 +0000 2020","id":1319926661870198784,"id_str":"1319926661870198784","text":"@RenaudMuselier @ansm @raoult_didier @IHU_Marseille @olivierveran @laprovence @afpfr @Var_Matin @ledauphine\u2026 https:\/\/t.co\/jK6Pfe9FqM","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1319678116453900290,"in_reply_to_status_id_str":"1319678116453900290","in_reply_to_user_id":185976655,"in_reply_to_user_id_str":"185976655","in_reply_to_screen_name":"RenaudMuselier","user":{"id":3177813347,"id_str":"3177813347","name":"TANSAOUT","screen_name":"DanielMouloud","location":"Terre","url":null,"description":"\u201cLorsque vous avez \u00e9limin\u00e9 l\u2019impossible, ce qui reste, si improbable soit-il, est n\u00e9cessairement la v\u00e9rit\u00e9.\u201d \ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\n\" LIBERTE , j'\u00e9cris ton nom \" .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1087,"friends_count":1142,"listed_count":4,"favourites_count":118781,"statuses_count":33276,"created_at":"Fri Apr 17 19:31:44 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285477848757788684\/d0uj9y41_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285477848757788684\/d0uj9y41_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3177813347\/1552993067","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RenaudMuselier @ansm @raoult_didier @IHU_Marseille @olivierveran @laprovence @afpfr @Var_Matin @ledauphine @France3Provence @bleuprovence @LeDLVaucluse @francebleuazur Etes vous pr\u00eat \u00e0 endosser les plaintes des familles des victimes du traitement \" Hydroxychloroquine \", car OUI, le Plaquenil cr\u00e9\u00e9 de graves probl\u00e8mes oculaires et cardio-vasculaires ?\nhttps:\/\/t.co\/DIPDcVnHne","display_text_range":[169,376],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DIPDcVnHne","expanded_url":"https:\/\/www.franceinter.fr\/societe\/coronavirus-non-la-chloroquine-n-a-jamais-ete-interdite-par-agnes-buzyn","display_url":"franceinter.fr\/societe\/corona\u2026","indices":[353,376]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RenaudMuselier","name":"Renaud Muselier","id":185976655,"id_str":"185976655","indices":[0,15]},{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[16,21]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[22,36]},{"screen_name":"IHU_Marseille","name":"IHU M\u00e9diterran\u00e9e Infection","id":760127659330379776,"id_str":"760127659330379776","indices":[37,51]},{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[52,65]},{"screen_name":"laprovence","name":"La Provence","id":18167178,"id_str":"18167178","indices":[66,77]},{"screen_name":"afpfr","name":"Agence France-Presse","id":338985020,"id_str":"338985020","indices":[78,84]},{"screen_name":"Var_Matin","name":"Var-matin","id":119676746,"id_str":"119676746","indices":[85,95]},{"screen_name":"ledauphine","name":"Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9 #dauphinelibere","id":17844275,"id_str":"17844275","indices":[96,107]},{"screen_name":"France3Provence","name":"France 3 Provence","id":53409554,"id_str":"53409554","indices":[108,124]},{"screen_name":"bleuprovence","name":"France Bleu Provence","id":103041939,"id_str":"103041939","indices":[125,138]},{"screen_name":"LeDLVaucluse","name":"Vaucluse Matin","id":620408722,"id_str":"620408722","indices":[139,152]},{"screen_name":"francebleuazur","name":"France Bleu Azur","id":103039725,"id_str":"103039725","indices":[153,168]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jK6Pfe9FqM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319926661870198784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RenaudMuselier","name":"Renaud Muselier","id":185976655,"id_str":"185976655","indices":[0,15]},{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[16,21]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[22,36]},{"screen_name":"IHU_Marseille","name":"IHU M\u00e9diterran\u00e9e Infection","id":760127659330379776,"id_str":"760127659330379776","indices":[37,51]},{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[52,65]},{"screen_name":"laprovence","name":"La Provence","id":18167178,"id_str":"18167178","indices":[66,77]},{"screen_name":"afpfr","name":"Agence France-Presse","id":338985020,"id_str":"338985020","indices":[78,84]},{"screen_name":"Var_Matin","name":"Var-matin","id":119676746,"id_str":"119676746","indices":[85,95]},{"screen_name":"ledauphine","name":"Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9 #dauphinelibere","id":17844275,"id_str":"17844275","indices":[96,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:57:48 +0000 2020","id":1319926053528272898,"id_str":"1319926053528272898","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2955078990,"id_str":"2955078990","name":"ZeBriar#FXB","screen_name":"BriarSt","location":null,"url":null,"description":"Gaulliste et Chr\u00e9tien, inquiet pour l'avenir de la Nation \"mais jamais las de guetter dans l'ombre la flamme de l'esp\u00e9rance\" (Ch. de Gaulle)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":766,"friends_count":292,"listed_count":5,"favourites_count":108819,"statuses_count":91165,"created_at":"Thu Jan 01 17:18:44 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550704413564620801\/1uSK81yZ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550704413564620801\/1uSK81yZ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2955078990\/1420133514","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:49:40 +0000 2020","id":1319924007001595904,"id_str":"1319924007001595904","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1945254860,"id_str":"1945254860","name":"Romain Gary509","screen_name":"RomainGary509","location":null,"url":null,"description":"Gaulliste anti IslamoCollabos Suivi par @MLP_officiel @JeanMessiha @GilbertCollard @pmcouteaux @DidierTauzin @jaclostermann @SARcomtedeParis  @chpiq etc.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4896,"friends_count":3780,"listed_count":54,"favourites_count":9861,"statuses_count":53575,"created_at":"Mon Oct 07 21:59:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/677626970667130880\/cXO7yDgE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/677626970667130880\/cXO7yDgE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1945254860\/1494285344","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:45:27 +0000 2020","id":1319922945905594368,"id_str":"1319922945905594368","text":"C'est tout simplement un scandale !!!\n#Veran #HydroxyChloroquine\n#COVID__19\n#coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/Wq2mORlp2X","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1268556948028428288,"id_str":"1268556948028428288","name":"Coiffard D","screen_name":"Coiffar02066204","location":"France","url":null,"description":"Ancien secr\u00e9taire national CFDT sant\u00e9 sociaux.  35 ans hospitalier, je d\u00e9teste le mensonge, l'injustice et la manipulation","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":89,"listed_count":1,"favourites_count":588,"statuses_count":1482,"created_at":"Thu Jun 04 14:55:38 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276208807107059714\/1fkU-356_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276208807107059714\/1fkU-356_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1268556948028428288\/1591284355","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Veran","indices":[38,44]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[45,64]},{"text":"COVID__19","indices":[65,75]},{"text":"coronavirus","indices":[76,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wq2mORlp2X","expanded_url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/hydroxychloroquine-la-lettre-au-vitriol-de-renaud-muselier-a-olivier-veran-20201023","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/hydr\u2026","indices":[91,114]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:45:06 +0000 2020","id":1319922856554364929,"id_str":"1319922856554364929","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1292149884271890434,"id_str":"1292149884271890434","name":"Niska Taylor","screen_name":"niska_taylor","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":92,"friends_count":138,"listed_count":0,"favourites_count":13168,"statuses_count":5880,"created_at":"Sat Aug 08 17:25:39 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1338409529596325889\/Crsal2iB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1338409529596325889\/Crsal2iB_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:44:42 +0000 2020","id":1319922755819720704,"id_str":"1319922755819720704","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":232880008,"id_str":"232880008","name":"\ud83c\udf53Fred - Pr\u00e9sidente Elue\ud83c\udf53","screen_name":"Fredlomak","location":null,"url":null,"description":"R\u00e9sister pour ne pas devenir esclave. M\u00eame pas peur !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":424,"friends_count":288,"listed_count":1,"favourites_count":42229,"statuses_count":11324,"created_at":"Sat Jan 01 16:22:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"826B82","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"852222","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204067043\/Image_16_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204067043\/Image_16_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/232880008\/1607381697","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:42:10 +0000 2020","id":1319922115794128897,"id_str":"1319922115794128897","text":"RT @RedChanelRed: \u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3053786963,"id_str":"3053786963","name":"Juan","screen_name":"julien0686","location":null,"url":null,"description":".","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":397,"friends_count":650,"listed_count":0,"favourites_count":55035,"statuses_count":63489,"created_at":"Sun Feb 22 20:28:09 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569595584034914304\/rqbAeQQ3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569595584034914304\/rqbAeQQ3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 24 05:34:57 +0000 2020","id":1319875001852583936,"id_str":"1319875001852583936","text":"\u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/njCpAFLIW1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2836275106,"id_str":"2836275106","name":"Anne \ud83d\udcac\ud83d\udcad\ud83d\uddef\ud83c\udccf","screen_name":"RedChanelRed","location":"Metz, France","url":null,"description":"\u00abOn est entrain de s\u00e9lectionner les gens les + dangereux\u00bb Albert Jacquard (1994). \nLe casse du si\u00e8cle a bien eu lieu ! \nJe ne suis pas solidaire du Gvt !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1372,"friends_count":1542,"listed_count":13,"favourites_count":14547,"statuses_count":9464,"created_at":"Sat Oct 18 15:50:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E81C4F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336366535670198276\/afQA6jsj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336366535670198276\/afQA6jsj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2836275106\/1603372125","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/D13QUlgK5S","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D13QUlgK5S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[22,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/njCpAFLIW1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319875001852583936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[22,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RedChanelRed","name":"Anne \ud83d\udcac\ud83d\udcad\ud83d\uddef\ud83c\udccf","id":2836275106,"id_str":"2836275106","indices":[3,16]},{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[40,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:36:09 +0000 2020","id":1319920603676233728,"id_str":"1319920603676233728","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2713490571,"id_str":"2713490571","name":"Va\u00efana \ud83c\udf3a","screen_name":"LudivinexCltr","location":"Trois-Rivi\u00e8re, Guadeloupe","url":"https:\/\/www.facebook.com\/canasucreetdouceur?ref_type=bookmark","description":"#CurlyGirl guadeloup\u00e9enne\/r\u00e9unionnaise, ressemblant \u00e0 une polyn\u00e9sienne & vivant sous influence jama\u00efcaine \ud83c\udf34\n|| Femme de militaire \ud83d\udc8d - E \u2764 Dec.02  || #BLM \u270a\ud83c\udffe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":130,"friends_count":61,"listed_count":11,"favourites_count":17560,"statuses_count":13867,"created_at":"Tue Jul 15 23:55:42 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271107753700929542\/wly7olm4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271107753700929542\/wly7olm4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2713490571\/1607869646","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:34:43 +0000 2020","id":1319920242043330561,"id_str":"1319920242043330561","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":358749677,"id_str":"358749677","name":"c.Elissagaray","screen_name":"cElissagaray","location":"Ile-de-France, France","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/lorfiot\/","description":"\"Une seule fen\u00eatre illumin\u00e9e d\u00e9vore toute la nuit.\" \nAlejandro Jodorowsky","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":778,"friends_count":1360,"listed_count":80,"favourites_count":18571,"statuses_count":21580,"created_at":"Sat Aug 20 12:48:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317854516310646785\/j9Tz9izV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317854516310646785\/j9Tz9izV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/358749677\/1472758978","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:19:02 +0000 2020","id":1319916295857397762,"id_str":"1319916295857397762","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4355116342,"id_str":"4355116342","name":"Rafael de Almodovar- M\u00b03191","screen_name":"Rafael5e","location":"Val-d'Oise, Ile-de-France","url":null,"description":"Retrait\u00e9 vol\u00e9 par macrontetedecon et les malhonn\u00eates de LREMerde.\nAdepte du vote blanc et contre la manipulation du vote de barrage.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1324,"friends_count":615,"listed_count":6,"favourites_count":68872,"statuses_count":110569,"created_at":"Wed Dec 02 22:40:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089581256537530369\/e_FYh_se_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089581256537530369\/e_FYh_se_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4355116342\/1548612737","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:16:16 +0000 2020","id":1319915598621646850,"id_str":"1319915598621646850","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1465590930,"id_str":"1465590930","name":"Welcome !","screen_name":"_Aujourdhui","location":null,"url":null,"description":"Actu, Mode, Beaut\u00e9, Sports, Musique, Humour, Amour, Cuisine, D\u00e9co, Cin\u00e9ma, S\u00e9ries TV, Voyages, Dev Perso. Eclectique ! Energique ! Follow me !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":334,"friends_count":273,"listed_count":4,"favourites_count":240,"statuses_count":1367,"created_at":"Tue May 28 20:26:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000198441122\/502acbabde61b7a65e4658b86c7acc0b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000198441122\/502acbabde61b7a65e4658b86c7acc0b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1465590930\/1370769663","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:16:13 +0000 2020","id":1319915585216589825,"id_str":"1319915585216589825","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":718490683418533889,"id_str":"718490683418533889","name":"Luky","screen_name":"Luky01780516","location":null,"url":null,"description":"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=uHxyII04iWM&sns=tw  i am against the manipulation of the opinion","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54,"friends_count":199,"listed_count":5,"favourites_count":10788,"statuses_count":6187,"created_at":"Fri Apr 08 17:28:22 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748576741266952193\/-YZ82QDQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748576741266952193\/-YZ82QDQ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:12:33 +0000 2020","id":1319914662843002880,"id_str":"1319914662843002880","text":"@Mediavenir Face au coronavirus, le S\u00e9n\u00e9gal \u00e9vite le confinement et opte pour la chloroquine. Le S\u00e9n\u00e9gal a fait le\u2026 https:\/\/t.co\/Zadz0LIOTW","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1319645564879986695,"in_reply_to_status_id_str":"1319645564879986695","in_reply_to_user_id":1214315619031478272,"in_reply_to_user_id_str":"1214315619031478272","in_reply_to_screen_name":"Mediavenir","user":{"id":109523248,"id_str":"109523248","name":"invaders","screen_name":"gotchka","location":"Saturne","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52,"friends_count":32,"listed_count":0,"favourites_count":75,"statuses_count":3155,"created_at":"Fri Jan 29 10:06:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286181291487043584\/Dt_2z5un_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286181291487043584\/Dt_2z5un_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109523248\/1602603344","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Mediavenir Face au coronavirus, le S\u00e9n\u00e9gal \u00e9vite le confinement et opte pour la chloroquine. Le S\u00e9n\u00e9gal a fait le choix de g\u00e9n\u00e9raliser la prescription en milieu hospitalier de l'hydroxychloroquine.\nhttps:\/\/t.co\/VH5rFHKLhj","display_text_range":[12,222],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VH5rFHKLhj","expanded_url":"https:\/\/information.tv5monde.com\/afrique\/face-au-coronavirus-le-senegal-evite-le-confinement-et-opte-pour-la-chloroquine-357920","display_url":"information.tv5monde.com\/afrique\/face-a\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Mediavenir","name":"Mediavenir","id":1214315619031478272,"id_str":"1214315619031478272","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zadz0LIOTW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319914662843002880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Mediavenir","name":"Mediavenir","id":1214315619031478272,"id_str":"1214315619031478272","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:09:11 +0000 2020","id":1319913818076729344,"id_str":"1319913818076729344","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":724983920119406592,"id_str":"724983920119406592","name":"Sevinil # t'es qui toi pour m'enfermer ?","screen_name":"sevinil","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1209,"friends_count":1496,"listed_count":10,"favourites_count":35251,"statuses_count":76981,"created_at":"Tue Apr 26 15:30:10 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264285932745904128\/Pi7XXmKG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264285932745904128\/Pi7XXmKG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:03:14 +0000 2020","id":1319912318432661505,"id_str":"1319912318432661505","text":"@Mediavenir Sept mois apr\u00e8s l'apparition du coronavirus (Covid-19) en Afrique, de nombreux pays continuent de soign\u2026 https:\/\/t.co\/WHCxwPvxSr","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1319714817419153408,"in_reply_to_status_id_str":"1319714817419153408","in_reply_to_user_id":1214315619031478272,"in_reply_to_user_id_str":"1214315619031478272","in_reply_to_screen_name":"Mediavenir","user":{"id":109523248,"id_str":"109523248","name":"invaders","screen_name":"gotchka","location":"Saturne","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52,"friends_count":32,"listed_count":0,"favourites_count":75,"statuses_count":3155,"created_at":"Fri Jan 29 10:06:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286181291487043584\/Dt_2z5un_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286181291487043584\/Dt_2z5un_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109523248\/1602603344","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Mediavenir Sept mois apr\u00e8s l'apparition du coronavirus (Covid-19) en Afrique, de nombreux pays continuent de soigner cette maladie infectieuse avec l'hydroxychloroquine. \nhttps:\/\/t.co\/rFGv0xvrph","display_text_range":[12,195],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rFGv0xvrph","expanded_url":"https:\/\/allodocteurs.africa\/actualites\/epidemie\/covid-19\/coronavirus-senegal-mali-algerie-maroc-ces-pays-africains-qui","display_url":"allodocteurs.africa\/actualites\/epi\u2026","indices":[172,195]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Mediavenir","name":"Mediavenir","id":1214315619031478272,"id_str":"1214315619031478272","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHCxwPvxSr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319912318432661505","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Mediavenir","name":"Mediavenir","id":1214315619031478272,"id_str":"1214315619031478272","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 08:00:29 +0000 2020","id":1319911626720661504,"id_str":"1319911626720661504","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1269357411447508994,"id_str":"1269357411447508994","name":"Anna Purna","screen_name":"AnnaPur55500956","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":446,"friends_count":734,"listed_count":1,"favourites_count":54577,"statuses_count":59191,"created_at":"Sat Jun 06 19:56:38 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269362260511686656\/6Pyvnc3W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269362260511686656\/6Pyvnc3W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1269357411447508994\/1591474521","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:56:07 +0000 2020","id":1319910529645842433,"id_str":"1319910529645842433","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/F2PJCmDcwI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4883069673,"id_str":"4883069673","name":"aiekillu75 matricule 10657 \ud83d\udc8e","screen_name":"aiekillu75","location":"derri\u00e8re le miroir ","url":null,"description":"Jamais content\u00b7e\u00b7\nToujours f\u00e2ch\u00e9\u00b7e\u00b7 \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\nJe suis n\u00e9 sur internet comme un simple bot\nJe bloque tout les gratteurs d'abonn\u00e9 qui s'abonne et se d\u00e9sabonne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":629,"friends_count":1437,"listed_count":3,"favourites_count":14235,"statuses_count":27677,"created_at":"Sat Feb 06 21:48:02 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1166742740610310145\/qN5ZBrN9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1166742740610310145\/qN5ZBrN9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4883069673\/1492431079","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/FJLU8uqDqm]","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FJLU8uqDqm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html#xtor=RSS-3-[lestitres","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F2PJCmDcwI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319910529645842433","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:54:31 +0000 2020","id":1319910125457596416,"id_str":"1319910125457596416","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":399251929,"id_str":"399251929","name":"@Kliment Levi","screen_name":"LevyLoiseau","location":"Mont-Tremblant, Qu\u00e9bec","url":null,"description":"Pitchipo\u00ef","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1653,"friends_count":3142,"listed_count":26,"favourites_count":158124,"statuses_count":263263,"created_at":"Thu Oct 27 06:54:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833351164464865280\/gWy6-IrO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833351164464865280\/gWy6-IrO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/399251929\/1487521136","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:54:24 +0000 2020","id":1319910098454577152,"id_str":"1319910098454577152","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3686924609,"id_str":"3686924609","name":"DelleStelle","screen_name":"stelle_delle","location":null,"url":null,"description":"Rappelez-vous l'objet que nous v\u00eemes, mon \u00e2me, Ce beau matin d'\u00e9t\u00e9 si doux : Au d\u00e9tour d'un sentier une charogne inf\u00e2me Sur un lit sem\u00e9 de cailloux,","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339,"friends_count":789,"listed_count":21,"favourites_count":114,"statuses_count":25217,"created_at":"Thu Sep 17 15:22:58 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706855787507933184\/-qwxsFj5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/706855787507933184\/-qwxsFj5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3686924609\/1607973037","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:52:10 +0000 2020","id":1319909533406367745,"id_str":"1319909533406367745","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138462438045683712,"id_str":"1138462438045683712","name":"Le Monde d'Avant\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\u271d\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udf79\ud83c\udf89","screen_name":"NC4415","location":null,"url":null,"description":"Stop \u00e0 la peur et \u00e0 la dictature sanitaire\n#resistance \n#stoppsychose \n#onnousprendpourdescons \n#libert\u00e9 #MacronDestitution","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":496,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":86940,"statuses_count":30117,"created_at":"Tue Jun 11 15:06:11 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283377933789405184\/wKemSwr2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283377933789405184\/wKemSwr2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138462438045683712\/1606996733","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:48:17 +0000 2020","id":1319908558863958016,"id_str":"1319908558863958016","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3003595817,"id_str":"3003595817","name":"Nicole Maria","screen_name":"NMaria443","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":941,"friends_count":544,"listed_count":47,"favourites_count":96315,"statuses_count":162540,"created_at":"Wed Jan 28 17:56:33 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560497076921176065\/PDdwmyq3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560497076921176065\/PDdwmyq3_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:44:03 +0000 2020","id":1319907493359853568,"id_str":"1319907493359853568","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":220936218,"id_str":"220936218","name":"Pierre-Jean Bonnat","screen_name":"PJBonnat","location":"Paris, France","url":null,"description":"#France, #Geopolitics, #Foreignpolicies. Retweeting is no endorsing","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":243,"friends_count":504,"listed_count":5,"favourites_count":9994,"statuses_count":15599,"created_at":"Mon Nov 29 08:19:07 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571668713330331648\/3mwgQsOY_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/571668713330331648\/3mwgQsOY_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1825,"favorite_count":2469,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:37:28 +0000 2020","id":1319905833648607238,"id_str":"1319905833648607238","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2776118859,"id_str":"2776118859","name":"Roro#droite\u00e0fond\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#JeVoteBellamy","screen_name":"MaunierR","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":511,"friends_count":277,"listed_count":92,"favourites_count":484,"statuses_count":112460,"created_at":"Fri Sep 19 16:07:53 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768144408537595904\/ft1fHrbH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/768144408537595904\/ft1fHrbH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2776118859\/1471974164","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:36:30 +0000 2020","id":1319905593235296259,"id_str":"1319905593235296259","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1260794918529839107,"id_str":"1260794918529839107","name":"tressi","screen_name":"tressi34","location":null,"url":null,"description":"musique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":177,"listed_count":0,"favourites_count":3645,"statuses_count":4664,"created_at":"Thu May 14 04:52:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293456255739219968\/vEkKxuph_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293456255739219968\/vEkKxuph_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:36:25 +0000 2020","id":1319905572066656256,"id_str":"1319905572066656256","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":828508450191728640,"id_str":"828508450191728640","name":"Roboam","screen_name":"Roboam19","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":514,"friends_count":181,"listed_count":1,"favourites_count":70876,"statuses_count":60539,"created_at":"Mon Feb 06 07:39:42 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:35:49 +0000 2020","id":1319905419335118851,"id_str":"1319905419335118851","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1279879010776825856,"id_str":"1279879010776825856","name":"Chris","screen_name":"Chris88691755","location":null,"url":null,"description":"antisionist anticon \npour l eveil des consciences","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":61,"friends_count":123,"listed_count":0,"favourites_count":912,"statuses_count":3366,"created_at":"Sun Jul 05 20:45:31 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310764150046388225\/HKrJhqeO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310764150046388225\/HKrJhqeO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1279879010776825856\/1601345701","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:33:55 +0000 2020","id":1319904944145768450,"id_str":"1319904944145768450","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":255113678,"id_str":"255113678","name":"G\u00e9rard PERFETTI","screen_name":"Gerard_Perfetti","location":"ST CHRISTOL LES ALES","url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1092568255","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1786,"friends_count":1948,"listed_count":63,"favourites_count":33313,"statuses_count":66290,"created_at":"Sun Feb 20 18:12:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110119213077798912\/W1LS5BzN_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110119213077798912\/W1LS5BzN_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/255113678\/1553508042","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:29:36 +0000 2020","id":1319903853714825216,"id_str":"1319903853714825216","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1281194046963187712,"id_str":"1281194046963187712","name":"ELSIE&Co","screen_name":"ELSIE_andCO","location":"Nice, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":196,"listed_count":0,"favourites_count":8137,"statuses_count":2391,"created_at":"Thu Jul 09 11:52:17 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314539823252860928\/w2hCEARD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314539823252860928\/w2hCEARD_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:28:41 +0000 2020","id":1319903623816556544,"id_str":"1319903623816556544","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":502746884,"id_str":"502746884","name":"joka","screen_name":"joka06482774","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":79,"friends_count":206,"listed_count":0,"favourites_count":14500,"statuses_count":9847,"created_at":"Sat Feb 25 09:23:46 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:28:36 +0000 2020","id":1319903603650416641,"id_str":"1319903603650416641","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":494854189,"id_str":"494854189","name":"Christian Coulon \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"ch_coulon","location":null,"url":null,"description":"M\u00e9decin\/Des valeurs au service de la France\/Le Destin n'est pas une fatalit\u00e9. De Droite#AntiGauche#AntiMacron","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25551,"friends_count":13687,"listed_count":256,"favourites_count":9297,"statuses_count":297590,"created_at":"Fri Feb 17 10:09:31 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437195585980878848\/tE1lUT6Q_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/437195585980878848\/tE1lUT6Q_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/494854189\/1354104178","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:28:14 +0000 2020","id":1319903509869887489,"id_str":"1319903509869887489","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112153936,"id_str":"112153936","name":"Gauloise#Bellamy#NoBertrand\/SPF\ud83c\udf84\ud83c\udf32","screen_name":"sylvita30","location":null,"url":"https:\/\/reeduque-ton-ecriture.com\/","description":"100% mes anc\u00eatres ont d\u00e9fendu avec honneur la patrie et je la d\u00e9fendrai aussi. Gaulliste de naissance je serai gaulliste jusqu'au dernier souffle","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4525,"friends_count":3989,"listed_count":90,"favourites_count":63603,"statuses_count":478496,"created_at":"Sun Feb 07 12:27:57 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1306211801806274563\/yXioLy6K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1306211801806274563\/yXioLy6K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112153936\/1541186028","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:24:52 +0000 2020","id":1319902664180682754,"id_str":"1319902664180682754","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1052273048567537664,"id_str":"1052273048567537664","name":"videotouit \u26aa\ufe0f","screen_name":"videotouit1","location":null,"url":null,"description":"touit touit !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2265,"friends_count":4985,"listed_count":3,"favourites_count":154174,"statuses_count":116423,"created_at":"Tue Oct 16 19:00:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053008658357862401\/lfzQNt5s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053008658357862401\/lfzQNt5s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1052273048567537664\/1539892635","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:24:15 +0000 2020","id":1319902509339738113,"id_str":"1319902509339738113","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":262554664,"id_str":"262554664","name":"ange gabriel \ud83d\udcf7","screen_name":"thalassa2008","location":"Nice, France","url":null,"description":"#Art #Photo #Actu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6594,"friends_count":7098,"listed_count":1626,"favourites_count":153511,"statuses_count":630028,"created_at":"Tue Mar 08 08:12:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276067555447357440\/zJOCKbux_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276067555447357440\/zJOCKbux_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/262554664\/1597310608","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:19:43 +0000 2020","id":1319901369562705920,"id_str":"1319901369562705920","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2962365465,"id_str":"2962365465","name":"justicier matricule 252","screen_name":"bo_chart","location":"Loiret, Centre","url":null,"description":". Combattre les in\u00e9galit\u00e9s,la corruption,l'incomp\u00e9tence,Cart\u00e9sien","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9127,"friends_count":8402,"listed_count":367,"favourites_count":156931,"statuses_count":510269,"created_at":"Mon Jan 05 17:36:22 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728168409477820416\/JSFJUldb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728168409477820416\/JSFJUldb_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:10:28 +0000 2020","id":1319899041442955264,"id_str":"1319899041442955264","text":"\"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u2026 https:\/\/t.co\/Z0vxFA7GbS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4765923393,"id_str":"4765923393","name":"\ud83c\udf85\ud83c\udf84 123-INFO.COM \ud83c\udf84\ud83c\udf85","screen_name":"123_INFO_TV","location":"France","url":"https:\/\/linktr.ee\/123info","description":"Groupe 123 INFO ( http:\/\/123-info.com )\nPlus de 90 cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision disponible gratuitement sur http:\/\/123-info.com\nInstagram : http:\/\/www.instagram.com\/12","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":892,"friends_count":4546,"listed_count":27,"favourites_count":635,"statuses_count":28806,"created_at":"Sun Jan 10 16:49:39 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332439773382926343\/QVlqqTut_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332439773382926343\/QVlqqTut_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4765923393\/1606251020","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle\" https:\/\/t.co\/vnHeTiWVR0]","display_text_range":[0,159],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vnHeTiWVR0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html#xtor=RSS-3-[lestitres","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z0vxFA7GbS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319899041442955264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 07:07:23 +0000 2020","id":1319898264620179458,"id_str":"1319898264620179458","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":871395267626639360,"id_str":"871395267626639360","name":"Mamiedu78","screen_name":"mamieencolere78","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":423,"friends_count":360,"listed_count":0,"favourites_count":57438,"statuses_count":52841,"created_at":"Sun Jun 04 15:56:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871397689992335360\/II1v0API_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871397689992335360\/II1v0API_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/871395267626639360\/1496592461","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 06:49:56 +0000 2020","id":1319893871363526656,"id_str":"1319893871363526656","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1219925121646891008,"id_str":"1219925121646891008","name":"Dupont Et Dupond","screen_name":"dupond_et","location":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, Aquitain","url":null,"description":"en politique toute faute est un crime ( chatelain )\n\u00ab tout n'est pas politique , mais la politique s'int\u00e9resse \u00e0 tout \u00bb ( machiavel )","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":458,"friends_count":366,"listed_count":0,"favourites_count":71413,"statuses_count":39388,"created_at":"Wed Jan 22 10:11:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231299970738872320\/_oLdJllh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231299970738872320\/_oLdJllh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1219925121646891008\/1587749239","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 06:44:12 +0000 2020","id":1319892428409741312,"id_str":"1319892428409741312","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1242911144551088128,"id_str":"1242911144551088128","name":"Agn\u00e8s Charles","screen_name":"AgnsCharles2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":17,"listed_count":0,"favourites_count":6820,"statuses_count":5560,"created_at":"Wed Mar 25 20:28:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 06:44:03 +0000 2020","id":1319892391038455808,"id_str":"1319892391038455808","text":"Hydroxychloroquine : la lettre au vitriol de Renaud Muselier \u00e0 Olivier V\u00e9ran #Macron #coronavirus #COVID19 \u2066\u2026 https:\/\/t.co\/39PmVyd7Yl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037672150,"id_str":"1037672150","name":"Rmi Brcrd","screen_name":"RmiBrcrd","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":138,"friends_count":281,"listed_count":14,"favourites_count":42998,"statuses_count":45630,"created_at":"Wed Dec 26 17:52:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000665715629\/c84cb4c138536ddb103759656d20f626_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000665715629\/c84cb4c138536ddb103759656d20f626_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hydroxychloroquine : la lettre au vitriol de Renaud Muselier \u00e0 Olivier V\u00e9ran #Macron #coronavirus #COVID19 \u2066@olivierveran\u2069 #MacronaVirus #Macronistan #Gilead  https:\/\/t.co\/SyDw1KKC2m","display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[{"text":"Macron","indices":[77,84]},{"text":"coronavirus","indices":[85,97]},{"text":"COVID19","indices":[98,106]},{"text":"MacronaVirus","indices":[123,136]},{"text":"Macronistan","indices":[137,149]},{"text":"Gilead","indices":[150,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SyDw1KKC2m","expanded_url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/hydroxychloroquine-la-lettre-au-vitriol-de-renaud-muselier-a-olivier-veran-20201023","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/hydr\u2026","indices":[159,182]}],"user_mentions":[{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[108,121]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Macron","indices":[77,84]},{"text":"coronavirus","indices":[85,97]},{"text":"COVID19","indices":[98,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39PmVyd7Yl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319892391038455808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 06:41:27 +0000 2020","id":1319891736819388416,"id_str":"1319891736819388416","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd34 Les v\u00e9rit\u00e9s de Patrick Pelloux sur la #chloroquine . A partager . #chloroquine #Hydroxychloroquine #Coronavirus #COVID\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1266394874368200704,"id_str":"1266394874368200704","name":"angie","screen_name":"angie01469772","location":"Marseille, France","url":null,"description":"#Marseille \u00ab Donnez du pouvoir \u00e0 un imb\u00e9cile et vous en ferez un tyran \u00ab Platon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":210,"listed_count":0,"favourites_count":5852,"statuses_count":4543,"created_at":"Fri May 29 15:44:26 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331490510175956992\/tJoUkGXF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331490510175956992\/tJoUkGXF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1266394874368200704\/1599682611","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon May 18 15:45:55 +0000 2020","id":1262409087356219393,"id_str":"1262409087356219393","text":"\ud83d\udd34 Les v\u00e9rit\u00e9s de Patrick Pelloux sur la #chloroquine . A partager . #chloroquine #Hydroxychloroquine #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/G4WUw5pGrN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34 Les v\u00e9rit\u00e9s de Patrick Pelloux sur la #chloroquine . A partager . #chloroquine #Hydroxychloroquine #Coronavirus #COVID19 #France #V\u00e9ran #Macron #Urgent  https:\/\/t.co\/CS5fvy3LNU","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[40,52]},{"text":"chloroquine","indices":[68,80]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[81,100]},{"text":"Coronavirus","indices":[101,113]},{"text":"COVID19","indices":[114,122]},{"text":"France","indices":[123,130]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[131,137]},{"text":"Macron","indices":[138,145]},{"text":"Urgent","indices":[146,153]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1262400073847255042,"id_str":"1262400073847255042","indices":[155,178],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1262400073847255042\/pu\/img\/4V6jRSm8AjpFClLc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1262400073847255042\/pu\/img\/4V6jRSm8AjpFClLc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CS5fvy3LNU","display_url":"pic.twitter.com\/CS5fvy3LNU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1262400164385492992\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":101730,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1262400073847255042\/pu\/vid\/640x360\/ZyC10Wa5en4tpE4D.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1262400073847255042\/pu\/vid\/480x270\/_kYKiqyDa3NKbjeu.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1262400073847255042\/pu\/pl\/tG7yEZ_j6maZTNHy.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1262400073847255042\/pu\/vid\/1280x720\/Y4YPxUdyuo7qq86K.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1262400164385492992,"source_status_id_str":"1262400164385492992","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1262400073847255042,"id_str":"1262400073847255042","indices":[155,178],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1262400073847255042\/pu\/img\/4V6jRSm8AjpFClLc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1262400073847255042\/pu\/img\/4V6jRSm8AjpFClLc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CS5fvy3LNU","display_url":"pic.twitter.com\/CS5fvy3LNU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1262400164385492992\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":101730,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1262400073847255042\/pu\/vid\/640x360\/ZyC10Wa5en4tpE4D.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1262400073847255042\/pu\/vid\/480x270\/_kYKiqyDa3NKbjeu.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1262400073847255042\/pu\/pl\/tG7yEZ_j6maZTNHy.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1262400073847255042\/pu\/vid\/1280x720\/Y4YPxUdyuo7qq86K.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1262400164385492992,"source_status_id_str":"1262400164385492992","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":72,"reply_count":109,"retweet_count":796,"favorite_count":1175,"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[40,52]},{"text":"chloroquine","indices":[68,80]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[81,100]},{"text":"Coronavirus","indices":[101,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4WUw5pGrN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1262409087356219393","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[59,71]},{"text":"chloroquine","indices":[87,99]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[100,119]},{"text":"Coronavirus","indices":[120,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 06:34:59 +0000 2020","id":1319890110872244224,"id_str":"1319890110872244224","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3337295067,"id_str":"3337295067","name":"CMARTYLUSO\u264c158 #CIBI","screen_name":"CMARTYLUSO1","location":"FILS DE GA\u00cfA","url":null,"description":"Penseur Libre\nPolymathe\nTransgresseur des lois liberticides!\nD\u00e9tachement - Philosophie de Me. Eckhart.\nExplorateur dans la Voie du Milieu vers En Sof - ALT\u00c9RIT\u00c9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5760,"friends_count":5373,"listed_count":535,"favourites_count":82607,"statuses_count":617666,"created_at":"Sat Jun 20 17:51:54 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260934794747113475\/ikZKvlfB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260934794747113475\/ikZKvlfB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3337295067\/1589465338","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 06:34:19 +0000 2020","id":1319889943083233281,"id_str":"1319889943083233281","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":497732912,"id_str":"497732912","name":"dufailly","screen_name":"dufailly1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1348,"friends_count":1029,"listed_count":50,"favourites_count":1486,"statuses_count":168757,"created_at":"Mon Feb 20 09:17:52 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634076727619256320\/jzr2NkI8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634076727619256320\/jzr2NkI8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 06:31:13 +0000 2020","id":1319889162099634176,"id_str":"1319889162099634176","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":787342696478302208,"id_str":"787342696478302208","name":"Eliane Carrier\u2666\ufe0f","screen_name":"ElianeCarrier","location":"France","url":null,"description":"Pour plus de justice de libert\u00e9, d\u00e9teste le politiquement correct\n\nJe dialogue avec tout le monde mais dans le respect","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7626,"friends_count":6511,"listed_count":38,"favourites_count":60042,"statuses_count":145504,"created_at":"Sat Oct 15 17:21:41 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320449674332020737\/lfNg5C4-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320449674332020737\/lfNg5C4-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 06:15:35 +0000 2020","id":1319885227750264832,"id_str":"1319885227750264832","text":"Coronavirus : l'Agence du m\u00e9dicament refuse l'utilisation de l'hydroxychloroquine demand\u00e9e par Didier Raoult https:\/\/t.co\/bBZO8djPby","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1198509891461275648,"id_str":"1198509891461275648","name":"c\u00e9linou","screen_name":"CarpiCeline","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\udf1e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":27,"listed_count":0,"favourites_count":1615,"statuses_count":313,"created_at":"Sun Nov 24 07:53:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198510481151057920\/56PwHNUc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198510481151057920\/56PwHNUc_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bBZO8djPby","expanded_url":"https:\/\/actu.orange.fr\/france\/coronavirus-l-agence-du-medicament-refuse-l-utilisation-de-l-hydroxychloroquine-demandee-par-didier-raoult-magic-CNT000001ulZN8.html","display_url":"actu.orange.fr\/france\/coronav\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 06:13:20 +0000 2020","id":1319884660680331265,"id_str":"1319884660680331265","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":751527727623180292,"id_str":"751527727623180292","name":"Franck Parisi","screen_name":"franck_parisi","location":"Marseille, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1132,"friends_count":1405,"listed_count":21,"favourites_count":28709,"statuses_count":42755,"created_at":"Fri Jul 08 21:25:47 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318793268486918145\/QsvXy5VJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318793268486918145\/QsvXy5VJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/751527727623180292\/1585375576","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 06:03:55 +0000 2020","id":1319882293889146882,"id_str":"1319882293889146882","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1135839397151199232,"id_str":"1135839397151199232","name":"Daniel Magalhaes","screen_name":"Daniel_Magellan","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":160,"friends_count":451,"listed_count":0,"favourites_count":25564,"statuses_count":11864,"created_at":"Tue Jun 04 09:23:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317220493435523072\/vdKQq6JA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317220493435523072\/vdKQq6JA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1135839397151199232\/1559717420","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:58:59 +0000 2020","id":1319881053176287234,"id_str":"1319881053176287234","text":"Saloperie ! \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychlor\u2026 https:\/\/t.co\/snfnuOvd5E","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1296327230801489920,"id_str":"1296327230801489920","name":"Bell","screen_name":"Bell0682794751","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":286,"listed_count":0,"favourites_count":1532,"statuses_count":819,"created_at":"Thu Aug 20 06:04:54 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296331888521510913\/v5A8AGHh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296331888521510913\/v5A8AGHh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1296327230801489920\/1598107896","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Saloperie ! \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle - franceinfo https:\/\/t.co\/SiK6wgUDvB via @GoogleNews","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SiK6wgUDvB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[159,182]}],"user_mentions":[{"screen_name":"googlenews","name":"Google News","id":33584794,"id_str":"33584794","indices":[187,198]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/snfnuOvd5E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319881053176287234","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:50:59 +0000 2020","id":1319879037230157824,"id_str":"1319879037230157824","text":"via @franceinfo : Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxy\u2026 https:\/\/t.co\/2LrTg8SlBv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":425568402,"id_str":"425568402","name":"Chiara A","screen_name":"peterpanet","location":"Paris, France","url":null,"description":"Press review of Chiara, free lance Report , Carpe Diem !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":898,"friends_count":895,"listed_count":61,"favourites_count":20437,"statuses_count":53850,"created_at":"Thu Dec 01 04:51:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1671271716\/118_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1671271716\/118_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/425568402\/1437501916","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"via @franceinfo : Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/2o2beWo6YT","display_text_range":[0,174],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2o2beWo6YT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html#xtor=CS2-765-%5Bautres%5D-","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[151,174]}],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[4,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2LrTg8SlBv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319879037230157824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[4,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:50:42 +0000 2020","id":1319878964840726528,"id_str":"1319878964840726528","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1311761583119503360,"id_str":"1311761583119503360","name":"Genestier Anne","screen_name":"AnneGenestier","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":111,"listed_count":0,"favourites_count":4905,"statuses_count":2221,"created_at":"Thu Oct 01 20:15:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1825,"favorite_count":2469,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:46:42 +0000 2020","id":1319877958476103682,"id_str":"1319877958476103682","text":"RT @RedChanelRed: \u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1135839397151199232,"id_str":"1135839397151199232","name":"Daniel Magalhaes","screen_name":"Daniel_Magellan","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":160,"friends_count":451,"listed_count":0,"favourites_count":25564,"statuses_count":11864,"created_at":"Tue Jun 04 09:23:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317220493435523072\/vdKQq6JA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317220493435523072\/vdKQq6JA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1135839397151199232\/1559717420","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 24 05:34:57 +0000 2020","id":1319875001852583936,"id_str":"1319875001852583936","text":"\u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/njCpAFLIW1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2836275106,"id_str":"2836275106","name":"Anne \ud83d\udcac\ud83d\udcad\ud83d\uddef\ud83c\udccf","screen_name":"RedChanelRed","location":"Metz, France","url":null,"description":"\u00abOn est entrain de s\u00e9lectionner les gens les + dangereux\u00bb Albert Jacquard (1994). \nLe casse du si\u00e8cle a bien eu lieu ! \nJe ne suis pas solidaire du Gvt !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1372,"friends_count":1542,"listed_count":13,"favourites_count":14547,"statuses_count":9464,"created_at":"Sat Oct 18 15:50:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E81C4F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336366535670198276\/afQA6jsj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336366535670198276\/afQA6jsj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2836275106\/1603372125","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/D13QUlgK5S","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D13QUlgK5S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[22,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/njCpAFLIW1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319875001852583936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[22,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RedChanelRed","name":"Anne \ud83d\udcac\ud83d\udcad\ud83d\uddef\ud83c\udccf","id":2836275106,"id_str":"2836275106","indices":[3,16]},{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[40,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:41:20 +0000 2020","id":1319876611026657280,"id_str":"1319876611026657280","text":"@Itzhman @RenaudMuselier @ansm @raoult_didier @IHU_Marseille @olivierveran @laprovence @lamarsweb @afpfr @Var_Matin\u2026 https:\/\/t.co\/F1VHugJBAA","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1319712100156084227,"in_reply_to_status_id_str":"1319712100156084227","in_reply_to_user_id":924386922,"in_reply_to_user_id_str":"924386922","in_reply_to_screen_name":"Itzhman","user":{"id":1245702367946903552,"id_str":"1245702367946903552","name":"\ud83c\udf53\ud83c\uddf9\ud83c\uddecBlack mamba\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\udf53","screen_name":"AristoTogo","location":null,"url":null,"description":"Bloqu\u00e9 par Barraud, lacombe, Khan, deray, Pfeifer-smadja, fiolet...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":191,"friends_count":344,"listed_count":0,"favourites_count":2226,"statuses_count":8134,"created_at":"Thu Apr 02 13:19:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328624721919926272\/YdjBVDKC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328624721919926272\/YdjBVDKC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245702367946903552\/1595093533","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Itzhman @RenaudMuselier @ansm @raoult_didier @IHU_Marseille @olivierveran @laprovence @lamarsweb @afpfr @Var_Matin @ledauphine @France3Provence @bleuprovence @LeDLVaucluse @francebleuazur Ca aurait officialis\u00e9 l'hydroxychloroquine comme medoc officiel contre le coronavirus","display_text_range":[189,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Itzhman","name":"Poussin","id":924386922,"id_str":"924386922","indices":[0,8]},{"screen_name":"RenaudMuselier","name":"Renaud Muselier","id":185976655,"id_str":"185976655","indices":[9,24]},{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[25,30]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[31,45]},{"screen_name":"IHU_Marseille","name":"IHU M\u00e9diterran\u00e9e Infection","id":760127659330379776,"id_str":"760127659330379776","indices":[46,60]},{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[61,74]},{"screen_name":"laprovence","name":"La Provence","id":18167178,"id_str":"18167178","indices":[75,86]},{"screen_name":"lamarsweb","name":"La Marseillaise","id":193240251,"id_str":"193240251","indices":[87,97]},{"screen_name":"afpfr","name":"Agence France-Presse","id":338985020,"id_str":"338985020","indices":[98,104]},{"screen_name":"Var_Matin","name":"Var-matin","id":119676746,"id_str":"119676746","indices":[105,115]},{"screen_name":"ledauphine","name":"Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9 #dauphinelibere","id":17844275,"id_str":"17844275","indices":[116,127]},{"screen_name":"France3Provence","name":"France 3 Provence","id":53409554,"id_str":"53409554","indices":[128,144]},{"screen_name":"bleuprovence","name":"France Bleu Provence","id":103041939,"id_str":"103041939","indices":[145,158]},{"screen_name":"LeDLVaucluse","name":"Vaucluse Matin","id":620408722,"id_str":"620408722","indices":[159,172]},{"screen_name":"francebleuazur","name":"France Bleu Azur","id":103039725,"id_str":"103039725","indices":[173,188]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F1VHugJBAA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319876611026657280","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Itzhman","name":"Poussin","id":924386922,"id_str":"924386922","indices":[0,8]},{"screen_name":"RenaudMuselier","name":"Renaud Muselier","id":185976655,"id_str":"185976655","indices":[9,24]},{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[25,30]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[31,45]},{"screen_name":"IHU_Marseille","name":"IHU M\u00e9diterran\u00e9e Infection","id":760127659330379776,"id_str":"760127659330379776","indices":[46,60]},{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[61,74]},{"screen_name":"laprovence","name":"La Provence","id":18167178,"id_str":"18167178","indices":[75,86]},{"screen_name":"lamarsweb","name":"La Marseillaise","id":193240251,"id_str":"193240251","indices":[87,97]},{"screen_name":"afpfr","name":"Agence France-Presse","id":338985020,"id_str":"338985020","indices":[98,104]},{"screen_name":"Var_Matin","name":"Var-matin","id":119676746,"id_str":"119676746","indices":[105,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:38:25 +0000 2020","id":1319875877547741186,"id_str":"1319875877547741186","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":235525449,"id_str":"235525449","name":"phallene tigris","screen_name":"phallene40","location":null,"url":null,"description":"mieux vaut l humanit\u00e9 du monde sauvage que la sauvagerie de l humanit\u00e9                                   \n\nrtt ne veux pas dire que j approuve\n#teampatriotes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1255,"friends_count":1670,"listed_count":2,"favourites_count":38166,"statuses_count":99487,"created_at":"Sat Jan 08 12:14:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079373716629454848\/aQavgs41_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079373716629454848\/aQavgs41_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/235525449\/1567174299","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:38:01 +0000 2020","id":1319875774112059393,"id_str":"1319875774112059393","text":"RT @RedChanelRed: \u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252899638937616384,"id_str":"1252899638937616384","name":"SN06","screen_name":"SsydeaR","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 un long fleuve pas tr\u00e8s tranquille \ud83d\ude37\ud83d\ude2d\ud83d\ude21","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":342,"friends_count":728,"listed_count":0,"favourites_count":14424,"statuses_count":13580,"created_at":"Wed Apr 22 09:59:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1297880775145279488\/wpPVdfX7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1297880775145279488\/wpPVdfX7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 24 05:34:57 +0000 2020","id":1319875001852583936,"id_str":"1319875001852583936","text":"\u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/njCpAFLIW1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2836275106,"id_str":"2836275106","name":"Anne \ud83d\udcac\ud83d\udcad\ud83d\uddef\ud83c\udccf","screen_name":"RedChanelRed","location":"Metz, France","url":null,"description":"\u00abOn est entrain de s\u00e9lectionner les gens les + dangereux\u00bb Albert Jacquard (1994). \nLe casse du si\u00e8cle a bien eu lieu ! \nJe ne suis pas solidaire du Gvt !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1372,"friends_count":1542,"listed_count":13,"favourites_count":14547,"statuses_count":9464,"created_at":"Sat Oct 18 15:50:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E81C4F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336366535670198276\/afQA6jsj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336366535670198276\/afQA6jsj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2836275106\/1603372125","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/D13QUlgK5S","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D13QUlgK5S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[22,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/njCpAFLIW1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319875001852583936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[22,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RedChanelRed","name":"Anne \ud83d\udcac\ud83d\udcad\ud83d\uddef\ud83c\udccf","id":2836275106,"id_str":"2836275106","indices":[3,16]},{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[40,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:34:57 +0000 2020","id":1319875001852583936,"id_str":"1319875001852583936","text":"\u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/njCpAFLIW1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2836275106,"id_str":"2836275106","name":"Anne \ud83d\udcac\ud83d\udcad\ud83d\uddef\ud83c\udccf","screen_name":"RedChanelRed","location":"Metz, France","url":null,"description":"\u00abOn est entrain de s\u00e9lectionner les gens les + dangereux\u00bb Albert Jacquard (1994). \nLe casse du si\u00e8cle a bien eu lieu ! \nJe ne suis pas solidaire du Gvt !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1372,"friends_count":1542,"listed_count":13,"favourites_count":14547,"statuses_count":9464,"created_at":"Sat Oct 18 15:50:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E81C4F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336366535670198276\/afQA6jsj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336366535670198276\/afQA6jsj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2836275106\/1603372125","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2066Et pendant ce temps \u2066@ansm\u2069 envoi des mails promo de Gilead pour le remdesivir ? \nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/D13QUlgK5S","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D13QUlgK5S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[22,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/njCpAFLIW1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319875001852583936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[22,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:29:22 +0000 2020","id":1319873599323373568,"id_str":"1319873599323373568","text":"RT @rfenau: Il comprend vite mais il faut lui expliquer longtemps \nLa demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1065614963111276546,"id_str":"1065614963111276546","name":"Bringelle Masqu\u00e9","screen_name":"SM45677253","location":"La R\u00e9union","url":null,"description":"Concombre, Bringelle et autres l\u00e9gumes, pas de diff\u00e9rence ! \nA la R\u00e9union, pays du vivre ensemble, pas de distinction de couleur, de religion...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":102,"friends_count":99,"listed_count":2,"favourites_count":13573,"statuses_count":18011,"created_at":"Thu Nov 22 14:36:20 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273980861730471939\/5e1p1kBG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273980861730471939\/5e1p1kBG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 24 05:07:06 +0000 2020","id":1319867992390381569,"id_str":"1319867992390381569","text":"Il comprend vite mais il faut lui expliquer longtemps \nLa demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroqui\u2026 https:\/\/t.co\/I4cWPEfKL3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":240530546,"id_str":"240530546","name":"Robert \ud83d\udc33","screen_name":"rfenau","location":"Lyon, France","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Je trouve ma compagnie tr\u00e8s agr\u00e9able et sympa mais je ne la recommande \u00e0 personne.\nPas TP svp.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1227,"friends_count":1497,"listed_count":3,"favourites_count":28879,"statuses_count":14713,"created_at":"Thu Jan 20 04:03:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201990098402844673\/iYM75Zpp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201990098402844673\/iYM75Zpp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/240530546\/1546327397","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il comprend vite mais il faut lui expliquer longtemps \nLa demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e https:\/\/t.co\/Rj6eTXrcxL","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rj6eTXrcxL","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jrj0UX","display_url":"buff.ly\/3jrj0UX","indices":[126,149]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I4cWPEfKL3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319867992390381569","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfenau","name":"Robert \ud83d\udc33","id":240530546,"id_str":"240530546","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:22:29 +0000 2020","id":1319871865637175296,"id_str":"1319871865637175296","text":"RT @EldoRhaan: Hydroxychloroquine : la lettre au vitriol de Renaud Muselier \u00e0 Olivier V\u00e9ran - #Actu coronavirus, politique, gouvernement, o\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":572172933,"id_str":"572172933","name":"Looping \u25bd \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"Nepther1","location":"France","url":null,"description":"Aeronautic - Commitment against animal suffering -","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":428,"friends_count":797,"listed_count":26,"favourites_count":30547,"statuses_count":37652,"created_at":"Sat May 05 21:41:27 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819078832372256768\/W0h1F24B_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/819078832372256768\/W0h1F24B_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/572172933\/1494589196","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 24 05:17:08 +0000 2020","id":1319870518040973312,"id_str":"1319870518040973312","text":"Hydroxychloroquine : la lettre au vitriol de Renaud Muselier \u00e0 Olivier V\u00e9ran - #Actu coronavirus, politique, gouver\u2026 https:\/\/t.co\/kWBlMFCDGE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1513106358,"id_str":"1513106358","name":"\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd7d\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd86\ud835\udd93","screen_name":"EldoRhaan","location":"Terre","url":"https:\/\/eldorhaan.wordpress.com","description":"Les premiers seront les derniers, quiconque s'abaisse sera \u00e9lev\u00e9. Le questionnement est le fondement m\u00eame de l'humain, continuons \u00e0 poser des questions.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3250,"friends_count":700,"listed_count":9,"favourites_count":14833,"statuses_count":32004,"created_at":"Thu Jun 13 11:29:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946767831550644224\/uJXHdHZi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946767831550644224\/uJXHdHZi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1513106358\/1466587508","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hydroxychloroquine : la lettre au vitriol de Renaud Muselier \u00e0 Olivier V\u00e9ran - #Actu coronavirus, politique, gouvernement, opposition, loi\nArticle complet : https:\/\/t.co\/uBoXccPolh\nSource : https:\/\/t.co\/KDWb2YCSnJ","display_text_range":[0,213],"entities":{"hashtags":[{"text":"Actu","indices":[79,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uBoXccPolh","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/37wITAm","display_url":"ift.tt\/37wITAm","indices":[157,180]},{"url":"https:\/\/t.co\/KDWb2YCSnJ","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/31zaqx1","display_url":"ift.tt\/31zaqx1","indices":[190,213]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Actu","indices":[79,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kWBlMFCDGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319870518040973312","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Actu","indices":[94,99]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EldoRhaan","name":"\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd7d\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd86\ud835\udd93","id":1513106358,"id_str":"1513106358","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:21:40 +0000 2020","id":1319871662217723904,"id_str":"1319871662217723904","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1113128861112434692,"id_str":"1113128861112434692","name":"Orion7000","screen_name":"Orion70001","location":null,"url":null,"description":"Ni dieux ni ma\u00eetre.... Insoumise pour l'avenir en commun.\nUne personne normale!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":352,"friends_count":650,"listed_count":2,"favourites_count":59540,"statuses_count":17291,"created_at":"Tue Apr 02 17:19:36 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:19:16 +0000 2020","id":1319871055666778113,"id_str":"1319871055666778113","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":262500745,"id_str":"262500745","name":"CATHERINE L","screen_name":"kittylt","location":"beauvais","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1537,"friends_count":4983,"listed_count":224,"favourites_count":15681,"statuses_count":102454,"created_at":"Tue Mar 08 04:47:15 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2181050594\/imagesCA1VCZHO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2181050594\/imagesCA1VCZHO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/262500745\/1399793902","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:17:08 +0000 2020","id":1319870518040973312,"id_str":"1319870518040973312","text":"Hydroxychloroquine : la lettre au vitriol de Renaud Muselier \u00e0 Olivier V\u00e9ran - #Actu coronavirus, politique, gouver\u2026 https:\/\/t.co\/kWBlMFCDGE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1513106358,"id_str":"1513106358","name":"\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94\ud835\udd7d\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd86\ud835\udd93","screen_name":"EldoRhaan","location":"Terre","url":"https:\/\/eldorhaan.wordpress.com","description":"Les premiers seront les derniers, quiconque s'abaisse sera \u00e9lev\u00e9. Le questionnement est le fondement m\u00eame de l'humain, continuons \u00e0 poser des questions.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3250,"friends_count":700,"listed_count":9,"favourites_count":14833,"statuses_count":32004,"created_at":"Thu Jun 13 11:29:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946767831550644224\/uJXHdHZi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946767831550644224\/uJXHdHZi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1513106358\/1466587508","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hydroxychloroquine : la lettre au vitriol de Renaud Muselier \u00e0 Olivier V\u00e9ran - #Actu coronavirus, politique, gouvernement, opposition, loi\nArticle complet : https:\/\/t.co\/uBoXccPolh\nSource : https:\/\/t.co\/KDWb2YCSnJ","display_text_range":[0,213],"entities":{"hashtags":[{"text":"Actu","indices":[79,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uBoXccPolh","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/37wITAm","display_url":"ift.tt\/37wITAm","indices":[157,180]},{"url":"https:\/\/t.co\/KDWb2YCSnJ","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/31zaqx1","display_url":"ift.tt\/31zaqx1","indices":[190,213]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Actu","indices":[79,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kWBlMFCDGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319870518040973312","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:07:06 +0000 2020","id":1319867992390381569,"id_str":"1319867992390381569","text":"Il comprend vite mais il faut lui expliquer longtemps \nLa demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroqui\u2026 https:\/\/t.co\/I4cWPEfKL3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":240530546,"id_str":"240530546","name":"Robert \ud83d\udc33","screen_name":"rfenau","location":"Lyon, France","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Je trouve ma compagnie tr\u00e8s agr\u00e9able et sympa mais je ne la recommande \u00e0 personne.\nPas TP svp.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1227,"friends_count":1497,"listed_count":3,"favourites_count":28879,"statuses_count":14713,"created_at":"Thu Jan 20 04:03:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201990098402844673\/iYM75Zpp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201990098402844673\/iYM75Zpp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/240530546\/1546327397","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il comprend vite mais il faut lui expliquer longtemps \nLa demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e https:\/\/t.co\/Rj6eTXrcxL","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rj6eTXrcxL","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jrj0UX","display_url":"buff.ly\/3jrj0UX","indices":[126,149]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I4cWPEfKL3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319867992390381569","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 05:02:27 +0000 2020","id":1319866823567953920,"id_str":"1319866823567953920","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1441524536,"id_str":"1441524536","name":"jolesuisse\ud83d\udd3b","screen_name":"jsette60","location":"Suisse, France","url":null,"description":"mes tweets n\u2019engagent que moi\ud83e\udd2bLa Libert\u00e9 d\u2019expression...l\u2019\u00e9galit\u00e9 des sexes...la fraternit\u00e9...sont mes cr\u00e9dos #TousContreMacron #JLMelenchonPresident","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":309,"friends_count":456,"listed_count":10,"favourites_count":25163,"statuses_count":25992,"created_at":"Sun May 19 15:49:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336895331758436352\/58DX51rb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336895331758436352\/58DX51rb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1441524536\/1436192906","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 04:55:58 +0000 2020","id":1319865193254572033,"id_str":"1319865193254572033","text":"RT @JeanYvesTarrade: On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1082177260466171904,"id_str":"1082177260466171904","name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Martin *\u03c6*","screen_name":"MartinFrdric7","location":null,"url":null,"description":"Beethoven,Schumann,Bach,Mozart\n\"La connaissance est une lanterne que l'on porte sur le dos et qui n'\u00e9claire jamais que le chemin parcouru.\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2305,"friends_count":3822,"listed_count":0,"favourites_count":122498,"statuses_count":39214,"created_at":"Mon Jan 07 07:28:59 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1221402000778301440\/Vq1WS4bl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1221402000778301440\/Vq1WS4bl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 14:25:43 +0000 2020","id":1319646185238441985,"id_str":"1319646185238441985","text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser\u2026 https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","screen_name":"JeanYvesTarrade","location":"Toulouse","url":null,"description":"Quand le peuple veut exister on le dit populiste. Quand le peuple veut comprendre on le dit complotiste.\nMoi j'ai compris qu'il fallait exister.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1218,"listed_count":8,"favourites_count":2134,"statuses_count":7912,"created_at":"Sun Apr 26 07:05:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331311886504239105\/qG5SDrnN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254305227676753921\/1605019714","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On lance une p\u00e9tition ???\n\nCovid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/109jRQsoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":31,"retweet_count":60,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmKMKPjIku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319646185238441985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 04:30:59 +0000 2020","id":1319858905166512129,"id_str":"1319858905166512129","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1141047948815556608,"id_str":"1141047948815556608","name":"Pascal","screen_name":"PUser2305","location":"Nord-Pas-de-Calais, 62 France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":344,"friends_count":338,"listed_count":0,"favourites_count":45389,"statuses_count":16946,"created_at":"Tue Jun 18 18:20:05 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 04:02:03 +0000 2020","id":1319851622076502022,"id_str":"1319851622076502022","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":300819166,"id_str":"300819166","name":"FORGE JACQUES","screen_name":"JacquesForge","location":null,"url":null,"description":"Ancien responsable \u00c9dition Telematin France 2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":133,"friends_count":766,"listed_count":6,"favourites_count":6458,"statuses_count":3139,"created_at":"Wed May 18 12:18:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946718584260132865\/WpSz0Azw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946718584260132865\/WpSz0Azw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/300819166\/1383992589","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1825,"favorite_count":2469,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 03:16:58 +0000 2020","id":1319840278522466305,"id_str":"1319840278522466305","text":"@RenaudMuselier @ansm @raoult_didier @IHU_Marseille @olivierveran @laprovence @lamarsweb @afpfr @Var_Matin\u2026 https:\/\/t.co\/jsg8625gFk","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1319678116453900290,"in_reply_to_status_id_str":"1319678116453900290","in_reply_to_user_id":185976655,"in_reply_to_user_id_str":"185976655","in_reply_to_screen_name":"RenaudMuselier","user":{"id":826378796823564288,"id_str":"826378796823564288","name":"PatBoy","screen_name":"pat7boy","location":null,"url":null,"description":"Trumpxit, Brexit, Yellow Vests :\nThe Western World going Rogue       \n\nL'Ensauvagement de l'Occident","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":157,"friends_count":151,"listed_count":4,"favourites_count":7867,"statuses_count":9878,"created_at":"Tue Jan 31 10:37:13 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835517858062819328\/kqdj_1yA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/835517858062819328\/kqdj_1yA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/826378796823564288\/1603440844","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RenaudMuselier @ansm @raoult_didier @IHU_Marseille @olivierveran @laprovence @lamarsweb @afpfr @Var_Matin @ledauphine @France3Provence @bleuprovence @LeDLVaucluse @francebleuazur Vous vous pr\u00e9tendez m\u00e9decin #RenaudMuselier  ?\n\n#coronavirus #COVID19 #Chloroquine #Hydroxychloroquine #chloroquinegate https:\/\/t.co\/rXVz2xIOQP","display_text_range":[180,299],"entities":{"hashtags":[{"text":"RenaudMuselier","indices":[208,223]},{"text":"coronavirus","indices":[228,240]},{"text":"COVID19","indices":[241,249]},{"text":"Chloroquine","indices":[250,262]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[263,282]},{"text":"chloroquinegate","indices":[283,299]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RenaudMuselier","name":"Renaud Muselier","id":185976655,"id_str":"185976655","indices":[0,15]},{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[16,21]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[22,36]},{"screen_name":"IHU_Marseille","name":"IHU M\u00e9diterran\u00e9e Infection","id":760127659330379776,"id_str":"760127659330379776","indices":[37,51]},{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[52,65]},{"screen_name":"laprovence","name":"La Provence","id":18167178,"id_str":"18167178","indices":[66,77]},{"screen_name":"lamarsweb","name":"La Marseillaise","id":193240251,"id_str":"193240251","indices":[78,88]},{"screen_name":"afpfr","name":"Agence France-Presse","id":338985020,"id_str":"338985020","indices":[89,95]},{"screen_name":"Var_Matin","name":"Var-matin","id":119676746,"id_str":"119676746","indices":[96,106]},{"screen_name":"ledauphine","name":"Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9 #dauphinelibere","id":17844275,"id_str":"17844275","indices":[107,118]},{"screen_name":"France3Provence","name":"France 3 Provence","id":53409554,"id_str":"53409554","indices":[119,135]},{"screen_name":"bleuprovence","name":"France Bleu Provence","id":103041939,"id_str":"103041939","indices":[136,149]},{"screen_name":"LeDLVaucluse","name":"Vaucluse Matin","id":620408722,"id_str":"620408722","indices":[150,163]},{"screen_name":"francebleuazur","name":"France Bleu Azur","id":103039725,"id_str":"103039725","indices":[164,179]}],"symbols":[],"media":[{"id":1319840274248421377,"id_str":"1319840274248421377","indices":[300,323],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEDvJLU0AE8F_V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEDvJLU0AE8F_V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rXVz2xIOQP","display_url":"pic.twitter.com\/rXVz2xIOQP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pat7boy\/status\/1319840278522466305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1592,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":529,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":933,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1319840274248421377,"id_str":"1319840274248421377","indices":[300,323],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEDvJLU0AE8F_V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEDvJLU0AE8F_V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rXVz2xIOQP","display_url":"pic.twitter.com\/rXVz2xIOQP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pat7boy\/status\/1319840278522466305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1592,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":529,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":933,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jsg8625gFk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319840278522466305","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RenaudMuselier","name":"Renaud Muselier","id":185976655,"id_str":"185976655","indices":[0,15]},{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[16,21]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[22,36]},{"screen_name":"IHU_Marseille","name":"IHU M\u00e9diterran\u00e9e Infection","id":760127659330379776,"id_str":"760127659330379776","indices":[37,51]},{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[52,65]},{"screen_name":"laprovence","name":"La Provence","id":18167178,"id_str":"18167178","indices":[66,77]},{"screen_name":"lamarsweb","name":"La Marseillaise","id":193240251,"id_str":"193240251","indices":[78,88]},{"screen_name":"afpfr","name":"Agence France-Presse","id":338985020,"id_str":"338985020","indices":[89,95]},{"screen_name":"Var_Matin","name":"Var-matin","id":119676746,"id_str":"119676746","indices":[96,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 02:48:41 +0000 2020","id":1319833161782755329,"id_str":"1319833161782755329","text":"@raoult_didier \nhttps:\/\/t.co\/k5Z4XECvZs\nPour information.\nJe crois en \u00e7a mais aussi en la remise en question des ge\u2026 https:\/\/t.co\/3y1O8iZT2U","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":1242471700257595403,"in_reply_to_user_id_str":"1242471700257595403","in_reply_to_screen_name":"raoult_didier","user":{"id":1243082324364886016,"id_str":"1243082324364886016","name":"Damenature Angel","screen_name":"DamenatureAngel","location":null,"url":null,"description":"Maquettiste et Musicienne entre autre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":434,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":1012,"created_at":"Thu Mar 26 07:48:23 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243082607732109313\/RKAIMD5o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243082607732109313\/RKAIMD5o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1243082324364886016\/1588066230","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@raoult_didier \nhttps:\/\/t.co\/k5Z4XECvZs\nPour information.\nJe crois en \u00e7a mais aussi en la remise en question des gens car chier sur les gens c'est immonde et \u00e7a transmet des maladies. ils en mettent dans l'eau dans la nourriture partout !","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k5Z4XECvZs","expanded_url":"https:\/\/www.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[16,39]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k5Z4XECvZs","expanded_url":"https:\/\/www.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[16,39]},{"url":"https:\/\/t.co\/3y1O8iZT2U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319833161782755329","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 02:39:26 +0000 2020","id":1319830833562292224,"id_str":"1319830833562292224","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":956066916401143809,"id_str":"956066916401143809","name":"otto brandebourg","screen_name":"otto_ottofax","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":508,"friends_count":1594,"listed_count":0,"favourites_count":43591,"statuses_count":16399,"created_at":"Wed Jan 24 07:31:30 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255163947675762698\/emMxY7Tr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255163947675762698\/emMxY7Tr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/956066916401143809\/1559248606","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 01:19:11 +0000 2020","id":1319810638638686210,"id_str":"1319810638638686210","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anest\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":30230184,"id_str":"30230184","name":"Caesarus","screen_name":"cesarcardo","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":168,"friends_count":2006,"listed_count":3,"favourites_count":14891,"statuses_count":12247,"created_at":"Fri Apr 10 14:52:25 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310838203700707329\/kr5Rkp_e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310838203700707329\/kr5Rkp_e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/30230184\/1516917798","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 18:55:20 +0000 2020","id":1319351650914603009,"id_str":"1319351650914603009","text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en\u2026 https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14291,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anesth\u00e9sie-r\u00e9animation au CHU Mohammed VI de Marrakech - Medias24) \n#Covid #Coronavirus #Maroc #France #COVID19france https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[183,189]},{"text":"Coronavirus","indices":[190,202]},{"text":"Maroc","indices":[203,209]},{"text":"France","indices":[210,217]},{"text":"COVID19france","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","expanded_url":"https:\/\/www.medias24.com\/l-hydroxychloroquine-est-un-medicament-efficace-et-safe-13703.html","display_url":"medias24.com\/l-hydroxychlor\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":9,"retweet_count":208,"favorite_count":359,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319351650914603009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 01:14:25 +0000 2020","id":1319809437708767233,"id_str":"1319809437708767233","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2301035511,"id_str":"2301035511","name":"Dalle749#LW \u2666\ufe0f","screen_name":"dalle749","location":"elancourt","url":null,"description":"Retraite","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2103,"friends_count":1895,"listed_count":160,"favourites_count":28509,"statuses_count":216562,"created_at":"Fri Jan 24 08:33:01 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858717514989264896\/rKaKO9JV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/858717514989264896\/rKaKO9JV_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 00:59:33 +0000 2020","id":1319805696960024578,"id_str":"1319805696960024578","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1212442526570795009,"id_str":"1212442526570795009","name":"le patriote 2eme compte de secours","screen_name":"Patriote2eme","location":null,"url":null,"description":"2eme compte patriote gaulois r\u00e9fractaire France p\u00eache gastronomie musique cin\u00e9phile musculation aquariophile  musique\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc51\ud83d\udc5f\ud83c\udfa3\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udf9e\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":779,"friends_count":687,"listed_count":2,"favourites_count":2486,"statuses_count":4943,"created_at":"Wed Jan 01 18:37:01 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317483905784664067\/2KaltZnx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317483905784664067\/2KaltZnx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1212442526570795009\/1602947519","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 00:48:18 +0000 2020","id":1319802866186465280,"id_str":"1319802866186465280","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2978463929,"id_str":"2978463929","name":"Fran\u00e7ois Bernardi","screen_name":"fanfanelcorso","location":null,"url":null,"description":"honneur et fid\u00e9lit\u00e9 \u00e0 mon pays et mon \u00cele.\nfier de mes racines  et de mes anc\u00eatres.\n#TeamPatriotes..\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n#LaRacailleTue  #AIF","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1001,"friends_count":1019,"listed_count":6,"favourites_count":28032,"statuses_count":20664,"created_at":"Wed Jan 14 18:15:29 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/755934016193368065\/Ke2gmTdj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/755934016193368065\/Ke2gmTdj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":57364,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 00:44:31 +0000 2020","id":1319801913270030336,"id_str":"1319801913270030336","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1279715867396313093,"id_str":"1279715867396313093","name":"\u239d Aaron Vells \u23a0","screen_name":"AaronVells","location":"ISRAEL ","url":null,"description":"Twitter est un lieu o\u00f9 d\u00e9battre calmement dans le respect de l\u2019opinion des autres. Si vous n\u2019\u00eates pas d\u2019accord, allez vous faire voir. Ni de gauche,ni de gauche","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8271,"friends_count":8544,"listed_count":6,"favourites_count":27232,"statuses_count":6634,"created_at":"Sun Jul 05 09:57:00 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313172241207701504\/kGaWiiuu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313172241207701504\/kGaWiiuu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1279715867396313093\/1606493072","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 00:37:24 +0000 2020","id":1319800123954810887,"id_str":"1319800123954810887","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":118363400,"id_str":"118363400","name":"Niakola \u270a","screen_name":"niakola","location":"Ripoublique du Macronistan ","url":null,"description":"R\u00e9volutionnaire de salon.Escrozy City.\nBarbecue en attente, pr\u00e9vu \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e.\nLe Corona sera-t-il de gauche ? #Brigitte \u00e0 l'#EPHAD","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":664,"friends_count":3055,"listed_count":4,"favourites_count":177346,"statuses_count":41895,"created_at":"Sun Feb 28 12:51:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168784652\/onaretrouvelechexm5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168784652\/onaretrouvelechexm5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/118363400\/1353457239","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9895,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":820,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 24 00:02:17 +0000 2020","id":1319791283490164737,"id_str":"1319791283490164737","text":"Hydroxychloroquine : l'Agence du medicament dit non a Didier [ Capital . fr ] L'hydroxychloroquine est commercialis\u2026 https:\/\/t.co\/omOqe5PCLX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.axisum.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTiana1\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4838520568,"id_str":"4838520568","name":"Tian_A1 (Thierry)","screen_name":"Tian_A1","location":"Everywhere","url":null,"description":"\"The best way to predict your future is to create it\" A. Lincoln #ArtificialIntelligence #AI #researcher","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1509,"friends_count":1346,"listed_count":3275,"favourites_count":7280,"statuses_count":328073,"created_at":"Sat Jan 23 13:06:53 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/977871067883671552\/E2ir3mkl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/977871067883671552\/E2ir3mkl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4838520568\/1521977517","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hydroxychloroquine : l'Agence du medicament dit non a Didier [ Capital . fr ] L'hydroxychloroquine est commercialisee en #France par le laboratoire #Sanofi . A #Lire aussi - #Coronavirus : cette compagnie n'acceptera que les clients au test . https:\/\/t.co\/DjCKez5lmG","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"France","indices":[121,128]},{"text":"Sanofi","indices":[148,155]},{"text":"Lire","indices":[160,165]},{"text":"Coronavirus","indices":[174,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DjCKez5lmG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HAfeer","display_url":"bit.ly\/2HAfeer","indices":[243,266]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omOqe5PCLX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319791283490164737","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202010240000","toDate":"202010240959"}}