{"results":[{"created_at":"Sun Oct 25 17:58:48 +0000 2020","id":1320424587621007363,"id_str":"1320424587621007363","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":777523874086920192,"id_str":"777523874086920192","name":"Vik","screen_name":"vikgonzalez777","location":"nulle part","url":null,"description":"Madame tout le monde","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":127,"friends_count":535,"listed_count":1,"favourites_count":31261,"statuses_count":9570,"created_at":"Sun Sep 18 15:05:12 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066795130546475011\/WU27cENI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066795130546475011\/WU27cENI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/777523874086920192\/1493838360","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:53:16 +0000 2020","id":1320423192738078720,"id_str":"1320423192738078720","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2701139078,"id_str":"2701139078","name":"Dani\u00e8le Alet","screen_name":"DanieleAlet","location":"Paris, France","url":null,"description":"Investigations documentaires. Sois juge & tais-toi, Viols de guerre : 70ans d\u2019histoire d\u2019une arme taboue. Mes docs engagent tt le monde ! \ud83d\udeabNewPublicManagement","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":831,"friends_count":1349,"listed_count":92,"favourites_count":16488,"statuses_count":40975,"created_at":"Sat Aug 02 15:58:20 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FA743E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/495608057477341184\/gsI5Jkz-_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/495608057477341184\/gsI5Jkz-_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:48:08 +0000 2020","id":1320421904545697796,"id_str":"1320421904545697796","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2663247136,"id_str":"2663247136","name":"Christophe DEBIEN","screen_name":"ChrisDebien","location":"Bruxelles, Belgique","url":"http:\/\/www.occe.eu\/","description":"Chairman @OCCE_EU - European Organization for Climate and Circular Economy #circulareconomy #climate #economiecirculaire #climat #greentech","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4587,"friends_count":2728,"listed_count":167,"favourites_count":23675,"statuses_count":14103,"created_at":"Wed Jul 02 08:38:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303713438867259392\/FWYUFrPR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303713438867259392\/FWYUFrPR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2663247136\/1579467388","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:46:10 +0000 2020","id":1320421408023973888,"id_str":"1320421408023973888","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870577836,"id_str":"870577836","name":"RIDFA one two three","screen_name":"RIDFACMOI","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":767,"friends_count":2247,"listed_count":27,"favourites_count":8075,"statuses_count":35153,"created_at":"Tue Oct 09 20:53:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320327374714605569\/nR_yPY8b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320327374714605569\/nR_yPY8b_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:42:26 +0000 2020","id":1320420469762379780,"id_str":"1320420469762379780","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1316030520367738890,"id_str":"1316030520367738890","name":"Tony \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\/\ud83d\udd95les fachos idiots","screen_name":"durandtony8","location":"France","url":null,"description":"La DIVISION est la meilleur armes qu' \"ils\" aient... \ud83d\udcfa\u27a1\ud83d\ude28\u27a1\ud83d\udc11\nFaire tourner la vrai information.\n\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":120,"friends_count":283,"listed_count":3,"favourites_count":7175,"statuses_count":5500,"created_at":"Tue Oct 13 14:58:39 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316031092814684160\/xAwj52G1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316031092814684160\/xAwj52G1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:39:45 +0000 2020","id":1320419793695100934,"id_str":"1320419793695100934","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":554308439,"id_str":"554308439","name":"MAB","screen_name":"BARUCHELM","location":"Paris, Ile-de-France","url":null,"description":"Sp\u00e9cialiste des strat\u00e9gies politiques et policieres. Fouille merde \u00e0 temps complet. Le morpion entre les jambes des Aristots et causeurs dangereux.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":50,"friends_count":175,"listed_count":0,"favourites_count":3131,"statuses_count":1147,"created_at":"Sun Apr 15 12:29:54 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065625660759179264\/gUi-ApFs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065625660759179264\/gUi-ApFs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/554308439\/1438179314","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15510,"friends_count":9897,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":819,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:38:43 +0000 2020","id":1320419532960342023,"id_str":"1320419532960342023","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2613457520,"id_str":"2613457520","name":"\u03c1\u2113\u03c5\u043c\u0454 \u2202'\u03b1\u0455","screen_name":"plumedas","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2462,"friends_count":2101,"listed_count":45,"favourites_count":1598,"statuses_count":75218,"created_at":"Wed Jul 09 12:08:52 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1304431643680223233\/h3V01nFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1304431643680223233\/h3V01nFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2613457520\/1600676123","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:36:40 +0000 2020","id":1320419015907487744,"id_str":"1320419015907487744","text":"RT @Europe_Israel: Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u00a0Si q\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1278379112013463552,"id_str":"1278379112013463552","name":"La Toute Derni\u00e8re","screen_name":"LUltimeSolution","location":"Nuremberg, Allemagne","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":543,"listed_count":0,"favourites_count":564,"statuses_count":863,"created_at":"Wed Jul 01 17:25:18 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278382723321733120\/GYuEthnC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278382723321733120\/GYuEthnC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 16:13:08 +0000 2020","id":1320397994152394754,"id_str":"1320397994152394754","text":"Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u2026 https:\/\/t.co\/ZpSOoAqMwn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":207459741,"id_str":"207459741","name":"Europe Isra\u00ebl","screen_name":"Europe_Israel","location":"Europe","url":"http:\/\/www.europe-israel.org","description":"1er site d'information francophone sur Isra\u00ebl, l'Europe et le Moyen Orient. L\u2019association Europe-Isra\u00ebl r\u00e9unit des citoyens europ\u00e9ens qui soutiennent Isra\u00ebl","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14935,"friends_count":761,"listed_count":128,"favourites_count":5377,"statuses_count":71007,"created_at":"Mon Oct 25 11:11:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D8E6FE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"142958","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379365517\/europe_israel_1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379365517\/europe_israel_1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/207459741\/1421503724","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u00a0Si quelqu'un dit que l'hydroxychloroquine est un rem\u00e8de contre la COVID, nous le retirerons\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/lFRo9vAqts via @Europe_Israel","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lFRo9vAqts","expanded_url":"https:\/\/www.europe-israel.org\/2020\/10\/censure-facebook-supprime-le-groupe-didier-raoult-vs-coronavirus-avec-482-000-followers-mark-zuckerberg-avoue-si-quelquun-dit-que-lhydroxychloroquine-est-un-remede-contre-la-covi\/","display_url":"europe-israel.org\/2020\/10\/censur\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Europe_Israel","name":"Europe Isra\u00ebl","id":207459741,"id_str":"207459741","indices":[238,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZpSOoAqMwn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320397994152394754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Europe_Israel","name":"Europe Isra\u00ebl","id":207459741,"id_str":"207459741","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:36:12 +0000 2020","id":1320418898139893760,"id_str":"1320418898139893760","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1053789602765516800,"id_str":"1053789602765516800","name":"Bierre34","screen_name":"Bierre341","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":55,"listed_count":0,"favourites_count":211,"statuses_count":15756,"created_at":"Sat Oct 20 23:26:34 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:31:09 +0000 2020","id":1320417630134689792,"id_str":"1320417630134689792","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1521817002,"id_str":"1521817002","name":"Michel.","screen_name":"MuratetMichel","location":"Lot et garonne","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71,"friends_count":29,"listed_count":3,"favourites_count":4037,"statuses_count":3922,"created_at":"Sun Jun 16 10:29:37 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/994603426649726976\/ashCbV33_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/994603426649726976\/ashCbV33_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1521817002\/1590597425","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:26:28 +0000 2020","id":1320416450864156672,"id_str":"1320416450864156672","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":780324239706644480,"id_str":"780324239706644480","name":"DisruptiveTechnology","screen_name":"DisruptTechno","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":102,"listed_count":1,"favourites_count":4643,"statuses_count":2017,"created_at":"Mon Sep 26 08:32:51 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:24:40 +0000 2020","id":1320415998625878018,"id_str":"1320415998625878018","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1074684173389062144,"id_str":"1074684173389062144","name":"Dubois Jean Philippe","screen_name":"DuboisJeanPhil3","location":"C\u00f4te-d'Or, Bourgogne","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":200,"friends_count":292,"listed_count":0,"favourites_count":16788,"statuses_count":22941,"created_at":"Mon Dec 17 15:14:08 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124958319557455873\/zN8g5aJ2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124958319557455873\/zN8g5aJ2_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:20:46 +0000 2020","id":1320415015502073856,"id_str":"1320415015502073856","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1312357471101554688,"id_str":"1312357471101554688","name":"\ud83c\udf84Brun Laurence \ud83c\udf85\ud83c\udf81","screen_name":"LaurenceBrun48","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":28,"listed_count":0,"favourites_count":4411,"statuses_count":1900,"created_at":"Sat Oct 03 11:43:13 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335346603125846016\/LHMsVuPo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335346603125846016\/LHMsVuPo_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:18:46 +0000 2020","id":1320414512395288584,"id_str":"1320414512395288584","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1283405415540301835,"id_str":"1283405415540301835","name":"Bouissou Bernadette","screen_name":"BouissouBernad1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":40,"listed_count":0,"favourites_count":446,"statuses_count":288,"created_at":"Wed Jul 15 14:18:50 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283412085960040455\/u9nyucvM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283412085960040455\/u9nyucvM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1283405415540301835\/1594824286","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14293,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1825,"favorite_count":2469,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:16:40 +0000 2020","id":1320413984315637761,"id_str":"1320413984315637761","text":"RT @campagn72498445: @silvano_trotta Quand le journal The Lancet de 2003 pr\u00e9conisait la chloroquine \/ Hydroxychloroquine pour lutter contre\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1073650769977638912,"id_str":"1073650769977638912","name":"Vidourlade2014","screen_name":"Vidourlade2014","location":null,"url":null,"description":"J\u2019aime mon pays! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":830,"friends_count":968,"listed_count":1,"favourites_count":48844,"statuses_count":53086,"created_at":"Fri Dec 14 18:47:45 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 24 16:58:33 +0000 2020","id":1320047035530215425,"id_str":"1320047035530215425","text":"@silvano_trotta Quand le journal The Lancet de 2003 pr\u00e9conisait la chloroquine \/ Hydroxychloroquine pour lutter con\u2026 https:\/\/t.co\/OIjPNMbgwU","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320034053282816000,"in_reply_to_status_id_str":"1320034053282816000","in_reply_to_user_id":32867753,"in_reply_to_user_id_str":"32867753","in_reply_to_screen_name":"silvano_trotta","user":{"id":1318161019982798849,"id_str":"1318161019982798849","name":"campagnolo","screen_name":"campagn72498445","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":28,"listed_count":0,"favourites_count":169,"statuses_count":180,"created_at":"Mon Oct 19 12:06:37 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@silvano_trotta Quand le journal The Lancet de 2003 pr\u00e9conisait la chloroquine \/ Hydroxychloroquine pour lutter contre les coronavirus. On en parle ? \nTitre : Effet de la chloroquine sur les infections virales un vieux m\u00e9dicaments contre les maladies actuelles :\nhttps:\/\/t.co\/PnnNnZOe4O","display_text_range":[16,286],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PnnNnZOe4O","expanded_url":"https:\/\/www.thelancet.com\/journals\/laninf\/article\/PIIS1473-3099(03)00806-5\/fulltext?fbclid=IwAR2d79izVd5Z30136bkfi2XTv5owFjAGMhgiUF0a4MzuGq-yYBU_Ch-pi0k","display_url":"thelancet.com\/journals\/lanin\u2026","indices":[263,286]}],"user_mentions":[{"screen_name":"silvano_trotta","name":"SILVANO","id":32867753,"id_str":"32867753","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OIjPNMbgwU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320047035530215425","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"silvano_trotta","name":"SILVANO","id":32867753,"id_str":"32867753","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campagn72498445","name":"campagnolo","id":1318161019982798849,"id_str":"1318161019982798849","indices":[3,19]},{"screen_name":"silvano_trotta","name":"SILVANO","id":32867753,"id_str":"32867753","indices":[21,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:16:26 +0000 2020","id":1320413925091979268,"id_str":"1320413925091979268","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1279508118230220806,"id_str":"1279508118230220806","name":"Pontet Cathy","screen_name":"PontetCathy4","location":"Pau, France","url":null,"description":"2\u00e8me compte.\nle 1er a \u00e9t\u00e9 bloqu\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1038,"friends_count":2106,"listed_count":1,"favourites_count":48472,"statuses_count":38984,"created_at":"Sat Jul 04 20:11:36 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1338550555329892352\/EMHZ9HeO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1338550555329892352\/EMHZ9HeO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1279508118230220806\/1603090413","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:16:22 +0000 2020","id":1320413910084837377,"id_str":"1320413910084837377","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1299979504744640512,"id_str":"1299979504744640512","name":"VORKUL Sharn","screen_name":"VorkulS","location":"Gironde, Aquitaine","url":null,"description":"La v\u00e9rit\u00e9...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":76,"listed_count":0,"favourites_count":775,"statuses_count":854,"created_at":"Sun Aug 30 07:58:35 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1300110750271275013\/Ymab7nQs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1300110750271275013\/Ymab7nQs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1299979504744640512\/1598791282","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:15:05 +0000 2020","id":1320413585873473536,"id_str":"1320413585873473536","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":245005615,"id_str":"245005615","name":"olivia 2","screen_name":"modeolivia","location":" France","url":null,"description":"ne me laisse pas manipuler par les m\u00e9dias ! aime le bon sens d\u00e9teste la pens\u00e9e unique vive la libert\u00e9 !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":934,"friends_count":820,"listed_count":11,"favourites_count":25275,"statuses_count":49209,"created_at":"Sun Jan 30 17:10:09 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/442766036123652096\/qaSO_iE-_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/442766036123652096\/qaSO_iE-_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:13:35 +0000 2020","id":1320413207798910980,"id_str":"1320413207798910980","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":497732912,"id_str":"497732912","name":"dufailly","screen_name":"dufailly1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1348,"friends_count":1029,"listed_count":50,"favourites_count":1487,"statuses_count":168761,"created_at":"Mon Feb 20 09:17:52 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634076727619256320\/jzr2NkI8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/634076727619256320\/jzr2NkI8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:11:59 +0000 2020","id":1320412805124640769,"id_str":"1320412805124640769","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":584091147,"id_str":"584091147","name":"Everhann","screen_name":"Everhannn","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":13,"listed_count":0,"favourites_count":797,"statuses_count":149,"created_at":"Fri May 18 17:39:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318074107322302465\/SrlBLF9Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318074107322302465\/SrlBLF9Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/584091147\/1601483642","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14293,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1825,"favorite_count":2469,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:10:10 +0000 2020","id":1320412347656261633,"id_str":"1320412347656261633","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":70994984,"id_str":"70994984","name":"Babacar Samba Naudin \u2605 \u2605","screen_name":"_BABACAR","location":"Paris","url":"http:\/\/linktr.ee\/Babacarsambanaudin","description":"Entrepreneur | Interior Architect CEO & founder of @IDesign_agency |@Enter_TheCircle |@Exclusiventwrk Media | Co-Founder of @aMatchFootball1 \u2022 Terangasun \ud83d\udd3d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2036,"friends_count":4997,"listed_count":27,"favourites_count":120954,"statuses_count":138387,"created_at":"Wed Sep 02 15:43:09 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"056385","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177717723830407173\/glR5aPIV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177717723830407173\/glR5aPIV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/70994984\/1569664702","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:08:44 +0000 2020","id":1320411986434445313,"id_str":"1320411986434445313","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2209101834,"id_str":"2209101834","name":"Norbert Hekimian","screen_name":"NorbertHekimian","location":"Lyon","url":"http:\/\/www.norberthekimian.fr","description":"Un des derniers Mohicans Le pire des asservissements est l'asservissement librement consenti #Libert\u00e9s #Souverainet\u00e9  #JusticeSociale #France #Arm\u00e9nie","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3078,"friends_count":1239,"listed_count":15,"favourites_count":28091,"statuses_count":44638,"created_at":"Fri Nov 22 15:03:20 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"04437F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799735796647559168\/xTygaN8U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799735796647559168\/xTygaN8U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2209101834\/1601677891","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:06:30 +0000 2020","id":1320411426985512962,"id_str":"1320411426985512962","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":560160948,"id_str":"560160948","name":"Marwan Firzli","screen_name":"mfirzli","location":"Dubai, Beirut, Paris, London","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":513,"friends_count":2600,"listed_count":3,"favourites_count":3478,"statuses_count":4572,"created_at":"Sun Apr 22 05:26:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430815296325419008\/jyQkTeHW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430815296325419008\/jyQkTeHW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/560160948\/1397808889","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:02:53 +0000 2020","id":1320410515177234434,"id_str":"1320410515177234434","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":814455316632977408,"id_str":"814455316632977408","name":"Gbrog","screen_name":"gbrog2","location":null,"url":null,"description":"Seul est vaincu celui qui renonce.\n Citation de Paulo Coelho \u00e9crivain br\u00e9silien.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":530,"friends_count":2763,"listed_count":3,"favourites_count":47114,"statuses_count":22245,"created_at":"Thu Dec 29 12:57:34 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/814455316632977408\/1528128824","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 17:00:27 +0000 2020","id":1320409903467474946,"id_str":"1320409903467474946","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4213245454,"id_str":"4213245454","name":"Sabrix","screen_name":"Sabrix7","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":310,"listed_count":0,"favourites_count":18628,"statuses_count":7286,"created_at":"Tue Nov 17 22:11:13 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255298832579072000\/PCap-dKj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255298832579072000\/PCap-dKj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:59:58 +0000 2020","id":1320409782730240000,"id_str":"1320409782730240000","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":235956999,"id_str":"235956999","name":"jaimeleXV","screen_name":"jaimeleXV","location":null,"url":null,"description":"L'exp\u00e9rience s'acquiert  jour apr\u00e8s jour et n'est pas transmissible ! \nAime La Rochelle, passionn\u00e9 par les Sciences, le Rugby et le Golf ...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":311,"listed_count":3,"favourites_count":6081,"statuses_count":4080,"created_at":"Sun Jan 09 13:32:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870244330082009090\/oK7q02Ot_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870244330082009090\/oK7q02Ot_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:55:57 +0000 2020","id":1320408768618860548,"id_str":"1320408768618860548","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2751701546,"id_str":"2751701546","name":"Isabelle OMARI","screen_name":"IsabelleOmari","location":"Paris, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":194,"friends_count":970,"listed_count":0,"favourites_count":8117,"statuses_count":989,"created_at":"Thu Aug 21 08:59:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507451415720378368\/_RSo54Vi_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507451415720378368\/_RSo54Vi_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2751701546\/1408614780","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:54:04 +0000 2020","id":1320408295136374784,"id_str":"1320408295136374784","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2792615047,"id_str":"2792615047","name":"Natachou","screen_name":"Natachou38","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Frexit #EJL Citoyens R\u00e9f\u00e9rente Tahiti https:\/\/programmeejl.wordpress.com\/ Mari\u00e9e cerveau non format\u00e9 je respecte vos id\u00e9es respectez les miennes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":585,"friends_count":656,"listed_count":0,"favourites_count":69084,"statuses_count":61488,"created_at":"Fri Sep 05 20:46:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1324838098585309184\/brfqW6ax_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1324838098585309184\/brfqW6ax_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2792615047\/1605031499","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:51:01 +0000 2020","id":1320407530846171142,"id_str":"1320407530846171142","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1054694593848098816,"id_str":"1054694593848098816","name":"1.618","screen_name":"Doctor_Canna","location":"La Gomera, islas Canarias ","url":null,"description":"Karat\u00e9ka complotiste.\nPassionn\u00e9 de phytoth\u00e9rapie et de m\u00e9decine chinoise, cultivateur d'artemisia annua et cannabiculteur \u00e0 ses heures.\nPro-Trump","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":136,"friends_count":458,"listed_count":1,"favourites_count":4100,"statuses_count":4301,"created_at":"Tue Oct 23 11:22:41 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336449199647428608\/ompYPSwF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336449199647428608\/ompYPSwF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1054694593848098816\/1544336271","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:42:43 +0000 2020","id":1320405441474666496,"id_str":"1320405441474666496","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":935977000438812672,"id_str":"935977000438812672","name":"Tomer Ren\u00e9 Bayssi\u00e8re","screen_name":"Tomer_bayssiere","location":null,"url":null,"description":"Conseiller Juridique, Analyste Politique, Chroniqueur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":150,"friends_count":183,"listed_count":0,"favourites_count":6256,"statuses_count":6157,"created_at":"Wed Nov 29 21:01:21 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254017452150841345\/HsNVIsur_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254017452150841345\/HsNVIsur_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/935977000438812672\/1607692464","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:42:42 +0000 2020","id":1320405437259370498,"id_str":"1320405437259370498","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2967923728,"id_str":"2967923728","name":"Misha Wolinski \ud83d\udd3b","screen_name":"WolinskiM","location":null,"url":"http:\/\/mishawolinski.com","description":"artiste peintre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2177,"friends_count":859,"listed_count":18,"favourites_count":246719,"statuses_count":281662,"created_at":"Thu Jan 08 14:39:02 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318505225142063104\/NpLil2Sd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318505225142063104\/NpLil2Sd_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:37:12 +0000 2020","id":1320404053420105728,"id_str":"1320404053420105728","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":327381401,"id_str":"327381401","name":"STEF . P \ud83d\udc96\ud83d\udcff\ud83d\udc96","screen_name":"POISSENOT","location":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":384,"friends_count":202,"listed_count":2,"favourites_count":34236,"statuses_count":59214,"created_at":"Fri Jul 01 13:35:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258823449755213824\/75QZwzS8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258823449755213824\/75QZwzS8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/327381401\/1597433269","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:35:51 +0000 2020","id":1320403709868806155,"id_str":"1320403709868806155","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":502835533,"id_str":"502835533","name":"Djaf Bond","screen_name":"DjafBond","location":"Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":680,"listed_count":0,"favourites_count":28147,"statuses_count":25104,"created_at":"Sat Feb 25 10:50:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308144354175918080\/r2YVM2QQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308144354175918080\/r2YVM2QQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/502835533\/1424313168","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213727,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:35:18 +0000 2020","id":1320403572249513988,"id_str":"1320403572249513988","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":585436880,"id_str":"585436880","name":"Leif Sivot Falkenberg","screen_name":"LeifSiv_Falk","location":"Villerupt-Lux-Oslo-Stockholm","url":"http:\/\/www.psune.fr","description":"Fran\u00e7ais&Scandinave de souche, IT helpdesk @europarl, #IDentitaireEuropeen #Archeofuturiste #Ecologiste #LPE #NationalisteEuropa\u00efen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1634,"friends_count":3227,"listed_count":58,"favourites_count":20616,"statuses_count":76974,"created_at":"Sun May 20 07:04:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320415513881829381\/Ts_6IVJx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320415513881829381\/Ts_6IVJx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/585436880\/1596190810","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:34:53 +0000 2020","id":1320403469958811648,"id_str":"1320403469958811648","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1220009609982828544,"id_str":"1220009609982828544","name":"Umber","screen_name":"Umber635147","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1934,"friends_count":2921,"listed_count":0,"favourites_count":19979,"statuses_count":53710,"created_at":"Wed Jan 22 15:46:01 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257323643404599296\/DvlM_Lqi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257323643404599296\/DvlM_Lqi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1220009609982828544\/1588527529","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:34:26 +0000 2020","id":1320403353734623234,"id_str":"1320403353734623234","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1320302795271118848,"id_str":"1320302795271118848","name":"Cocomorvandelle","screen_name":"cocomorvandelle","location":null,"url":null,"description":"Vive Trump.Patriote.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":310,"friends_count":721,"listed_count":0,"favourites_count":2057,"statuses_count":3786,"created_at":"Sun Oct 25 09:55:11 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320303007129571328\/sBayr80G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320303007129571328\/sBayr80G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1320302795271118848\/1605521166","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:26:58 +0000 2020","id":1320401476615872514,"id_str":"1320401476615872514","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1589075833,"id_str":"1589075833","name":"CHENEVIER  Marie","screen_name":"MaChenSou","location":"Brouchaud, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73,"friends_count":144,"listed_count":1,"favourites_count":13282,"statuses_count":3606,"created_at":"Fri Jul 12 17:58:24 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319980920728932353\/nzOj9p3z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319980920728932353\/nzOj9p3z_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:19:12 +0000 2020","id":1320399520275009537,"id_str":"1320399520275009537","text":"RT @Europe_Israel: Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u00a0Si q\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":834099884852727808,"id_str":"834099884852727808","name":"Halimi Puerre Joseph","screen_name":"HalimiPuerre","location":"Paris, France","url":null,"description":"\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":526,"friends_count":1281,"listed_count":2,"favourites_count":9207,"statuses_count":39102,"created_at":"Tue Feb 21 17:58:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077229954356658176\/yhGOuJdz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077229954356658176\/yhGOuJdz_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 16:13:08 +0000 2020","id":1320397994152394754,"id_str":"1320397994152394754","text":"Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u2026 https:\/\/t.co\/ZpSOoAqMwn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":207459741,"id_str":"207459741","name":"Europe Isra\u00ebl","screen_name":"Europe_Israel","location":"Europe","url":"http:\/\/www.europe-israel.org","description":"1er site d'information francophone sur Isra\u00ebl, l'Europe et le Moyen Orient. L\u2019association Europe-Isra\u00ebl r\u00e9unit des citoyens europ\u00e9ens qui soutiennent Isra\u00ebl","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14935,"friends_count":761,"listed_count":128,"favourites_count":5377,"statuses_count":71007,"created_at":"Mon Oct 25 11:11:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D8E6FE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"142958","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379365517\/europe_israel_1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379365517\/europe_israel_1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/207459741\/1421503724","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u00a0Si quelqu'un dit que l'hydroxychloroquine est un rem\u00e8de contre la COVID, nous le retirerons\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/lFRo9vAqts via @Europe_Israel","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lFRo9vAqts","expanded_url":"https:\/\/www.europe-israel.org\/2020\/10\/censure-facebook-supprime-le-groupe-didier-raoult-vs-coronavirus-avec-482-000-followers-mark-zuckerberg-avoue-si-quelquun-dit-que-lhydroxychloroquine-est-un-remede-contre-la-covi\/","display_url":"europe-israel.org\/2020\/10\/censur\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Europe_Israel","name":"Europe Isra\u00ebl","id":207459741,"id_str":"207459741","indices":[238,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZpSOoAqMwn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320397994152394754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Europe_Israel","name":"Europe Isra\u00ebl","id":207459741,"id_str":"207459741","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:18:16 +0000 2020","id":1320399288019681281,"id_str":"1320399288019681281","text":"RT @Europe_Israel: Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u00a0Si q\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2463109588,"id_str":"2463109588","name":"Balou#FXB \u2666\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\uddf7","screen_name":"Fleur2108","location":"Paris","url":null,"description":"Pauvre France ! jusqu'o\u00f9 vas-tu tomber ?\u2666\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3613,"friends_count":1437,"listed_count":351,"favourites_count":206783,"statuses_count":437500,"created_at":"Sat Apr 05 19:36:12 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242442153743310850\/RKpqREJA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242442153743310850\/RKpqREJA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2463109588\/1607368748","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 16:13:08 +0000 2020","id":1320397994152394754,"id_str":"1320397994152394754","text":"Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u2026 https:\/\/t.co\/ZpSOoAqMwn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":207459741,"id_str":"207459741","name":"Europe Isra\u00ebl","screen_name":"Europe_Israel","location":"Europe","url":"http:\/\/www.europe-israel.org","description":"1er site d'information francophone sur Isra\u00ebl, l'Europe et le Moyen Orient. L\u2019association Europe-Isra\u00ebl r\u00e9unit des citoyens europ\u00e9ens qui soutiennent Isra\u00ebl","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14935,"friends_count":761,"listed_count":128,"favourites_count":5377,"statuses_count":71007,"created_at":"Mon Oct 25 11:11:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D8E6FE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"142958","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379365517\/europe_israel_1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379365517\/europe_israel_1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/207459741\/1421503724","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u00a0Si quelqu'un dit que l'hydroxychloroquine est un rem\u00e8de contre la COVID, nous le retirerons\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/lFRo9vAqts via @Europe_Israel","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lFRo9vAqts","expanded_url":"https:\/\/www.europe-israel.org\/2020\/10\/censure-facebook-supprime-le-groupe-didier-raoult-vs-coronavirus-avec-482-000-followers-mark-zuckerberg-avoue-si-quelquun-dit-que-lhydroxychloroquine-est-un-remede-contre-la-covi\/","display_url":"europe-israel.org\/2020\/10\/censur\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Europe_Israel","name":"Europe Isra\u00ebl","id":207459741,"id_str":"207459741","indices":[238,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZpSOoAqMwn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320397994152394754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Europe_Israel","name":"Europe Isra\u00ebl","id":207459741,"id_str":"207459741","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:17:40 +0000 2020","id":1320399135858675712,"id_str":"1320399135858675712","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284055834981531649,"id_str":"1284055834981531649","name":"Marty Evelyne","screen_name":"evelyne_marty","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":104,"listed_count":0,"favourites_count":2580,"statuses_count":2180,"created_at":"Fri Jul 17 09:22:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284057687014232064\/exyX65D7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284057687014232064\/exyX65D7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:17:07 +0000 2020","id":1320398999455731712,"id_str":"1320398999455731712","text":"RT @Europe_Israel: Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u00a0Si q\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":175689829,"id_str":"175689829","name":"Ani Akav\u00e9","screen_name":"gadollev","location":"Quelque part","url":null,"description":"tout est vanit\u00e9 et poursuite du vent.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":700,"friends_count":1714,"listed_count":6,"favourites_count":13740,"statuses_count":24087,"created_at":"Sat Aug 07 09:09:39 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335914158223712256\/zNPQewbZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335914158223712256\/zNPQewbZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/175689829\/1403050064","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 16:13:08 +0000 2020","id":1320397994152394754,"id_str":"1320397994152394754","text":"Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u2026 https:\/\/t.co\/ZpSOoAqMwn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":207459741,"id_str":"207459741","name":"Europe Isra\u00ebl","screen_name":"Europe_Israel","location":"Europe","url":"http:\/\/www.europe-israel.org","description":"1er site d'information francophone sur Isra\u00ebl, l'Europe et le Moyen Orient. L\u2019association Europe-Isra\u00ebl r\u00e9unit des citoyens europ\u00e9ens qui soutiennent Isra\u00ebl","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14935,"friends_count":761,"listed_count":128,"favourites_count":5377,"statuses_count":71007,"created_at":"Mon Oct 25 11:11:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D8E6FE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"142958","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379365517\/europe_israel_1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379365517\/europe_israel_1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/207459741\/1421503724","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u00a0Si quelqu'un dit que l'hydroxychloroquine est un rem\u00e8de contre la COVID, nous le retirerons\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/lFRo9vAqts via @Europe_Israel","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lFRo9vAqts","expanded_url":"https:\/\/www.europe-israel.org\/2020\/10\/censure-facebook-supprime-le-groupe-didier-raoult-vs-coronavirus-avec-482-000-followers-mark-zuckerberg-avoue-si-quelquun-dit-que-lhydroxychloroquine-est-un-remede-contre-la-covi\/","display_url":"europe-israel.org\/2020\/10\/censur\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Europe_Israel","name":"Europe Isra\u00ebl","id":207459741,"id_str":"207459741","indices":[238,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZpSOoAqMwn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320397994152394754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Europe_Israel","name":"Europe Isra\u00ebl","id":207459741,"id_str":"207459741","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:13:08 +0000 2020","id":1320397994152394754,"id_str":"1320397994152394754","text":"Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u2026 https:\/\/t.co\/ZpSOoAqMwn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":207459741,"id_str":"207459741","name":"Europe Isra\u00ebl","screen_name":"Europe_Israel","location":"Europe","url":"http:\/\/www.europe-israel.org","description":"1er site d'information francophone sur Isra\u00ebl, l'Europe et le Moyen Orient. L\u2019association Europe-Isra\u00ebl r\u00e9unit des citoyens europ\u00e9ens qui soutiennent Isra\u00ebl","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14935,"friends_count":761,"listed_count":128,"favourites_count":5377,"statuses_count":71007,"created_at":"Mon Oct 25 11:11:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D8E6FE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"142958","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379365517\/europe_israel_1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1379365517\/europe_israel_1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/207459741\/1421503724","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Censure: Facebook supprime le groupe \"Didier Raoult Vs coronavirus\" avec 482 000 followers. Mark Zuckerberg avoue \u00ab\u00a0Si quelqu'un dit que l'hydroxychloroquine est un rem\u00e8de contre la COVID, nous le retirerons\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/lFRo9vAqts via @Europe_Israel","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lFRo9vAqts","expanded_url":"https:\/\/www.europe-israel.org\/2020\/10\/censure-facebook-supprime-le-groupe-didier-raoult-vs-coronavirus-avec-482-000-followers-mark-zuckerberg-avoue-si-quelquun-dit-que-lhydroxychloroquine-est-un-remede-contre-la-covi\/","display_url":"europe-israel.org\/2020\/10\/censur\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Europe_Israel","name":"Europe Isra\u00ebl","id":207459741,"id_str":"207459741","indices":[238,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZpSOoAqMwn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320397994152394754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:12:00 +0000 2020","id":1320397709933793281,"id_str":"1320397709933793281","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":942220243270856704,"id_str":"942220243270856704","name":"CRYPTORAMA","screen_name":"crypto_execute","location":"France and Worldwide","url":null,"description":"BLOCKCHAIN-Ecosystem , News , no financial advice.  #cryptonews #bitcoin #ethereum #altcoin #blockchain #btc #cryptocurrency \n (Retweets do not = Endorsement)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2020,"friends_count":3410,"listed_count":16,"favourites_count":59065,"statuses_count":50283,"created_at":"Sun Dec 17 02:29:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191141569543454720\/VujY3wAz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191141569543454720\/VujY3wAz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/942220243270856704\/1572826516","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:11:48 +0000 2020","id":1320397657592991750,"id_str":"1320397657592991750","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136754571,"id_str":"1136754571","name":"Mille","screen_name":"MILLEMC21","location":"DIJON","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":280,"friends_count":367,"listed_count":2,"favourites_count":4070,"statuses_count":4724,"created_at":"Thu Jan 31 11:35:29 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/418401496972029953\/R59JqtfQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/418401496972029953\/R59JqtfQ_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:10:11 +0000 2020","id":1320397253480226816,"id_str":"1320397253480226816","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2251730381,"id_str":"2251730381","name":"terehluapceb","screen_name":"terehluapceb","location":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, Fr","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":81,"listed_count":0,"favourites_count":213,"statuses_count":1249,"created_at":"Mon Dec 30 09:54:46 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:04:10 +0000 2020","id":1320395737495183367,"id_str":"1320395737495183367","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":76650677,"id_str":"76650677","name":"kmeira","screen_name":"solaireluna","location":"cagnes sur mer","url":null,"description":"Comportementaliste animalier, Praticienne en Reiki Usui animalier\nArtisane de lumi\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":242,"statuses_count":694,"created_at":"Wed Sep 23 14:03:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/680501248475435008\/Hj3lFO7V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/680501248475435008\/Hj3lFO7V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/76650677\/1458156452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:03:09 +0000 2020","id":1320395483521667072,"id_str":"1320395483521667072","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1005867944566456322,"id_str":"1005867944566456322","name":"Jean Debout","screen_name":"DeboutJean","location":"Nice","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":454,"friends_count":385,"listed_count":2,"favourites_count":28225,"statuses_count":11563,"created_at":"Sun Jun 10 17:43:00 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109159067778535424\/hmOsY0HK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109159067778535424\/hmOsY0HK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:01:35 +0000 2020","id":1320395087101177859,"id_str":"1320395087101177859","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1311029208601198594,"id_str":"1311029208601198594","name":"Peign\u00e9 Silvana","screen_name":"PeigneSilvana","location":null,"url":null,"description":".","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":50,"listed_count":0,"favourites_count":2328,"statuses_count":1829,"created_at":"Tue Sep 29 19:45:28 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311029658771746817\/SAYqtqBl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311029658771746817\/SAYqtqBl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:00:16 +0000 2020","id":1320394757760319489,"id_str":"1320394757760319489","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985104465039646720,"id_str":"985104465039646720","name":"ben","screen_name":"ben29298469","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":139,"listed_count":0,"favourites_count":4218,"statuses_count":3755,"created_at":"Sat Apr 14 10:36:21 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 16:00:08 +0000 2020","id":1320394723434110978,"id_str":"1320394723434110978","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2352104766,"id_str":"2352104766","name":"coutreel sabine","screen_name":"sab2297","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":75,"listed_count":0,"favourites_count":963,"statuses_count":610,"created_at":"Wed Feb 19 18:47:38 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202010251600","toDate":"202010251759"}}