{"results":[{"created_at":"Sun Oct 25 15:58:51 +0000 2020","id":1320394399239593984,"id_str":"1320394399239593984","text":"RT @jabouvier: GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte son trai\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":926783300630339585,"id_str":"926783300630339585","name":"Jaguard2222 \ud83d\ude37","screen_name":"jaguard22222","location":"Anywhere","url":null,"description":"Qui n'aime pas ou maltraite les animaux n'aime pas les humains. France Conservatrice. #LREM passez votre chemin. De Droite forte LR. Femme #AntiN\u00e9oFemisniste","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2067,"friends_count":2092,"listed_count":1,"favourites_count":198081,"statuses_count":118997,"created_at":"Sat Nov 04 12:08:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013401117827493888\/7SzMWWK6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013401117827493888\/7SzMWWK6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/926783300630339585\/1577304495","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:01:07 +0000 2020","id":1320319473149239298,"id_str":"1320319473149239298","text":"GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte\u2026 https:\/\/t.co\/cJgWEzautn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3311985875,"id_str":"3311985875","name":"J.BOUVIER","screen_name":"jabouvier","location":"Sud-Est  France","url":null,"description":"DEBOUT CITOYENS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 REVEILLEZ-VS : pour une coalition \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 des intelligences #Droite forte, courageuse, novatrice & respect\u00e9e dans une #UE \u00e0 corriger","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8764,"friends_count":9625,"listed_count":58,"favourites_count":16175,"statuses_count":46385,"created_at":"Sun Jun 07 15:12:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000425882803232769\/4UPA94_X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000425882803232769\/4UPA94_X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3311985875\/1560156693","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte son traitement \u00e0 l'hydroxychloroquine via @bleuprovence https:\/\/t.co\/iSZzy1enBz","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[8,16]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSZzy1enBz","expanded_url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/sante-sciences\/coronavirus-il-raconte-son-traitement-a-l-hydroxychloroquine-1600762347","display_url":"francebleu.fr\/infos\/sante-sc\u2026","indices":[172,195]}],"user_mentions":[{"screen_name":"bleuprovence","name":"France Bleu Provence","id":103041939,"id_str":"103041939","indices":[158,171]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[8,16]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cJgWEzautn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320319473149239298","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[23,31]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[34,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jabouvier","name":"J.BOUVIER","id":3311985875,"id_str":"3311985875","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:54:33 +0000 2020","id":1320393317285306368,"id_str":"1320393317285306368","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":198521401,"id_str":"198521401","name":"sanandra","screen_name":"sanandrasylvie","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":61,"listed_count":0,"favourites_count":948,"statuses_count":151,"created_at":"Mon Oct 04 14:55:15 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327271331839307776\/22Hwbais_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327271331839307776\/22Hwbais_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:51:50 +0000 2020","id":1320392635102695425,"id_str":"1320392635102695425","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":585534250,"id_str":"585534250","name":"La v\u00e9rit\u00e9 est dans le tweet matr 28588","screen_name":"DUPONT81501000","location":null,"url":null,"description":"l'islam n'est pas une race, dans notre r\u00e9publique le critiquer est autoris\u00e9 par la Constitution..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":850,"friends_count":419,"listed_count":7,"favourites_count":58723,"statuses_count":25974,"created_at":"Sun May 20 09:49:52 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309973011790008322\/VOALok8i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309973011790008322\/VOALok8i_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/585534250\/1601157022","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:51:37 +0000 2020","id":1320392582241914880,"id_str":"1320392582241914880","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":717756443630415872,"id_str":"717756443630415872","name":"Wouters","screen_name":"lookatluc9","location":"Paris, France","url":null,"description":"r\u00e9alisateur \/ photographe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":406,"listed_count":1,"favourites_count":6035,"statuses_count":3798,"created_at":"Wed Apr 06 16:50:46 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1297637044357935106\/g_eGLS46_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1297637044357935106\/g_eGLS46_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/717756443630415872\/1536215644","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:49:49 +0000 2020","id":1320392127923294209,"id_str":"1320392127923294209","text":"Ya m\u00eame la vid\u00e9o d'une d\u00e9bile qui nous explique que Raoult il est m\u00e9chant et les complotistes c'est des vilains bou\u2026 https:\/\/t.co\/wuVZyzT0fG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252108181049925632,"id_str":"1252108181049925632","name":"Chabrol tanguy","screen_name":"ChabrolTanguy","location":null,"url":null,"description":"Jardinier libre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":28,"listed_count":1,"favourites_count":98,"statuses_count":1845,"created_at":"Mon Apr 20 05:34:08 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252108888960380934\/xftee9qC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252108888960380934\/xftee9qC_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ya m\u00eame la vid\u00e9o d'une d\u00e9bile qui nous explique que Raoult il est m\u00e9chant et les complotistes c'est des vilains bouuu. Se sera la premi\u00e8re \u00e0 venir chialer chez Raoult pour \u00eatre trait\u00e9e... ah non zut il a plus le droit... dommage. https:\/\/t.co\/xHV5Rbv6Ni via @20minutes","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xHV5Rbv6Ni","expanded_url":"https:\/\/www.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[258,268]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wuVZyzT0fG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320392127923294209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:49:43 +0000 2020","id":1320392100781936642,"id_str":"1320392100781936642","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3002156755,"id_str":"3002156755","name":"Jlouis","screen_name":"jlouis0881","location":null,"url":null,"description":"Th\u00e9iste non religieux \"Veritas Lux Mea .Lux via mea est \" matricule 3597 mon nombre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 le 17","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":324,"friends_count":302,"listed_count":8,"favourites_count":9678,"statuses_count":9570,"created_at":"Thu Jan 29 19:40:05 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669973523356647424\/6NRo4SBl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669973523356647424\/6NRo4SBl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3002156755\/1422732593","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:44:41 +0000 2020","id":1320390835041636360,"id_str":"1320390835041636360","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":834107231113211904,"id_str":"834107231113211904","name":"Kermorgant","screen_name":"kermorgant99","location":"Finist\u00e8re , Var, ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":183,"friends_count":558,"listed_count":2,"favourites_count":17466,"statuses_count":23819,"created_at":"Tue Feb 21 18:27:15 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315585948831363073\/3S-PtXXO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315585948831363073\/3S-PtXXO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/834107231113211904\/1487713042","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:41:26 +0000 2020","id":1320390017374715905,"id_str":"1320390017374715905","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1211021428935389184,"id_str":"1211021428935389184","name":"Lionel V","screen_name":"LionelV96244306","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":395,"friends_count":323,"listed_count":2,"favourites_count":51240,"statuses_count":16674,"created_at":"Sat Dec 28 20:30:23 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247236569355911170\/YFi0Lwyo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247236569355911170\/YFi0Lwyo_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:39:53 +0000 2020","id":1320389626566160384,"id_str":"1320389626566160384","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1300458472308461569,"id_str":"1300458472308461569","name":"GalopinFAN","screen_name":"fan_galopin","location":null,"url":null,"description":"Dans la vie on a ce qu'on m\u00e9rite\n\nPosez vous la question qu'a t'il fallut pour que cette cons\u00e9quence existe...\nActe = Cons\u00e9quence","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":178,"listed_count":0,"favourites_count":2204,"statuses_count":2735,"created_at":"Mon Aug 31 15:40:52 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1300460087987900417\/gV5AxeHg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1300460087987900417\/gV5AxeHg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1300458472308461569\/1602914063","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:37:56 +0000 2020","id":1320389138684780544,"id_str":"1320389138684780544","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1287359477465972737,"id_str":"1287359477465972737","name":"Fspider76","screen_name":"fspider76","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":37,"listed_count":0,"favourites_count":2946,"statuses_count":2503,"created_at":"Sun Jul 26 12:10:00 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322949543248449538\/ZZmXrV-a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322949543248449538\/ZZmXrV-a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1287359477465972737\/1603713187","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:36:53 +0000 2020","id":1320388873214722051,"id_str":"1320388873214722051","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1242751811620081664,"id_str":"1242751811620081664","name":"Ariane","screen_name":"Ariane58976813","location":null,"url":null,"description":"Je twitte donc je suis. \nAime les animaux, l'Histoire, les math\u00e9matiques.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":594,"friends_count":1286,"listed_count":3,"favourites_count":1927,"statuses_count":35572,"created_at":"Wed Mar 25 09:56:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:33:29 +0000 2020","id":1320388014783213569,"id_str":"1320388014783213569","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":737745572971618308,"id_str":"737745572971618308","name":"Chacha","screen_name":"Chacha78180","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":"Actualit\u00e9s Journalistes & \u00e9ditorialistes Presse politique Famille \u00e9ducation","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":624,"friends_count":498,"listed_count":34,"favourites_count":33699,"statuses_count":182537,"created_at":"Tue May 31 20:40:26 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842259177829478401\/bHIeUblt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842259177829478401\/bHIeUblt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/737745572971618308\/1485440148","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213727,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:32:57 +0000 2020","id":1320387884688564225,"id_str":"1320387884688564225","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":98629706,"id_str":"98629706","name":"joel Runx","screen_name":"nadbeau","location":"L\u00e0, o\u00f9 f\u00fbt un Royaume...","url":null,"description":"D'un pas \u00e0 l'autre, cela permet de suivre un long chemin  jusqu'\u00e0.. \n............ Never be afraid \/ Always Be free\/\n\ud83c\udfb6\u271d\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udfb6 RT n'est pas  acquiescement","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1374,"friends_count":4981,"listed_count":3,"favourites_count":66705,"statuses_count":126759,"created_at":"Tue Dec 22 13:05:23 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118003445225664512\/V859rs_Y_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118003445225664512\/V859rs_Y_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/98629706\/1555388096","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:30:48 +0000 2020","id":1320387343111639042,"id_str":"1320387343111639042","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":91448125,"id_str":"91448125","name":"Kiss of Life","screen_name":"kiktux","location":"Milky Way","url":null,"description":"Indignons-nous !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":126,"listed_count":1,"favourites_count":480,"statuses_count":2031,"created_at":"Fri Nov 20 23:12:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"72CA00","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099001189310570496\/Hwqmv3SI_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099001189310570496\/Hwqmv3SI_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/91448125\/1550857539","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:28:59 +0000 2020","id":1320386885693411333,"id_str":"1320386885693411333","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2813210695,"id_str":"2813210695","name":"ilp\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\ude4f","screen_name":"ilp35120","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":96,"listed_count":1,"favourites_count":898,"statuses_count":1456,"created_at":"Tue Sep 16 13:49:00 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316523378971471873\/UyVg_--h_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316523378971471873\/UyVg_--h_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:27:18 +0000 2020","id":1320386461112336384,"id_str":"1320386461112336384","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3031130968,"id_str":"3031130968","name":"DOSCH","screen_name":"dosch095","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":167,"friends_count":1572,"listed_count":0,"favourites_count":5382,"statuses_count":5725,"created_at":"Wed Feb 11 19:39:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:24:01 +0000 2020","id":1320385635228725249,"id_str":"1320385635228725249","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1316030520367738890,"id_str":"1316030520367738890","name":"Tony \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\/\ud83d\udd95les fachos idiots","screen_name":"durandtony8","location":"France","url":null,"description":"La DIVISION est la meilleur armes qu' \"ils\" aient... \ud83d\udcfa\u27a1\ud83d\ude28\u27a1\ud83d\udc11\nFaire tourner la vrai information.\n\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":120,"friends_count":283,"listed_count":3,"favourites_count":7175,"statuses_count":5500,"created_at":"Tue Oct 13 14:58:39 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316031092814684160\/xAwj52G1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316031092814684160\/xAwj52G1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:19:15 +0000 2020","id":1320384433535524866,"id_str":"1320384433535524866","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4884218063,"id_str":"4884218063","name":"frontpop","screen_name":"Dimbokro60","location":"Aquitaine, France","url":null,"description":"Je suis passionn\u00e9e de #politique #actualit\u00e9s #d\u00e9bats #psychologie #cause animale #litt\u00e9rature #sant\u00e9 #humour#photo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":856,"friends_count":1509,"listed_count":68,"favourites_count":29674,"statuses_count":21272,"created_at":"Sun Feb 07 08:42:43 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698622470228680704\/tEWJRONC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698622470228680704\/tEWJRONC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4884218063\/1455387836","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:15:34 +0000 2020","id":1320383509454680064,"id_str":"1320383509454680064","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":754471601396068352,"id_str":"754471601396068352","name":"Let","screen_name":"Took415","location":null,"url":null,"description":"It\u2019s the final battle for your mind. #PardonAssange #FreeJulianAssange #NoExtradition #Wikileaks","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":437,"friends_count":537,"listed_count":8,"favourites_count":18388,"statuses_count":15477,"created_at":"Sun Jul 17 00:23:42 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012398057546137600\/xfYlIdiH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012398057546137600\/xfYlIdiH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/754471601396068352\/1607882870","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:13:45 +0000 2020","id":1320383051088670720,"id_str":"1320383051088670720","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":306190323,"id_str":"306190323","name":"Eric Massaud","screen_name":"EricMassaud","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":"Rien ne sert d'avoir un tigre dans le moteur si un \u00e2ne conduit. Ni de droite ni de gauche, et inversement. Pratique humour et parodie. Instagram : ericmassaud","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5928,"friends_count":1226,"listed_count":22,"favourites_count":61436,"statuses_count":72412,"created_at":"Fri May 27 13:04:39 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149107714607505410\/sLEcpY2-_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149107714607505410\/sLEcpY2-_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/306190323\/1560380421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:11:46 +0000 2020","id":1320382552323035139,"id_str":"1320382552323035139","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":517695897,"id_str":"517695897","name":"coolbrize13","screen_name":"coolbrize13","location":"Marseille","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":43,"listed_count":0,"favourites_count":4082,"statuses_count":1812,"created_at":"Wed Mar 07 15:32:35 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327317958151057408\/U7lNpfju_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327317958151057408\/U7lNpfju_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:07:26 +0000 2020","id":1320381461296566272,"id_str":"1320381461296566272","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1320369774124257281,"id_str":"1320369774124257281","name":"Neoleon Windworld","screen_name":"NeoleonWindwor1","location":"Par l\u00e0bas les foins","url":"https:\/\/lbry.tv\/@neoleonwindworld:0","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":1230,"statuses_count":1248,"created_at":"Sun Oct 25 14:21:21 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321565314698616839\/akpKS5mD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321565314698616839\/akpKS5mD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1320369774124257281\/1605541120","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:06:07 +0000 2020","id":1320381128826564608,"id_str":"1320381128826564608","text":"RT @jabouvier: GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte son trai\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":834841225836503040,"id_str":"834841225836503040","name":"Beno\u00eet Regnault\u2666\ufe0f\ud83c\udf97\ud83c\udfe5","screen_name":"atlanticben","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":"ouvert sur le monde. liberal mais conservateur. et j oubliai agnostique.\nMacron c est NON.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":954,"friends_count":994,"listed_count":5,"favourites_count":65130,"statuses_count":87765,"created_at":"Thu Feb 23 19:03:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067081008485466113\/EhcRJ5pl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067081008485466113\/EhcRJ5pl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/834841225836503040\/1510659614","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:01:07 +0000 2020","id":1320319473149239298,"id_str":"1320319473149239298","text":"GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte\u2026 https:\/\/t.co\/cJgWEzautn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3311985875,"id_str":"3311985875","name":"J.BOUVIER","screen_name":"jabouvier","location":"Sud-Est  France","url":null,"description":"DEBOUT CITOYENS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 REVEILLEZ-VS : pour une coalition \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 des intelligences #Droite forte, courageuse, novatrice & respect\u00e9e dans une #UE \u00e0 corriger","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8764,"friends_count":9625,"listed_count":58,"favourites_count":16175,"statuses_count":46385,"created_at":"Sun Jun 07 15:12:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000425882803232769\/4UPA94_X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000425882803232769\/4UPA94_X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3311985875\/1560156693","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte son traitement \u00e0 l'hydroxychloroquine via @bleuprovence https:\/\/t.co\/iSZzy1enBz","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[8,16]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSZzy1enBz","expanded_url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/sante-sciences\/coronavirus-il-raconte-son-traitement-a-l-hydroxychloroquine-1600762347","display_url":"francebleu.fr\/infos\/sante-sc\u2026","indices":[172,195]}],"user_mentions":[{"screen_name":"bleuprovence","name":"France Bleu Provence","id":103041939,"id_str":"103041939","indices":[158,171]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[8,16]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cJgWEzautn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320319473149239298","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[23,31]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[34,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jabouvier","name":"J.BOUVIER","id":3311985875,"id_str":"3311985875","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:04:18 +0000 2020","id":1320380674486906880,"id_str":"1320380674486906880","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2195717784,"id_str":"2195717784","name":"Adam Gaertner","screen_name":"veryvirology","location":"Arizona, USA","url":"http:\/\/patreon.com\/veryvirology","description":"Virology \ud83e\udda0 Politics \ud83c\udfdb\ufe0f Research \ud83d\udcda\ud83d\udc8a\ud83e\uddec\nI discovered the cure for COVID in Apr 2020 and I've been fighting to see it used since. Blocked by @ProfKlausSchwab \ud83d\ude01","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1843,"friends_count":537,"listed_count":23,"favourites_count":14294,"statuses_count":11698,"created_at":"Fri Nov 15 10:04:22 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A82D00","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317238251317415936\/wotnasgH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317238251317415936\/wotnasgH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2195717784\/1602813750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:04:17 +0000 2020","id":1320380666824056833,"id_str":"1320380666824056833","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2716275156,"id_str":"2716275156","name":"Emmanuel Marseille","screen_name":"Em_Marseille","location":"Lille","url":"http:\/\/emmanuelmarseille.eklablog.com\/","description":"Auteur de romans et nouvelles #fantastique et #Fantasy. Ecrivain et num\u00e9rologue. L'Amour de la V\u00e9rit\u00e9. Regard sur l'actualit\u00e9. \u2600\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":826,"friends_count":87,"listed_count":30,"favourites_count":794,"statuses_count":6381,"created_at":"Fri Aug 08 05:55:04 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263353058974740481\/8OeSLjq-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263353058974740481\/8OeSLjq-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2716275156\/1548954209","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:00:50 +0000 2020","id":1320379801497178115,"id_str":"1320379801497178115","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1068639227813003265,"id_str":"1068639227813003265","name":"payen sandra","screen_name":"payensandra1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":86,"listed_count":0,"favourites_count":6688,"statuses_count":3652,"created_at":"Fri Nov 30 22:53:41 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 15:00:24 +0000 2020","id":1320379692000681984,"id_str":"1320379692000681984","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1242841869777883139,"id_str":"1242841869777883139","name":"Adrien D.","screen_name":"WakeUpFrance31","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91,"friends_count":40,"listed_count":0,"favourites_count":29723,"statuses_count":16858,"created_at":"Wed Mar 25 15:53:00 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1297561726670471169\/WGbyPfQV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1297561726670471169\/WGbyPfQV_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:59:35 +0000 2020","id":1320379486551134217,"id_str":"1320379486551134217","text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7\u2026 https:\/\/t.co\/gfhQxsOOqt","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":110488741,"id_str":"110488741","name":"Veronik","screen_name":"Veronik_Mouhat","location":"Hy\u00e8res, France","url":null,"description":"Senior et fi\u00e8re de d\u00e9fendre mon profil sur les r\u00e9seaux sociaux. L'\u00e2ge ne doit pas \u00eatre un frein au recrutement.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":905,"friends_count":2413,"listed_count":30,"favourites_count":653,"statuses_count":21371,"created_at":"Mon Feb 01 18:41:42 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"961329","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"69656B","profile_text_color":"FFFFFF","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333404102370463744\/ske_0EpY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333404102370463744\/ske_0EpY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/110488741\/1606743287","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : l\u2019Agence de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament dit non \u00e0 Didier Raoult qui veut utiliser l\u2019hydroxychloroquine de fa\u00e7on exceptionnelle https:\/\/t.co\/bBtljnPiWh via @franceinfo","display_text_range":[0,172],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bBtljnPiWh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/covid-19-lagence-de-securite-du-medicament-dit-non-a-didier-raoult-qui-veut-utiliser-lhydroxychloroquine-de-facon-exceptionnelle_4153325.html#xtor=CS2-765-[twitter]-","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[133,156]}],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[161,172]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfhQxsOOqt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320379486551134217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:59:06 +0000 2020","id":1320379365968982017,"id_str":"1320379365968982017","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":830158601733939201,"id_str":"830158601733939201","name":"fleur66","screen_name":"HosBessonnet","location":"Centre, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":27,"listed_count":0,"favourites_count":300,"statuses_count":35,"created_at":"Fri Feb 10 20:56:49 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:58:54 +0000 2020","id":1320379311644356611,"id_str":"1320379311644356611","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4204436511,"id_str":"4204436511","name":"Orjanafenics","screen_name":"Orjanafenics","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC78spFTQhHjE5PQhFMtVxFQ","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":586,"friends_count":601,"listed_count":4,"favourites_count":11683,"statuses_count":14476,"created_at":"Mon Nov 16 20:34:49 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709127610698244096\/3ZO3wPMe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/709127610698244096\/3ZO3wPMe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4204436511\/1457909056","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:52:49 +0000 2020","id":1320377782157873157,"id_str":"1320377782157873157","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":318625847,"id_str":"318625847","name":"Diana","screen_name":"DianaAnkh","location":"France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AuNomDuPeuple","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":444,"friends_count":4168,"listed_count":4,"favourites_count":309368,"statuses_count":68293,"created_at":"Thu Jun 16 19:48:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331818467012571137\/wo4U7mYR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331818467012571137\/wo4U7mYR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/318625847\/1604981806","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:51:00 +0000 2020","id":1320377327545688064,"id_str":"1320377327545688064","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1477577527,"id_str":"1477577527","name":"daphn\u00e9e matricule497","screen_name":"mydaphne","location":null,"url":null,"description":"Surprise d'\u00eatre fich\u00e9e par la Macronie comme dangereuse opposante politique. Cela rappelle \"les heures les plus sombres\"que cette macronie brandit souvent!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":798,"friends_count":52,"listed_count":205,"favourites_count":111054,"statuses_count":189668,"created_at":"Sun Jun 02 15:28:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574173941465489409\/V2jAFrpX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574173941465489409\/V2jAFrpX_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:47:55 +0000 2020","id":1320376550936748032,"id_str":"1320376550936748032","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2341951224,"id_str":"2341951224","name":"Mina Rigalon","screen_name":"MRigalon","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3191,"friends_count":3224,"listed_count":210,"favourites_count":96611,"statuses_count":332253,"created_at":"Thu Feb 13 13:02:46 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436176444255768576\/MdGwYF8K_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/436176444255768576\/MdGwYF8K_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:45:50 +0000 2020","id":1320376023817555970,"id_str":"1320376023817555970","text":"\u2705La chronologie sur la gestion sanitaire de la crise du #coronavirus: \n#MasqueObligatoire, tests,\u2026 https:\/\/t.co\/48YVYuyfTu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246456705774469120,"id_str":"1246456705774469120","name":"Coro Infos","screen_name":"CoroInfos","location":null,"url":"https:\/\/coroinfo.wordpress.com","description":"R\u00e9information sur la gestion de crise du #coronavirus\n#propagande\n#libertes\n#masqueobligatoire\n#Rivotril\ncrise financi\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":458,"friends_count":308,"listed_count":0,"favourites_count":11044,"statuses_count":6741,"created_at":"Sat Apr 04 15:18:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254482711571505152\/6tiraJsE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254482711571505152\/6tiraJsE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246456705774469120\/1603058437","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2705La chronologie sur la gestion sanitaire de la crise du #coronavirus: \n#MasqueObligatoire, tests, #hydroxychloroquine, #Rivotril, #confinement, #reconfinement, #vaccin etc. https:\/\/t.co\/PVZbxzyFqZ https:\/\/t.co\/q7zHzptjp0","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[56,68]},{"text":"MasqueObligatoire","indices":[71,89]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[98,117]},{"text":"Rivotril","indices":[119,128]},{"text":"confinement","indices":[130,142]},{"text":"reconfinement","indices":[144,158]},{"text":"vaccin","indices":[160,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PVZbxzyFqZ","expanded_url":"https:\/\/coroinfo.wordpress.com\/2020\/10\/19\/gestion-crise\/","display_url":"coroinfo.wordpress.com\/2020\/10\/19\/ges\u2026","indices":[173,196]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1320375928673996800,"id_str":"1320375928673996800","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLq6VaXEAAfs-_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLq6VaXEAAfs-_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q7zHzptjp0","display_url":"pic.twitter.com\/q7zHzptjp0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CoroInfos\/status\/1320376023817555970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":662,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"large":{"w":1268,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320375928673996800,"id_str":"1320375928673996800","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLq6VaXEAAfs-_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLq6VaXEAAfs-_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q7zHzptjp0","display_url":"pic.twitter.com\/q7zHzptjp0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CoroInfos\/status\/1320376023817555970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":662,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"large":{"w":1268,"h":700,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[56,68]},{"text":"MasqueObligatoire","indices":[71,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/48YVYuyfTu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320376023817555970","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:36:14 +0000 2020","id":1320373609601355778,"id_str":"1320373609601355778","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1300058053186924544,"id_str":"1300058053186924544","name":"Kulle Jean","screen_name":"KulleJean1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":53,"friends_count":54,"listed_count":0,"favourites_count":7819,"statuses_count":2624,"created_at":"Sun Aug 30 13:09:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:34:08 +0000 2020","id":1320373079055454209,"id_str":"1320373079055454209","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254405373181808640,"id_str":"1254405373181808640","name":"Dr DOUGLAS","screen_name":"DrDOUGL84411022","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":138,"friends_count":79,"listed_count":3,"favourites_count":6702,"statuses_count":7860,"created_at":"Sun Apr 26 13:42:44 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:29:40 +0000 2020","id":1320371955405643776,"id_str":"1320371955405643776","text":"RT @jabouvier: GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte son trai\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3426158909,"id_str":"3426158909","name":"LOISELET","screen_name":"PatrickLoiselet","location":null,"url":null,"description":"Adh\u00e9rent Force Republicaine - Suivi par @Fran\u00e7oisFillon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2046,"friends_count":1480,"listed_count":61,"favourites_count":80300,"statuses_count":99620,"created_at":"Sun Aug 16 16:06:05 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811604475337175040\/qTbM9QIq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811604475337175040\/qTbM9QIq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3426158909\/1482336524","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:01:07 +0000 2020","id":1320319473149239298,"id_str":"1320319473149239298","text":"GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte\u2026 https:\/\/t.co\/cJgWEzautn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3311985875,"id_str":"3311985875","name":"J.BOUVIER","screen_name":"jabouvier","location":"Sud-Est  France","url":null,"description":"DEBOUT CITOYENS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 REVEILLEZ-VS : pour une coalition \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 des intelligences #Droite forte, courageuse, novatrice & respect\u00e9e dans une #UE \u00e0 corriger","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8764,"friends_count":9625,"listed_count":58,"favourites_count":16175,"statuses_count":46385,"created_at":"Sun Jun 07 15:12:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000425882803232769\/4UPA94_X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000425882803232769\/4UPA94_X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3311985875\/1560156693","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte son traitement \u00e0 l'hydroxychloroquine via @bleuprovence https:\/\/t.co\/iSZzy1enBz","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[8,16]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSZzy1enBz","expanded_url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/sante-sciences\/coronavirus-il-raconte-son-traitement-a-l-hydroxychloroquine-1600762347","display_url":"francebleu.fr\/infos\/sante-sc\u2026","indices":[172,195]}],"user_mentions":[{"screen_name":"bleuprovence","name":"France Bleu Provence","id":103041939,"id_str":"103041939","indices":[158,171]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[8,16]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cJgWEzautn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320319473149239298","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[23,31]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[34,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jabouvier","name":"J.BOUVIER","id":3311985875,"id_str":"3311985875","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:26:54 +0000 2020","id":1320371260497580032,"id_str":"1320371260497580032","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1317277117357432834,"id_str":"1317277117357432834","name":"The Light In Me 4U","screen_name":"Dusch28639244","location":"Everywhere","url":null,"description":"Save And Protect Our Children - Seek the truth - Great awakening - Change for A best World - Be in Love","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":58,"listed_count":0,"favourites_count":3013,"statuses_count":1753,"created_at":"Sat Oct 17 01:32:05 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317277594170122240\/p7Lx2oF0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317277594170122240\/p7Lx2oF0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1317277117357432834\/1603308896","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:26:25 +0000 2020","id":1320371137541476359,"id_str":"1320371137541476359","text":"RT @jabouvier: GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte son trai\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":838852020828323840,"id_str":"838852020828323840","name":"Orlane","screen_name":"Orlane48654851","location":"Gironde, Aquitaine","url":null,"description":"Femme de droite anti RN qui vit heureuse en famille dans le bordelais !. Merci de ne pas m\u2019importuner par MP, je ne suis pas ici pour chercher l\u2019\u00e2me s\u0153ur !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":423,"friends_count":633,"listed_count":0,"favourites_count":31562,"statuses_count":34711,"created_at":"Mon Mar 06 20:41:21 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:01:07 +0000 2020","id":1320319473149239298,"id_str":"1320319473149239298","text":"GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte\u2026 https:\/\/t.co\/cJgWEzautn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3311985875,"id_str":"3311985875","name":"J.BOUVIER","screen_name":"jabouvier","location":"Sud-Est  France","url":null,"description":"DEBOUT CITOYENS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 REVEILLEZ-VS : pour une coalition \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 des intelligences #Droite forte, courageuse, novatrice & respect\u00e9e dans une #UE \u00e0 corriger","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8764,"friends_count":9625,"listed_count":58,"favourites_count":16175,"statuses_count":46385,"created_at":"Sun Jun 07 15:12:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000425882803232769\/4UPA94_X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000425882803232769\/4UPA94_X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3311985875\/1560156693","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte son traitement \u00e0 l'hydroxychloroquine via @bleuprovence https:\/\/t.co\/iSZzy1enBz","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[8,16]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSZzy1enBz","expanded_url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/sante-sciences\/coronavirus-il-raconte-son-traitement-a-l-hydroxychloroquine-1600762347","display_url":"francebleu.fr\/infos\/sante-sc\u2026","indices":[172,195]}],"user_mentions":[{"screen_name":"bleuprovence","name":"France Bleu Provence","id":103041939,"id_str":"103041939","indices":[158,171]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[8,16]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cJgWEzautn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320319473149239298","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[23,31]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[34,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jabouvier","name":"J.BOUVIER","id":3311985875,"id_str":"3311985875","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:15:56 +0000 2020","id":1320368501945782273,"id_str":"1320368501945782273","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":769819759529619456,"id_str":"769819759529619456","name":"Yerly","screen_name":"Yerly83903896","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":1253,"statuses_count":508,"created_at":"Sun Aug 28 08:51:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:15:16 +0000 2020","id":1320368332688756736,"id_str":"1320368332688756736","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1310818440324747264,"id_str":"1310818440324747264","name":"SebastoCha41","screen_name":"SebastoCha41","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":75,"listed_count":0,"favourites_count":1286,"statuses_count":1442,"created_at":"Tue Sep 29 05:47:42 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322883937136480258\/YK7vZ8i5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322883937136480258\/YK7vZ8i5_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:14:08 +0000 2020","id":1320368048474365953,"id_str":"1320368048474365953","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1243249768215830539,"id_str":"1243249768215830539","name":"Wil","screen_name":"WilQfr","location":"Rh\u00f4ne-Alpes, France","url":null,"description":"Complotiste depuis l'\u00e2ge de 5 Ans\ud83d\udc7d\nun type de 120 kg  donne des cadeaux \u00e0 la terre enti\u00e8re en une nuit en passant par la chemin\u00e9e \ud83e\udd14\ud83e\udd14 j'ai eu un doute\ud83d\ude01","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":36,"listed_count":0,"favourites_count":1843,"statuses_count":1596,"created_at":"Thu Mar 26 18:53:48 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247220461613744130\/ccOKO0jr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247220461613744130\/ccOKO0jr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:09:45 +0000 2020","id":1320366945619902465,"id_str":"1320366945619902465","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1248362925988995073,"id_str":"1248362925988995073","name":"Boubou","screen_name":"KhalidBoubou1","location":"Marseille, France","url":null,"description":"mon cr\u00e9ateur, L'OM et basta","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":180,"listed_count":0,"favourites_count":696,"statuses_count":120,"created_at":"Thu Apr 09 21:31:43 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248364596869685257\/UX01LfjC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248364596869685257\/UX01LfjC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1248362925988995073\/1586700944","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14293,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1825,"favorite_count":2469,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:07:10 +0000 2020","id":1320366293409726466,"id_str":"1320366293409726466","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1580405179,"id_str":"1580405179","name":"La Gioconda Mora","screen_name":"lagioconda_mora","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":608,"friends_count":1836,"listed_count":35,"favourites_count":5526,"statuses_count":63908,"created_at":"Tue Jul 09 13:28:21 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000109675855\/b220cb843c2a83a4d1a44e36a532a82f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000109675855\/b220cb843c2a83a4d1a44e36a532a82f_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:05:43 +0000 2020","id":1320365929520336897,"id_str":"1320365929520336897","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1248924031979532288,"id_str":"1248924031979532288","name":"Claret V\u00e9ronique","screen_name":"ClaretVeronique","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":50,"listed_count":0,"favourites_count":4271,"statuses_count":2938,"created_at":"Sat Apr 11 10:41:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:04:04 +0000 2020","id":1320365514900779008,"id_str":"1320365514900779008","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":911894220696428546,"id_str":"911894220696428546","name":"ana soriano","screen_name":"ValseclesAna","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":396,"friends_count":663,"listed_count":0,"favourites_count":14927,"statuses_count":13036,"created_at":"Sun Sep 24 10:04:59 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332193963919499264\/nXZ5z_E8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332193963919499264\/nXZ5z_E8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:03:09 +0000 2020","id":1320365283945623553,"id_str":"1320365283945623553","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138462438045683712,"id_str":"1138462438045683712","name":"Le Monde d'Avant\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\u271d\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83c\udf79\ud83c\udf89","screen_name":"NC4415","location":null,"url":null,"description":"Stop \u00e0 la peur et \u00e0 la dictature sanitaire\n#resistance \n#stoppsychose \n#onnousprendpourdescons \n#libert\u00e9 #MacronDestitution","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":497,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":86986,"statuses_count":30124,"created_at":"Tue Jun 11 15:06:11 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283377933789405184\/wKemSwr2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283377933789405184\/wKemSwr2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138462438045683712\/1606996733","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:03:07 +0000 2020","id":1320365277251502080,"id_str":"1320365277251502080","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3424260790,"id_str":"3424260790","name":"Dominique Bald #NoPrimaire","screen_name":"garbo68","location":null,"url":null,"description":"J'ai  vot\u00e9 Laurent Wauquiez  , je le revoterai  #NoPrimaire \u2666\ufe0f Pr\u00e9sidence LR  #AvecAubert","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11459,"friends_count":2601,"listed_count":22,"favourites_count":164955,"statuses_count":117961,"created_at":"Sat Aug 15 15:04:39 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/952174643988914176\/d1akgJ3__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/952174643988914176\/d1akgJ3__normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:02:43 +0000 2020","id":1320365174637944832,"id_str":"1320365174637944832","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":845342179,"id_str":"845342179","name":"COLLET Jean-Claude","screen_name":"Claudejca","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":43,"listed_count":0,"favourites_count":3007,"statuses_count":2606,"created_at":"Tue Sep 25 11:22:12 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295813338165846019\/DyD26INn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295813338165846019\/DyD26INn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/845342179\/1597781778","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 14:00:45 +0000 2020","id":1320364677931651073,"id_str":"1320364677931651073","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1299989402190520321,"id_str":"1299989402190520321","name":"Massimiliano RPP","screen_name":"MassimilianoRPP","location":"Suisse","url":null,"description":"A stupid man with an infinity will to help others to hope and fight for a bright future. We're passenger of a short life. So, live fearless & free or die trying","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":140,"listed_count":0,"favourites_count":754,"statuses_count":1530,"created_at":"Sun Aug 30 08:37:02 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329012309843472384\/3JmHcYDZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329012309843472384\/3JmHcYDZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1299989402190520321\/1605696201","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202010251400","toDate":"202010251559"}}