{"results":[{"created_at":"Sun Oct 25 10:56:01 +0000 2020","id":1320318190040305665,"id_str":"1320318190040305665","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1117310904071262208,"id_str":"1117310904071262208","name":"paris marie france","screen_name":"parismariefran1","location":"Biarritz, France","url":null,"description":"carri\u00e8re d\u2019infirmi\u00e8re sp\u00e9cialis\u00e9e, \u00e9coutez le prRaoult , le pr Perronne . #VagueHumaine#confinement#antivaccin, non aux lois liberticides .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1008,"friends_count":1251,"listed_count":0,"favourites_count":12801,"statuses_count":13275,"created_at":"Sun Apr 14 06:17:32 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322985984527638529\/Dl-wUNmV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322985984527638529\/Dl-wUNmV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1117310904071262208\/1589469285","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:55:52 +0000 2020","id":1320318150320205824,"id_str":"1320318150320205824","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4209673155,"id_str":"4209673155","name":"LANKKOU","screen_name":"lankkou1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":92,"listed_count":0,"favourites_count":7075,"statuses_count":19546,"created_at":"Tue Nov 17 12:37:42 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667272826748030976\/PiazeAtA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667272826748030976\/PiazeAtA_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:54:22 +0000 2020","id":1320317775991263232,"id_str":"1320317775991263232","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2879470869,"id_str":"2879470869","name":"patrick bassi","screen_name":"7506patrickb","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":296,"friends_count":94,"listed_count":3,"favourites_count":31183,"statuses_count":58497,"created_at":"Sun Nov 16 12:42:00 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:54:16 +0000 2020","id":1320317749814505472,"id_str":"1320317749814505472","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anest\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4328809521,"id_str":"4328809521","name":"iatranshumanisme","screen_name":"iatranshumanism","location":null,"url":"https:\/\/iatranshumanisme.com\/","description":"#transhumanisme #neuroscience #g\u00e9n\u00e9tique #intelligenceartificielle #implant #Immortalit\u00e9 #nanotechnologies #singularit\u00e9 #biotechnologies #disruption #biom\u00e9trie","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1450,"friends_count":91,"listed_count":72,"favourites_count":45,"statuses_count":8389,"created_at":"Mon Nov 30 12:34:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754396463870930945\/dYGZgr1M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/754396463870930945\/dYGZgr1M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4328809521\/1549230381","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 18:55:20 +0000 2020","id":1319351650914603009,"id_str":"1319351650914603009","text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en\u2026 https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14292,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3aMaroc, 20 Octobre: \u00ab\u00a0L'hydroxychloroquine est un m\u00e9dicament efficace et \"safe\"\u00bb (A.Rhassane El Adib\nProfesseur\u00a0en anesth\u00e9sie-r\u00e9animation au CHU Mohammed VI de Marrakech - Medias24) \n#Covid #Coronavirus #Maroc #France #COVID19france https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[183,189]},{"text":"Coronavirus","indices":[190,202]},{"text":"Maroc","indices":[203,209]},{"text":"France","indices":[210,217]},{"text":"COVID19france","indices":[218,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ffzCa8RKPk","expanded_url":"https:\/\/www.medias24.com\/l-hydroxychloroquine-est-un-medicament-efficace-et-safe-13703.html","display_url":"medias24.com\/l-hydroxychlor\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":9,"retweet_count":208,"favorite_count":359,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqsJ2o9Oqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319351650914603009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:53:10 +0000 2020","id":1320317473598722050,"id_str":"1320317473598722050","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":796069255603245056,"id_str":"796069255603245056","name":"Simon-lumi\u00e8re DIVASSA-MBARI","screen_name":"SimonLumiere","location":"Reims, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46,"friends_count":314,"listed_count":0,"favourites_count":23364,"statuses_count":337,"created_at":"Tue Nov 08 19:17:55 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302960607151480834\/vFtcNqVW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302960607151480834\/vFtcNqVW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/796069255603245056\/1478634422","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:50:59 +0000 2020","id":1320316922324488192,"id_str":"1320316922324488192","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e https:\/\/t.co\/UATOcue96l via @20minutes","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":729730921889419264,"id_str":"729730921889419264","name":"LEGENDRE G\u00e9rard","screen_name":"GerardLegendre","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":354,"friends_count":504,"listed_count":2,"favourites_count":5910,"statuses_count":6359,"created_at":"Mon May 09 17:53:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309980475629408261\/m6CDUWN8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309980475629408261\/m6CDUWN8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/729730921889419264\/1601158861","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UATOcue96l","expanded_url":"https:\/\/www.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[71,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[99,109]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:47:57 +0000 2020","id":1320316158634053635,"id_str":"1320316158634053635","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1282998601627701253,"id_str":"1282998601627701253","name":"gerard","screen_name":"gerard99034802","location":null,"url":null,"description":"\u00c9picurien,amoureux de ma famille et de la vie...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":63,"friends_count":83,"listed_count":1,"favourites_count":24201,"statuses_count":958,"created_at":"Tue Jul 14 11:21:37 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:42:41 +0000 2020","id":1320314834995408896,"id_str":"1320314834995408896","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077122623,"id_str":"1077122623","name":"Broly","screen_name":"BrolyBerserker","location":"Univers 7","url":null,"description":"\ud83e\udd14 https:\/\/youtu.be\/N0CR2nP1rp0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":509,"friends_count":1425,"listed_count":15,"favourites_count":35843,"statuses_count":23356,"created_at":"Thu Jan 10 16:58:53 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292738352748191747\/jhOrLFTB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292738352748191747\/jhOrLFTB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1077122623\/1593856061","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:38:29 +0000 2020","id":1320313779679363078,"id_str":"1320313779679363078","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":698209631970045954,"id_str":"698209631970045954","name":"CERCLE LOUIS DIMIER","screen_name":"CERCLEDIMIER","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":949,"listed_count":0,"favourites_count":2447,"statuses_count":11166,"created_at":"Fri Feb 12 18:18:43 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/947521764246130689\/d2s1XxpQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/947521764246130689\/d2s1XxpQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/698209631970045954\/1514741891","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:34:16 +0000 2020","id":1320312715202670594,"id_str":"1320312715202670594","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":366553643,"id_str":"366553643","name":"[100% INFOS M\u00c9DIAS]","screen_name":"INFOS_MEDIAS","location":" Le Havre France  ","url":null,"description":"100% connect\u00e9, [ PASSIONN\u00c9 PAR LES M\u00c9DIAS ] fan de @davidguetta] @morandiniblog @BFMTV @76actu @franceinfo @m6info @lci @cashinvestigati  \ud83d\udcf0 \u2757","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14695,"friends_count":11091,"listed_count":149,"favourites_count":95477,"statuses_count":89841,"created_at":"Fri Sep 02 11:37:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330812737564397569\/IdhbTjUg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330812737564397569\/IdhbTjUg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/366553643\/1606135790","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213727,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:28:40 +0000 2020","id":1320311307367817217,"id_str":"1320311307367817217","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3053786963,"id_str":"3053786963","name":"Juan","screen_name":"julien0686","location":null,"url":null,"description":".","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":397,"friends_count":650,"listed_count":0,"favourites_count":55036,"statuses_count":63490,"created_at":"Sun Feb 22 20:28:09 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569595584034914304\/rqbAeQQ3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569595584034914304\/rqbAeQQ3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:26:49 +0000 2020","id":1320310840659238912,"id_str":"1320310840659238912","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":781466432907411457,"id_str":"781466432907411457","name":"Alexandra Houpert","screen_name":"Alexandra_HdLG","location":"Paris, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":100,"friends_count":173,"listed_count":0,"favourites_count":1028,"statuses_count":749,"created_at":"Thu Sep 29 12:11:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840968041915650048\/CgGXz8Ze_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/840968041915650048\/CgGXz8Ze_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:26:48 +0000 2020","id":1320310836716576778,"id_str":"1320310836716576778","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2939451917,"id_str":"2939451917","name":"evelyne broisin","screen_name":"BroisinEvelyne","location":null,"url":null,"description":"nous avons le droit d \u00eatre intelligents","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":77,"listed_count":0,"favourites_count":348,"statuses_count":300,"created_at":"Wed Dec 24 12:26:53 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:25:52 +0000 2020","id":1320310603613917185,"id_str":"1320310603613917185","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1232692941287804935,"id_str":"1232692941287804935","name":"Annick","screen_name":"Annickxena","location":null,"url":null,"description":"Jeune femme libre et ind\u00e9pendante","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":133,"friends_count":81,"listed_count":0,"favourites_count":36236,"statuses_count":24101,"created_at":"Wed Feb 26 15:45:08 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1232693307450544128\/83-43pO1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1232693307450544128\/83-43pO1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1232692941287804935\/1582733115","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:25:44 +0000 2020","id":1320310568708952064,"id_str":"1320310568708952064","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":342053078,"id_str":"342053078","name":"Fred Bosc","screen_name":"freuddain","location":"Marseille","url":null,"description":"Sans rancune, curieux du monde et des esp\u00e8ces qui l\u2019habitent","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":311,"friends_count":377,"listed_count":2,"favourites_count":36952,"statuses_count":22271,"created_at":"Mon Jul 25 12:00:07 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1338059171594428416\/tiWhkhhj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1338059171594428416\/tiWhkhhj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/342053078\/1607853142","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:25:29 +0000 2020","id":1320310506167717889,"id_str":"1320310506167717889","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1065965282798260224,"id_str":"1065965282798260224","name":"Jack  vabre","screen_name":"VabreJack","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":146,"listed_count":0,"favourites_count":1803,"statuses_count":168,"created_at":"Fri Nov 23 13:48:22 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276840396908376064\/53qBmzho_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276840396908376064\/53qBmzho_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:25:22 +0000 2020","id":1320310477566738432,"id_str":"1320310477566738432","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753849880846618624,"id_str":"753849880846618624","name":"papillon","screen_name":"saphirbleu01","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":344,"friends_count":320,"listed_count":2,"favourites_count":21214,"statuses_count":12321,"created_at":"Fri Jul 15 07:13:12 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257679683187101696\/fyOgXt7p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257679683187101696\/fyOgXt7p_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213727,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:24:06 +0000 2020","id":1320310158887706625,"id_str":"1320310158887706625","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":300069227,"id_str":"300069227","name":"Rose du Jardin","screen_name":"rosesouslapluie","location":"Monde","url":null,"description":"C'est en vain que N\u00e9ron prosp\u00e8re. Tacite est d\u00e9j\u00e0 n\u00e9 dans l'empire... F. - R. de Chateaubriand","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9638,"friends_count":6924,"listed_count":379,"favourites_count":166238,"statuses_count":386093,"created_at":"Tue May 17 04:27:09 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000022171430\/16ea0335db49e7dca7199ba4da0ca94f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000022171430\/16ea0335db49e7dca7199ba4da0ca94f_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:22:05 +0000 2020","id":1320309651494342656,"id_str":"1320309651494342656","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":901834280824971264,"id_str":"901834280824971264","name":"Victor Jamin","screen_name":"victorjamin_","location":"Paris VII","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":114,"listed_count":0,"favourites_count":7170,"statuses_count":3807,"created_at":"Sun Aug 27 15:50:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169943349920522240\/8iYIaWei_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169943349920522240\/8iYIaWei_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/901834280824971264\/1605261827","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:21:15 +0000 2020","id":1320309439166111744,"id_str":"1320309439166111744","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1203442312493326336,"id_str":"1203442312493326336","name":"CM","screen_name":"Catheri65426160","location":"United Kingdom","url":null,"description":"Let\u2019s keep defending Western civilisation and its values.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":332,"friends_count":400,"listed_count":1,"favourites_count":11911,"statuses_count":9027,"created_at":"Sat Dec 07 22:33:11 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326978709941858315\/5D2fnQYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326978709941858315\/5D2fnQYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1203442312493326336\/1599663384","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:21:06 +0000 2020","id":1320309401597640706,"id_str":"1320309401597640706","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2967923728,"id_str":"2967923728","name":"Misha Wolinski \ud83d\udd3b","screen_name":"WolinskiM","location":null,"url":"http:\/\/mishawolinski.com","description":"artiste peintre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2177,"friends_count":859,"listed_count":18,"favourites_count":246718,"statuses_count":281661,"created_at":"Thu Jan 08 14:39:02 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318505225142063104\/NpLil2Sd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318505225142063104\/NpLil2Sd_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:20:29 +0000 2020","id":1320309247394091015,"id_str":"1320309247394091015","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1978408759,"id_str":"1978408759","name":"la libert\u00e9 des peuples du monde","screen_name":"peuple_liberte","location":"France","url":null,"description":"La libert\u00e9 d expression est un droit mon combat est la libert\u00e9,avec les peuples pour les peuples et dans l int\u00e9r\u00eat des peuples du monde","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2250,"friends_count":771,"listed_count":101,"favourites_count":38241,"statuses_count":93705,"created_at":"Mon Oct 21 11:19:23 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258993173336076288\/iFVHixw-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258993173336076288\/iFVHixw-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1978408759\/1589002339","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:20:12 +0000 2020","id":1320309178389450754,"id_str":"1320309178389450754","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303035237,"id_str":"303035237","name":"CATHERINE 27","screen_name":"VITOT27","location":"Haute-Normandie, France","url":null,"description":"Militante\/adh  depuis  81  devinez pourquoi... de droite LR\nAppr\u00e9cie humour - Temps en temps dent TRES dure surtout vis \u00e0 vis de la macronie.. et autres - EPUF","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4303,"friends_count":2001,"listed_count":202,"favourites_count":83397,"statuses_count":338719,"created_at":"Sun May 22 05:58:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188474048231198721\/gAbXmvTc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188474048231198721\/gAbXmvTc_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:19:15 +0000 2020","id":1320308938366242817,"id_str":"1320308938366242817","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":32493490,"id_str":"32493490","name":"Pet2SouL","screen_name":"pet2soul","location":"Bruxelles","url":"https:\/\/pet2soul.wixsite.com\/portfolio","description":"Musique - Art - Graphisme - D\u00e9coration - Technologie - Science - Politique - \nCe monde devient fou et balance dans la m\u00e9diocrit\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":174,"friends_count":1264,"listed_count":5,"favourites_count":13628,"statuses_count":7794,"created_at":"Fri Apr 17 17:40:26 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352F24","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"352F24","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"BAB5B5","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/940679881427443713\/jwHsVtaW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/940679881427443713\/jwHsVtaW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/32493490\/1562151946","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:19:07 +0000 2020","id":1320308904316833792,"id_str":"1320308904316833792","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3179390728,"id_str":"3179390728","name":"Am\u00e9thyste \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"berliozaristo","location":null,"url":"https:\/\/www.change.org\/p\/itv-give-us-sanditon-series-2","description":"Pour la cause animale.\n#SaveSanditon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1357,"friends_count":1478,"listed_count":10,"favourites_count":68058,"statuses_count":65079,"created_at":"Sat Apr 18 11:37:08 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589394283263893505\/ZkXv46ZC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/589394283263893505\/ZkXv46ZC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3179390728\/1429357386","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:17:51 +0000 2020","id":1320308583230246912,"id_str":"1320308583230246912","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103120581,"id_str":"103120581","name":"Valeria Doyle","screen_name":"valeriadoyle","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":106,"listed_count":1,"favourites_count":13334,"statuses_count":1977,"created_at":"Fri Jan 08 23:44:51 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"E0C765","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687472352\/compas_1209_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687472352\/compas_1209_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:17:07 +0000 2020","id":1320308400799031297,"id_str":"1320308400799031297","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":302273162,"id_str":"302273162","name":"Moisescot Philippe","screen_name":"philmoi","location":null,"url":null,"description":"M\u00e9decin Ophtalmologiste retrait\u00e9 actif \u00e0 Levallois. Membre des syndicats CSMF 92 et SNOF. Ancien Conseiller municipal UMP puis LR depuis 2002 \u00e0 2020 \u00e0 Levallois","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3148,"friends_count":4069,"listed_count":45,"favourites_count":30651,"statuses_count":17764,"created_at":"Fri May 20 22:18:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1574420307\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1574420307\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:16:22 +0000 2020","id":1320308211501666304,"id_str":"1320308211501666304","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1488961603,"id_str":"1488961603","name":"SovietEmigrant","screen_name":"emigrantizCCCP","location":"Europe","url":"http:\/\/www.bestrad.pro","description":"Moonlight, Hard Rock, friends and vodka...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":881,"friends_count":941,"listed_count":22,"favourites_count":83469,"statuses_count":140430,"created_at":"Thu Jun 06 22:58:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1300099743272574977\/nbg51cem_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1300099743272574977\/nbg51cem_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:15:46 +0000 2020","id":1320308061324574721,"id_str":"1320308061324574721","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2372257879,"id_str":"2372257879","name":"FATALIYEVA Mirvari","screen_name":"Mirvari11","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.aaaz.fr","description":"Pr\u00e9sidente de la Maison d'Azerba\u00efdjan \u00e0 Paris,Secretaire G\u00e9n\u00e9rale  @AmisAzerbaidjan passionn\u00e9e par #culture #Politique #France","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1188,"friends_count":1000,"listed_count":2,"favourites_count":8407,"statuses_count":2294,"created_at":"Tue Mar 04 18:20:37 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262019426511192064\/3R2I6JbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262019426511192064\/3R2I6JbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2372257879\/1393965955","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:13:20 +0000 2020","id":1320307447198846976,"id_str":"1320307447198846976","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3331533071,"id_str":"3331533071","name":"Dina BASSIRI","screen_name":"DinaBassiri","location":"Cannes","url":"http:\/\/www.arpege-avocats.fr","description":"Avocate immobilier. Investissement et Copropri\u00e9t\u00e9. Family office.\n#familyoffice #immobilier","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":350,"friends_count":813,"listed_count":28,"favourites_count":13184,"statuses_count":21878,"created_at":"Wed Jun 17 17:23:47 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919245590868963329\/gZfz5L5t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919245590868963329\/gZfz5L5t_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:12:53 +0000 2020","id":1320307333931651072,"id_str":"1320307333931651072","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2348156000,"id_str":"2348156000","name":"constantin","screen_name":"coustantinou","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":50,"friends_count":677,"listed_count":6,"favourites_count":5232,"statuses_count":2410,"created_at":"Mon Feb 17 08:37:42 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/435388867697319937\/uGcOWMGl_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/435388867697319937\/uGcOWMGl_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:12:48 +0000 2020","id":1320307316009435139,"id_str":"1320307316009435139","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":955350002678796290,"id_str":"955350002678796290","name":"Pradier \ud83c\udde8\ud83c\uddf5","screen_name":"Pradier_ch","location":"Marseille, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":111,"friends_count":524,"listed_count":0,"favourites_count":3871,"statuses_count":4597,"created_at":"Mon Jan 22 08:02:45 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031958315637661696\/12972O8l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031958315637661696\/12972O8l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/955350002678796290\/1562342353","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15510,"friends_count":9897,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":819,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:12:34 +0000 2020","id":1320307256836194304,"id_str":"1320307256836194304","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":977429617962307584,"id_str":"977429617962307584","name":"saigneur83","screen_name":"saigneur83","location":"je bloque toute demande","url":null,"description":"et pendant ce temps les moutons broutent","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":113,"listed_count":0,"favourites_count":13859,"statuses_count":10866,"created_at":"Sat Mar 24 06:19:15 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:11:47 +0000 2020","id":1320307059578068997,"id_str":"1320307059578068997","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":790192392280412161,"id_str":"790192392280412161","name":"franck","screen_name":"FranckPenlann29","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":36,"friends_count":131,"listed_count":0,"favourites_count":6941,"statuses_count":6414,"created_at":"Sun Oct 23 14:05:22 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/938519023058411520\/g-OCqQhy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/938519023058411520\/g-OCqQhy_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:11:38 +0000 2020","id":1320307019941879808,"id_str":"1320307019941879808","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":470928790,"id_str":"470928790","name":"axnslash\ud83c\udf3f Matricule 192","screen_name":"axnslash","location":null,"url":null,"description":"It feeds the rich while it buries the poor ... by \u00ab Guns N\u2019Roses \u00bb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":618,"friends_count":392,"listed_count":107,"favourites_count":79633,"statuses_count":136448,"created_at":"Sun Jan 22 09:23:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335200829222084610\/zoJthKM3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335200829222084610\/zoJthKM3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/470928790\/1556486968","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15510,"friends_count":9897,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":819,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:10:44 +0000 2020","id":1320306795034906624,"id_str":"1320306795034906624","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":494093610,"id_str":"494093610","name":"chris dauve","screen_name":"cdauverchain","location":"Montpellier, France","url":null,"description":"de droite antimacron lib\u00e9rale ,pour une France retrouv\u00e9e #FXB a fond","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1853,"friends_count":2086,"listed_count":179,"favourites_count":167997,"statuses_count":233563,"created_at":"Thu Feb 16 14:29:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929117228347338753\/nmn-ICiu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929117228347338753\/nmn-ICiu_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:10:01 +0000 2020","id":1320306612108709894,"id_str":"1320306612108709894","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":101817931,"id_str":"101817931","name":"Alain Houpert","screen_name":"alainhoupert","location":"Dijon, Salives, C\u00f4te-d'Or","url":"http:\/\/www.alain-houpert.fr","description":"S\u00e9nateur de la C\u00f4te-d'Or, membre de la Commission des affaires \u00e9trang\u00e8res et de La d\u00e9fense. Bureau politique #LesRepublicains. M\u00e9decin Radiologue #IHEDN","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":23009,"friends_count":6934,"listed_count":297,"favourites_count":46787,"statuses_count":46894,"created_at":"Mon Jan 04 17:39:49 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269600554109591554\/Wfhj3To__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269600554109591554\/Wfhj3To__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/101817931\/1426526602","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:04:15 +0000 2020","id":1320305162708242433,"id_str":"1320305162708242433","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":780794427350540288,"id_str":"780794427350540288","name":"Vincent","screen_name":"vince505050","location":"Belgique","url":null,"description":"ancien hippie mais tr\u00e8s ancien  Fermement sioniste ET agnostique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":679,"friends_count":728,"listed_count":2,"favourites_count":43494,"statuses_count":35630,"created_at":"Tue Sep 27 15:41:12 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131863830953385984\/Q431Z7AJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131863830953385984\/Q431Z7AJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:03:37 +0000 2020","id":1320305001223290881,"id_str":"1320305001223290881","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":793589635,"id_str":"793589635","name":"J.C    \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7","screen_name":"JCM13MM","location":"\u039c\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1","url":null,"description":"BOYCOTT TOTAL QATAR 2O22","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2075,"friends_count":1594,"listed_count":28,"favourites_count":55953,"statuses_count":99922,"created_at":"Fri Aug 31 10:40:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265763979990892547\/B5zNJDAR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265763979990892547\/B5zNJDAR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/793589635\/1409737737","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:03:35 +0000 2020","id":1320304995938566144,"id_str":"1320304995938566144","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1261184438244966401,"id_str":"1261184438244966401","name":"Fabienne Mimi","screen_name":"fabienne_mimi","location":null,"url":null,"description":"voil\u00e0 voil\u00e0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":254,"friends_count":134,"listed_count":0,"favourites_count":27377,"statuses_count":53064,"created_at":"Fri May 15 06:39:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:02:14 +0000 2020","id":1320304653247090688,"id_str":"1320304653247090688","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1121814802756767744,"id_str":"1121814802756767744","name":"chatsauvage","screen_name":"chatsauvage10","location":"France","url":null,"description":"Il ne sait rien et cro\u00eet tout savoir. Cela pr\u00e9sage indubitablement une carri\u00e8re politique. George Bernard Shaw","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":314,"friends_count":900,"listed_count":5,"favourites_count":28067,"statuses_count":25487,"created_at":"Fri Apr 26 16:34:26 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207721815164047360\/Yx-6Ar7r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207721815164047360\/Yx-6Ar7r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1121814802756767744\/1576778295","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163207,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:00:44 +0000 2020","id":1320304277903020033,"id_str":"1320304277903020033","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1250201077858873344,"id_str":"1250201077858873344","name":"bigben","screen_name":"totoettata1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":78,"listed_count":0,"favourites_count":30074,"statuses_count":11189,"created_at":"Tue Apr 14 23:15:51 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253628266889588740\/CCvs6acx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253628266889588740\/CCvs6acx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1250201077858873344\/1604006930","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15510,"friends_count":9897,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":819,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 10:00:06 +0000 2020","id":1320304117395357702,"id_str":"1320304117395357702","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1313746306133880834,"id_str":"1313746306133880834","name":"Bernardo de la Vega","screen_name":"BernardodelaVe8","location":null,"url":null,"description":"Patriote pur jus, la seule souverainet\u00e9 qui m'aille c'est celle de mon pays ! Je suis \u00e0 fond pour le Frexit, contre Macron, contre LFI et apparent\u00e9s.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":859,"friends_count":1826,"listed_count":0,"favourites_count":9660,"statuses_count":9112,"created_at":"Wed Oct 07 07:45:39 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313825810185363456\/MsX_M6wI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313825810185363456\/MsX_M6wI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1313746306133880834\/1602058793","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15510,"friends_count":9897,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":819,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202010251000","toDate":"202010251059"}}