{"results":[{"created_at":"Sun Oct 25 23:50:57 +0000 2020","id":1320513207178584065,"id_str":"1320513207178584065","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":754071141342408705,"id_str":"754071141342408705","name":"Hermine","screen_name":"Cernunnos22","location":null,"url":null,"description":"Il ne faut rien attendre des partis ou des hommes politiques en France, pour l\u2019instant ns sommes seuls et ns ne pouvons compter que sur ns m\u00eames.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":161,"friends_count":207,"listed_count":0,"favourites_count":13586,"statuses_count":13755,"created_at":"Fri Jul 15 21:52:24 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328320728396128259\/YqjezcUM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328320728396128259\/YqjezcUM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/754071141342408705\/1604245143","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9897,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":819,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 23:44:38 +0000 2020","id":1320511619680620544,"id_str":"1320511619680620544","text":"RT @EditionSpecial2: Didier #Raoult priv\u00e9 d' #hydroxychloroquine : Renaud #Muselier s'attaque \u00e0 Olivier #V\u00e9ran | Valeurs actuelles https:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":417422170,"id_str":"417422170","name":"jpel60000","screen_name":"jbe60000","location":null,"url":null,"description":"Libert\u00e9...cette utopie !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1424,"friends_count":4732,"listed_count":30,"favourites_count":31,"statuses_count":41460,"created_at":"Sun Nov 20 22:36:32 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1084218953319268352\/bUB530pQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1084218953319268352\/bUB530pQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/417422170\/1541586969","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 23:00:42 +0000 2020","id":1320500564086673408,"id_str":"1320500564086673408","text":"Didier #Raoult priv\u00e9 d' #hydroxychloroquine : Renaud #Muselier s'attaque \u00e0 Olivier #V\u00e9ran | Valeurs actuelles https:\/\/t.co\/qDG6TI24Qw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165245818,"id_str":"1165245818","name":"Edition Speciale","screen_name":"EditionSpecial2","location":null,"url":null,"description":"Un jour, j'ai lu \"Indignez-vous\" de St\u00e9phane Hessel. Je ne soutiens pas les hommes, les partis, les religions. Je soutiens les id\u00e9es quand elles sont Humanistes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1904,"friends_count":1670,"listed_count":69,"favourites_count":5379,"statuses_count":50379,"created_at":"Sun Feb 10 07:49:14 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3239001343\/d5ade84a3cfa87105e0654d479e78c6a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3239001343\/d5ade84a3cfa87105e0654d479e78c6a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165245818\/1456585072","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[7,14]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[24,43]},{"text":"Muselier","indices":[53,62]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qDG6TI24Qw","expanded_url":"https:\/\/www.valeursactuelles.com\/societe\/le-groupe-facebook-didier-raoult-vs-coronavirus-desactive-125004","display_url":"valeursactuelles.com\/societe\/le-gro\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[28,35]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[45,64]},{"text":"Muselier","indices":[74,83]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[104,110]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EditionSpecial2","name":"Edition Speciale","id":1165245818,"id_str":"1165245818","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 23:25:29 +0000 2020","id":1320506800479883268,"id_str":"1320506800479883268","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48520441,"id_str":"48520441","name":"\u00c9cole Libre","screen_name":"ecolelibre","location":"Qu\u00e9bec","url":"http:\/\/pouruneecolelibre.blogspot.com\/","description":"Pour une \u00e9cole libre au Qu\u00e9bec","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":213,"friends_count":74,"listed_count":0,"favourites_count":3821,"statuses_count":11727,"created_at":"Thu Jun 18 22:48:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/338875535\/allegorie-vignette_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/338875535\/allegorie-vignette_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 23:16:42 +0000 2020","id":1320504588558987264,"id_str":"1320504588558987264","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1042050681090306048,"id_str":"1042050681090306048","name":"Laurent Alexis \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u0646","screen_name":"laurentjalexis","location":null,"url":null,"description":"Ind\u00e9pendant | Droit & \u00c9conomie","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":314,"friends_count":434,"listed_count":3,"favourites_count":3850,"statuses_count":46231,"created_at":"Tue Sep 18 14:00:17 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042365469238480896\/XPeuA4DW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042365469238480896\/XPeuA4DW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1042050681090306048\/1537289798","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 23:16:26 +0000 2020","id":1320504523715186688,"id_str":"1320504523715186688","text":"RT @EditionSpecial2: Didier #Raoult priv\u00e9 d' #hydroxychloroquine : Renaud #Muselier s'attaque \u00e0 Olivier #V\u00e9ran | Valeurs actuelles https:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1076470083193585664,"id_str":"1076470083193585664","name":"ZenOnaturel","screen_name":"onaturel_zen","location":"Enghien-les-Bains, France","url":null,"description":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83d\ude4f\ud83d\udcff\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83d\udc3a\ud83d\udc36\ud83e\udd8a\ud83d\udc2c\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc86\ud83d\udecb\ufe0f\ud83c\udc04\ud83d\udcdd\u2763\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":333,"friends_count":609,"listed_count":2,"favourites_count":65863,"statuses_count":40110,"created_at":"Sat Dec 22 13:30:42 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100745451823874050\/FILOHuk0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100745451823874050\/FILOHuk0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1076470083193585664\/1551379025","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 23:00:42 +0000 2020","id":1320500564086673408,"id_str":"1320500564086673408","text":"Didier #Raoult priv\u00e9 d' #hydroxychloroquine : Renaud #Muselier s'attaque \u00e0 Olivier #V\u00e9ran | Valeurs actuelles https:\/\/t.co\/qDG6TI24Qw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165245818,"id_str":"1165245818","name":"Edition Speciale","screen_name":"EditionSpecial2","location":null,"url":null,"description":"Un jour, j'ai lu \"Indignez-vous\" de St\u00e9phane Hessel. Je ne soutiens pas les hommes, les partis, les religions. Je soutiens les id\u00e9es quand elles sont Humanistes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1904,"friends_count":1670,"listed_count":69,"favourites_count":5379,"statuses_count":50379,"created_at":"Sun Feb 10 07:49:14 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3239001343\/d5ade84a3cfa87105e0654d479e78c6a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3239001343\/d5ade84a3cfa87105e0654d479e78c6a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165245818\/1456585072","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[7,14]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[24,43]},{"text":"Muselier","indices":[53,62]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qDG6TI24Qw","expanded_url":"https:\/\/www.valeursactuelles.com\/societe\/le-groupe-facebook-didier-raoult-vs-coronavirus-desactive-125004","display_url":"valeursactuelles.com\/societe\/le-gro\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[28,35]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[45,64]},{"text":"Muselier","indices":[74,83]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[104,110]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EditionSpecial2","name":"Edition Speciale","id":1165245818,"id_str":"1165245818","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 23:14:01 +0000 2020","id":1320503913829851136,"id_str":"1320503913829851136","text":"RT @EditionSpecial2: Didier #Raoult priv\u00e9 d' #hydroxychloroquine : Renaud #Muselier s'attaque \u00e0 Olivier #V\u00e9ran | Valeurs actuelles https:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3071865242,"id_str":"3071865242","name":"T pas Clair","screen_name":"PasClair","location":null,"url":null,"description":"Plus le temps passe moins il en reste.\nIls veulent notre servitude, ils n'auront pas notre cerveau !\n#r\u00e9sistance","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":520,"listed_count":77,"favourites_count":192787,"statuses_count":199243,"created_at":"Tue Mar 10 19:46:46 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336328335954124802\/ntRPUrpt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336328335954124802\/ntRPUrpt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3071865242\/1603443595","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 23:00:42 +0000 2020","id":1320500564086673408,"id_str":"1320500564086673408","text":"Didier #Raoult priv\u00e9 d' #hydroxychloroquine : Renaud #Muselier s'attaque \u00e0 Olivier #V\u00e9ran | Valeurs actuelles https:\/\/t.co\/qDG6TI24Qw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165245818,"id_str":"1165245818","name":"Edition Speciale","screen_name":"EditionSpecial2","location":null,"url":null,"description":"Un jour, j'ai lu \"Indignez-vous\" de St\u00e9phane Hessel. Je ne soutiens pas les hommes, les partis, les religions. Je soutiens les id\u00e9es quand elles sont Humanistes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1904,"friends_count":1670,"listed_count":69,"favourites_count":5379,"statuses_count":50379,"created_at":"Sun Feb 10 07:49:14 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3239001343\/d5ade84a3cfa87105e0654d479e78c6a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3239001343\/d5ade84a3cfa87105e0654d479e78c6a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165245818\/1456585072","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[7,14]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[24,43]},{"text":"Muselier","indices":[53,62]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qDG6TI24Qw","expanded_url":"https:\/\/www.valeursactuelles.com\/societe\/le-groupe-facebook-didier-raoult-vs-coronavirus-desactive-125004","display_url":"valeursactuelles.com\/societe\/le-gro\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[28,35]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[45,64]},{"text":"Muselier","indices":[74,83]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[104,110]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EditionSpecial2","name":"Edition Speciale","id":1165245818,"id_str":"1165245818","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 23:00:42 +0000 2020","id":1320500564086673408,"id_str":"1320500564086673408","text":"Didier #Raoult priv\u00e9 d' #hydroxychloroquine : Renaud #Muselier s'attaque \u00e0 Olivier #V\u00e9ran | Valeurs actuelles https:\/\/t.co\/qDG6TI24Qw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165245818,"id_str":"1165245818","name":"Edition Speciale","screen_name":"EditionSpecial2","location":null,"url":null,"description":"Un jour, j'ai lu \"Indignez-vous\" de St\u00e9phane Hessel. Je ne soutiens pas les hommes, les partis, les religions. Je soutiens les id\u00e9es quand elles sont Humanistes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1904,"friends_count":1670,"listed_count":69,"favourites_count":5379,"statuses_count":50379,"created_at":"Sun Feb 10 07:49:14 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3239001343\/d5ade84a3cfa87105e0654d479e78c6a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3239001343\/d5ade84a3cfa87105e0654d479e78c6a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1165245818\/1456585072","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[7,14]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[24,43]},{"text":"Muselier","indices":[53,62]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[83,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qDG6TI24Qw","expanded_url":"https:\/\/www.valeursactuelles.com\/societe\/le-groupe-facebook-didier-raoult-vs-coronavirus-desactive-125004","display_url":"valeursactuelles.com\/societe\/le-gro\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 23:00:11 +0000 2020","id":1320500432226013184,"id_str":"1320500432226013184","text":"RT @biobiobiobior: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50107121,"id_str":"50107121","name":"vive la verolution","screen_name":"vlr11","location":null,"url":null,"description":"Tout! meme pas peur","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":103,"friends_count":728,"listed_count":0,"favourites_count":3085,"statuses_count":5257,"created_at":"Tue Jun 23 21:24:29 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1773003070\/Montpellier-20111009-00018_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1773003070\/Montpellier-20111009-00018_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14293,"friends_count":706,"listed_count":70,"favourites_count":17562,"statuses_count":15511,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1825,"favorite_count":2469,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobior","name":null,"id":null,"id_str":null,"indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 22:57:26 +0000 2020","id":1320499742607056896,"id_str":"1320499742607056896","text":"RT @FlaurentNeuhaus: #coronavirus  #Discovery, une faute grave de la recherche fran\u00e7aise en plus d'une faute m\u00e9dicale ? \n#DiscoveryGate\n#Az\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":380353574,"id_str":"380353574","name":"Obewyn","screen_name":"ObewyFR","location":"France","url":null,"description":"Girl-French Student in Applied Languages English\/Chinese\/Spanish. Nature,animal,art,food,movie,serie lover-Photograph-Geek-So much to say ^^","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":229,"friends_count":974,"listed_count":27,"favourites_count":3658,"statuses_count":5017,"created_at":"Mon Sep 26 14:17:47 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447306544825110528\/wAmTpPXS_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447306544825110528\/wAmTpPXS_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/380353574\/1395481213","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 12 05:56:50 +0000 2020","id":1315531857769959424,"id_str":"1315531857769959424","text":"#coronavirus  #Discovery, une faute grave de la recherche fran\u00e7aise en plus d'une faute m\u00e9dicale ? \n#DiscoveryGate\u2026 https:\/\/t.co\/5tvlnPKGLl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1216056743765127168,"id_str":"1216056743765127168","name":"Flaurent Neuhaus \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FlaurentNeuhaus","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCqWB9sKNjWgwiEawzXgiQtQ\/discussion?view_as=subscriber","description":"#R\u00e9sistanceImmunitaire #masques #tests #IHU_Marseille\n#desobeissancecivile #HCQworks #masquesFFP2 #C19 #Macronavirus #Azithromycine #Coronavirus #PlainteCovid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":542,"friends_count":766,"listed_count":1,"favourites_count":25945,"statuses_count":20785,"created_at":"Sat Jan 11 17:58:33 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261181565557710848\/a9AhUwnL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261181565557710848\/a9AhUwnL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1216056743765127168\/1587818437","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#coronavirus  #Discovery, une faute grave de la recherche fran\u00e7aise en plus d'une faute m\u00e9dicale ? \n#DiscoveryGate\n#Azithromycine + #Hydroxychloroquine +#Zinc \n#HCQworks\n  #OlivierV\u00e9ranIncapable #OlivierV\u00e9ranD\u00e9mission\n#VeranDemission #verangate\n\nhttps:\/\/t.co\/4sH7oYbe7f","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Discovery","indices":[14,24]},{"text":"DiscoveryGate","indices":[100,114]},{"text":"Azithromycine","indices":[115,129]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[132,151]},{"text":"Zinc","indices":[153,158]},{"text":"HCQworks","indices":[160,169]},{"text":"OlivierV\u00e9ranIncapable","indices":[172,194]},{"text":"OlivierV\u00e9ranD\u00e9mission","indices":[195,217]},{"text":"VeranDemission","indices":[218,233]},{"text":"verangate","indices":[234,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4sH7oYbe7f","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/politique-france\/discovery-une-faute-grave-de-la-recherche-francaise-en-plus-dune-faute-medicale","display_url":"francesoir.fr\/politique-fran\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":57,"favorite_count":79,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Discovery","indices":[14,24]},{"text":"DiscoveryGate","indices":[100,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5tvlnPKGLl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1315531857769959424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[21,33]},{"text":"Discovery","indices":[35,45]},{"text":"DiscoveryGate","indices":[121,135]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FlaurentNeuhaus","name":"Flaurent Neuhaus \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1216056743765127168,"id_str":"1216056743765127168","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 22:49:35 +0000 2020","id":1320497763516325888,"id_str":"1320497763516325888","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3312195466,"id_str":"3312195466","name":"ian","screen_name":"fulei777","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":359,"friends_count":575,"listed_count":19,"favourites_count":51343,"statuses_count":46298,"created_at":"Sun Jun 07 17:39:36 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/607604986206416897\/qJNsflnB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/607604986206416897\/qJNsflnB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3312195466\/1433803324","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 22:24:22 +0000 2020","id":1320491420264865792,"id_str":"1320491420264865792","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1259875357,"id_str":"1259875357","name":"P'tite Fourmi \ud83d\udc1c","screen_name":"Ptitesfourmis","location":null,"url":null,"description":"\u27a1\ufe0f Atteinte de macronite aigu\u00eb\n\u27a1\ufe0f En lutte contre la d\u00e9sinformation des m\u00e9dias\n\u27a1\ufe0f Francais, ne vous laissez plus manipuler !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2037,"friends_count":1528,"listed_count":117,"favourites_count":6792,"statuses_count":171733,"created_at":"Mon Mar 11 16:33:20 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F75EF2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"028F06","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547798582234198016\/V-7R84EE_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547798582234198016\/V-7R84EE_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1259875357\/1365292777","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 22:05:16 +0000 2020","id":1320486612560728065,"id_str":"1320486612560728065","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1308146010833772544,"id_str":"1308146010833772544","name":"Loup d'esteppe","screen_name":"d_esteppe","location":null,"url":null,"description":"Libre. Aventurier. Dresseur de lymphocytes. Givr\u00e9 du froid. Ami du \ud83d\udc15. Adorateur de la Vie.  Hostile au lib\u00e9ralisme et ses rejetons progressistes fascisants.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":225,"friends_count":532,"listed_count":1,"favourites_count":14309,"statuses_count":4208,"created_at":"Mon Sep 21 20:48:35 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311206205369483264\/Bwvdu-kZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311206205369483264\/Bwvdu-kZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1308146010833772544\/1601448756","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 22:03:46 +0000 2020","id":1320486233970192386,"id_str":"1320486233970192386","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037674513020923904,"id_str":"1037674513020923904","name":"Riche retrait\u00e9","screen_name":"RRetraite","location":null,"url":null,"description":"Riche Retrait\u00e9 dixit Emmanuel Macron, selon ses dires avec 1200\u20ac mensuels un retrait\u00e9 est riche. No comment!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1324,"friends_count":4557,"listed_count":2,"favourites_count":18927,"statuses_count":33032,"created_at":"Thu Sep 06 12:10:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:58:25 +0000 2020","id":1320484890098413569,"id_str":"1320484890098413569","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1519446270,"id_str":"1519446270","name":"BernardSudan","screen_name":"BernardSudan","location":"Marseille, France","url":"https:\/\/www.bernardsudan.net\/","description":"Ex Chef de laboratoire en toxicologie et pharmacologie Ciba-Geigy, CIBA, Novartis, B\u00e2le, 1975-2006 Publications the Lancet Nicotine Hapten Dermatitis","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":578,"friends_count":209,"listed_count":4,"favourites_count":13505,"statuses_count":8544,"created_at":"Sat Jun 15 13:53:56 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245104765618528256\/dEeP_O-__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245104765618528256\/dEeP_O-__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1519446270\/1585088633","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:53:59 +0000 2020","id":1320483772542889991,"id_str":"1320483772542889991","text":"RT @conspjustice: \u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019#hydroxy\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":796152335236001792,"id_str":"796152335236001792","name":"planet75","screen_name":"Planet211180","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":756,"friends_count":195,"listed_count":4,"favourites_count":162097,"statuses_count":168637,"created_at":"Wed Nov 09 00:48:03 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248969978835095552\/o5EwtLtp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248969978835095552\/o5EwtLtp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/796152335236001792\/1586612625","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 18:47:46 +0000 2020","id":1320436911534706689,"id_str":"1320436911534706689","text":"\u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019\u2026 https:\/\/t.co\/fvJlyt9fXZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320430474288898055,"in_reply_to_status_id_str":"1320430474288898055","in_reply_to_user_id":2580188462,"in_reply_to_user_id_str":"2580188462","in_reply_to_screen_name":"conspjustice","user":{"id":2580188462,"id_str":"2580188462","name":"ConspJustice","screen_name":"conspjustice","location":"Porto-Vecchio","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/La-conspiration-de-la-Justice\/877951195554700","description":"Escroquerie en bande organis\u00e9e par SCPA MORELLI, MAUREL, RECCHI& associ\u00e9s,huissiers de justice,Ch LEGAY JEX au TGI d'Ajaccio et Me CELERI mandataire judiciaire","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9394,"friends_count":1868,"listed_count":171,"favourites_count":63070,"statuses_count":80254,"created_at":"Sat Jun 21 09:52:04 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051512724520411136\/tXYfrk2__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051512724520411136\/tXYfrk2__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2580188462\/1500019922","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019#hydroxychloroquine \u00e0 leurs nombreux patients atteints du coronavirus.\nhttps:\/\/t.co\/irp9oHx35o","display_text_range":[0,207],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[113,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irp9oHx35o","expanded_url":"https:\/\/pgibertie.com\/2020\/10\/24\/veran-interdit-a-raoult-de-soigner-il-ne-sert-a-rien-detre-gentil-avec-la-macronie\/?fbclid=IwAR2h-rNdEahiHYj9WJSQznObJvWI_N_kLCiSVKAzdaE74IEaUehYSgQbu7w","display_url":"pgibertie.com\/2020\/10\/24\/ver\u2026","indices":[184,207]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":2,"retweet_count":18,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fvJlyt9fXZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320436911534706689","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"conspjustice","name":"ConspJustice","id":2580188462,"id_str":"2580188462","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:52:07 +0000 2020","id":1320483304542474240,"id_str":"1320483304542474240","text":"coronavirus COVID-19 Hydroxychloroquine oui Placebo non selon Christian Perronne &amp; Didier Raoult\u2026 https:\/\/t.co\/CtKJTVdhJ2","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1152044407211864064,"id_str":"1152044407211864064","name":"Docteur Frexit","screen_name":"DocteurFrexit","location":"Reims","url":null,"description":"Non \u00e0 la pr\u00e9tendue Union europ\u00e9enne.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":124,"friends_count":104,"listed_count":1,"favourites_count":281,"statuses_count":983,"created_at":"Fri Jul 19 02:36:05 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1152068283387928579\/QASJ9Xqo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1152068283387928579\/QASJ9Xqo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1152044407211864064\/1563510077","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"coronavirus COVID-19 Hydroxychloroquine oui Placebo non selon Christian Perronne &amp; Didier Raoult https:\/\/t.co\/UQ0Na8FmIr via @YouTube #ChristianPerronne #Hydroxychloroquine #DidierRaoult","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[{"text":"ChristianPerronne","indices":[138,156]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[157,176]},{"text":"DidierRaoult","indices":[177,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UQ0Na8FmIr","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/w57NppkECuA","display_url":"youtu.be\/w57NppkECuA","indices":[101,124]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[129,137]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtKJTVdhJ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320483304542474240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:47:40 +0000 2020","id":1320482184478756865,"id_str":"1320482184478756865","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246456705774469120,"id_str":"1246456705774469120","name":"Coro Infos","screen_name":"CoroInfos","location":null,"url":"https:\/\/coroinfo.wordpress.com","description":"R\u00e9information sur la gestion de crise du #coronavirus\n#propagande\n#libertes\n#masqueobligatoire\n#Rivotril\ncrise financi\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":458,"friends_count":308,"listed_count":0,"favourites_count":11044,"statuses_count":6741,"created_at":"Sat Apr 04 15:18:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254482711571505152\/6tiraJsE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254482711571505152\/6tiraJsE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246456705774469120\/1603058437","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:42:41 +0000 2020","id":1320480929924743177,"id_str":"1320480929924743177","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2695199030,"id_str":"2695199030","name":"VADman","screen_name":"_VADMAN","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":168,"friends_count":914,"listed_count":2,"favourites_count":7675,"statuses_count":7949,"created_at":"Thu Jul 31 08:52:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0A090A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494773937960546304\/N1tqvsow_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/494773937960546304\/N1tqvsow_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2695199030\/1413883261","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213728,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:40:18 +0000 2020","id":1320480330508283905,"id_str":"1320480330508283905","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1036222194165186560,"id_str":"1036222194165186560","name":"libert\u00e9CirculerRespirer","screen_name":"CircuCastanet","location":null,"url":null,"description":"Le confinement des personnes ne doit pas \u00eatre le confinement des id\u00e9es et paroles des confin\u00e9s d\u00e9confits, d\u00e9confin\u00e9s, masqu\u00e9s, reconfin\u00e9s, quelle d\u00e9confiture...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":83,"listed_count":0,"favourites_count":1877,"statuses_count":1060,"created_at":"Sun Sep 02 11:59:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249357160905158657\/oEQUel_Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249357160905158657\/oEQUel_Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1036222194165186560\/1586704925","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:37:48 +0000 2020","id":1320479698779070465,"id_str":"1320479698779070465","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246891648887504898,"id_str":"1246891648887504898","name":"themis84000 \ud83d\ude4f\u271d\ufe0f\u2721\ufe0f\u262f\ufe0f","screen_name":"chantalcadot","location":"Avignon","url":"http:\/\/www.enquetedejustice.org\/","description":"#OnNoubliepas\n#35000Morts\n#Hold_Up\n#LaRacailleTue\n#ToutSaufMacron2022","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":289,"friends_count":653,"listed_count":0,"favourites_count":803,"statuses_count":18714,"created_at":"Sun Apr 05 20:05:27 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336759034356043776\/JDOL8go4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336759034356043776\/JDOL8go4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246891648887504898\/1607542727","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:35:26 +0000 2020","id":1320479103179513859,"id_str":"1320479103179513859","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1291945022,"id_str":"1291945022","name":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7fed421\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2693\ufe0f","screen_name":"fed421","location":"R\u00e9gion Rh\u00f4ne-Alpes","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Ex pilote de l'a\u00e9ronavale .Off de marine. #Patriot #Trump2020 . Allergique aux m\u00e9dias . \u26d4\ufe0f NO LREM . Union des droites \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#RN #RIC #FREXIT #KAG #MAGA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6331,"friends_count":6232,"listed_count":97,"favourites_count":106573,"statuses_count":165061,"created_at":"Sat Mar 23 16:53:58 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243471545734922242\/yItLWMWw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243471545734922242\/yItLWMWw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1291945022\/1586170816","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213728,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:32:59 +0000 2020","id":1320478486885240842,"id_str":"1320478486885240842","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":743877838525317120,"id_str":"743877838525317120","name":"Corinne","screen_name":"corinneofmars","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":302,"listed_count":0,"favourites_count":19372,"statuses_count":4829,"created_at":"Fri Jun 17 18:47:52 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906271497135820801\/Y5w-JBTY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906271497135820801\/Y5w-JBTY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/743877838525317120\/1466189697","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:29:46 +0000 2020","id":1320477677573341197,"id_str":"1320477677573341197","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3198213267,"id_str":"3198213267","name":"cbet","screen_name":"csebbet","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":265,"friends_count":153,"listed_count":4,"favourites_count":13900,"statuses_count":16970,"created_at":"Thu Apr 23 15:12:17 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/673221487374004225\/LkoCjlzS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/673221487374004225\/LkoCjlzS_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:27:55 +0000 2020","id":1320477212613709825,"id_str":"1320477212613709825","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":392094088,"id_str":"392094088","name":"\ud83c\udf3b\ud83d\udc99Line \u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf49","screen_name":"LineduSud","location":"Marseille","url":null,"description":"Libert\u00e9 Utopie Mixit\u00e9 Respect Ethique Citoyennet\u00e9 Partage Cr\u00e9ativit\u00e9 Diversit\u00e9 Amour Soleil Musique ... Et je suis grand m\u00e8re aussi...\ud83d\ude09 Et retrait\u00e9e \ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2032,"friends_count":2650,"listed_count":107,"favourites_count":69972,"statuses_count":94670,"created_at":"Sun Oct 16 15:02:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299851581563777032\/MzxTwP9B_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299851581563777032\/MzxTwP9B_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/392094088\/1594578491","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:26:17 +0000 2020","id":1320476801681051648,"id_str":"1320476801681051648","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":210011073,"id_str":"210011073","name":"Le Lorrain \u271d\ud83d\udd1e","screen_name":"astroxia","location":"France","url":"http:\/\/page.is\/astroxia","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1711,"friends_count":2947,"listed_count":7,"favourites_count":13685,"statuses_count":15617,"created_at":"Sat Oct 30 11:08:21 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329122193918337028\/dgGvrhRs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329122193918337028\/dgGvrhRs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/210011073\/1605702378","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213728,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:18:41 +0000 2020","id":1320474889824948225,"id_str":"1320474889824948225","text":"RT @conspjustice: \u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019#hydroxy\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":891963735379726336,"id_str":"891963735379726336","name":"YannPiatDossier","screen_name":"YannPiatDossier","location":null,"url":null,"description":"T\u00e9moin anti corruption pour des dossiers class\u00e9s mais non r\u00e9solus.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":348,"friends_count":1249,"listed_count":11,"favourites_count":32503,"statuses_count":138659,"created_at":"Mon Jul 31 10:08:21 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891988921650999297\/wgDgZBS2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891988921650999297\/wgDgZBS2_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 18:47:46 +0000 2020","id":1320436911534706689,"id_str":"1320436911534706689","text":"\u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019\u2026 https:\/\/t.co\/fvJlyt9fXZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320430474288898055,"in_reply_to_status_id_str":"1320430474288898055","in_reply_to_user_id":2580188462,"in_reply_to_user_id_str":"2580188462","in_reply_to_screen_name":"conspjustice","user":{"id":2580188462,"id_str":"2580188462","name":"ConspJustice","screen_name":"conspjustice","location":"Porto-Vecchio","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/La-conspiration-de-la-Justice\/877951195554700","description":"Escroquerie en bande organis\u00e9e par SCPA MORELLI, MAUREL, RECCHI& associ\u00e9s,huissiers de justice,Ch LEGAY JEX au TGI d'Ajaccio et Me CELERI mandataire judiciaire","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9394,"friends_count":1868,"listed_count":171,"favourites_count":63070,"statuses_count":80254,"created_at":"Sat Jun 21 09:52:04 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051512724520411136\/tXYfrk2__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051512724520411136\/tXYfrk2__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2580188462\/1500019922","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019#hydroxychloroquine \u00e0 leurs nombreux patients atteints du coronavirus.\nhttps:\/\/t.co\/irp9oHx35o","display_text_range":[0,207],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[113,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irp9oHx35o","expanded_url":"https:\/\/pgibertie.com\/2020\/10\/24\/veran-interdit-a-raoult-de-soigner-il-ne-sert-a-rien-detre-gentil-avec-la-macronie\/?fbclid=IwAR2h-rNdEahiHYj9WJSQznObJvWI_N_kLCiSVKAzdaE74IEaUehYSgQbu7w","display_url":"pgibertie.com\/2020\/10\/24\/ver\u2026","indices":[184,207]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":2,"retweet_count":18,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fvJlyt9fXZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320436911534706689","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"conspjustice","name":"ConspJustice","id":2580188462,"id_str":"2580188462","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:17:25 +0000 2020","id":1320474572186095621,"id_str":"1320474572186095621","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246352652700659713,"id_str":"1246352652700659713","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7le Vend\u00e9en 49\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"Steiner2502","location":null,"url":null,"description":"106 \u00e8me promotion ENSOA. \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #teampatriotes #zemmour #Resistance #Fran\u00e7aisdesouche#jesoutiendles FDO #generationidentitaire\ud83d\udc37\ud83d\udc3d#jambonbeurre#","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1451,"friends_count":1958,"listed_count":1,"favourites_count":75741,"statuses_count":47251,"created_at":"Sat Apr 04 08:23:42 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332941381816508417\/affCjvJi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332941381816508417\/affCjvJi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246352652700659713\/1595938376","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9897,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":819,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:16:46 +0000 2020","id":1320474408226594817,"id_str":"1320474408226594817","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930138787878981633,"id_str":"930138787878981633","name":"toftof67","screen_name":"toftof672","location":"Strasbourg, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":218,"listed_count":0,"favourites_count":2660,"statuses_count":1033,"created_at":"Mon Nov 13 18:22:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312034213999382528\/iL9-FcLn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312034213999382528\/iL9-FcLn_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9897,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":819,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:16:12 +0000 2020","id":1320474263728566274,"id_str":"1320474263728566274","text":"RT @CoroInfos: \u2705La chronologie sur la gestion sanitaire de la crise du #coronavirus: \n#MasqueObligatoire, tests, #hydroxychloroquine, #Rivo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1157073098,"id_str":"1157073098","name":"PrintempsFran\u00e7ais #matricule 1745","screen_name":"PrintempsFrance","location":null,"url":null,"description":"Puissance de la #Vie & de la #V\u00e9rit\u00e9 en #France\r\n#Printemps des #consciences\r #Embryon f\u00e9minin g\u00e9ant quadra. Aussi sur VK, m\u00eame nom","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5981,"friends_count":2130,"listed_count":91,"favourites_count":124440,"statuses_count":130698,"created_at":"Thu Feb 07 13:00:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000709910580154368\/ES9JmXOu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000709910580154368\/ES9JmXOu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1157073098\/1607027758","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 14:45:50 +0000 2020","id":1320376023817555970,"id_str":"1320376023817555970","text":"\u2705La chronologie sur la gestion sanitaire de la crise du #coronavirus: \n#MasqueObligatoire, tests,\u2026 https:\/\/t.co\/48YVYuyfTu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246456705774469120,"id_str":"1246456705774469120","name":"Coro Infos","screen_name":"CoroInfos","location":null,"url":"https:\/\/coroinfo.wordpress.com","description":"R\u00e9information sur la gestion de crise du #coronavirus\n#propagande\n#libertes\n#masqueobligatoire\n#Rivotril\ncrise financi\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":458,"friends_count":308,"listed_count":0,"favourites_count":11044,"statuses_count":6741,"created_at":"Sat Apr 04 15:18:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254482711571505152\/6tiraJsE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254482711571505152\/6tiraJsE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246456705774469120\/1603058437","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2705La chronologie sur la gestion sanitaire de la crise du #coronavirus: \n#MasqueObligatoire, tests, #hydroxychloroquine, #Rivotril, #confinement, #reconfinement, #vaccin etc. https:\/\/t.co\/PVZbxzyFqZ https:\/\/t.co\/q7zHzptjp0","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[56,68]},{"text":"MasqueObligatoire","indices":[71,89]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[98,117]},{"text":"Rivotril","indices":[119,128]},{"text":"confinement","indices":[130,142]},{"text":"reconfinement","indices":[144,158]},{"text":"vaccin","indices":[160,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PVZbxzyFqZ","expanded_url":"https:\/\/coroinfo.wordpress.com\/2020\/10\/19\/gestion-crise\/","display_url":"coroinfo.wordpress.com\/2020\/10\/19\/ges\u2026","indices":[173,196]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1320375928673996800,"id_str":"1320375928673996800","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLq6VaXEAAfs-_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLq6VaXEAAfs-_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q7zHzptjp0","display_url":"pic.twitter.com\/q7zHzptjp0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CoroInfos\/status\/1320376023817555970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":662,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"large":{"w":1268,"h":700,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320375928673996800,"id_str":"1320375928673996800","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLq6VaXEAAfs-_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElLq6VaXEAAfs-_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q7zHzptjp0","display_url":"pic.twitter.com\/q7zHzptjp0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CoroInfos\/status\/1320376023817555970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":662,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"large":{"w":1268,"h":700,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[56,68]},{"text":"MasqueObligatoire","indices":[71,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/48YVYuyfTu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320376023817555970","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[71,83]},{"text":"MasqueObligatoire","indices":[86,104]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[113,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CoroInfos","name":"Coro Infos","id":1246456705774469120,"id_str":"1246456705774469120","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:15:50 +0000 2020","id":1320474170640269314,"id_str":"1320474170640269314","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":300798019,"id_str":"300798019","name":"Marion Gavoty","screen_name":"ugotte","location":" Aix en Provence, France","url":"http:\/\/www.sophroperformance.com","description":"Sophrologue. Everybody wants to live at the top of the mountain without realizing that true happiness lies in the way we climb the slope.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":72,"friends_count":795,"listed_count":3,"favourites_count":294,"statuses_count":543,"created_at":"Wed May 18 11:27:29 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B800AC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"00A3B8","profile_sidebar_border_color":"D95FA4","profile_sidebar_fill_color":"EB96E8","profile_text_color":"3B3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667689681996414976\/A73d4h-F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667689681996414976\/A73d4h-F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/300798019\/1448024432","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:15:31 +0000 2020","id":1320474091913154578,"id_str":"1320474091913154578","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":939602904,"id_str":"939602904","name":"martine Andrieu","screen_name":"OEguraldi","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":48,"listed_count":2,"favourites_count":1424,"statuses_count":2588,"created_at":"Sat Nov 10 18:09:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419179352941535232\/LmMip9az_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/419179352941535232\/LmMip9az_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/939602904\/1388775300","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:13:57 +0000 2020","id":1320473700131635200,"id_str":"1320473700131635200","text":"Les experts belges de la sant\u00e9 accusent l'OMS de simuler une pand\u00e9mie de coronavirus https:\/\/t.co\/OX8gEqGj9l #HydroxyChloroquine #COVID19","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":895256509348794368,"id_str":"895256509348794368","name":"Squonk","screen_name":"ourasquonk","location":null,"url":null,"description":"Amoureux du sport, de la musique et de la nature","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":172,"listed_count":0,"favourites_count":1472,"statuses_count":1505,"created_at":"Wed Aug 09 12:12:39 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270464882467581955\/OLuWD6dn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270464882467581955\/OLuWD6dn_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6ecc574459e0501b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6ecc574459e0501b.json","place_type":"city","name":"Issy-les-Moulineaux","full_name":"Issy-les-Moulineaux, France","country_code":"FR","country":"France","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.235965,48.813271],[2.235965,48.834574],[2.289398,48.834574],[2.289398,48.813271]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[109,128]},{"text":"COVID19","indices":[129,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OX8gEqGj9l","expanded_url":"http:\/\/www.cielvoile.fr\/2020\/10\/les-experts-belges-de-la-sante-accusent-l-oms-de-simuler-une-pandemie-de-coronavirus.html","display_url":"cielvoile.fr\/2020\/10\/les-ex\u2026","indices":[85,108]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:10:16 +0000 2020","id":1320472770409648144,"id_str":"1320472770409648144","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1208587941930512385,"id_str":"1208587941930512385","name":"Britto Bernard","screen_name":"britto_bernard","location":"Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1437,"friends_count":2632,"listed_count":0,"favourites_count":27705,"statuses_count":29229,"created_at":"Sun Dec 22 03:20:12 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1279023909921267716\/pAET_5vI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1279023909921267716\/pAET_5vI_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:10:02 +0000 2020","id":1320472710896603136,"id_str":"1320472710896603136","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":744107154156699648,"id_str":"744107154156699648","name":"cocorico","screen_name":"44azereg","location":null,"url":null,"description":"Il suffit que je chante pour que le soleil se l\u00e8ve.\nOu bien l'inverse, allez savoir ?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":203,"friends_count":115,"listed_count":2,"favourites_count":6174,"statuses_count":56767,"created_at":"Sat Jun 18 09:59:05 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/977574946133172224\/FeWCUJbY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/977574946133172224\/FeWCUJbY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:09:31 +0000 2020","id":1320472581418459136,"id_str":"1320472581418459136","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":839574524211376131,"id_str":"839574524211376131","name":"Pauline Bon","screen_name":"PaulineBon3","location":null,"url":null,"description":"De #droitesociale, la #gaucheplatine client\u00e9liste EM,  les #opportunistes et la charia ne me conviennent pas du tout !\n#Pandore \nMaux et #Espoir","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":807,"friends_count":1022,"listed_count":1,"favourites_count":55841,"statuses_count":65988,"created_at":"Wed Mar 08 20:32:19 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1141034032299462656\/5ZUO1WA5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1141034032299462656\/5ZUO1WA5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/839574524211376131\/1560878474","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 21:07:21 +0000 2020","id":1320472037614329858,"id_str":"1320472037614329858","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1036222194165186560,"id_str":"1036222194165186560","name":"libert\u00e9CirculerRespirer","screen_name":"CircuCastanet","location":null,"url":null,"description":"Le confinement des personnes ne doit pas \u00eatre le confinement des id\u00e9es et paroles des confin\u00e9s d\u00e9confits, d\u00e9confin\u00e9s, masqu\u00e9s, reconfin\u00e9s, quelle d\u00e9confiture...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":83,"listed_count":0,"favourites_count":1877,"statuses_count":1060,"created_at":"Sun Sep 02 11:59:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249357160905158657\/oEQUel_Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249357160905158657\/oEQUel_Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1036222194165186560\/1586704925","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:57:26 +0000 2020","id":1320469542045450240,"id_str":"1320469542045450240","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":614554302,"id_str":"614554302","name":"Lise . #NS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #FXB","screen_name":"LisePierr","location":null,"url":null,"description":"Antibes, Algajola, Aquitaine .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5159,"friends_count":4463,"listed_count":45,"favourites_count":31758,"statuses_count":111832,"created_at":"Thu Jun 21 18:23:29 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162747870862282752\/UkBLVBri_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162747870862282752\/UkBLVBri_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/614554302\/1566055606","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:54:02 +0000 2020","id":1320468685543395330,"id_str":"1320468685543395330","text":"Remdesivir autoris\u00e9 contre le coronavirus : dangereux pour les reins ?\n\nHydroxychloroquine : la lettre au vitriol d\u2026 https:\/\/t.co\/VFo6bNJecH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1438019250,"id_str":"1438019250","name":"LIBERT\u00c9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9","screen_name":"Liberto83700","location":"FRANCE EN TERRITOIRE OCCUP\u00c9","url":"https:\/\/rassemblementnational.fr\/","description":"JE D\u00c9FENDS NOTRE M\u00c8RE PATRIE \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9#TEAMPATRIOTES#JAMBONBEURRE:\n\u00ab SOYEZ R\u00c9SOLUS \u00c0 NE PLUS SERVIR ET VOUS VOIL\u00c0 LIBRES ! \u00bb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1356,"friends_count":2367,"listed_count":0,"favourites_count":3081,"statuses_count":7090,"created_at":"Sat May 18 10:42:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240334889418924033\/5hUWOzKF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240334889418924033\/5hUWOzKF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1438019250\/1584554053","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Remdesivir autoris\u00e9 contre le coronavirus : dangereux pour les reins ?\n\nHydroxychloroquine : la lettre au vitriol de Renaud Muselier \u00e0 Olivier V\u00e9ran https:\/\/t.co\/GaLURGK71q via @Le_Figaro","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GaLURGK71q","expanded_url":"https:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/hydroxychloroquine-la-lettre-au-vitriol-de-renaud-muselier-a-olivier-veran-20201023","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/hydr\u2026","indices":[149,172]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[177,187]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VFo6bNJecH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320468685543395330","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:46:46 +0000 2020","id":1320466858127036420,"id_str":"1320466858127036420","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1297465460624109569,"id_str":"1297465460624109569","name":"Medical Doctors \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddea","screen_name":"MedicalDoctor20","location":null,"url":null,"description":"Doctors in action","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":15,"listed_count":0,"favourites_count":311,"statuses_count":211,"created_at":"Sun Aug 23 09:27:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:45:50 +0000 2020","id":1320466622470070272,"id_str":"1320466622470070272","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/yaJD3fFN1n","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2312381708,"id_str":"2312381708","name":"isabelle Chesneau","screen_name":"IChesneau","location":"Chamali\u00e8res France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":24,"listed_count":0,"favourites_count":7,"statuses_count":32,"created_at":"Sun Jan 26 19:54:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888490757610491904\/XBhXedcl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/888490757610491904\/XBhXedcl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran https:\/\/t.co\/7FmuPwCxuX","display_text_range":[0,205],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7FmuPwCxuX","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[182,205]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yaJD3fFN1n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320466622470070272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:42:45 +0000 2020","id":1320465845676658688,"id_str":"1320465845676658688","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245009126482219009,"id_str":"1245009126482219009","name":"Nonoidf","screen_name":"a76065883_m","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":"informations, \u00e9changes, et d\u00e9bats","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":417,"friends_count":1147,"listed_count":1,"favourites_count":10571,"statuses_count":16890,"created_at":"Tue Mar 31 15:24:58 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268538221635534850\/1kH9Wqae_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268538221635534850\/1kH9Wqae_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:42:20 +0000 2020","id":1320465740407951361,"id_str":"1320465740407951361","text":"RT @conspjustice: \u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019#hydroxy\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1496411292,"id_str":"1496411292","name":"rirififiloulou","screen_name":"starsvx","location":"Le plus pr\u00e9cieux, la vie !\u2665\u2661","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84,"friends_count":529,"listed_count":1,"favourites_count":10649,"statuses_count":4853,"created_at":"Sun Jun 09 19:31:39 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558972043421827072\/ezgu_Sfc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558972043421827072\/ezgu_Sfc_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1496411292\/1390125343","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 18:47:46 +0000 2020","id":1320436911534706689,"id_str":"1320436911534706689","text":"\u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019\u2026 https:\/\/t.co\/fvJlyt9fXZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320430474288898055,"in_reply_to_status_id_str":"1320430474288898055","in_reply_to_user_id":2580188462,"in_reply_to_user_id_str":"2580188462","in_reply_to_screen_name":"conspjustice","user":{"id":2580188462,"id_str":"2580188462","name":"ConspJustice","screen_name":"conspjustice","location":"Porto-Vecchio","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/La-conspiration-de-la-Justice\/877951195554700","description":"Escroquerie en bande organis\u00e9e par SCPA MORELLI, MAUREL, RECCHI& associ\u00e9s,huissiers de justice,Ch LEGAY JEX au TGI d'Ajaccio et Me CELERI mandataire judiciaire","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9394,"friends_count":1868,"listed_count":171,"favourites_count":63070,"statuses_count":80254,"created_at":"Sat Jun 21 09:52:04 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051512724520411136\/tXYfrk2__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051512724520411136\/tXYfrk2__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2580188462\/1500019922","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019#hydroxychloroquine \u00e0 leurs nombreux patients atteints du coronavirus.\nhttps:\/\/t.co\/irp9oHx35o","display_text_range":[0,207],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[113,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irp9oHx35o","expanded_url":"https:\/\/pgibertie.com\/2020\/10\/24\/veran-interdit-a-raoult-de-soigner-il-ne-sert-a-rien-detre-gentil-avec-la-macronie\/?fbclid=IwAR2h-rNdEahiHYj9WJSQznObJvWI_N_kLCiSVKAzdaE74IEaUehYSgQbu7w","display_url":"pgibertie.com\/2020\/10\/24\/ver\u2026","indices":[184,207]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":2,"retweet_count":18,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fvJlyt9fXZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320436911534706689","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"conspjustice","name":"ConspJustice","id":2580188462,"id_str":"2580188462","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:41:57 +0000 2020","id":1320465644857499648,"id_str":"1320465644857499648","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4835136977,"id_str":"4835136977","name":"Coronis","screen_name":"Coronis1Coronis","location":"Rh\u00f4ne-Alpes, France","url":null,"description":"je passe l'info , faites en ce que vous voulez. r\u00e9volt\u00e9e parfois par ce que je lis , je ne peux m'emp\u00eacher de r\u00e9agir .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":837,"friends_count":801,"listed_count":3,"favourites_count":51818,"statuses_count":102295,"created_at":"Fri Jan 22 13:13:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708641912048189440\/4_PSjMXe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/708641912048189440\/4_PSjMXe_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:38:07 +0000 2020","id":1320464680159191048,"id_str":"1320464680159191048","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2346923346,"id_str":"2346923346","name":"Richard Renard","screen_name":"rich_lesgeorges","location":"Tours, France","url":"http:\/\/www.lesgeorges.com","description":"CMO at LES GEORGES\n#Whoisgeorges\n#badgesconnect\u00e9s\n#events #app #evenementiel #networking","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":467,"friends_count":939,"listed_count":67,"favourites_count":1241,"statuses_count":1490,"created_at":"Sun Feb 16 14:22:31 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642440902682771456\/GX1GEtEc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/642440902682771456\/GX1GEtEc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2346923346\/1398705270","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:36:42 +0000 2020","id":1320464323114868743,"id_str":"1320464323114868743","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":846644715596500992,"id_str":"846644715596500992","name":"Cri kite","screen_name":"KiteCri","location":"Paris, France","url":"http:\/\/upr-paris13.fr\/","description":"FREXIT pour retrouver l'ind\u00e9pendance de la France en sortant de l'\ud83c\uddea\ud83c\uddfa & de l'\u20acuro par l\u2019article 50, et de l\u2019OTAN par l\u2019article 13. https:\/\/www.upr.fr\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":555,"friends_count":230,"listed_count":0,"favourites_count":21665,"statuses_count":11772,"created_at":"Tue Mar 28 08:46:44 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897813958278733825\/hB3EZpsL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/897813958278733825\/hB3EZpsL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/846644715596500992\/1527508755","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:34:12 +0000 2020","id":1320463693029744640,"id_str":"1320463693029744640","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1372946714,"id_str":"1372946714","name":"Jacques Titi","screen_name":"trenteet1","location":null,"url":null,"description":"Famille. De droite .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5420,"friends_count":5380,"listed_count":60,"favourites_count":1336,"statuses_count":71713,"created_at":"Mon Apr 22 19:40:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779557325006856192\/JEJbGhwN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779557325006856192\/JEJbGhwN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1372946714\/1491138928","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:23:48 +0000 2020","id":1320461077881171969,"id_str":"1320461077881171969","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":266494744,"id_str":"266494744","name":"PETIGUYOT","screen_name":"petiguyot","location":"Metz, France","url":null,"description":"Auteur compositeur interpr\u00e8te.\nIntelligence=intellect+coeur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":265,"friends_count":328,"listed_count":0,"favourites_count":25893,"statuses_count":5011,"created_at":"Tue Mar 15 09:49:38 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569883181172551680\/yUNpUHxr_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569883181172551680\/yUNpUHxr_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/266494744\/1600078153","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:23:15 +0000 2020","id":1320460940274446339,"id_str":"1320460940274446339","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":845001958557732864,"id_str":"845001958557732864","name":"Brochard","screen_name":"B07099405","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":378,"friends_count":191,"listed_count":2,"favourites_count":18166,"statuses_count":82391,"created_at":"Thu Mar 23 19:59:01 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857998790825046016\/e2ytDChy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857998790825046016\/e2ytDChy_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:20:16 +0000 2020","id":1320460186788745216,"id_str":"1320460186788745216","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2543322702,"id_str":"2543322702","name":"CLAUDINE GAUTIER","screen_name":"vicmahec","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":406,"friends_count":336,"listed_count":2,"favourites_count":5669,"statuses_count":70153,"created_at":"Tue Jun 03 11:39:06 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475879032844607488\/qS8OUn9E_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475879032844607488\/qS8OUn9E_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2543322702\/1401822037","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213728,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:12:48 +0000 2020","id":1320458307602010112,"id_str":"1320458307602010112","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254109287720370176,"id_str":"1254109287720370176","name":"Mirage","screen_name":"Mirage63401344","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":263,"friends_count":388,"listed_count":0,"favourites_count":47702,"statuses_count":13585,"created_at":"Sat Apr 25 18:08:35 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290642139693670400\/85FyKR11_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290642139693670400\/85FyKR11_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254109287720370176\/1596548531","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:11:15 +0000 2020","id":1320457920363044867,"id_str":"1320457920363044867","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1201142137343098882,"id_str":"1201142137343098882","name":"PulsCircula Pr\u00e9vention","screen_name":"pulscircula","location":"Ile-de-France, France","url":"http:\/\/www.pulscircula.fr","description":"Comprendre et agir sur les dysfonctionnements du corps humain. Entreprise Solidaire et Sociale qui se mobilise pour vous rendre acteur dans la pr\u00e9vention.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":279,"listed_count":0,"favourites_count":169,"statuses_count":366,"created_at":"Sun Dec 01 14:15:21 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201142985481691143\/3KYtOjZb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201142985481691143\/3KYtOjZb_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:11:04 +0000 2020","id":1320457872719958021,"id_str":"1320457872719958021","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1053789602765516800,"id_str":"1053789602765516800","name":"Bierre34","screen_name":"Bierre341","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":55,"listed_count":0,"favourites_count":211,"statuses_count":15756,"created_at":"Sat Oct 20 23:26:34 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:08:16 +0000 2020","id":1320457166537588742,"id_str":"1320457166537588742","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":958424655626473473,"id_str":"958424655626473473","name":"Th\u00e9 - Anti extr\u00e8me \ud83d\ude21...Pro FDO \ud83d\ude94! En marche !","screen_name":"therese4648","location":"Europ\u00e9enne avant tout","url":null,"description":"Retrait\u00e9e heureuse !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":747,"friends_count":486,"listed_count":8,"favourites_count":71351,"statuses_count":23271,"created_at":"Tue Jan 30 19:40:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049715128327962625\/AwqvIOjB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049715128327962625\/AwqvIOjB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/958424655626473473\/1538761170","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:02:59 +0000 2020","id":1320455839845650434,"id_str":"1320455839845650434","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":926783300630339585,"id_str":"926783300630339585","name":"Jaguard2222 \ud83d\ude37","screen_name":"jaguard22222","location":"Anywhere","url":null,"description":"Qui n'aime pas ou maltraite les animaux n'aime pas les humains. France Conservatrice. #LREM passez votre chemin. De Droite forte LR. Femme #AntiN\u00e9oFemisniste","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2067,"friends_count":2092,"listed_count":1,"favourites_count":198081,"statuses_count":118997,"created_at":"Sat Nov 04 12:08:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013401117827493888\/7SzMWWK6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013401117827493888\/7SzMWWK6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/926783300630339585\/1577304495","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 20:02:39 +0000 2020","id":1320455755049230336,"id_str":"1320455755049230336","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255587054328655874,"id_str":"1255587054328655874","name":"MacKenzie","screen_name":"Smackenziekerr","location":"Bali, Indonesia","url":null,"description":"science sans conscience n\u2019est que ruine de l\u2019\u00e2me #DOL #zincisthebullet #hcqthegun","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1156,"friends_count":2351,"listed_count":5,"favourites_count":18698,"statuses_count":32375,"created_at":"Wed Apr 29 19:57:54 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270414400726290432\/hk6G3mBt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270414400726290432\/hk6G3mBt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255587054328655874\/1591725372","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202010252000","toDate":"202010252359"}}