{"results":[{"created_at":"Mon Oct 26 05:57:56 +0000 2020","id":1320605561021497344,"id_str":"1320605561021497344","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/LXX2ANqYpk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":55254676,"id_str":"55254676","name":"Revel","screen_name":"renaudrevel","location":null,"url":"http:\/\/immedias2016.com\/","description":"Journaliste et sp\u00e9cialiste des m\u00e9dias depuis plus de 30 ans.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":85516,"friends_count":5738,"listed_count":1203,"favourites_count":15,"statuses_count":17763,"created_at":"Thu Jul 09 14:45:17 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142131339\/auteur_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1142131339\/auteur_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran https:\/\/t.co\/M4NQMAigeB via @morandiniblog","display_text_range":[0,224],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M4NQMAigeB","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[182,205]}],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[210,224]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LXX2ANqYpk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320605561021497344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 05:52:57 +0000 2020","id":1320604307352391683,"id_str":"1320604307352391683","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":560342606,"id_str":"560342606","name":"Andre","screen_name":"Andre_Manos","location":"perpignan","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":389,"friends_count":291,"listed_count":2,"favourites_count":52463,"statuses_count":55228,"created_at":"Sun Apr 22 14:48:25 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2238513462\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2238513462\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 05:24:18 +0000 2020","id":1320597099877203968,"id_str":"1320597099877203968","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1543813320,"id_str":"1543813320","name":"\u271e Patrick CHENU \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Matricule 140 fich\u00e9 Cl 2","screen_name":"MrJumper02","location":"Paris","url":null,"description":"Moins de 9 milliardaires contr\u00f4lent les instruments du pire(m\u00e9dias). Les organes d\u2019influence dont le crit\u00e8re d\u2019embauche est la Pens\u00e9eUnique sont leurs bras arm\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15297,"friends_count":11478,"listed_count":394,"favourites_count":223005,"statuses_count":307049,"created_at":"Mon Jun 24 18:26:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255456230501494785\/lBpYvQO5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255456230501494785\/lBpYvQO5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1543813320\/1588159251","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 05:18:41 +0000 2020","id":1320595684781940736,"id_str":"1320595684781940736","text":"RT @FourageBernard: La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1313181684309819392,"id_str":"1313181684309819392","name":"Sulyvan3\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7tybreizh","screen_name":"Sulyvan3T","location":null,"url":null,"description":"plut\u00f4t perir que ceder!\nmon ADN, la corse et la Bretagne. \nmon drapeau, ma culture, mon pays.\nLa France\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":956,"friends_count":1182,"listed_count":1,"favourites_count":4116,"statuses_count":4548,"created_at":"Mon Oct 05 18:18:35 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313182322494255104\/bbJkC5ww_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313182322494255104\/bbJkC5ww_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1313181684309819392\/1601922372","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 23 22:24:32 +0000 2020","id":1319766685449097221,"id_str":"1319766685449097221","text":"La demande de Raoult d\u2019utiliser largement l\u2019hydroxychloroquine rejet\u00e9e - Via @20minutes \nhttps:\/\/t.co\/pJQhGArDez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FourageBernard","location":"Nantes, France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nantes LR44 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Jesuispatriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AvecRetailleau","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2752,"friends_count":2762,"listed_count":3,"favourites_count":57369,"statuses_count":31248,"created_at":"Wed Feb 06 18:53:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093221828628238340\/XzUJOc9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093221160244920320\/1595555430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":24,"reply_count":36,"retweet_count":101,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[77,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJQhGArDez","expanded_url":"https:\/\/m.20minutes.fr\/sante\/2891931-20201023-video-coronavirus-autorites-refusent-demande-didier-raoult-utiliser-largement-hydroxychloroquine","display_url":"m.20minutes.fr\/sante\/2891931-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FourageBernard","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bernard Fourage \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1093221160244920320,"id_str":"1093221160244920320","indices":[3,18]},{"screen_name":"20Minutes","name":"20 Minutes","id":2649991,"id_str":"2649991","indices":[97,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 04:59:30 +0000 2020","id":1320590858773794816,"id_str":"1320590858773794816","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36016075,"id_str":"36016075","name":"ursulon","screen_name":"ursulon","location":null,"url":null,"description":"Le g\u00e9opolitique d\u00e9termine la politique. La gauche est morte de son atlantisme. La France doit sortir d\u2019un syst\u00e8me d'alliances qui la d\u00e9truit. RT#approbation.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":397,"friends_count":1317,"listed_count":48,"favourites_count":546,"statuses_count":26275,"created_at":"Tue Apr 28 07:38:00 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/673047345207099392\/b-Z0Apru_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/673047345207099392\/b-Z0Apru_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 04:30:51 +0000 2020","id":1320583649092374529,"id_str":"1320583649092374529","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":904349491,"id_str":"904349491","name":"ludimi Matr 111","screen_name":"languillem","location":"france","url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":6705,"friends_count":6242,"listed_count":1194,"favourites_count":449369,"statuses_count":1155012,"created_at":"Thu Oct 25 17:38:56 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"0084B4","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699232412111343617\/HPd9meeh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/699232412111343617\/HPd9meeh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/904349491\/1455545088","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 03:51:56 +0000 2020","id":1320573853106688001,"id_str":"1320573853106688001","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3069386733,"id_str":"3069386733","name":"HashkanoniX\ud83d\udc1d","screen_name":"HaskhanoniX","location":"France","url":null,"description":"partage des richesses produites et \u00e9cologie pour \u00e9viter que la soci\u00e9t\u00e9 ou la plan\u00e8te n\u2019implosent...  et l\u2019Histoire : regarder derri\u00e8re pour aller de l\u2019avant \ud83d\ude09","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":568,"friends_count":2714,"listed_count":6,"favourites_count":47833,"statuses_count":41066,"created_at":"Wed Mar 04 07:51:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035060387190898688\/MozgabO3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1035060387190898688\/MozgabO3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3069386733\/1503388481","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 03:38:53 +0000 2020","id":1320570570279407617,"id_str":"1320570570279407617","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":399404150,"id_str":"399404150","name":"Patrice Lebrun","screen_name":"PatOnPath2Dream","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":41,"listed_count":2,"favourites_count":634,"statuses_count":396,"created_at":"Thu Oct 27 13:04:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046701507628929024\/M8eltD4N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046701507628929024\/M8eltD4N_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/399404150\/1587286918","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 03:33:32 +0000 2020","id":1320569222532079616,"id_str":"1320569222532079616","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1257136465471029249,"id_str":"1257136465471029249","name":"Jos\u00e9","screen_name":"JosemanuelTome","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91,"friends_count":62,"listed_count":0,"favourites_count":25871,"statuses_count":24896,"created_at":"Mon May 04 02:34:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319818280132108288\/_exf5Tjf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319818280132108288\/_exf5Tjf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1257136465471029249\/1601258117","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 03:28:42 +0000 2020","id":1320568008616644609,"id_str":"1320568008616644609","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":967039930156441600,"id_str":"967039930156441600","name":"Philippe","screen_name":"Philippelinux","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":843,"friends_count":3488,"listed_count":1,"favourites_count":15124,"statuses_count":101104,"created_at":"Fri Feb 23 14:14:20 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/967039930156441600\/1565413001","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 03:21:58 +0000 2020","id":1320566313048281088,"id_str":"1320566313048281088","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":446288792,"id_str":"446288792","name":"delepine nicole","screen_name":"NicoleDelepine","location":"Ile-de-France, France","url":"http:\/\/www.nicoledelepine.fr\/","description":"oncologue p\u00e9diatre ancien chef de service aphp   #libert\u00e9 de soigner  fid\u00e8le \u00e0 #Hippocrate   #loisant\u00e9  #environnement","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13315,"friends_count":5010,"listed_count":106,"favourites_count":157028,"statuses_count":110047,"created_at":"Sun Dec 25 14:45:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964892867910041607\/-tPILm1M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964892867910041607\/-tPILm1M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/446288792\/1508433301","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 03:18:07 +0000 2020","id":1320565343799173130,"id_str":"1320565343799173130","text":"@enliin @Mehdizerouali10 @PretresseAlexia @AlizeeRenault @Sonic_urticant @raoult_didier Arr\u00eatez de faire du anti-ra\u2026 https:\/\/t.co\/ZDdDzz9mpT","display_text_range":[88,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320513730891960322,"in_reply_to_status_id_str":"1320513730891960322","in_reply_to_user_id":287951942,"in_reply_to_user_id_str":"287951942","in_reply_to_screen_name":"enliin","user":{"id":976582663728398337,"id_str":"976582663728398337","name":"Ceylan","screen_name":"Ceylan55496506","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":235,"friends_count":597,"listed_count":2,"favourites_count":40043,"statuses_count":9913,"created_at":"Wed Mar 21 22:13:45 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265986549642117120\/GE7mvx-e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265986549642117120\/GE7mvx-e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/976582663728398337\/1524975300","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@enliin @Mehdizerouali10 @PretresseAlexia @AlizeeRenault @Sonic_urticant @raoult_didier Arr\u00eatez de faire du anti-raoult primaire , l'hydroxy-chloroquine est aussi utilis\u00e9 dans bien d'autres pays , ils sont moins cons que V\u00e9ran et sa clique pour g\u00e9rer l'\u00e9pid\u00e9mie !https:\/\/t.co\/c4hBLdzlpe","display_text_range":[88,286],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c4hBLdzlpe","expanded_url":"https:\/\/allodocteurs.africa\/actualites\/epidemie\/covid-19\/coronavirus-au-maroc-l-hydroxychloroquine-reduit-la-charge-virale","display_url":"allodocteurs.africa\/actualites\/epi\u2026","indices":[263,286]}],"user_mentions":[{"screen_name":"enliin","name":"enliin","id":287951942,"id_str":"287951942","indices":[0,7]},{"screen_name":"Mehdizerouali10","name":"Mehdi zerouali","id":1309010098421981184,"id_str":"1309010098421981184","indices":[8,24]},{"screen_name":"PretresseAlexia","name":"Pr\u00eatresse Alexia","id":933848454589304837,"id_str":"933848454589304837","indices":[25,41]},{"screen_name":"AlizeeRenault","name":"Aliz\u00e9e #UneCingl\u00e9e Renault","id":1291508386081775616,"id_str":"1291508386081775616","indices":[42,56]},{"screen_name":"Sonic_urticant","name":"Sonic #ClafoutisGate","id":1275520312147423235,"id_str":"1275520312147423235","indices":[57,72]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[73,87]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZDdDzz9mpT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320565343799173130","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"enliin","name":"enliin","id":287951942,"id_str":"287951942","indices":[0,7]},{"screen_name":"Mehdizerouali10","name":"Mehdi zerouali","id":1309010098421981184,"id_str":"1309010098421981184","indices":[8,24]},{"screen_name":"PretresseAlexia","name":"Pr\u00eatresse Alexia","id":933848454589304837,"id_str":"933848454589304837","indices":[25,41]},{"screen_name":"AlizeeRenault","name":"Aliz\u00e9e #UneCingl\u00e9e Renault","id":1291508386081775616,"id_str":"1291508386081775616","indices":[42,56]},{"screen_name":"Sonic_urticant","name":"Sonic #ClafoutisGate","id":1275520312147423235,"id_str":"1275520312147423235","indices":[57,72]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[73,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 03:09:47 +0000 2020","id":1320563245405622274,"id_str":"1320563245405622274","text":"RT @conspjustice: \u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019#hydroxy\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1310661145255129088,"id_str":"1310661145255129088","name":"joel raboni","screen_name":"JoelRaboni","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":14,"listed_count":0,"favourites_count":290,"statuses_count":486,"created_at":"Mon Sep 28 19:22:43 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310661496939180032\/HQZWBHqq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310661496939180032\/HQZWBHqq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1310661145255129088\/1601403031","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 18:47:46 +0000 2020","id":1320436911534706689,"id_str":"1320436911534706689","text":"\u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019\u2026 https:\/\/t.co\/fvJlyt9fXZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320430474288898055,"in_reply_to_status_id_str":"1320430474288898055","in_reply_to_user_id":2580188462,"in_reply_to_user_id_str":"2580188462","in_reply_to_screen_name":"conspjustice","user":{"id":2580188462,"id_str":"2580188462","name":"ConspJustice","screen_name":"conspjustice","location":"Porto-Vecchio","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/La-conspiration-de-la-Justice\/877951195554700","description":"Escroquerie en bande organis\u00e9e par SCPA MORELLI, MAUREL, RECCHI& associ\u00e9s,huissiers de justice,Ch LEGAY JEX au TGI d'Ajaccio et Me CELERI mandataire judiciaire","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9394,"friends_count":1868,"listed_count":171,"favourites_count":63070,"statuses_count":80255,"created_at":"Sat Jun 21 09:52:04 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051512724520411136\/tXYfrk2__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051512724520411136\/tXYfrk2__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2580188462\/1500019922","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c0 compter du lundi 26 octobre, l\u2019IHU M\u00e9diterran\u00e9e et le professeur Raoult ne vont donc pas pouvoir administrer d\u2019#hydroxychloroquine \u00e0 leurs nombreux patients atteints du coronavirus.\nhttps:\/\/t.co\/irp9oHx35o","display_text_range":[0,207],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[113,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/irp9oHx35o","expanded_url":"https:\/\/pgibertie.com\/2020\/10\/24\/veran-interdit-a-raoult-de-soigner-il-ne-sert-a-rien-detre-gentil-avec-la-macronie\/?fbclid=IwAR2h-rNdEahiHYj9WJSQznObJvWI_N_kLCiSVKAzdaE74IEaUehYSgQbu7w","display_url":"pgibertie.com\/2020\/10\/24\/ver\u2026","indices":[184,207]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":2,"retweet_count":18,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fvJlyt9fXZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320436911534706689","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"conspjustice","name":"ConspJustice","id":2580188462,"id_str":"2580188462","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 02:53:05 +0000 2020","id":1320559045296721921,"id_str":"1320559045296721921","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1247500346303418368,"id_str":"1247500346303418368","name":"Corinne Guillen","screen_name":"CorinneGuillen","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":369,"listed_count":0,"favourites_count":855,"statuses_count":683,"created_at":"Tue Apr 07 12:24:07 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247500814974943232\/8hk2-cCE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247500814974943232\/8hk2-cCE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 01:35:14 +0000 2020","id":1320539451035144193,"id_str":"1320539451035144193","text":"Pas encore assez de morts? ASAP #antibiotique classe #macrolides #azithromycine + #HydroxyChloroquine\u2026 https:\/\/t.co\/GdSAz7waaq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":896495323547402240,"id_str":"896495323547402240","name":"tradingsurfer","screen_name":"tradingsurferg","location":"Euronext","url":null,"description":"Buy Low Sell High and swing into position. \ud83d\udcc9\ud83d\udcc8\ud83c\udf0a\nPraise the Lord and pass the ammunition \ud83c\udfc4\n#Trading #Bourse #Investment","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73,"friends_count":930,"listed_count":2,"favourites_count":567,"statuses_count":1285,"created_at":"Sat Aug 12 22:15:16 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015053797671034883\/2XyFhVfK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015053797671034883\/2XyFhVfK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/896495323547402240\/1567284981","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1320502727655493634,"quoted_status_id_str":"1320502727655493634","quoted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 23:09:18 +0000 2020","id":1320502727655493634,"id_str":"1320502727655493634","text":"Nous avons besoin de votre soutien https:\/\/t.co\/6YT4Iwp1cI","display_text_range":[0,34],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1271445997152014336,"id_str":"1271445997152014336","name":"Eric chabriere","screen_name":"EChabriere","location":"Marseille","url":null,"description":"Professeur 1CL (biochimie)\n(Aix-Marseille universit\u00e9,   facult\u00e9 de M\u00e9decine, IHU)\nresponsable de la plateforme d'analyses biochimiques\nresponsable valorisation","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12822,"friends_count":82,"listed_count":56,"favourites_count":452,"statuses_count":1490,"created_at":"Fri Jun 12 14:15:43 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271446951586861057\/47WH2ixc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271446951586861057\/47WH2ixc_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1320502450223271938,"quoted_status_id_str":"1320502450223271938","is_quote_status":true,"quote_count":44,"reply_count":89,"retweet_count":320,"favorite_count":715,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6YT4Iwp1cI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Stalec_\/status\/1320502450223271938","display_url":"twitter.com\/Stalec_\/status\u2026","indices":[35,58]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Odffabiuct","expanded":"https:\/\/twitter.com\/EChabriere\/status\/1320502727655493634","display":"twitter.com\/EChabriere\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pas encore assez de morts? ASAP #antibiotique classe #macrolides #azithromycine + #HydroxyChloroquine #CoronaVirusFight #Coronavirus #COVID19 #GileadGate\n#PlaintesCovid #OnNeLacheRien #LaissonsLesPrescrire\n#Raoult #DidierRaoult @Raoult_Didier https:\/\/t.co\/Odffabiuct","display_text_range":[0,242],"entities":{"hashtags":[{"text":"antibiotique","indices":[32,45]},{"text":"macrolides","indices":[53,64]},{"text":"azithromycine","indices":[65,79]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[82,101]},{"text":"CoronaVirusFight","indices":[102,119]},{"text":"Coronavirus","indices":[120,132]},{"text":"COVID19","indices":[133,141]},{"text":"GileadGate","indices":[142,153]},{"text":"PlaintesCovid","indices":[154,168]},{"text":"OnNeLacheRien","indices":[169,183]},{"text":"LaissonsLesPrescrire","indices":[184,205]},{"text":"Raoult","indices":[206,213]},{"text":"DidierRaoult","indices":[214,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Odffabiuct","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EChabriere\/status\/1320502727655493634","display_url":"twitter.com\/EChabriere\/sta\u2026","indices":[243,266]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[228,242]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"antibiotique","indices":[32,45]},{"text":"macrolides","indices":[53,64]},{"text":"azithromycine","indices":[65,79]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[82,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GdSAz7waaq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320539451035144193","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 01:34:59 +0000 2020","id":1320539387860496385,"id_str":"1320539387860496385","text":"Pas encore assez de morts? ASAP #antibiotique classe #macrolides #azithromycine + #HydroxyChloroquine\u2026 https:\/\/t.co\/fRrmX2e5Yd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":896495323547402240,"id_str":"896495323547402240","name":"tradingsurfer","screen_name":"tradingsurferg","location":"Euronext","url":null,"description":"Buy Low Sell High and swing into position. \ud83d\udcc9\ud83d\udcc8\ud83c\udf0a\nPraise the Lord and pass the ammunition \ud83c\udfc4\n#Trading #Bourse #Investment","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73,"friends_count":930,"listed_count":2,"favourites_count":567,"statuses_count":1285,"created_at":"Sat Aug 12 22:15:16 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015053797671034883\/2XyFhVfK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015053797671034883\/2XyFhVfK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/896495323547402240\/1567284981","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1320502450223271938,"quoted_status_id_str":"1320502450223271938","quoted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 23:08:12 +0000 2020","id":1320502450223271938,"id_str":"1320502450223271938","text":"Je vous invite \u00e0 signer la p\u00e9tition, pour la libert\u00e9 de prescription,et pour \u00e9viter des morts qui ne seraient pas t\u2026 https:\/\/t.co\/bhGdOJvjoV","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3412904122,"id_str":"3412904122","name":"Stalec","screen_name":"Stalec_","location":"Marseille, France","url":null,"description":"@: Stalec@Protonmail.com afin que vous puissiez m'envoyer des documents importants.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15135,"friends_count":390,"listed_count":78,"favourites_count":42415,"statuses_count":14181,"created_at":"Mon Aug 10 14:52:52 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206904944424554496\/qKVlGUmD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206904944424554496\/qKVlGUmD_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Je vous invite \u00e0 signer la p\u00e9tition, pour la libert\u00e9 de prescription,et pour \u00e9viter des morts qui ne seraient pas trait\u00e9s avec l'hydroxychloroquine.\n\nhttps:\/\/t.co\/U9QfFMMZu4","display_text_range":[0,173],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U9QfFMMZu4","expanded_url":"https:\/\/www.mesopinions.com\/petition\/sante\/laissons-ihu-pr-raoult-soigner-covid19\/111114","display_url":"mesopinions.com\/petition\/sante\u2026","indices":[150,173]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":110,"reply_count":122,"retweet_count":654,"favorite_count":1112,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bhGdOJvjoV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320502450223271938","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/pWohuhnSAL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Stalec_\/status\/1320502450223271938","display":"twitter.com\/Stalec_\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pas encore assez de morts? ASAP #antibiotique classe #macrolides #azithromycine + #HydroxyChloroquine #CoronaVirusFight #Coronavirus #COVID19 #GileadGate\n#PlaintesCovid #OnNeLacheRien #LaissonsLesPrescrire\n#Raoult #DidierRaoult @Raoult_Didier https:\/\/t.co\/pWohuhnSAL","display_text_range":[0,242],"entities":{"hashtags":[{"text":"antibiotique","indices":[32,45]},{"text":"macrolides","indices":[53,64]},{"text":"azithromycine","indices":[65,79]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[82,101]},{"text":"CoronaVirusFight","indices":[102,119]},{"text":"Coronavirus","indices":[120,132]},{"text":"COVID19","indices":[133,141]},{"text":"GileadGate","indices":[142,153]},{"text":"PlaintesCovid","indices":[154,168]},{"text":"OnNeLacheRien","indices":[169,183]},{"text":"LaissonsLesPrescrire","indices":[184,205]},{"text":"Raoult","indices":[206,213]},{"text":"DidierRaoult","indices":[214,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWohuhnSAL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Stalec_\/status\/1320502450223271938","display_url":"twitter.com\/Stalec_\/status\u2026","indices":[243,266]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[228,242]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antibiotique","indices":[32,45]},{"text":"macrolides","indices":[53,64]},{"text":"azithromycine","indices":[65,79]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[82,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRrmX2e5Yd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320539387860496385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 01:32:51 +0000 2020","id":1320538852176646145,"id_str":"1320538852176646145","text":"Pas encore assez de morts? ASAP #antibiotique classe #macrolides #azithromycine + #HydroxyChloroquine\u2026 https:\/\/t.co\/NmN541jaeZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":896495323547402240,"id_str":"896495323547402240","name":"tradingsurfer","screen_name":"tradingsurferg","location":"Euronext","url":null,"description":"Buy Low Sell High and swing into position. \ud83d\udcc9\ud83d\udcc8\ud83c\udf0a\nPraise the Lord and pass the ammunition \ud83c\udfc4\n#Trading #Bourse #Investment","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73,"friends_count":930,"listed_count":2,"favourites_count":567,"statuses_count":1285,"created_at":"Sat Aug 12 22:15:16 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015053797671034883\/2XyFhVfK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015053797671034883\/2XyFhVfK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/896495323547402240\/1567284981","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1320527364321878022,"quoted_status_id_str":"1320527364321878022","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 26 00:47:12 +0000 2020","id":1320527364321878022,"id_str":"1320527364321878022","text":"Mes amis, l'heure est grave, D Raoult, attaqu\u00e9 par @ansm risque de ne plus pouvoir prescrire l'hydroxychloroquine.\u2026 https:\/\/t.co\/BAh9q4OPgp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":827590777098346496,"id_str":"827590777098346496","name":"Madame Pimprenelle de Marseille","screen_name":"cunegonde1944","location":"13","url":null,"description":"Poissonni\u00e8re au vieux Port\net sur Twitter aussi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1217,"friends_count":275,"listed_count":12,"favourites_count":16797,"statuses_count":5972,"created_at":"Fri Feb 03 18:53:11 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278091080228122625\/3FPtNrkT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278091080228122625\/3FPtNrkT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/827590777098346496\/1601798890","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mes amis, l'heure est grave, D Raoult, attaqu\u00e9 par @ansm risque de ne plus pouvoir prescrire l'hydroxychloroquine. \n\nC'est tout notre engagement depuis 9 mois qui peut \u00eatre r\u00e9duit \u00e0 n\u00e9ant. \nNous devons imp\u00e9rativement signer et faire signer cette p\u00e9tition. \nhttps:\/\/t.co\/nEIDOI4RHa","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nEIDOI4RHa","expanded_url":"https:\/\/www.mesopinions.com\/petition\/sante\/laissons-ihu-pr-raoult-soigner-covid19\/111114","display_url":"mesopinions.com\/petition\/sante\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[51,56]}],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":20,"retweet_count":101,"favorite_count":191,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BAh9q4OPgp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320527364321878022","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ansm","name":"ANSM","id":2443530930,"id_str":"2443530930","indices":[51,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Xh29OrLLFO","expanded":"https:\/\/twitter.com\/cunegonde1944\/status\/1320527364321878022","display":"twitter.com\/cunegonde1944\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pas encore assez de morts? ASAP #antibiotique classe #macrolides #azithromycine + #HydroxyChloroquine #CoronaVirusFight #Coronavirus #COVID19 #GileadGate\n#PlaintesCovid #OnNeLacheRien\n#Raoult #DidierRaoult @Raoult_Didier https:\/\/t.co\/Xh29OrLLFO","display_text_range":[0,220],"entities":{"hashtags":[{"text":"antibiotique","indices":[32,45]},{"text":"macrolides","indices":[53,64]},{"text":"azithromycine","indices":[65,79]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[82,101]},{"text":"CoronaVirusFight","indices":[102,119]},{"text":"Coronavirus","indices":[120,132]},{"text":"COVID19","indices":[133,141]},{"text":"GileadGate","indices":[142,153]},{"text":"PlaintesCovid","indices":[154,168]},{"text":"OnNeLacheRien","indices":[169,183]},{"text":"Raoult","indices":[184,191]},{"text":"DidierRaoult","indices":[192,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xh29OrLLFO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cunegonde1944\/status\/1320527364321878022","display_url":"twitter.com\/cunegonde1944\/\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[206,220]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antibiotique","indices":[32,45]},{"text":"macrolides","indices":[53,64]},{"text":"azithromycine","indices":[65,79]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[82,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NmN541jaeZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320538852176646145","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 01:17:30 +0000 2020","id":1320534988199251969,"id_str":"1320534988199251969","text":"RT @Du_BonJeu: @silvano_trotta C'est pour cela qu'ils ont tout fait, comme par hazard, pour interdire l'hydroxychloroquine, qui avait d\u00e9j\u00e0\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1100840274136363009,"id_str":"1100840274136363009","name":"Denis Perreault","screen_name":"denis_perreault","location":"AdolpheD'Howard & Montr\u00e9al\/Qc ","url":null,"description":"\u00c9conomiste-pol Grand-p\u00e8re 2p'tites filles Analyste ex-Prof Univ \u00c0 l'\u00e9criture pour mes p'tites, d'mes humeurs au bord du lac avant de quitter ce monde dingue\ud83c\udf08\ud83e\udd84","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1561,"friends_count":3807,"listed_count":3,"favourites_count":38366,"statuses_count":48990,"created_at":"Wed Feb 27 19:29:08 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219078546615930880\/lerDSt_T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219078546615930880\/lerDSt_T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1100840274136363009\/1598401465","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 24 18:12:06 +0000 2020","id":1320065545715257350,"id_str":"1320065545715257350","text":"@silvano_trotta C'est pour cela qu'ils ont tout fait, comme par hazard, pour interdire l'hydroxychloroquine, qui av\u2026 https:\/\/t.co\/mjWy4JB3wB","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320034053282816000,"in_reply_to_status_id_str":"1320034053282816000","in_reply_to_user_id":32867753,"in_reply_to_user_id_str":"32867753","in_reply_to_screen_name":"silvano_trotta","user":{"id":510934576,"id_str":"510934576","name":"Gerard MANMIEU","screen_name":"Du_BonJeu","location":"France","url":null,"description":"0fficial's G\u00e9rard Manmieu (du_bon jeu ,)   .. que quiconque !\nSi tu n'as une dose.. ni un zeste d'humour, \npasse ton chemin..!\n\u2660\u2665\u2663\u2666","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":814,"friends_count":4236,"listed_count":12,"favourites_count":88302,"statuses_count":59935,"created_at":"Thu Mar 01 22:11:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"6A5F5B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E5BE95","profile_sidebar_border_color":"277D1E","profile_sidebar_fill_color":"71B79D","profile_text_color":"A3C394","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265687188899061760\/_tabn1TZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265687188899061760\/_tabn1TZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/510934576\/1585601370","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@silvano_trotta C'est pour cela qu'ils ont tout fait, comme par hazard, pour interdire l'hydroxychloroquine, qui avait d\u00e9j\u00e0 des avantages sur le virus #coronavirus.. #COVID19  donc c'est bien un complot contre l'utilisation de #HCQ","display_text_range":[16,231],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[151,163]},{"text":"COVID19","indices":[166,174]},{"text":"HCQ","indices":[227,231]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silvano_trotta","name":"SILVANO","id":32867753,"id_str":"32867753","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mjWy4JB3wB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320065545715257350","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"silvano_trotta","name":"SILVANO","id":32867753,"id_str":"32867753","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Du_BonJeu","name":"Gerard MANMIEU","id":510934576,"id_str":"510934576","indices":[3,13]},{"screen_name":"silvano_trotta","name":"SILVANO","id":32867753,"id_str":"32867753","indices":[15,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 01:08:02 +0000 2020","id":1320532607470313472,"id_str":"1320532607470313472","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":99471977,"id_str":"99471977","name":"Ali","screen_name":"alitsp","location":null,"url":null,"description":"Actus en tout genre ! RT \u2260 approbation ! #politique #eco #geek #Tech #S\u00e9riesTV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1017,"friends_count":3259,"listed_count":178,"favourites_count":15013,"statuses_count":186193,"created_at":"Sat Dec 26 10:10:53 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311691537571622913\/LJaFM0Wy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311691537571622913\/LJaFM0Wy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/99471977\/1601566608","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 00:38:00 +0000 2020","id":1320525049582047232,"id_str":"1320525049582047232","text":"@banlieue75 @zlm314 @paulandrea3107 @vicpei1 @Nyantho @raoult_didier La m\u00e9ta-analyse des \u00e9tudes sur l'HCQ a tranch\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/PAwYT5nHbO","display_text_range":[69,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1320326221222318080,"in_reply_to_status_id_str":"1320326221222318080","in_reply_to_user_id":916897791653408768,"in_reply_to_user_id_str":"916897791653408768","in_reply_to_screen_name":"banlieue75","user":{"id":3731997377,"id_str":"3731997377","name":"Albert Leblanc","screen_name":"DaLuckiestOne","location":null,"url":null,"description":"L'acte situationniste le plus simple consiste \u00e0 zbeuler.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":208,"listed_count":0,"favourites_count":2444,"statuses_count":1673,"created_at":"Mon Sep 21 21:11:29 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104909595267530755\/4z6ziQwf_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104909595267530755\/4z6ziQwf_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@banlieue75 @zlm314 @paulandrea3107 @vicpei1 @Nyantho @raoult_didier La m\u00e9ta-analyse des \u00e9tudes sur l'HCQ a tranch\u00e9 la question de mani\u00e8re d\u00e9finitive : https:\/\/t.co\/igUqftuikv","display_text_range":[69,175],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/igUqftuikv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/chloroquine\/que-vaut-la-nouvelle-meta-analyse-sur-l-inefficacite-de-l-hydroxychloroquine-contre-le-coronavirus_4086719.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[152,175]}],"user_mentions":[{"screen_name":"banlieue75","name":"Burn-Out sous Toutenmakhron","id":916897791653408768,"id_str":"916897791653408768","indices":[0,11]},{"screen_name":"zlm314","name":"zlmzlm","id":3001044197,"id_str":"3001044197","indices":[12,19]},{"screen_name":"paulandrea3107","name":"Make France Great Again","id":1252976762541223936,"id_str":"1252976762541223936","indices":[20,35]},{"screen_name":"vicpei1","name":"Vic","id":84293706,"id_str":"84293706","indices":[36,44]},{"screen_name":"Nyantho","name":"Andika","id":162862124,"id_str":"162862124","indices":[45,53]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[54,68]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PAwYT5nHbO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320525049582047232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"banlieue75","name":"Burn-Out sous Toutenmakhron","id":916897791653408768,"id_str":"916897791653408768","indices":[0,11]},{"screen_name":"zlm314","name":"zlmzlm","id":3001044197,"id_str":"3001044197","indices":[12,19]},{"screen_name":"paulandrea3107","name":"Make France Great Again","id":1252976762541223936,"id_str":"1252976762541223936","indices":[20,35]},{"screen_name":"vicpei1","name":"Vic","id":84293706,"id_str":"84293706","indices":[36,44]},{"screen_name":"Nyantho","name":"Andika","id":162862124,"id_str":"162862124","indices":[45,53]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[54,68]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 00:24:08 +0000 2020","id":1320521557584809986,"id_str":"1320521557584809986","text":"RT @Infirmier0: On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1311796788601458689,"id_str":"1311796788601458689","name":"Gavardin","screen_name":"CramGavardin","location":null,"url":null,"description":"Entre la peste et le chol\u00e9ra, je choisis toujours la bonne sant\u00e9 !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64,"friends_count":219,"listed_count":0,"favourites_count":2663,"statuses_count":7769,"created_at":"Thu Oct 01 22:36:43 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311797480179236864\/DJCZhQVJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311797480179236864\/DJCZhQVJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 22 16:49:02 +0000 2020","id":1319319865379950598,"id_str":"1319319865379950598","text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup mo\u2026 https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","screen_name":"Infirmier0","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Infirmier et Street medic\u300aExiste-t-il pour l\u2019homme un bien plus pr\u00e9cieux que la sant\u00e9\u300b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15511,"friends_count":9897,"listed_count":67,"favourites_count":8590,"statuses_count":3969,"created_at":"Wed Dec 05 17:52:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240931589879726080\/TOb_QKIw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1070375327740899333\/1584558302","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"On apprend que l'Allemagne a massivement utilis\u00e9 l'hydroxychloroquine voil\u00e0 pquoi, en Allemagne, il y a beaucoup moins de d\u00e9c\u00e8s li\u00e9s au coronavirus qu'en France, Merkel dit merci #Raoult (Doc DER Spiegel) #CouvreFeu19h #couvreFeu https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"Raoult","indices":[179,186]},{"text":"CouvreFeu19h","indices":[205,218]},{"text":"couvreFeu","indices":[219,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v4dlclS6zG","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/brigitte-pascall\/blog\/211020\/lallemagne-massivement-utilise-lhydroxychloroquine","display_url":"blogs.mediapart.fr\/brigitte-pasca\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":71,"reply_count":38,"retweet_count":712,"favorite_count":819,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAyj5QEPy8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1319319865379950598","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Infirmier0","name":"L'infirmier \ud83d\udc99","id":1070375327740899333,"id_str":"1070375327740899333","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 00:21:33 +0000 2020","id":1320520908390469633,"id_str":"1320520908390469633","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1256853568319107074,"id_str":"1256853568319107074","name":"Nana2720589794","screen_name":"Nana27205897941","location":null,"url":null,"description":"#libertedexpression, #zemmour\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc96\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1#teampatriotes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udc97\nBloqu\u00e9e par Tweeter...... Enfin de retour\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83c\udf39\ud83d\udc8b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1664,"friends_count":1625,"listed_count":1,"favourites_count":25281,"statuses_count":15617,"created_at":"Sun May 03 07:50:30 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1300152733648007169\/ssMadboL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1300152733648007169\/ssMadboL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1256853568319107074\/1604672754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213728,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 00:10:57 +0000 2020","id":1320518243124187141,"id_str":"1320518243124187141","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":731760110184321024,"id_str":"731760110184321024","name":"patriote","screen_name":"LePatriote95","location":null,"url":null,"description":"patriote gaulois anti corrida chasse et zoo cin\u00e9phile nature gastronomie m\u00e9lomane  sports animaux BD \u26ea\ud83d\udd4d\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 fan des ann\u00e9es 60 70 80 no gauche","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6681,"friends_count":6581,"listed_count":18,"favourites_count":140883,"statuses_count":272199,"created_at":"Sun May 15 08:16:20 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330973584995610629\/BftVXBA__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330973584995610629\/BftVXBA__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/731760110184321024\/1607443400","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213728,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 26 00:04:43 +0000 2020","id":1320516670939713537,"id_str":"1320516670939713537","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2784238961,"id_str":"2784238961","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Evelyne Nahellec\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"EvelyneNahellec","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Patriote  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7francophile\nJe bloque les trolls, ceux qui m'insultent et insultent mon pays \ud83d\ude09\nun espoir : que la France retrouve sa pleine souverainet\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3812,"friends_count":1964,"listed_count":66,"favourites_count":47316,"statuses_count":92971,"created_at":"Thu Sep 25 20:15:19 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515429683664805888\/wCG3S2AE_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515429683664805888\/wCG3S2AE_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213728,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202010260000","toDate":"202010260559"}}