{"results":[{"created_at":"Mon Sep 21 22:55:07 +0000 2020","id":1308177969924526080,"id_str":"1308177969924526080","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1184244617266585600,"id_str":"1184244617266585600","name":"Samza zaza","screen_name":"samza_zaza","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":370,"friends_count":291,"listed_count":0,"favourites_count":55189,"statuses_count":21435,"created_at":"Tue Oct 15 23:08:55 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197652809988087808\/RVEfJn6L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197652809988087808\/RVEfJn6L_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 22:26:42 +0000 2020","id":1308170817415655424,"id_str":"1308170817415655424","text":"@nicolasgregoire Et avec Biden qui dit que le coronavirus a tu\u00e9 200 millions d\u2019am\u00e9ricains, on a un cas encore plus\u2026 https:\/\/t.co\/fGT6GwgPI0","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308169823583645696,"in_reply_to_status_id_str":"1308169823583645696","in_reply_to_user_id":75716063,"in_reply_to_user_id_str":"75716063","in_reply_to_screen_name":"nicolasgregoire","user":{"id":778545813706383360,"id_str":"778545813706383360","name":"Hubert Mahiu","screen_name":"hubertmahiu","location":null,"url":null,"description":"Amoureux de la France, centralien, banquier anti-capitaliste.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":179,"friends_count":498,"listed_count":4,"favourites_count":15709,"statuses_count":4458,"created_at":"Wed Sep 21 10:46:01 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/778552504921579520\/gNfoTY7g_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/778552504921579520\/gNfoTY7g_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/778545813706383360\/1542007621","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@nicolasgregoire Et avec Biden qui dit que le coronavirus a tu\u00e9 200 millions d\u2019am\u00e9ricains, on a un cas encore plus grave, ils sont g\u00e2t\u00e9s les am\u00e9ricains ! \ud83d\ude02","display_text_range":[17,155],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolasgregoire","name":"Nicolas Gr\u00e9goire","id":75716063,"id_str":"75716063","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fGT6GwgPI0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308170817415655424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolasgregoire","name":"Nicolas Gr\u00e9goire","id":75716063,"id_str":"75716063","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 22:17:45 +0000 2020","id":1308168567028842502,"id_str":"1308168567028842502","text":"@RaderSerge @Patricia25al Gates est activement impliqu\u00e9 dans la conduite de la \u00absolution\u00bb \u00e0 la pand\u00e9mie avec un con\u2026 https:\/\/t.co\/8ca6TIyXcp","display_text_range":[26,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308062636018409472,"in_reply_to_status_id_str":"1308062636018409472","in_reply_to_user_id":905769986668548097,"in_reply_to_user_id_str":"905769986668548097","in_reply_to_screen_name":"RaderSerge","user":{"id":1241796022801760256,"id_str":"1241796022801760256","name":"Stered Lostek #MacronDestitution","screen_name":"SteredL","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":60,"listed_count":0,"favourites_count":4887,"statuses_count":4966,"created_at":"Sun Mar 22 18:37:29 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253350598809980935\/AF4jCqVb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253350598809980935\/AF4jCqVb_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RaderSerge @Patricia25al Gates est activement impliqu\u00e9 dans la conduite de la \u00absolution\u00bb \u00e0 la pand\u00e9mie avec un consortium de partenariats d'entreprise, https:\/\/t.co\/hTBET9edxw des investissements dans les vaccins et des solutions de \u00abrecherche de contacts\u00bb https:\/\/t.co\/760VGVeEUE sur le secteur techno.","display_text_range":[26,304],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTBET9edxw","expanded_url":"https:\/\/thehill.com\/changing-america\/well-being\/prevention-cures\/491006-bill-gates-is-funding-factories-for-7-potential","display_url":"thehill.com\/changing-ameri\u2026","indices":[153,176]},{"url":"https:\/\/t.co\/760VGVeEUE","expanded_url":"https:\/\/www.theverge.com\/2020\/4\/23\/21232782\/bill-gates-coronavirus-contact-tracing-interviewers-database-analysis","display_url":"theverge.com\/2020\/4\/23\/2123\u2026","indices":[258,281]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RaderSerge","name":"Serge Rader","id":905769986668548097,"id_str":"905769986668548097","indices":[0,11]},{"screen_name":"Patricia25al","name":"Patricia","id":774627271,"id_str":"774627271","indices":[12,25]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ca6TIyXcp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308168567028842502","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RaderSerge","name":"Serge Rader","id":905769986668548097,"id_str":"905769986668548097","indices":[0,11]},{"screen_name":"Patricia25al","name":"Patricia","id":774627271,"id_str":"774627271","indices":[12,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 22:15:30 +0000 2020","id":1308168000701378561,"id_str":"1308168000701378561","text":"@RaderSerge @Patricia25al https:\/\/t.co\/WsJOfLYMze L'OMS a annonc\u00e9 le coronavirus comme pand\u00e9mie le lendemain de Gat\u2026 https:\/\/t.co\/dGWAJSJl2Y","display_text_range":[26,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308062636018409472,"in_reply_to_status_id_str":"1308062636018409472","in_reply_to_user_id":905769986668548097,"in_reply_to_user_id_str":"905769986668548097","in_reply_to_screen_name":"RaderSerge","user":{"id":1241796022801760256,"id_str":"1241796022801760256","name":"Stered Lostek #MacronDestitution","screen_name":"SteredL","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":60,"listed_count":0,"favourites_count":4887,"statuses_count":4966,"created_at":"Sun Mar 22 18:37:29 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253350598809980935\/AF4jCqVb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253350598809980935\/AF4jCqVb_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RaderSerge @Patricia25al https:\/\/t.co\/WsJOfLYMze L'OMS a annonc\u00e9 le coronavirus comme pand\u00e9mie le lendemain de Gates qui souhaitait depuis un certain temps que l'OMS d\u00e9clare le coronavirus pand\u00e9mie enfin, jusqu'au jour m\u00eame apr\u00e8s que Gates a fait une tr\u00e8s un don important \u00e0 une cause qui profite \u00e0 l'OMS","display_text_range":[26,305],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WsJOfLYMze","expanded_url":"https:\/\/m.washingtontimes.com\/news\/2020\/apr\/2\/bill-gates-and-his-coronavirus-conflicts-of-intere\/","display_url":"m.washingtontimes.com\/news\/2020\/apr\/\u2026","indices":[26,49]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RaderSerge","name":"Serge Rader","id":905769986668548097,"id_str":"905769986668548097","indices":[0,11]},{"screen_name":"Patricia25al","name":"Patricia","id":774627271,"id_str":"774627271","indices":[12,25]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WsJOfLYMze","expanded_url":"https:\/\/m.washingtontimes.com\/news\/2020\/apr\/2\/bill-gates-and-his-coronavirus-conflicts-of-intere\/","display_url":"m.washingtontimes.com\/news\/2020\/apr\/\u2026","indices":[26,49]},{"url":"https:\/\/t.co\/dGWAJSJl2Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308168000701378561","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RaderSerge","name":"Serge Rader","id":905769986668548097,"id_str":"905769986668548097","indices":[0,11]},{"screen_name":"Patricia25al","name":"Patricia","id":774627271,"id_str":"774627271","indices":[12,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 22:13:17 +0000 2020","id":1308167442464735233,"id_str":"1308167442464735233","text":"@RaderSerge @Patricia25al BMGF a \u00e9galement financ\u00e9 le MIT pour d\u00e9velopper un implant de microparticules qui adminis\u2026 https:\/\/t.co\/1AbtPMWRIA","display_text_range":[26,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308062636018409472,"in_reply_to_status_id_str":"1308062636018409472","in_reply_to_user_id":905769986668548097,"in_reply_to_user_id_str":"905769986668548097","in_reply_to_screen_name":"RaderSerge","user":{"id":1241796022801760256,"id_str":"1241796022801760256","name":"Stered Lostek #MacronDestitution","screen_name":"SteredL","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":60,"listed_count":0,"favourites_count":4887,"statuses_count":4966,"created_at":"Sun Mar 22 18:37:29 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253350598809980935\/AF4jCqVb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253350598809980935\/AF4jCqVb_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RaderSerge @Patricia25al BMGF a \u00e9galement financ\u00e9 le MIT pour d\u00e9velopper un implant de microparticules qui administrera automatiquement les vaccins aux b\u00e9b\u00e9s. https:\/\/t.co\/ZnvnJtBS4A  troublant est la preuve que Bill Gates a  activement conduit le r\u00e9cit du coronavirus en utilisant son influence.","display_text_range":[26,297],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZnvnJtBS4A","expanded_url":"https:\/\/thefreethoughtproject.com\/mit-gates-vaccines-babies","display_url":"thefreethoughtproject.com\/mit-gates-vacc\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RaderSerge","name":"Serge Rader","id":905769986668548097,"id_str":"905769986668548097","indices":[0,11]},{"screen_name":"Patricia25al","name":"Patricia","id":774627271,"id_str":"774627271","indices":[12,25]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1AbtPMWRIA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308167442464735233","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RaderSerge","name":"Serge Rader","id":905769986668548097,"id_str":"905769986668548097","indices":[0,11]},{"screen_name":"Patricia25al","name":"Patricia","id":774627271,"id_str":"774627271","indices":[12,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 21:35:37 +0000 2020","id":1308157962377211904,"id_str":"1308157962377211904","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":830446915867332608,"id_str":"830446915867332608","name":"NatCarrion\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2666\ufe0f","screen_name":"Carrionnat","location":"Annecy, France","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pays d'origine #MacronPasMonPresident","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2300,"friends_count":1254,"listed_count":8,"favourites_count":250341,"statuses_count":340466,"created_at":"Sat Feb 11 16:02:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231226251110645760\/VAnRpcbD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231226251110645760\/VAnRpcbD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/830446915867332608\/1598475256","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 21:32:14 +0000 2020","id":1308157113622036480,"id_str":"1308157113622036480","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":116287003,"id_str":"116287003","name":"Julie Laurence","screen_name":"JulieMarlau","location":null,"url":null,"description":"Ma\u00eetres \u00e8s-Lettres - MEEF \/ patriote","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":561,"friends_count":1120,"listed_count":0,"favourites_count":2120,"statuses_count":2534,"created_at":"Sun Feb 21 22:23:03 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1291780104708907009\/D8ObpFh7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1291780104708907009\/D8ObpFh7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 21:30:19 +0000 2020","id":1308156629301563392,"id_str":"1308156629301563392","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1269029370615734276,"id_str":"1269029370615734276","name":"Yvan Le Fou_\u0418\u0432\u0430\u043d \u041b\u0435 \u0424\u0443","screen_name":"Yvan_Le_Fou_","location":"Mourmansk, Russie","url":null,"description":"Tu ne peux pas emp\u00eacher les gens de parler dans ton dos, mais ce qui compte, c\u2019est qu\u2019ils se taisent quand tu te retournes\u2026","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":371,"friends_count":846,"listed_count":0,"favourites_count":6450,"statuses_count":6400,"created_at":"Fri Jun 05 22:13:34 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271703230351839232\/FHOHYvRR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271703230351839232\/FHOHYvRR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1269029370615734276\/1592032686","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 21:25:16 +0000 2020","id":1308155360243580930,"id_str":"1308155360243580930","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":448075264,"id_str":"448075264","name":"Le Ma\u00eetre BZH","screen_name":"glemaitre3","location":"Quelquepart, souvent en l'air","url":null,"description":"Je hais les cons, la gauche, la fausse droite, les \u00e9colos, les bobos, l\u2019islam, je crois.. en moi .. c\u2019est d\u00e9j\u00e0 pas mal ! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 mais d'abord ! D\u00e9gageons MACRON l","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3072,"friends_count":2317,"listed_count":19,"favourites_count":13812,"statuses_count":67162,"created_at":"Tue Dec 27 15:55:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916694167698444293\/2fCdbuDw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916694167698444293\/2fCdbuDw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/448075264\/1589379693","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 21:23:58 +0000 2020","id":1308155030747394053,"id_str":"1308155030747394053","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":465973745,"id_str":"465973745","name":"pascal matricule 918","screen_name":"akoualong","location":"Vitry-sur-Seine, Ile-de-France","url":null,"description":"Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1468,"friends_count":872,"listed_count":90,"favourites_count":61768,"statuses_count":241960,"created_at":"Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766673955663056896\/npFJm1Vq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766673955663056896\/npFJm1Vq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/465973745\/1604389591","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 21:16:31 +0000 2020","id":1308153156027797505,"id_str":"1308153156027797505","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1230584750861115398,"id_str":"1230584750861115398","name":"Eric FOUQUE","screen_name":"EricFouque","location":null,"url":null,"description":"http:\/\/lechaps.sitew.fr\nhttp:\/\/lesparisgagnants.sitew.fr\nje vis en dictature !!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":180,"friends_count":341,"listed_count":0,"favourites_count":9717,"statuses_count":20769,"created_at":"Thu Feb 20 20:07:31 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230586580269662210\/Txsjjmyd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230586580269662210\/Txsjjmyd_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:54:22 +0000 2020","id":1308147581034401793,"id_str":"1308147581034401793","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1457096371,"id_str":"1457096371","name":"Tophedepaname","screen_name":"tofdepaname","location":"Dordogne, P\u00e9rigord vert","url":null,"description":"\u00ab L\u2019UE, \u00e7a m\u2019en touche sans faire bouger l\u2019autre \u00bb Frexit vite avant l\u2019apocalypse de notre pays. Ni de droite, ni de gauche juste souverainiste.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":268,"friends_count":596,"listed_count":15,"favourites_count":36332,"statuses_count":19135,"created_at":"Sat May 25 14:07:22 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796211352792629248\/eB9jdVh2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/796211352792629248\/eB9jdVh2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1457096371\/1601672819","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:50:37 +0000 2020","id":1308146637634777088,"id_str":"1308146637634777088","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4204814001,"id_str":"4204814001","name":"Le Vieux Gaulois#confin\u00e9","screen_name":"VielleGaule","location":null,"url":null,"description":"Le socialisme ne peut fonctionner qu'au paradis, o\u00f9 il n'est pas utile.... ou bien en enfer o\u00f9 ils l'ont d\u00e9j\u00e0....\nThomas Sowell","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":853,"friends_count":1469,"listed_count":9,"favourites_count":49822,"statuses_count":45779,"created_at":"Mon Nov 16 21:39:31 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080822869301575681\/gaA1o7V8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080822869301575681\/gaA1o7V8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:33:02 +0000 2020","id":1308142215147991045,"id_str":"1308142215147991045","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":390916874,"id_str":"390916874","name":"Manou","screen_name":"Manoudu19","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":224,"friends_count":457,"listed_count":1,"favourites_count":31032,"statuses_count":29048,"created_at":"Fri Oct 14 19:11:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005313981488214017\/fGUs9cZV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005313981488214017\/fGUs9cZV_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:30:12 +0000 2020","id":1308141502271549441,"id_str":"1308141502271549441","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2708640920,"id_str":"2708640920","name":"Rodin 1840","screen_name":"Rodin81957","location":"Clermont, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":303,"friends_count":1120,"listed_count":0,"favourites_count":3537,"statuses_count":5837,"created_at":"Tue Aug 05 07:27:38 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314463897227874310\/W2pOOMtl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314463897227874310\/W2pOOMtl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2708640920\/1412922044","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:27:55 +0000 2020","id":1308140927538679810,"id_str":"1308140927538679810","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1006478539452010496,"id_str":"1006478539452010496","name":"MYMOSE","screen_name":"MYMOSE1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":78,"listed_count":0,"favourites_count":16752,"statuses_count":6014,"created_at":"Tue Jun 12 10:09:18 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1007361130887565312\/0tc7Nj7O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1007361130887565312\/0tc7Nj7O_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:18:22 +0000 2020","id":1308138520817565696,"id_str":"1308138520817565696","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1272896072998928386,"id_str":"1272896072998928386","name":"Cybermatix #AlliancePourLaFrance","screen_name":"Cybermatix1","location":"#AllianceDesDroites","url":null,"description":"D\u00e9fense de la Civilisation Chr\u00e9tienne qui est est notre tr\u00e9sor commun ! \n\"L'Etat est La\u00efc, mais la France est Chr\u00e9tienne!\" \n(G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1730,"friends_count":4998,"listed_count":0,"favourites_count":14524,"statuses_count":14856,"created_at":"Tue Jun 16 14:28:16 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276469413122842624\/aR2wL3mx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276469413122842624\/aR2wL3mx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:11:31 +0000 2020","id":1308136800301518849,"id_str":"1308136800301518849","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":741190062889697280,"id_str":"741190062889697280","name":"Isabelle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"Isabell39900059","location":"Lyon, France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ","url":null,"description":"Moi tout simplement :))\n#OnNeLesOubliesPas \ud83d\ude4f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #JaimeMaFrance\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ufe0f\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#11novembre \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Armistice \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\u26d4  Pas de MP \u26d4 merci !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":328,"friends_count":314,"listed_count":0,"favourites_count":26812,"statuses_count":9405,"created_at":"Fri Jun 10 08:47:36 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334219830854103047\/hWxxWr4a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334219830854103047\/hWxxWr4a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/741190062889697280\/1604838288","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:09:53 +0000 2020","id":1308136387569426435,"id_str":"1308136387569426435","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":304545927,"id_str":"304545927","name":"Vincent","screen_name":"_20_100","location":null,"url":null,"description":"jusqu\u2019\u00e0 quand va-t-on gober les conneries de macron ? ...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1048,"friends_count":1208,"listed_count":3,"favourites_count":39042,"statuses_count":77859,"created_at":"Tue May 24 18:03:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3166730354\/ac743787a943cf5d334986ab124b8e59_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3166730354\/ac743787a943cf5d334986ab124b8e59_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/304545927\/1607045370","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:03:24 +0000 2020","id":1308134757071564801,"id_str":"1308134757071564801","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":419682561,"id_str":"419682561","name":"Brunette","screen_name":"BrunetteMajilpa","location":"Guyane Fran\u00e7aise","url":null,"description":"Politique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":656,"friends_count":1000,"listed_count":3,"favourites_count":78753,"statuses_count":63319,"created_at":"Wed Nov 23 17:12:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/419682561\/1528385608","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:02:19 +0000 2020","id":1308134482646634497,"id_str":"1308134482646634497","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":924560379983867904,"id_str":"924560379983867904","name":"Gaudar Antoine","screen_name":"antoine_gaudar","location":"Gard, Languedoc-Roussillon","url":null,"description":"Un c\u0153ur toujours \u00e0 gauche, mais une pens\u00e9e qui vire \u00e0 droite ! La\u00efc, lib\u00e9ral, universaliste, dipl\u00f4m\u00e9 en \u00e9conomie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":409,"friends_count":470,"listed_count":1,"favourites_count":11254,"statuses_count":2956,"created_at":"Sun Oct 29 08:55:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309073963981721602\/1kjmCZEq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309073963981721602\/1kjmCZEq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/924560379983867904\/1605690766","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:02:14 +0000 2020","id":1308134461285044224,"id_str":"1308134461285044224","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4892561399,"id_str":"4892561399","name":"Evelyne Ducourneau","screen_name":"Eveourneau","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":265,"friends_count":248,"listed_count":0,"favourites_count":48411,"statuses_count":24778,"created_at":"Tue Feb 09 17:47:45 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878542646754594816\/LRGgWiT__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/878542646754594816\/LRGgWiT__normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 20:01:52 +0000 2020","id":1308134368691585030,"id_str":"1308134368691585030","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1244200775171047430,"id_str":"1244200775171047430","name":"Tati Estelle","screen_name":"CreurerEstelle","location":"France","url":null,"description":"politique - foot - patriote \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2847,"friends_count":2733,"listed_count":2,"favourites_count":43102,"statuses_count":31229,"created_at":"Sun Mar 29 09:52:56 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267832011412115459\/4b-6y0Om_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267832011412115459\/4b-6y0Om_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 19:49:39 +0000 2020","id":1308131297043374082,"id_str":"1308131297043374082","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":776392197960790017,"id_str":"776392197960790017","name":"Bucchini Co","screen_name":"BucchiniC","location":"Ajaccio, France","url":null,"description":"R\u00e9volutionnaire, non plut\u00f4t r\u00e9actionnaire. Toujours dans l'opposition, m\u00eame dans mon courant de pens\u00e9e, afin de toujours \u00e9voluer dans le bon sens.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":981,"friends_count":1293,"listed_count":0,"favourites_count":51664,"statuses_count":41345,"created_at":"Thu Sep 15 12:08:19 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776393825912819712\/BxVqOEf1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776393825912819712\/BxVqOEf1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/776392197960790017\/1530022395","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 19:45:28 +0000 2020","id":1308130244843499522,"id_str":"1308130244843499522","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1169116700,"id_str":"1169116700","name":"LN","screen_name":"LamraniNaima","location":"78","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":481,"friends_count":1029,"listed_count":4,"favourites_count":37727,"statuses_count":39377,"created_at":"Mon Feb 11 14:51:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212148875114532870\/H-MS6dxL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212148875114532870\/H-MS6dxL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1169116700\/1546334140","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 19:42:23 +0000 2020","id":1308129467945058308,"id_str":"1308129467945058308","text":"RT @Krieger66362259: Coronavirus : Bill Gates esp\u00e8re l'arriv\u00e9e de \"plusieurs vaccins\" d\u00e9but 2021...Big Pharma a trouv\u00e9 un nouveau porte par\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":812043847433916416,"id_str":"812043847433916416","name":"Richard Krieger","screen_name":"Krieger66362259","location":"Monaco","url":"http:\/\/www.entrepreneurs-pour-la-France.org","description":"Revue de presse quotidienne : \u00ab Bien inform\u00e9s les hommes sont des citoyens, mal inform\u00e9s ils deviennent des sujets! \u00bb Alfred Sauvy...RT n\u2019est pas approuver!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4657,"friends_count":3278,"listed_count":9,"favourites_count":75186,"statuses_count":27487,"created_at":"Thu Dec 22 21:15:15 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1002313578928594944\/x72UXl7w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1002313578928594944\/x72UXl7w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/812043847433916416\/1561470245","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 11:51:41 +0000 2020","id":1308011010398265344,"id_str":"1308011010398265344","text":"Coronavirus : Bill Gates esp\u00e8re l'arriv\u00e9e de \"plusieurs vaccins\" d\u00e9but 2021...Big Pharma a trouv\u00e9 un nouveau porte\u2026 https:\/\/t.co\/bh6p2EuylY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":812043847433916416,"id_str":"812043847433916416","name":"Richard Krieger","screen_name":"Krieger66362259","location":"Monaco","url":"http:\/\/www.entrepreneurs-pour-la-France.org","description":"Revue de presse quotidienne : \u00ab Bien inform\u00e9s les hommes sont des citoyens, mal inform\u00e9s ils deviennent des sujets! \u00bb Alfred Sauvy...RT n\u2019est pas approuver!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4657,"friends_count":3278,"listed_count":9,"favourites_count":75186,"statuses_count":27487,"created_at":"Thu Dec 22 21:15:15 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1002313578928594944\/x72UXl7w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1002313578928594944\/x72UXl7w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/812043847433916416\/1561470245","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus : Bill Gates esp\u00e8re l'arriv\u00e9e de \"plusieurs vaccins\" d\u00e9but 2021...Big Pharma a trouv\u00e9 un nouveau porte parole! https:\/\/t.co\/OgKrPbf8Bx","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OgKrPbf8Bx","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[123,146]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bh6p2EuylY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308011010398265344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Krieger66362259","name":"Richard Krieger","id":812043847433916416,"id_str":"812043847433916416","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 19:38:16 +0000 2020","id":1308128431364861952,"id_str":"1308128431364861952","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":901564768229654530,"id_str":"901564768229654530","name":"pare","screen_name":"JeanPare0463","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1635,"friends_count":4997,"listed_count":3,"favourites_count":427,"statuses_count":54836,"created_at":"Sat Aug 26 21:59:25 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 19:35:50 +0000 2020","id":1308127819092819973,"id_str":"1308127819092819973","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1268288400949309441,"id_str":"1268288400949309441","name":"CLOJAC Christian \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf34\ud83d\udc2c\ud83d\udc33\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\u26f5\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udf1e","screen_name":"ClojacC","location":"Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise","url":"https:\/\/fascismedefrance.blogspot.com\/","description":"Aventurier des tropiques.\nAnti-mondialisation, climato-r\u00e9aliste et allergique \u00e0 Macron.\nhttps:\/\/climatorealist.blogspot.com\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":607,"friends_count":580,"listed_count":2,"favourites_count":15322,"statuses_count":13808,"created_at":"Wed Jun 03 21:09:27 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268288992232927235\/2wIJGYa5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268288992232927235\/2wIJGYa5_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 19:32:19 +0000 2020","id":1308126932446457862,"id_str":"1308126932446457862","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1044373729864810497,"id_str":"1044373729864810497","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FredDoeFr\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"AsterixRefrac","location":"\ud83c\uddea\ud83c\uddfa = sac'h kaoc'h !","url":null,"description":"Ex FUSCO -Sicut Aquila-, Gaulois r\u00e9fract, \ud83d\udc4c\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Le RN\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7La FRANCE \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c #JambonBeurre #TeamPatriotes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1161,"friends_count":1414,"listed_count":1,"favourites_count":3760,"statuses_count":4971,"created_at":"Mon Sep 24 23:51:15 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311903829407997952\/2ZU_GGPe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311903829407997952\/2ZU_GGPe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1044373729864810497\/1601661047","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 18:54:41 +0000 2020","id":1308117461523410944,"id_str":"1308117461523410944","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2186669063,"id_str":"2186669063","name":"pat","screen_name":"Rone11111111","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":447,"listed_count":1,"favourites_count":8934,"statuses_count":13093,"created_at":"Mon Nov 18 23:35:49 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 18:53:43 +0000 2020","id":1308117219445010433,"id_str":"1308117219445010433","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1241415907752185856,"id_str":"1241415907752185856","name":"Lionel Rioche","screen_name":"LionelRioche","location":"France","url":null,"description":"Auteur - Ma\u00eetre-\u00e8s-Lettres -\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 BZH - Ex journaliste PQR - Enseignant Lettres, latin, philosophie- Patriote- Q","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":548,"friends_count":799,"listed_count":1,"favourites_count":12214,"statuses_count":9296,"created_at":"Sat Mar 21 17:27:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299683154341564421\/6vUcfJAi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299683154341564421\/6vUcfJAi_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 18:47:40 +0000 2020","id":1308115696317018113,"id_str":"1308115696317018113","text":"RT @Annassiri2: L'OMS admet qu'un vaccin soutenu par Gates a provoqu\u00e9 une r\u00e9cente flamb\u00e9e de polio en Afrique. Vous \u00eates pour le vaccin COV\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1905035257,"id_str":"1905035257","name":"Ingrid B. \ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf31","screen_name":"_LoveAndJustice","location":"Italia","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\u00a0\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 |  \ud83c\udfa8 \ud83d\udcda  | Learning \ud83c\udf37 | Environmental lover \ud83d\udeb2 \ud83c\udf31 | Injustice anywhere is a threat to justice everywhere \ud83c\udf31| LOVE is the answer \u2764\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":192,"friends_count":1304,"listed_count":3,"favourites_count":11714,"statuses_count":4568,"created_at":"Wed Sep 25 18:12:44 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295708940328734725\/HFZP_Wzz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295708940328734725\/HFZP_Wzz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1905035257\/1555492137","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 21:06:57 +0000 2020","id":1305614032938897409,"id_str":"1305614032938897409","text":"L'OMS admet qu'un vaccin soutenu par Gates a provoqu\u00e9 une r\u00e9cente flamb\u00e9e de polio en Afrique. Vous \u00eates pour le va\u2026 https:\/\/t.co\/uM5wJYgvvs","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853802722465898497,"id_str":"853802722465898497","name":"syriuse71","screen_name":"Annassiri2","location":"Porto vecchio ","url":"http:\/\/www.anonymous-france.eu\/anonymous-france-unissons-nous.html","description":"\u201c RELIGIONS, COULEURS, LANGAGES DIFF\u00c9RENTS MAIS CE QUI NOUS UNIS TOUS \nN\u00d4TRES RACE \"HUMAIN\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":396,"friends_count":384,"listed_count":1,"favourites_count":15613,"statuses_count":16590,"created_at":"Mon Apr 17 02:50:06 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1289735559829762049\/8FyoH10X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1289735559829762049\/8FyoH10X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853802722465898497\/1500577555","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L'OMS admet qu'un vaccin soutenu par Gates a provoqu\u00e9 une r\u00e9cente flamb\u00e9e de polio en Afrique. Vous \u00eates pour le vaccin COVID acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 contre la maladie COVID-19 \u00e0 coronavirus de type SRAS-CoV-2 plus ravageur? Eh bien vous aimerez aussi celui-ci!\nhttps:\/\/t.co\/4chH3TxP01","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4chH3TxP01","expanded_url":"https:\/\/fort-russ.com\/2020\/09\/major-who-admits-gates-backed-vaccine-caused-recent-polio-outbreak-in-africa\/","display_url":"fort-russ.com\/2020\/09\/major-\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uM5wJYgvvs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305614032938897409","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Annassiri2","name":"syriuse71","id":853802722465898497,"id_str":"853802722465898497","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 18:46:13 +0000 2020","id":1308115330783477762,"id_str":"1308115330783477762","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1089156563774963712,"id_str":"1089156563774963712","name":"Pas d'accord","screen_name":"Pasdaccord4","location":null,"url":null,"description":"Je sais que je ne suis pas d'accord, \u00e7a je le sais  !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":892,"friends_count":1485,"listed_count":5,"favourites_count":55406,"statuses_count":44120,"created_at":"Sat Jan 26 13:42:15 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093557075811155968\/hDBp4eDQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093557075811155968\/hDBp4eDQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1089156563774963712\/1549559361","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 18:44:19 +0000 2020","id":1308114854033666054,"id_str":"1308114854033666054","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1307779314893705218,"id_str":"1307779314893705218","name":"Affreux Sal Et M\u00e9chant","screen_name":"AffreuxM","location":"sdf de France ","url":null,"description":"si \u00e7a continue faudra que \u00e7a cesse!\nm\u00eame pas peur! #jesuisRyssen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":381,"friends_count":736,"listed_count":0,"favourites_count":26460,"statuses_count":9604,"created_at":"Sun Sep 20 20:31:19 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307939421057056768\/526fOwF8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307939421057056768\/526fOwF8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1307779314893705218\/1601127927","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 18:40:07 +0000 2020","id":1308113796041502722,"id_str":"1308113796041502722","text":"RT @LevyLoiseau: L'un des tous premiers vaccins exp\u00e9rimentaux contre la COVID-19 est test\u00e9 sur la population africaine par le biais de l'Al\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3053786963,"id_str":"3053786963","name":"Juan","screen_name":"julien0686","location":null,"url":null,"description":".","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":396,"friends_count":649,"listed_count":0,"favourites_count":54560,"statuses_count":62956,"created_at":"Sun Feb 22 20:28:09 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569595584034914304\/rqbAeQQ3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569595584034914304\/rqbAeQQ3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 18:32:29 +0000 2020","id":1308111876593770497,"id_str":"1308111876593770497","text":"L'un des tous premiers vaccins exp\u00e9rimentaux contre la COVID-19 est test\u00e9 sur la population africaine par le biais\u2026 https:\/\/t.co\/gLHaUb2JXT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":399251929,"id_str":"399251929","name":"@Kliment Levi","screen_name":"LevyLoiseau","location":"Mont-Tremblant, Qu\u00e9bec","url":null,"description":"Pitchipo\u00ef","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1646,"friends_count":3138,"listed_count":26,"favourites_count":157592,"statuses_count":262717,"created_at":"Thu Oct 27 06:54:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833351164464865280\/gWy6-IrO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833351164464865280\/gWy6-IrO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/399251929\/1487521136","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L'un des tous premiers vaccins exp\u00e9rimentaux contre la COVID-19 est test\u00e9 sur la population africaine par le biais de l'Alliance GAVI pour les vaccins (Vid\u00e9os) https:\/\/t.co\/XFH6HOIoHU #Vaccin #Gavi #Coronavirus #Gates #Afrique du sud #USA #Br\u00e9sil #Articles de Sam La Touch","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vaccin","indices":[184,191]},{"text":"Gavi","indices":[192,197]},{"text":"Coronavirus","indices":[198,210]},{"text":"Gates","indices":[211,217]},{"text":"Afrique","indices":[218,226]},{"text":"USA","indices":[234,238]},{"text":"Br\u00e9sil","indices":[239,246]},{"text":"Articles","indices":[247,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XFH6HOIoHU","expanded_url":"http:\/\/le-blog-sam-la-touch.over-blog.com\/2020\/09\/l-un-des-tous-premiers-vaccins-experimental-contre-la-covid-19-est-teste-sur-la-population-africaine-par-le-biais-de-l-alliance-gavi","display_url":"le-blog-sam-la-touch.over-blog.com\/2020\/09\/l-un-d\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gLHaUb2JXT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308111876593770497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LevyLoiseau","name":"@Kliment Levi","id":399251929,"id_str":"399251929","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 18:32:29 +0000 2020","id":1308111876593770497,"id_str":"1308111876593770497","text":"L'un des tous premiers vaccins exp\u00e9rimentaux contre la COVID-19 est test\u00e9 sur la population africaine par le biais\u2026 https:\/\/t.co\/gLHaUb2JXT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":399251929,"id_str":"399251929","name":"@Kliment Levi","screen_name":"LevyLoiseau","location":"Mont-Tremblant, Qu\u00e9bec","url":null,"description":"Pitchipo\u00ef","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1646,"friends_count":3138,"listed_count":26,"favourites_count":157592,"statuses_count":262717,"created_at":"Thu Oct 27 06:54:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833351164464865280\/gWy6-IrO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833351164464865280\/gWy6-IrO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/399251929\/1487521136","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L'un des tous premiers vaccins exp\u00e9rimentaux contre la COVID-19 est test\u00e9 sur la population africaine par le biais de l'Alliance GAVI pour les vaccins (Vid\u00e9os) https:\/\/t.co\/XFH6HOIoHU #Vaccin #Gavi #Coronavirus #Gates #Afrique du sud #USA #Br\u00e9sil #Articles de Sam La Touch","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vaccin","indices":[184,191]},{"text":"Gavi","indices":[192,197]},{"text":"Coronavirus","indices":[198,210]},{"text":"Gates","indices":[211,217]},{"text":"Afrique","indices":[218,226]},{"text":"USA","indices":[234,238]},{"text":"Br\u00e9sil","indices":[239,246]},{"text":"Articles","indices":[247,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XFH6HOIoHU","expanded_url":"http:\/\/le-blog-sam-la-touch.over-blog.com\/2020\/09\/l-un-des-tous-premiers-vaccins-experimental-contre-la-covid-19-est-teste-sur-la-population-africaine-par-le-biais-de-l-alliance-gavi","display_url":"le-blog-sam-la-touch.over-blog.com\/2020\/09\/l-un-d\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gLHaUb2JXT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308111876593770497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 18:08:36 +0000 2020","id":1308105866768510981,"id_str":"1308105866768510981","text":"RT @Karim__Fr: Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":485931996,"id_str":"485931996","name":"J'te vois...","screen_name":"ouiza8","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2177,"friends_count":2130,"listed_count":99,"favourites_count":24448,"statuses_count":166494,"created_at":"Tue Feb 07 18:46:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317542446104969220\/ZIhZyEcq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317542446104969220\/ZIhZyEcq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/485931996\/1603018548","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 07:35:35 +0000 2020","id":1307946563298353152,"id_str":"1307946563298353152","text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant a\u2026 https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2329292755,"id_str":"2329292755","name":"Karim","screen_name":"Karim__Fr","location":"Septentrion","url":null,"description":"Mon tweet \u00e9pingl\u00e9 ne fait pas de moi un pro-Trump. Seul le contenu du discours compte pour moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3576,"friends_count":76,"listed_count":36,"favourites_count":26720,"statuses_count":7370,"created_at":"Wed Feb 05 20:01:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"363B57","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2329292755\/1601440617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien am\u00e9ricain \u00e0 COVAX, une initiative de l\u2019OMS visant \u00e0 faire conna\u00eetre au monde un vaccin exp\u00e9rimental contre le coronavirus. https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":37,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307946563298353152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Karim__Fr","name":"Karim","id":2329292755,"id_str":"2329292755","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 18:04:33 +0000 2020","id":1308104844796923906,"id_str":"1308104844796923906","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3407210764,"id_str":"3407210764","name":"costa v\u00e9ronique \/ cr\u00e9ations d'images et vid\u00e9os","screen_name":"costa_angela06","location":"Hautes-Alpes","url":null,"description":"une simple maman qui cherche \u00e0 offrir un avenir digne de ce nom \u00e0 sa fille \u00e2g\u00e9e de 15 ans \nhttps:\/\/t.co\/2xE1TNFvHW\u2026\nhttps:\/\/t.co\/D4KSjRJhp1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":875,"friends_count":2358,"listed_count":2,"favourites_count":59937,"statuses_count":48739,"created_at":"Fri Aug 07 12:34:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332794491628032001\/2LYnW00c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332794491628032001\/2LYnW00c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3407210764\/1600477912","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 18:04:24 +0000 2020","id":1308104808369467397,"id_str":"1308104808369467397","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1258690636473143296,"id_str":"1258690636473143296","name":"Urbanek Sebastien\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udef8\ud83d\udc7d","screen_name":"UrbanekSeb","location":null,"url":null,"description":"Patriote, d\u00e9testant le mat\u00e9rialisme ambiant, spiritualiste et d\u00e9iste convaincu. T\u00e9moin d\u2019apparition d\u2019ovnis.R\u00f4liste \u00e0 ses heures perdues.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":311,"friends_count":380,"listed_count":2,"favourites_count":11021,"statuses_count":9269,"created_at":"Fri May 08 09:30:38 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301934932646912003\/nNmuNHjM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301934932646912003\/nNmuNHjM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1258690636473143296\/1596564746","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 17:59:35 +0000 2020","id":1308103598564429826,"id_str":"1308103598564429826","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":954440929921945601,"id_str":"954440929921945601","name":"sylvie\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc08\ud83d\udc15\ud83d\udc04\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udf77\ud83c\udf70\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7 merci de me suivre.\ud83d\ude0a","screen_name":"sylvie23870033","location":"Rh\u00f4ne","url":null,"description":"un peu de politique, et beaucoup pour les animaux !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":678,"friends_count":668,"listed_count":0,"favourites_count":23589,"statuses_count":21190,"created_at":"Fri Jan 19 19:50:25 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1221718156076625920\/AZ2d2zCN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1221718156076625920\/AZ2d2zCN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/954440929921945601\/1591348301","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 17:53:36 +0000 2020","id":1308102091404083200,"id_str":"1308102091404083200","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":926783300630339585,"id_str":"926783300630339585","name":"Jaguard2222 \ud83d\ude37","screen_name":"jaguard22222","location":"Anywhere","url":null,"description":"Qui n'aime pas ou maltraite les animaux n'aime pas les humains. France Conservatrice. #LREM passez votre chemin. De Droite forte LR. Femme #AntiN\u00e9oFemisniste","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2055,"friends_count":2075,"listed_count":1,"favourites_count":197291,"statuses_count":118275,"created_at":"Sat Nov 04 12:08:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013401117827493888\/7SzMWWK6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1013401117827493888\/7SzMWWK6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/926783300630339585\/1577304495","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 17:53:26 +0000 2020","id":1308102049343696898,"id_str":"1308102049343696898","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":771037774833192960,"id_str":"771037774833192960","name":"antilles","screen_name":"talullabellefle","location":null,"url":null,"description":"le diable m'a chuchot\u00e9 \u00e0 l'oreille : tu ne pourras traverser la temp\u00eate. J'ai chuchot\u00e9 \u00e0 l'oreille du diable : JE SUIS LA TEMP\u00caTE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3185,"friends_count":3271,"listed_count":91,"favourites_count":196362,"statuses_count":326184,"created_at":"Wed Aug 31 17:31:45 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903916568958074880\/8rEHnD1W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/903916568958074880\/8rEHnD1W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/771037774833192960\/1504276491","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 17:44:49 +0000 2020","id":1308099882377531392,"id_str":"1308099882377531392","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2873527035,"id_str":"2873527035","name":"Anne GRANDJEAN","screen_name":"laissenouscreer","location":"TOULOUSE","url":null,"description":"Ex cadre dirigeant, Droite sociale, aime la justice, le respect des autres et des r\u00e8gles, curieuse de tout, aucune confiance en #Macron.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":675,"friends_count":171,"listed_count":14,"favourites_count":38120,"statuses_count":63827,"created_at":"Wed Nov 12 09:37:49 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175811851415883776\/J3uZZFIZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175811851415883776\/J3uZZFIZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 17:41:15 +0000 2020","id":1308098982024019969,"id_str":"1308098982024019969","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3853706685,"id_str":"3853706685","name":"Chris Nor","screen_name":"ChrisNor4","location":null,"url":null,"description":"Mon Dieu ! Gardez moi de mes amis quant \u00e0 mes ennemis je m\u2019en charge !! (Voltaire)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":528,"friends_count":511,"listed_count":0,"favourites_count":24670,"statuses_count":27435,"created_at":"Sat Oct 03 16:17:08 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222101165640425473\/4DaSQ5XT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222101165640425473\/4DaSQ5XT_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 17:36:58 +0000 2020","id":1308097904595415043,"id_str":"1308097904595415043","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1264914853854052352,"id_str":"1264914853854052352","name":"jeepee","screen_name":"JoePier83849107","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":243,"friends_count":1136,"listed_count":1,"favourites_count":7041,"statuses_count":18114,"created_at":"Mon May 25 13:43:23 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264916388612882435\/yCkVm1xM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264916388612882435\/yCkVm1xM_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 17:36:36 +0000 2020","id":1308097813709033473,"id_str":"1308097813709033473","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2189949066,"id_str":"2189949066","name":"#IAmSyria\ud83d\udc94\ud83c\udf33\ud83d\udc1d\ud83d\udc3e","screen_name":"dede_alsace_68","location":"France","url":null,"description":"Droite Sarkozyste\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udd4a#30MillionsAmis #TigresseM\u00e9vyParis25\/11\/2017\ud83d\udc94 #BanDogCatMeatTradeAsia Pacifiste\u271d\ufe0f \ud83d\udc3e#STOPMacron\ud83d\udcdb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2812,"friends_count":3200,"listed_count":217,"favourites_count":143600,"statuses_count":253365,"created_at":"Tue Nov 12 09:00:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212656937336287233\/RZSHx3ix_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212656937336287233\/RZSHx3ix_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2189949066\/1593244132","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 17:14:14 +0000 2020","id":1308092185280159745,"id_str":"1308092185280159745","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1262058650388103173,"id_str":"1262058650388103173","name":"J G","screen_name":"lavande25","location":null,"url":null,"description":"A droite..toute.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":983,"friends_count":1007,"listed_count":2,"favourites_count":28793,"statuses_count":35688,"created_at":"Sun May 17 16:33:44 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275060052412428288\/IBXX-q6x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275060052412428288\/IBXX-q6x_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:55:08 +0000 2020","id":1308087375759912961,"id_str":"1308087375759912961","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":139140174,"id_str":"139140174","name":"Michael Pirard\ud83d\udd3b\ud83c\udf40 \ud83c\udfa5 \ud83d\udcf7","screen_name":"Heisenberg79","location":"\ud83c\udf0d","url":"http:\/\/www.shadowsandco.be","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":121,"friends_count":431,"listed_count":14,"favourites_count":557,"statuses_count":7807,"created_at":"Sat May 01 17:28:48 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311589973666279425\/MOjMp6oY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311589973666279425\/MOjMp6oY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/139140174\/1424106908","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:53:27 +0000 2020","id":1308086953150218241,"id_str":"1308086953150218241","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":92802456,"id_str":"92802456","name":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf5Mamounette64\ud83c\udde8\ud83c\uddf5","screen_name":"ladauphine64","location":"france","url":null,"description":"#TeamPatriotes\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n#UnionPatriotes\n#jesuispatriotes\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\udc4a\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n#Zemmour\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n#Chretienne\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n#Souverainiste\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n#Frexit\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n#JaimeMaFrance\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\n#JambonBeurre\ud83c\udde8\ud83c\uddf5","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1416,"friends_count":1914,"listed_count":3,"favourites_count":125960,"statuses_count":48788,"created_at":"Thu Nov 26 17:57:03 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333172680149913602\/pLWqrB2C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333172680149913602\/pLWqrB2C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/92802456\/1606688187","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:50:41 +0000 2020","id":1308086259072540675,"id_str":"1308086259072540675","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":754016860660695040,"id_str":"754016860660695040","name":"mimi brindacier MLP","screen_name":"mireillepadill2","location":"Grenoble, France","url":null,"description":"adh\u00e9rente FN  depuis 1981","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1540,"friends_count":1830,"listed_count":5,"favourites_count":100561,"statuses_count":101382,"created_at":"Fri Jul 15 18:16:43 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779001304312123392\/AdCUVBmR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779001304312123392\/AdCUVBmR_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:34:37 +0000 2020","id":1308082216182968321,"id_str":"1308082216182968321","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1073650769977638912,"id_str":"1073650769977638912","name":"Vidourlade2014","screen_name":"Vidourlade2014","location":null,"url":null,"description":"J\u2019aime mon pays! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":830,"friends_count":969,"listed_count":1,"favourites_count":48770,"statuses_count":53002,"created_at":"Fri Dec 14 18:47:45 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:33:48 +0000 2020","id":1308082008501911554,"id_str":"1308082008501911554","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":189473791,"id_str":"189473791","name":"RTEL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 love \ud83c\uddee\ud83c\uddf9","screen_name":"vespgs","location":"france","url":null,"description":"J\u2019\u00e9tais PS, mais \u00e7a c\u2019\u00e9tait avant ! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1702,"friends_count":4640,"listed_count":56,"favourites_count":1049,"statuses_count":115412,"created_at":"Sat Sep 11 10:46:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234188497713582080\/LgsKqX4I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234188497713582080\/LgsKqX4I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/189473791\/1606841681","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:26:41 +0000 2020","id":1308080219664920579,"id_str":"1308080219664920579","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1001413907318296576,"id_str":"1001413907318296576","name":"Redge","screen_name":"Redge05155833","location":"Bordeaux, France","url":null,"description":"-La seule v\u00e9rit\u00e9 est le R\u00e9el, Le seul objectif est la Lucidit\u00e9- Non au Dogmatisme, \u00e0 la Bien-pensance, au Sectarisme, au Nihilisme, \u00e0 l'Aveuglement et au D\u00e9ni.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":734,"friends_count":3097,"listed_count":0,"favourites_count":4487,"statuses_count":50927,"created_at":"Tue May 29 10:44:15 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003696169267187713\/5XRdhz1X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003696169267187713\/5XRdhz1X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1001413907318296576\/1588160441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:23:54 +0000 2020","id":1308079519295778819,"id_str":"1308079519295778819","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":57267022,"id_str":"57267022","name":"Jakh-1807","screen_name":"jakherjak","location":"Paris, France","url":null,"description":"n\u00e9 a Paris,  La vie est une maladie mortelle, sexuellement transmissible","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":871,"friends_count":860,"listed_count":133,"favourites_count":4086,"statuses_count":183501,"created_at":"Thu Jul 16 06:54:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2152889543\/chimpanze_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2152889543\/chimpanze_normal.gif","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:13:55 +0000 2020","id":1308077004437233664,"id_str":"1308077004437233664","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1253093074567401475,"id_str":"1253093074567401475","name":"meri","screen_name":"Merimtl","location":"Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec","url":null,"description":"citoyenne d\u00e9go\u00fbt\u00e9e de la supercherie de lego, inqui\u00e8te pour l\u2019avenir de sa fille et triste pour le sort du Qu\u00e9bec","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":392,"friends_count":596,"listed_count":0,"favourites_count":9554,"statuses_count":3758,"created_at":"Wed Apr 22 22:47:40 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315383756920819717\/eQoie10d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315383756920819717\/eQoie10d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1253093074567401475\/1600517288","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:09:57 +0000 2020","id":1308076008344616960,"id_str":"1308076008344616960","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":255555303,"id_str":"255555303","name":"la France mon Pa\u00efs #Z #matricule125","screen_name":"Lemerignan","location":"Gard, Languedoc-Roussillon","url":null,"description":"PATRIOTE FRANCAIS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26ea\ufe0f. marre de se faire traiter de Facho par des Fachos qui se disent D\u00e9mocrate. #RN #Z","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4176,"friends_count":4573,"listed_count":14,"favourites_count":67239,"statuses_count":226517,"created_at":"Mon Feb 21 16:16:09 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1294895836187496449\/rBb6dFcE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1294895836187496449\/rBb6dFcE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/255555303\/1556033216","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:02:22 +0000 2020","id":1308074097327341571,"id_str":"1308074097327341571","text":"Coronavirus : Bill Gates cibl\u00e9 par des rumeurs et infox complotistes !\nCela fait longtemps que bill gates pr\u00e9tend v\u2026 https:\/\/t.co\/phxd06YiEp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":551010082,"id_str":"551010082","name":"Guilhem31","screen_name":"Cournut48","location":"Toulouse, France","url":null,"description":"Occitan","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":98,"friends_count":184,"listed_count":1,"favourites_count":4535,"statuses_count":10341,"created_at":"Wed Apr 11 13:52:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus : Bill Gates cibl\u00e9 par des rumeurs et infox complotistes !\nCela fait longtemps que bill gates pr\u00e9tend vouloir r\u00e9duite la population mondiale . . .\n\nhttps:\/\/t.co\/nUUnrnhb7Y","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nUUnrnhb7Y","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/les-decodeurs\/article\/2020\/02\/05\/coronavirus-bill-gates-cible-par-des-rumeurs-et-infox-complotistes_6028482_4355770.html","display_url":"lemonde.fr\/les-decodeurs\/\u2026","indices":[160,183]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/phxd06YiEp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308074097327341571","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:49:25 +0000 2020","id":1308070839330508805,"id_str":"1308070839330508805","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1224774345714737152,"id_str":"1224774345714737152","name":"Look the light","screen_name":"lxIkIh3uRm14cWb","location":"EUROPE","url":null,"description":"God is the light in the darkness. God is what make this world beautiful. When God touch you\uff0cyou feel his power.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":303,"friends_count":961,"listed_count":0,"favourites_count":34574,"statuses_count":23651,"created_at":"Tue Feb 04 19:19:37 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224774877590315008\/LJtpAByE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224774877590315008\/LJtpAByE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:45:32 +0000 2020","id":1308069863630483457,"id_str":"1308069863630483457","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1283445766485401601,"id_str":"1283445766485401601","name":"Fraudulant-President-Elect MartyBart666","screen_name":"MartyBart666","location":"Portland, ME","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":41,"listed_count":0,"favourites_count":7063,"statuses_count":2815,"created_at":"Wed Jul 15 16:58:24 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311625763855241216\/-QNZWtvM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311625763855241216\/-QNZWtvM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1283445766485401601\/1606430909","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:43:51 +0000 2020","id":1308069439204732929,"id_str":"1308069439204732929","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1531252789,"id_str":"1531252789","name":"Jako Pasto","screen_name":"JakoPasto1","location":"Raismes, France","url":null,"description":"\"On comprend pas keske vous voul\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9, les #GiletsJaunes !!!!\" #medias #journalisme","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1394,"friends_count":3790,"listed_count":98,"favourites_count":2664,"statuses_count":240696,"created_at":"Wed Jun 19 15:55:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1291835207843282945\/YOo3nd_s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1291835207843282945\/YOo3nd_s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1531252789\/1557003272","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:43:37 +0000 2020","id":1308069377602797569,"id_str":"1308069377602797569","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":121299590,"id_str":"121299590","name":"trcha92","screen_name":"trcha92","location":" Entre-nous en France","url":null,"description":"La lib\u00e9ration nationale est la premi\u00e8re des Lois pour le vivre-ensemble: le respect de l'autre         Si le choix n'existe pas..\n\u00e0 quoi le mot Libert\u00e9 sert-il?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":826,"friends_count":5000,"listed_count":2,"favourites_count":26994,"statuses_count":54441,"created_at":"Tue Mar 09 02:29:58 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229010008936980480\/Jc5Ptuop_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229010008936980480\/Jc5Ptuop_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/121299590\/1571920338","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:38:46 +0000 2020","id":1308068157651906560,"id_str":"1308068157651906560","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":980903010216923137,"id_str":"980903010216923137","name":"Jean Bart ( Rosco P. Coltrane ) Tesla","screen_name":"ar_zapp","location":"Las palmas ","url":"http:\/\/streetartparis.fr\/atelier-de-graffiti-mural\/","description":"Artiste compos street art\u26d1\ufe0f\ud83d\udca5\u271d\ufe0f  Ni complotiste, ni partisan, ni pol\u00e9mique. Il a juste vocation \u00e0 susciter l'esprit critique et vous faire r\u00e9fl\u00e9chir Odin Asatr\u00f9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":491,"friends_count":668,"listed_count":1,"favourites_count":4612,"statuses_count":7727,"created_at":"Mon Apr 02 20:21:16 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1337314502858186752\/rHqgR6eH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1337314502858186752\/rHqgR6eH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/980903010216923137\/1607452996","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:36:56 +0000 2020","id":1308067695989075968,"id_str":"1308067695989075968","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1067729283131613186,"id_str":"1067729283131613186","name":"abraham","screen_name":"Drabraham73","location":"Paris, France","url":null,"description":"\u00ab La libert\u00e9 commence o\u00f9 l'ignorance finit. \u00bb Victor Hugo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":59,"listed_count":0,"favourites_count":57,"statuses_count":1030,"created_at":"Wed Nov 28 10:37:53 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296065799677980673\/FN6Bid5i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296065799677980673\/FN6Bid5i_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1067729283131613186\/1597841508","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:35:45 +0000 2020","id":1308067399284002822,"id_str":"1308067399284002822","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1055090465979203584,"id_str":"1055090465979203584","name":"Titi0909","screen_name":"RochesThierry","location":"Toulouse","url":null,"description":"Pour nos amis les animaux\ud83d\ude3a\ud83d\udc36\ud83d\udc30. Anti cirque, chasse, corrida. Zemmour. Onfray. Moto \ud83c\udfcd. Sport. Cin\u00e9. Musique. Stade Toulousain. Humour. D\u00e9rision \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1040,"friends_count":1046,"listed_count":1,"favourites_count":13688,"statuses_count":14202,"created_at":"Wed Oct 24 13:35:44 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322475784892809218\/0yYx_Y7f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322475784892809218\/0yYx_Y7f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1055090465979203584\/1560804214","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:33:16 +0000 2020","id":1308066774181703680,"id_str":"1308066774181703680","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1713624721,"id_str":"1713624721","name":"Rey Ban","screen_name":"rey_ban64","location":null,"url":null,"description":"Socialisme c'est l'assistanat, comme quelqu'un qui reste dans son canap\u00e9 et qui veut un corps de sportif, aides toi et le ciel t'aidera. Une FRANCE FORTE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1570,"friends_count":2550,"listed_count":100,"favourites_count":1968,"statuses_count":157502,"created_at":"Fri Aug 30 19:55:06 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329336173614026752\/p0dhGz9k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329336173614026752\/p0dhGz9k_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:30:44 +0000 2020","id":1308066139281518592,"id_str":"1308066139281518592","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4277547755,"id_str":"4277547755","name":"JC matricule 1886","screen_name":"VentDeLiberteFR","location":"France","url":null,"description":"#antiMacron #LREMtraitres #LRtraitres - \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7pro #FN\/#RN depuis toujours\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, #Patriote #MFGA #R\u00e9migration #StopIslam #E4E #TeamPatriotes team #jambonbeurre #AIF","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4988,"friends_count":4692,"listed_count":38,"favourites_count":51466,"statuses_count":72894,"created_at":"Wed Nov 25 19:29:05 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189290837374652416\/U7Pr7Bon_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189290837374652416\/U7Pr7Bon_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4277547755\/1497018537","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:23:29 +0000 2020","id":1308064314587316227,"id_str":"1308064314587316227","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":122645937,"id_str":"122645937","name":"Garl de Chaulle","screen_name":"G2Chaulle","location":"Paris, France","url":null,"description":"B\u00e9arnais d'abord, fran\u00e7ais ensuite, et v\u00e9n\u00e9rant St Emilion, St Est\u00e8phe, St Julien, St Joseph, St Veran, et r\u00e9sistant encore et toujours \u00e0 l'envahisseur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":472,"friends_count":1158,"listed_count":1,"favourites_count":26752,"statuses_count":110975,"created_at":"Sat Mar 13 11:54:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447315144402423809\/zRay5Z_s_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/447315144402423809\/zRay5Z_s_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/122645937\/1442837469","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:16:50 +0000 2020","id":1308062637897453569,"id_str":"1308062637897453569","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1238193155251593221,"id_str":"1238193155251593221","name":"Drunkpa Master","screen_name":"DrukpaMaster","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1143,"friends_count":3531,"listed_count":1,"favourites_count":929,"statuses_count":24744,"created_at":"Thu Mar 12 20:01:26 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325526008137658368\/XvCkrwKO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325526008137658368\/XvCkrwKO_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:07:00 +0000 2020","id":1308060165284003845,"id_str":"1308060165284003845","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":811293092439556096,"id_str":"811293092439556096","name":"dan007","screen_name":"danh00764","location":"Tournai, Belgique","url":null,"description":"ne supporte pas l'injustice","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":786,"friends_count":2181,"listed_count":0,"favourites_count":29918,"statuses_count":12860,"created_at":"Tue Dec 20 19:32:01 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811296449489207296\/P0Pf7228_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/811296449489207296\/P0Pf7228_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/811293092439556096\/1488383736","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:03:01 +0000 2020","id":1308059162933440513,"id_str":"1308059162933440513","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":769427668957798400,"id_str":"769427668957798400","name":"sanitaire","screen_name":"LaudanoD","location":"Bruxelles, Belgique","url":null,"description":"Soyons logique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":284,"friends_count":494,"listed_count":0,"favourites_count":4229,"statuses_count":17122,"created_at":"Sat Aug 27 06:53:46 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/952247901220167681\/EjjUo3-__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/952247901220167681\/EjjUo3-__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/769427668957798400\/1515868564","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:02:50 +0000 2020","id":1308059117953654784,"id_str":"1308059117953654784","text":"RT @Marinours1: @superopticien Le gamepass (qu\u2019on a tous pris \u00e0 cause du confinement) servira \u00e0 activer les puces 5G contenues dans les vac\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":52860596,"id_str":"52860596","name":"Superopticien","screen_name":"superopticien","location":null,"url":null,"description":"Roux de secours","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54,"friends_count":295,"listed_count":5,"favourites_count":6031,"statuses_count":5041,"created_at":"Wed Jul 01 21:40:59 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146365853144932353\/fzERO5b2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146365853144932353\/fzERO5b2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/52860596\/1514095813","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 15:01:12 +0000 2020","id":1308058704789549058,"id_str":"1308058704789549058","text":"@superopticien Le gamepass (qu\u2019on a tous pris \u00e0 cause du confinement) servira \u00e0 activer les puces 5G contenues dans\u2026 https:\/\/t.co\/ljO0zVKWkd","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308057032633839619,"in_reply_to_status_id_str":"1308057032633839619","in_reply_to_user_id":52860596,"in_reply_to_user_id_str":"52860596","in_reply_to_screen_name":"superopticien","user":{"id":3419518613,"id_str":"3419518613","name":"Marinours","screen_name":"Marinours1","location":null,"url":null,"description":"Il ne faut pas vendre la peau du Marinours... Non, faut pas la vendre !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":79,"listed_count":1,"favourites_count":495,"statuses_count":844,"created_at":"Thu Aug 13 05:29:42 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631699736295305216\/z0BxaZAw_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631699736295305216\/z0BxaZAw_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@superopticien Le gamepass (qu\u2019on a tous pris \u00e0 cause du confinement) servira \u00e0 activer les puces 5G contenues dans les vaccins de Bill Gates contre le coronavirus. #NousSachons","display_text_range":[15,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[165,177]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"superopticien","name":"Superopticien","id":52860596,"id_str":"52860596","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ljO0zVKWkd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308058704789549058","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"superopticien","name":"Superopticien","id":52860596,"id_str":"52860596","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marinours1","name":"Marinours","id":3419518613,"id_str":"3419518613","indices":[3,14]},{"screen_name":"superopticien","name":"Superopticien","id":52860596,"id_str":"52860596","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:01:12 +0000 2020","id":1308058704789549058,"id_str":"1308058704789549058","text":"@superopticien Le gamepass (qu\u2019on a tous pris \u00e0 cause du confinement) servira \u00e0 activer les puces 5G contenues dans\u2026 https:\/\/t.co\/ljO0zVKWkd","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308057032633839619,"in_reply_to_status_id_str":"1308057032633839619","in_reply_to_user_id":52860596,"in_reply_to_user_id_str":"52860596","in_reply_to_screen_name":"superopticien","user":{"id":3419518613,"id_str":"3419518613","name":"Marinours","screen_name":"Marinours1","location":null,"url":null,"description":"Il ne faut pas vendre la peau du Marinours... Non, faut pas la vendre !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":79,"listed_count":1,"favourites_count":495,"statuses_count":844,"created_at":"Thu Aug 13 05:29:42 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631699736295305216\/z0BxaZAw_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631699736295305216\/z0BxaZAw_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@superopticien Le gamepass (qu\u2019on a tous pris \u00e0 cause du confinement) servira \u00e0 activer les puces 5G contenues dans les vaccins de Bill Gates contre le coronavirus. #NousSachons","display_text_range":[15,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[165,177]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"superopticien","name":"Superopticien","id":52860596,"id_str":"52860596","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ljO0zVKWkd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308058704789549058","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"superopticien","name":"Superopticien","id":52860596,"id_str":"52860596","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:59:46 +0000 2020","id":1308058345258049538,"id_str":"1308058345258049538","text":"RT @Karim__Fr: Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1279508118230220806,"id_str":"1279508118230220806","name":"Pontet Cathy","screen_name":"PontetCathy4","location":"Pau, France","url":null,"description":"2\u00e8me compte.\nle 1er a \u00e9t\u00e9 bloqu\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1021,"friends_count":2084,"listed_count":1,"favourites_count":47592,"statuses_count":38019,"created_at":"Sat Jul 04 20:11:36 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309857493699497985\/4uHKmMH6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309857493699497985\/4uHKmMH6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1279508118230220806\/1603090413","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 07:35:35 +0000 2020","id":1307946563298353152,"id_str":"1307946563298353152","text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant a\u2026 https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2329292755,"id_str":"2329292755","name":"Karim","screen_name":"Karim__Fr","location":"Septentrion","url":null,"description":"Mon tweet \u00e9pingl\u00e9 ne fait pas de moi un pro-Trump. Seul le contenu du discours compte pour moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3576,"friends_count":76,"listed_count":36,"favourites_count":26720,"statuses_count":7370,"created_at":"Wed Feb 05 20:01:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"363B57","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2329292755\/1601440617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien am\u00e9ricain \u00e0 COVAX, une initiative de l\u2019OMS visant \u00e0 faire conna\u00eetre au monde un vaccin exp\u00e9rimental contre le coronavirus. https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":37,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307946563298353152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Karim__Fr","name":"Karim","id":2329292755,"id_str":"2329292755","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:59:04 +0000 2020","id":1308058166131859456,"id_str":"1308058166131859456","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1257400852492570624,"id_str":"1257400852492570624","name":"Zak","screen_name":"ZThorigny","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":219,"friends_count":558,"listed_count":0,"favourites_count":42497,"statuses_count":26255,"created_at":"Mon May 04 20:05:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257799836147081218\/LsxiGBCq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257799836147081218\/LsxiGBCq_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:57:39 +0000 2020","id":1308057812287848448,"id_str":"1308057812287848448","text":"RT @DCFreespiritDC: \"La BBC admet qu'elle re\u00e7oit des dizaines de millions de financements de la Fondation Bill Gates = la BBC ne fait jamai\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1905035257,"id_str":"1905035257","name":"Ingrid B. \ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf31","screen_name":"_LoveAndJustice","location":"Italia","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\u00a0\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 |  \ud83c\udfa8 \ud83d\udcda  | Learning \ud83c\udf37 | Environmental lover \ud83d\udeb2 \ud83c\udf31 | Injustice anywhere is a threat to justice everywhere \ud83c\udf31| LOVE is the answer \u2764\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":192,"friends_count":1304,"listed_count":3,"favourites_count":11714,"statuses_count":4568,"created_at":"Wed Sep 25 18:12:44 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295708940328734725\/HFZP_Wzz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295708940328734725\/HFZP_Wzz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1905035257\/1555492137","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 16 01:36:46 +0000 2020","id":1306044324975718400,"id_str":"1306044324975718400","text":"\"La BBC admet qu'elle re\u00e7oit des dizaines de millions de financements de la Fondation Bill Gates = la BBC ne fait j\u2026 https:\/\/t.co\/bU3Ep29ObG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":244149321,"id_str":"244149321","name":"Neilly","screen_name":"DCFreespiritDC","location":null,"url":"http:\/\/notkillme7notnwo7notkillyou.blogspot.com\/","description":"Rien de plus rien de moins, juste paix \u2665*\u2665 Nothing more nothing less, only peace - Dailycensorship\n\n\u2022:**:\u2022\n\nListage d'articles","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64,"friends_count":77,"listed_count":8,"favourites_count":47,"statuses_count":703,"created_at":"Fri Jan 28 16:39:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F75986","profile_sidebar_border_color":"F0A8FA","profile_sidebar_fill_color":"3B0202","profile_text_color":"FAC3E3","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332722981571801090\/Rch088_k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332722981571801090\/Rch088_k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/244149321\/1604493606","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1305835855265828865,"quoted_status_id_str":"1305835855265828865","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 11:48:23 +0000 2020","id":1305835855265828865,"id_str":"1305835855265828865","text":"BBC admits it receives tens of millions in funding from Bill Gates Foundation = BBC never reports critically on Bil\u2026 https:\/\/t.co\/TRO82335MP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":477864155,"id_str":"477864155","name":"Henry Makow","screen_name":"HenryMakow","location":"Winnipeg","url":"http:\/\/www.henrymakow.com","description":"An Oasis for the Awake","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25728,"friends_count":855,"listed_count":327,"favourites_count":29,"statuses_count":84218,"created_at":"Sun Jan 29 17:06:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1790281240\/henry-makow_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1790281240\/henry-makow_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"BBC admits it receives tens of millions in funding from Bill Gates Foundation = BBC never reports critically on Bill Gates Foundation = coincidence?\n\nhttps:\/\/t.co\/n8KE4IQJDo","display_text_range":[0,173],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n8KE4IQJDo","expanded_url":"https:\/\/philanthropynewsdigest.org\/news\/gates-foundation-awards-20-million-to-bbc-world-service-trust","display_url":"philanthropynewsdigest.org\/news\/gates-fou\u2026","indices":[150,173]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRO82335MP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305835855265828865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/JUiH1iqK4V","expanded":"https:\/\/twitter.com\/HenryMakow\/status\/1305835855265828865","display":"twitter.com\/HenryMakow\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\"La BBC admet qu'elle re\u00e7oit des dizaines de millions de financements de la Fondation Bill Gates = la BBC ne fait jamais de rapport critique sur la Fondation Bill Gates = co\u00efncidence?\" #Vaccinsobligatoires #coronavirus #COVID__19 #scamdemic2020 #propaganda #DictatureSanitaire https:\/\/t.co\/JUiH1iqK4V","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vaccinsobligatoires","indices":[185,205]},{"text":"coronavirus","indices":[206,218]},{"text":"COVID__19","indices":[219,229]},{"text":"scamdemic2020","indices":[230,244]},{"text":"propaganda","indices":[245,256]},{"text":"DictatureSanitaire","indices":[257,276]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUiH1iqK4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HenryMakow\/status\/1305835855265828865","display_url":"twitter.com\/HenryMakow\/sta\u2026","indices":[277,300]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bU3Ep29ObG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306044324975718400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1305835855265828865,"quoted_status_id_str":"1305835855265828865","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 11:48:23 +0000 2020","id":1305835855265828865,"id_str":"1305835855265828865","text":"BBC admits it receives tens of millions in funding from Bill Gates Foundation = BBC never reports critically on Bil\u2026 https:\/\/t.co\/TRO82335MP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":477864155,"id_str":"477864155","name":"Henry Makow","screen_name":"HenryMakow","location":"Winnipeg","url":"http:\/\/www.henrymakow.com","description":"An Oasis for the Awake","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25728,"friends_count":855,"listed_count":327,"favourites_count":29,"statuses_count":84218,"created_at":"Sun Jan 29 17:06:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1790281240\/henry-makow_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1790281240\/henry-makow_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"BBC admits it receives tens of millions in funding from Bill Gates Foundation = BBC never reports critically on Bill Gates Foundation = coincidence?\n\nhttps:\/\/t.co\/n8KE4IQJDo","display_text_range":[0,173],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n8KE4IQJDo","expanded_url":"https:\/\/philanthropynewsdigest.org\/news\/gates-foundation-awards-20-million-to-bbc-world-service-trust","display_url":"philanthropynewsdigest.org\/news\/gates-fou\u2026","indices":[150,173]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRO82335MP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305835855265828865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/JUiH1iqK4V","expanded":"https:\/\/twitter.com\/HenryMakow\/status\/1305835855265828865","display":"twitter.com\/HenryMakow\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DCFreespiritDC","name":"Neilly","id":244149321,"id_str":"244149321","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:55:34 +0000 2020","id":1308057286254964738,"id_str":"1308057286254964738","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1181597115237257216,"id_str":"1181597115237257216","name":"Le Beauf","screen_name":"le_beauf_1964","location":null,"url":null,"description":"\u274cPUR BEAUF DE FRANCE\u274c\n\ud83d\udd1e\u25c0\u25b6\ud83d\udd1e\u25c0\u25b6\ud83d\udd1e\u25c0\u25b6\ud83d\udd1e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":540,"friends_count":225,"listed_count":1,"favourites_count":19205,"statuses_count":12955,"created_at":"Tue Oct 08 15:48:19 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335600709157392384\/Qi3OTm1S_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335600709157392384\/Qi3OTm1S_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:52:41 +0000 2020","id":1308056562460774400,"id_str":"1308056562460774400","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":636889330,"id_str":"636889330","name":"crakel","screen_name":"crakelcou","location":"En France","url":null,"description":"A droite toute M\u00e9decin sp\u00e9cialiste  cancer du  gauchisme et ses ravages\u271d\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 On tient bon on l\u00e2che rien \ud83d\udc37\ud83c\udfc9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Si on me traite de fasciste Si tu veux!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1916,"friends_count":2578,"listed_count":1,"favourites_count":16412,"statuses_count":18526,"created_at":"Mon Jul 16 11:07:53 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1030758677291196416\/0e57h2gc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1030758677291196416\/0e57h2gc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/636889330\/1534591945","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:51:04 +0000 2020","id":1308056153268670471,"id_str":"1308056153268670471","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1237488576318840834,"id_str":"1237488576318840834","name":"Sibir \u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u044c","screen_name":"Sibir05132651","location":null,"url":null,"description":"L'information mondiale, la g\u00e9opolitique, la d\u00e9fense animale.. tout m'int\u00e9resse. Amoureux des steppes de Russie Centrale.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":568,"friends_count":1059,"listed_count":0,"favourites_count":17300,"statuses_count":27307,"created_at":"Tue Mar 10 21:20:56 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237885919950069760\/qYjMOWzk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237885919950069760\/qYjMOWzk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1237488576318840834\/1583875428","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:50:50 +0000 2020","id":1308056095953498113,"id_str":"1308056095953498113","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":572918424,"id_str":"572918424","name":"JEANNE","screen_name":"JEANNE41818134","location":"FRANCE","url":null,"description":"Ancien militaire dans la Marine Nationale","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5206,"friends_count":5376,"listed_count":91,"favourites_count":46,"statuses_count":153508,"created_at":"Sun May 06 17:22:07 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0F0F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"666666","profile_sidebar_border_color":"404040","profile_sidebar_fill_color":"1C1C1C","profile_text_color":"627E91","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225831665991327746\/PXUyc8ts_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225831665991327746\/PXUyc8ts_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/572918424\/1515346011","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:50:21 +0000 2020","id":1308055975950274560,"id_str":"1308055975950274560","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":821017499173089281,"id_str":"821017499173089281","name":"BNV95","screen_name":"enrike955001","location":"En France ","url":null,"description":"#TeamPatriotes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1684,"friends_count":1595,"listed_count":8,"favourites_count":164795,"statuses_count":198143,"created_at":"Mon Jan 16 15:33:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877976067901972481\/RQliNC71_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877976067901972481\/RQliNC71_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:49:25 +0000 2020","id":1308055740624633857,"id_str":"1308055740624633857","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":924554419559165952,"id_str":"924554419559165952","name":"BIENFAIT DANIEL","screen_name":"DanielBienfait","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1592,"friends_count":2022,"listed_count":0,"favourites_count":95759,"statuses_count":71440,"created_at":"Sun Oct 29 08:32:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154382872150716417\/e3UENuj__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154382872150716417\/e3UENuj__normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:49:13 +0000 2020","id":1308055691421257729,"id_str":"1308055691421257729","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1250581550833577990,"id_str":"1250581550833577990","name":"EVA PARP","screen_name":"eva_parp","location":"Vend\u00e9e.","url":null,"description":"Non \u00e0 la dictature sanitaire (contre les masques, le vaccin et le couvre-feu)\nPRO TRUMP\nMACRON ME FAIT VOMIR\nDEFENSE DES ANIMAUX\n#TeamPatriote\n#UnionPatriote","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2717,"friends_count":2624,"listed_count":2,"favourites_count":10736,"statuses_count":12862,"created_at":"Thu Apr 16 00:27:40 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313062655863795714\/45NFAoLe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313062655863795714\/45NFAoLe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1250581550833577990\/1590005352","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:47:42 +0000 2020","id":1308055309550747652,"id_str":"1308055309550747652","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1303979688424091649,"id_str":"1303979688424091649","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Marie Louise 6440\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","screen_name":"MarieLouise6440","location":null,"url":null,"description":"#Uniondespatriotes\n#Trump #Poutine #Orban #Zemmour \n#jambonbeurre\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n#patriote\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":1073,"listed_count":0,"favourites_count":6342,"statuses_count":3473,"created_at":"Thu Sep 10 08:53:15 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1304004458557378561\/RP1Jz1Q0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1304004458557378561\/RP1Jz1Q0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1303979688424091649\/1600171494","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:45:13 +0000 2020","id":1308054681051164673,"id_str":"1308054681051164673","text":"RT @Karim__Fr: Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":703578716279074816,"id_str":"703578716279074816","name":"Nicolas \ud83e\udd21","screen_name":"aqualia9","location":null,"url":null,"description":"Non \u00e0 l'UE, non \u00e0 l'euro, non \u00e0 L'OTAN, non au mondialisme, non \u00e0 la globalisation. Vive le patriotisme, vive la souverainet\u00e9 et vive la France ! \ud83d\ude0e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":763,"friends_count":1271,"listed_count":0,"favourites_count":24419,"statuses_count":29231,"created_at":"Sat Feb 27 13:53:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1324307102882537473\/ji3JGXtk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1324307102882537473\/ji3JGXtk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/703578716279074816\/1598518768","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 07:35:35 +0000 2020","id":1307946563298353152,"id_str":"1307946563298353152","text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant a\u2026 https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2329292755,"id_str":"2329292755","name":"Karim","screen_name":"Karim__Fr","location":"Septentrion","url":null,"description":"Mon tweet \u00e9pingl\u00e9 ne fait pas de moi un pro-Trump. Seul le contenu du discours compte pour moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3576,"friends_count":76,"listed_count":36,"favourites_count":26720,"statuses_count":7370,"created_at":"Wed Feb 05 20:01:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"363B57","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2329292755\/1601440617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien am\u00e9ricain \u00e0 COVAX, une initiative de l\u2019OMS visant \u00e0 faire conna\u00eetre au monde un vaccin exp\u00e9rimental contre le coronavirus. https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":37,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307946563298353152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Karim__Fr","name":"Karim","id":2329292755,"id_str":"2329292755","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:45:06 +0000 2020","id":1308054652613791746,"id_str":"1308054652613791746","text":"RT @Karim__Fr: Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2329292755,"id_str":"2329292755","name":"Karim","screen_name":"Karim__Fr","location":"Septentrion","url":null,"description":"Mon tweet \u00e9pingl\u00e9 ne fait pas de moi un pro-Trump. Seul le contenu du discours compte pour moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3576,"friends_count":76,"listed_count":36,"favourites_count":26720,"statuses_count":7370,"created_at":"Wed Feb 05 20:01:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"363B57","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2329292755\/1601440617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 07:35:35 +0000 2020","id":1307946563298353152,"id_str":"1307946563298353152","text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant a\u2026 https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2329292755,"id_str":"2329292755","name":"Karim","screen_name":"Karim__Fr","location":"Septentrion","url":null,"description":"Mon tweet \u00e9pingl\u00e9 ne fait pas de moi un pro-Trump. Seul le contenu du discours compte pour moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3576,"friends_count":76,"listed_count":36,"favourites_count":26720,"statuses_count":7370,"created_at":"Wed Feb 05 20:01:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"363B57","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2329292755\/1601440617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien am\u00e9ricain \u00e0 COVAX, une initiative de l\u2019OMS visant \u00e0 faire conna\u00eetre au monde un vaccin exp\u00e9rimental contre le coronavirus. https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":37,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307946563298353152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Karim__Fr","name":"Karim","id":2329292755,"id_str":"2329292755","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:44:39 +0000 2020","id":1308054539375869958,"id_str":"1308054539375869958","text":"RT @Karim__Fr: Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":834800247503196160,"id_str":"834800247503196160","name":"Kiana Breizh \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf39\ud83d\udc9e","screen_name":"ManouchkaBreizh","location":"Orion","url":null,"description":"#Frexit\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nIl n'y a pas de mort mais juste un changement de Monde.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4425,"friends_count":4890,"listed_count":10,"favourites_count":72821,"statuses_count":89407,"created_at":"Thu Feb 23 16:21:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331861629370327041\/kqCWMwdL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331861629370327041\/kqCWMwdL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/834800247503196160\/1606375534","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 07:35:35 +0000 2020","id":1307946563298353152,"id_str":"1307946563298353152","text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant a\u2026 https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2329292755,"id_str":"2329292755","name":"Karim","screen_name":"Karim__Fr","location":"Septentrion","url":null,"description":"Mon tweet \u00e9pingl\u00e9 ne fait pas de moi un pro-Trump. Seul le contenu du discours compte pour moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3576,"friends_count":76,"listed_count":36,"favourites_count":26720,"statuses_count":7370,"created_at":"Wed Feb 05 20:01:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"363B57","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2329292755\/1601440617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien am\u00e9ricain \u00e0 COVAX, une initiative de l\u2019OMS visant \u00e0 faire conna\u00eetre au monde un vaccin exp\u00e9rimental contre le coronavirus. https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":37,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307946563298353152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Karim__Fr","name":"Karim","id":2329292755,"id_str":"2329292755","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:42:55 +0000 2020","id":1308054104351092747,"id_str":"1308054104351092747","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":834800247503196160,"id_str":"834800247503196160","name":"Kiana Breizh \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf39\ud83d\udc9e","screen_name":"ManouchkaBreizh","location":"Orion","url":null,"description":"#Frexit\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nIl n'y a pas de mort mais juste un changement de Monde.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4425,"friends_count":4890,"listed_count":10,"favourites_count":72821,"statuses_count":89407,"created_at":"Thu Feb 23 16:21:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331861629370327041\/kqCWMwdL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331861629370327041\/kqCWMwdL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/834800247503196160\/1606375534","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:33:49 +0000 2020","id":1308051813048909825,"id_str":"1308051813048909825","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":952849515542872065,"id_str":"952849515542872065","name":"Lilo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f","screen_name":"LoloDelamousse","location":"Ga\u00efa ","url":null,"description":"Rien ne peut arr\u00eater le r\u00e9veil de l'humanit\u00e9. L'amour est notre v\u00e9ritable nature.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":385,"friends_count":351,"listed_count":1,"favourites_count":25782,"statuses_count":10025,"created_at":"Mon Jan 15 10:26:42 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329187920939511814\/KCOxRjA5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329187920939511814\/KCOxRjA5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/952849515542872065\/1602797546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:33:16 +0000 2020","id":1308051674553102336,"id_str":"1308051674553102336","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2962365465,"id_str":"2962365465","name":"justicier matricule 252","screen_name":"bo_chart","location":"Loiret, Centre","url":null,"description":". Combattre les in\u00e9galit\u00e9s,la corruption,l'incomp\u00e9tence,Cart\u00e9sien","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9122,"friends_count":8391,"listed_count":367,"favourites_count":156376,"statuses_count":509218,"created_at":"Mon Jan 05 17:36:22 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728168409477820416\/JSFJUldb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728168409477820416\/JSFJUldb_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:33:06 +0000 2020","id":1308051634103123969,"id_str":"1308051634103123969","text":"RT @DubreuilhMarcel: #BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2471776916,"id_str":"2471776916","name":"Mohamed \u2d63","screen_name":"Mo_2505","location":"Marseille, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":26,"listed_count":0,"favourites_count":590,"statuses_count":518,"created_at":"Thu May 01 01:57:19 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800096424109244421\/kjn8nhV0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800096424109244421\/kjn8nhV0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2471776916\/1551131107","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 14:17:05 +0000 2020","id":1306960438039638024,"id_str":"1306960438039638024","text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\u2026 https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","name":"Marcel D.","screen_name":"DubreuilhMarcel","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSXbrC5qIGlF-QgY_3odysA","description":"Je ne suis pas venu apporter la paix, mais l'\u00e9p\u00e9e ! N'ayez pas peur, on va faire \u00e7a en 4 - 4 - 2 !\nhttps:\/\/fr.tipeee.com\/marcel-d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9667,"friends_count":65,"listed_count":35,"favourites_count":950,"statuses_count":918,"created_at":"Tue Nov 13 14:14:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062347912888418304\/1599895012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe vaccin c'est la ran\u00e7on pour votre libert\u00e9 et \u00e7a rapporte plus qu'un braquage dans une banque !\nC'est une menace \u00e0 peine voil\u00e9e !\n\nSource : https:\/\/t.co\/6OMubuud5m https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OMubuud5m","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":107,"retweet_count":315,"favorite_count":395,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306960438039638024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[21,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DubreuilhMarcel","name":"Marcel D.","id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:31:16 +0000 2020","id":1308051172289376256,"id_str":"1308051172289376256","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2320657891,"id_str":"2320657891","name":"fautpaspousser85","screen_name":"fautpaspousserO","location":"Sur la Lune","url":null,"description":"Union de toutes les droites tr\u00e8s fortes mais je vote RN par pr\u00e9caution","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1453,"friends_count":1704,"listed_count":138,"favourites_count":34079,"statuses_count":205881,"created_at":"Fri Jan 31 11:30:57 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556706449087160320\/CydMqhHN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/556706449087160320\/CydMqhHN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2320657891\/1391183093","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:21:12 +0000 2020","id":1308048638669729792,"id_str":"1308048638669729792","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1272837983834603520,"id_str":"1272837983834603520","name":"evelyne","screen_name":"evelyne96419851","location":null,"url":null,"description":"Passionn\u00e9e par l\u2019histoire de l\u2019art","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":576,"friends_count":1051,"listed_count":0,"favourites_count":17482,"statuses_count":17960,"created_at":"Tue Jun 16 10:27:05 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:11:08 +0000 2020","id":1308046105326899202,"id_str":"1308046105326899202","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:09:50 +0000 2020","id":1308045777185406976,"id_str":"1308045777185406976","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1211011186491215872,"id_str":"1211011186491215872","name":"Heather Pimp","screen_name":"HeatherPimp","location":null,"url":null,"description":"je fonce et je vis au pr\u00e9sent\nil faut r\u00e9agir vite!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":138,"friends_count":217,"listed_count":0,"favourites_count":15320,"statuses_count":7704,"created_at":"Sat Dec 28 19:49:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1337129048284274694\/iIAXTfXD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1337129048284274694\/iIAXTfXD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1211011186491215872\/1605448373","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:06:14 +0000 2020","id":1308044870465007617,"id_str":"1308044870465007617","text":"RT @DubreuilhMarcel: #BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2868806740,"id_str":"2868806740","name":"Marcel Tomar","screen_name":"Lukaz_Marcel","location":"France","url":null,"description":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\u269c\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":123,"friends_count":82,"listed_count":0,"favourites_count":19445,"statuses_count":8484,"created_at":"Sun Nov 09 11:08:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907036409013424128\/9Uni2MKw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907036409013424128\/9Uni2MKw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2868806740\/1505089366","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 14:17:05 +0000 2020","id":1306960438039638024,"id_str":"1306960438039638024","text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\u2026 https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","name":"Marcel D.","screen_name":"DubreuilhMarcel","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSXbrC5qIGlF-QgY_3odysA","description":"Je ne suis pas venu apporter la paix, mais l'\u00e9p\u00e9e ! N'ayez pas peur, on va faire \u00e7a en 4 - 4 - 2 !\nhttps:\/\/fr.tipeee.com\/marcel-d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9667,"friends_count":65,"listed_count":35,"favourites_count":950,"statuses_count":918,"created_at":"Tue Nov 13 14:14:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062347912888418304\/1599895012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe vaccin c'est la ran\u00e7on pour votre libert\u00e9 et \u00e7a rapporte plus qu'un braquage dans une banque !\nC'est une menace \u00e0 peine voil\u00e9e !\n\nSource : https:\/\/t.co\/6OMubuud5m https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OMubuud5m","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":107,"retweet_count":315,"favorite_count":395,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306960438039638024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[21,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DubreuilhMarcel","name":"Marcel D.","id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 13:53:12 +0000 2020","id":1308041593530843138,"id_str":"1308041593530843138","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2543322702,"id_str":"2543322702","name":"CLAUDINE GAUTIER","screen_name":"vicmahec","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":395,"friends_count":325,"listed_count":2,"favourites_count":5648,"statuses_count":69070,"created_at":"Tue Jun 03 11:39:06 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475879032844607488\/qS8OUn9E_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/475879032844607488\/qS8OUn9E_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2543322702\/1401822037","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 13:48:25 +0000 2020","id":1308040388372987904,"id_str":"1308040388372987904","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1235692866732728320,"id_str":"1235692866732728320","name":"MEME PAS PEUR. On n'oubliera pas !","screen_name":"Loulali8","location":"Paris, France","url":null,"description":"Pas covidiote. Lucide.\nR\u00c9VEILL\u00c9E.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":870,"friends_count":898,"listed_count":0,"favourites_count":13008,"statuses_count":70812,"created_at":"Thu Mar 05 22:25:30 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319707156816461825\/A941jroP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319707156816461825\/A941jroP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1235692866732728320\/1603315401","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 13:40:07 +0000 2020","id":1308038301295824899,"id_str":"1308038301295824899","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":338944013,"id_str":"338944013","name":"Jaspe Rouge 17","screen_name":"Jaspe_rouge","location":null,"url":null,"description":"Je Trump \u00e9norm\u00e9ment","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1870,"friends_count":1112,"listed_count":119,"favourites_count":22869,"statuses_count":56517,"created_at":"Wed Jul 20 10:21:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263372248691474433\/etyouj4k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263372248691474433\/etyouj4k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/338944013\/1604795364","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 13:37:08 +0000 2020","id":1308037549278011393,"id_str":"1308037549278011393","text":"Il y aurait tellement de choses \u00e0 dire sur le contenu de cette vid\u00e9o pour le nombre de frappes permises par Tweeter\u2026 https:\/\/t.co\/WfED0LXLKU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":396989824,"id_str":"396989824","name":"Q \/ u\u00e9bec Libre","screen_name":"SteevenLang","location":"Qu\u00e9bec","url":null,"description":"Mes opinions perso sur l\u2019actualit\u00e9 du Qu\u00e9bec, du Canada, des \u00c9tats-Unis (Q). La recherche de LA V\u00c9RIT\u00c9 \u00e0 travers mes lectures, mes r\u00e9flexions, mes exp\u00e9riences.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":184,"friends_count":98,"listed_count":1,"favourites_count":151,"statuses_count":1273,"created_at":"Mon Oct 24 02:29:24 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295245889653608448\/V6-4ev09_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295245889653608448\/V6-4ev09_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/396989824\/1603089057","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il y aurait tellement de choses \u00e0 dire sur le contenu de cette vid\u00e9o pour le nombre de frappes permises par Tweeter. Visionnez et faites votre propre opinion...\n\nhttps:\/\/t.co\/zhVfaIfYDF","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zhVfaIfYDF","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132?fbclid=IwAR3sgLy7pUNgpoJsq8y4f_4UHvsesE1GKyPqt_5jqleF7FQBztFgGgRV4kQ","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[162,185]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfED0LXLKU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308037549278011393","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 13:37:06 +0000 2020","id":1308037538892967944,"id_str":"1308037538892967944","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":878928851103080448,"id_str":"878928851103080448","name":"GABRIEL ORAIN","screen_name":"OrainGabriel","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":486,"friends_count":248,"listed_count":0,"favourites_count":31486,"statuses_count":48718,"created_at":"Sun Jun 25 10:52:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886916769654468612\/opXzgBUf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886916769654468612\/opXzgBUf_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"next":"eyJtYXhJZCI6MTMwODAzNzUzODg5Mjk2Nzk0NH0=","requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202009210000","toDate":"202009212359"}}