{"results":[{"created_at":"Tue Sep 22 23:22:04 +0000 2020","id":1308547140243791872,"id_str":"1308547140243791872","text":"RT @_Knotdead_: @francoislegault @cdube_sante Coincidence avec la pand\u00e9mie ?   Le 11 mars. Voici ce qui est arriv\u00e9 en m\u00eame temps. Dr\u00f4le d'a\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":341546940,"id_str":"341546940","name":"Tenshi Yuki","screen_name":"AtemAknamkanon","location":"Tokorozawa, Saitama, Japan","url":"https:\/\/anilist.co\/user\/AkashiyaYuki\/","description":"Anime for life\n\"The hardest thing in this world is to live in it\"\n -Buffy Summers\n\n\nMight share 18+ content.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":159,"friends_count":1553,"listed_count":1,"favourites_count":15171,"statuses_count":10986,"created_at":"Sun Jul 24 15:04:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1306999892313870337\/SVmRxFLJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1306999892313870337\/SVmRxFLJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/341546940\/1600448032","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 22 22:52:49 +0000 2020","id":1308539780423200769,"id_str":"1308539780423200769","text":"@francoislegault @cdube_sante Coincidence avec la pand\u00e9mie ?   Le 11 mars. Voici ce qui est arriv\u00e9 en m\u00eame temps. D\u2026 https:\/\/t.co\/bfL2Waudk2","display_text_range":[30,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308517437218881537,"in_reply_to_status_id_str":"1308517437218881537","in_reply_to_user_id":260846506,"in_reply_to_user_id_str":"260846506","in_reply_to_screen_name":"francoislegault","user":{"id":363641163,"id_str":"363641163","name":"Knotdead","screen_name":"_Knotdead_","location":"Canada","url":null,"description":"Thinker & Dreamer beyond anything imaginable & simply a kid trapped in an adult corpse. Free Me :)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":121,"friends_count":367,"listed_count":3,"favourites_count":8852,"statuses_count":2945,"created_at":"Sun Aug 28 12:55:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247187171821395968\/e85K94Ig_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247187171821395968\/e85K94Ig_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/363641163\/1440424534","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@francoislegault @cdube_sante Coincidence avec la pand\u00e9mie ?   Le 11 mars. Voici ce qui est arriv\u00e9 en m\u00eame temps. Dr\u00f4le d'adon hein!   https:\/\/t.co\/lCJsjDbK1R","display_text_range":[30,158],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCJsjDbK1R","expanded_url":"https:\/\/robbreport.com\/lifestyle\/news\/bill-gates-50-million-coronavirus-treatment-2904487\/","display_url":"robbreport.com\/lifestyle\/news\u2026","indices":[135,158]}],"user_mentions":[{"screen_name":"francoislegault","name":"Fran\u00e7ois Legault","id":260846506,"id_str":"260846506","indices":[0,16]},{"screen_name":"cdube_sante","name":"Christian Dub\u00e9","id":2806771192,"id_str":"2806771192","indices":[17,29]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bfL2Waudk2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308539780423200769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"francoislegault","name":"Fran\u00e7ois Legault","id":260846506,"id_str":"260846506","indices":[0,16]},{"screen_name":"cdube_sante","name":"Christian Dub\u00e9","id":2806771192,"id_str":"2806771192","indices":[17,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Knotdead_","name":"Knotdead","id":363641163,"id_str":"363641163","indices":[3,14]},{"screen_name":"francoislegault","name":"Fran\u00e7ois Legault","id":260846506,"id_str":"260846506","indices":[16,32]},{"screen_name":"cdube_sante","name":"Christian Dub\u00e9","id":2806771192,"id_str":"2806771192","indices":[33,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 22:52:49 +0000 2020","id":1308539780423200769,"id_str":"1308539780423200769","text":"@francoislegault @cdube_sante Coincidence avec la pand\u00e9mie ?   Le 11 mars. Voici ce qui est arriv\u00e9 en m\u00eame temps. D\u2026 https:\/\/t.co\/bfL2Waudk2","display_text_range":[30,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308517437218881537,"in_reply_to_status_id_str":"1308517437218881537","in_reply_to_user_id":260846506,"in_reply_to_user_id_str":"260846506","in_reply_to_screen_name":"francoislegault","user":{"id":363641163,"id_str":"363641163","name":"Knotdead","screen_name":"_Knotdead_","location":"Canada","url":null,"description":"Thinker & Dreamer beyond anything imaginable & simply a kid trapped in an adult corpse. Free Me :)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":121,"friends_count":367,"listed_count":3,"favourites_count":8852,"statuses_count":2945,"created_at":"Sun Aug 28 12:55:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247187171821395968\/e85K94Ig_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247187171821395968\/e85K94Ig_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/363641163\/1440424534","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@francoislegault @cdube_sante Coincidence avec la pand\u00e9mie ?   Le 11 mars. Voici ce qui est arriv\u00e9 en m\u00eame temps. Dr\u00f4le d'adon hein!   https:\/\/t.co\/lCJsjDbK1R","display_text_range":[30,158],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lCJsjDbK1R","expanded_url":"https:\/\/robbreport.com\/lifestyle\/news\/bill-gates-50-million-coronavirus-treatment-2904487\/","display_url":"robbreport.com\/lifestyle\/news\u2026","indices":[135,158]}],"user_mentions":[{"screen_name":"francoislegault","name":"Fran\u00e7ois Legault","id":260846506,"id_str":"260846506","indices":[0,16]},{"screen_name":"cdube_sante","name":"Christian Dub\u00e9","id":2806771192,"id_str":"2806771192","indices":[17,29]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bfL2Waudk2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308539780423200769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"francoislegault","name":"Fran\u00e7ois Legault","id":260846506,"id_str":"260846506","indices":[0,16]},{"screen_name":"cdube_sante","name":"Christian Dub\u00e9","id":2806771192,"id_str":"2806771192","indices":[17,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 21:15:59 +0000 2020","id":1308515409243631617,"id_str":"1308515409243631617","text":"RT @DubreuilhMarcel: #BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245716119136206848,"id_str":"1245716119136206848","name":"Francis Valero","screen_name":"FrancisValero9","location":null,"url":null,"description":"5 \u00e9l\u00e9ments je suis plus que antis\u00e9mite je suis antiplan\u00e8te je veux la d\u00e9truire.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":1005,"listed_count":1,"favourites_count":2625,"statuses_count":4548,"created_at":"Thu Apr 02 14:14:21 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245724500924207104\/N-7S_x86_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245724500924207104\/N-7S_x86_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 14:17:05 +0000 2020","id":1306960438039638024,"id_str":"1306960438039638024","text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\u2026 https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","name":"Marcel D.","screen_name":"DubreuilhMarcel","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSXbrC5qIGlF-QgY_3odysA","description":"Je ne suis pas venu apporter la paix, mais l'\u00e9p\u00e9e ! N'ayez pas peur, on va faire \u00e7a en 4 - 4 - 2 !\nhttps:\/\/fr.tipeee.com\/marcel-d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9667,"friends_count":65,"listed_count":35,"favourites_count":950,"statuses_count":918,"created_at":"Tue Nov 13 14:14:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062347912888418304\/1599895012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe vaccin c'est la ran\u00e7on pour votre libert\u00e9 et \u00e7a rapporte plus qu'un braquage dans une banque !\nC'est une menace \u00e0 peine voil\u00e9e !\n\nSource : https:\/\/t.co\/6OMubuud5m https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OMubuud5m","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":107,"retweet_count":315,"favorite_count":395,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306960438039638024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[21,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DubreuilhMarcel","name":"Marcel D.","id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 20:12:24 +0000 2020","id":1308499407164387329,"id_str":"1308499407164387329","text":"RT @plaroch: Donald Trump le redit une fois de plus ! C'EST LA CHINE QUI EST RESPONSABLE DU MERDIER ACTUEL ! Pas Gates, pas #Legault , pas\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":17103416,"id_str":"17103416","name":"dugj","screen_name":"dugj","location":"Internet","url":"http:\/\/athena7.blogspot.com","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":155,"friends_count":856,"listed_count":5,"favourites_count":64,"statuses_count":35129,"created_at":"Sat Nov 01 18:08:46 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A11B3D","profile_sidebar_border_color":"DBE080","profile_sidebar_fill_color":"EFF3A5","profile_text_color":"15564D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/63578601\/happy_face_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/63578601\/happy_face_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 22 20:06:31 +0000 2020","id":1308497927699136514,"id_str":"1308497927699136514","text":"Donald Trump le redit une fois de plus ! C'EST LA CHINE QUI EST RESPONSABLE DU MERDIER ACTUEL ! Pas Gates, pas\u2026 https:\/\/t.co\/dboN1Ctxwq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":412597196,"id_str":"412597196","name":"Pierre D. Larochelle","screen_name":"plaroch","location":"QU\u00c9BEC","url":null,"description":"Dipl\u00f4m\u00e9 histoire,philosophie,administration. Senatus populusque romanus.Tribunus plebis.Tribunus militum. Si vis pacem para bellum.Marcus Porcius Cato Uticensis","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3123,"friends_count":949,"listed_count":46,"favourites_count":24952,"statuses_count":113417,"created_at":"Mon Nov 14 22:39:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1769760894\/jeanee_d_arc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1769760894\/jeanee_d_arc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/412597196\/1401886830","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Donald Trump le redit une fois de plus ! C'EST LA CHINE QUI EST RESPONSABLE DU MERDIER ACTUEL ! Pas Gates, pas #Legault , pas #Arruda , pas #Fauci !  Les cr\u00e9tins conspirationnistes ne comprendront jamais ! Ce sont des anti-Trump !  #covid19 #masques https:\/\/t.co\/9dWqEyStGW","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"Legault","indices":[111,119]},{"text":"Arruda","indices":[126,133]},{"text":"Fauci","indices":[140,146]},{"text":"covid19","indices":[232,240]},{"text":"masques","indices":[241,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9dWqEyStGW","expanded_url":"https:\/\/thehill.com\/homenews\/administration\/517545-trump-blasts-china-on-coronavirus-in-un-speech#.X2pYzc9OZU8.twitter","display_url":"thehill.com\/homenews\/admin\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dboN1Ctxwq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308497927699136514","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Legault","indices":[124,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"plaroch","name":"Pierre D. Larochelle","id":412597196,"id_str":"412597196","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 20:06:31 +0000 2020","id":1308497927699136514,"id_str":"1308497927699136514","text":"Donald Trump le redit une fois de plus ! C'EST LA CHINE QUI EST RESPONSABLE DU MERDIER ACTUEL ! Pas Gates, pas\u2026 https:\/\/t.co\/dboN1Ctxwq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":412597196,"id_str":"412597196","name":"Pierre D. Larochelle","screen_name":"plaroch","location":"QU\u00c9BEC","url":null,"description":"Dipl\u00f4m\u00e9 histoire,philosophie,administration. Senatus populusque romanus.Tribunus plebis.Tribunus militum. Si vis pacem para bellum.Marcus Porcius Cato Uticensis","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3123,"friends_count":949,"listed_count":46,"favourites_count":24952,"statuses_count":113417,"created_at":"Mon Nov 14 22:39:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1769760894\/jeanee_d_arc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1769760894\/jeanee_d_arc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/412597196\/1401886830","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Donald Trump le redit une fois de plus ! C'EST LA CHINE QUI EST RESPONSABLE DU MERDIER ACTUEL ! Pas Gates, pas #Legault , pas #Arruda , pas #Fauci !  Les cr\u00e9tins conspirationnistes ne comprendront jamais ! Ce sont des anti-Trump !  #covid19 #masques https:\/\/t.co\/9dWqEyStGW","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"Legault","indices":[111,119]},{"text":"Arruda","indices":[126,133]},{"text":"Fauci","indices":[140,146]},{"text":"covid19","indices":[232,240]},{"text":"masques","indices":[241,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9dWqEyStGW","expanded_url":"https:\/\/thehill.com\/homenews\/administration\/517545-trump-blasts-china-on-coronavirus-in-un-speech#.X2pYzc9OZU8.twitter","display_url":"thehill.com\/homenews\/admin\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dboN1Ctxwq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308497927699136514","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 19:41:21 +0000 2020","id":1308491594019082240,"id_str":"1308491594019082240","text":"RT @DubreuilhMarcel: #BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1280765018083074048,"id_str":"1280765018083074048","name":"Analemme","screen_name":"Analemme84","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":77,"listed_count":0,"favourites_count":1330,"statuses_count":1760,"created_at":"Wed Jul 08 07:26:14 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322839108524400642\/BNl6kDih_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322839108524400642\/BNl6kDih_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1280765018083074048\/1605084909","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 14:17:05 +0000 2020","id":1306960438039638024,"id_str":"1306960438039638024","text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\u2026 https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","name":"Marcel D.","screen_name":"DubreuilhMarcel","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSXbrC5qIGlF-QgY_3odysA","description":"Je ne suis pas venu apporter la paix, mais l'\u00e9p\u00e9e ! N'ayez pas peur, on va faire \u00e7a en 4 - 4 - 2 !\nhttps:\/\/fr.tipeee.com\/marcel-d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9667,"friends_count":65,"listed_count":35,"favourites_count":950,"statuses_count":918,"created_at":"Tue Nov 13 14:14:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062347912888418304\/1599895012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe vaccin c'est la ran\u00e7on pour votre libert\u00e9 et \u00e7a rapporte plus qu'un braquage dans une banque !\nC'est une menace \u00e0 peine voil\u00e9e !\n\nSource : https:\/\/t.co\/6OMubuud5m https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OMubuud5m","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":107,"retweet_count":315,"favorite_count":395,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306960438039638024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[21,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DubreuilhMarcel","name":"Marcel D.","id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 19:22:54 +0000 2020","id":1308486950567976960,"id_str":"1308486950567976960","text":"RT @DubreuilhMarcel: #BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1241713316512358400,"id_str":"1241713316512358400","name":"Carla Sapique","screen_name":"CarlaSapique","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91,"friends_count":159,"listed_count":0,"favourites_count":5691,"statuses_count":7183,"created_at":"Sun Mar 22 13:09:26 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246113774005899267\/MR_aGHzc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246113774005899267\/MR_aGHzc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1241713316512358400\/1585932538","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 14:17:05 +0000 2020","id":1306960438039638024,"id_str":"1306960438039638024","text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\u2026 https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","name":"Marcel D.","screen_name":"DubreuilhMarcel","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSXbrC5qIGlF-QgY_3odysA","description":"Je ne suis pas venu apporter la paix, mais l'\u00e9p\u00e9e ! N'ayez pas peur, on va faire \u00e7a en 4 - 4 - 2 !\nhttps:\/\/fr.tipeee.com\/marcel-d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9667,"friends_count":65,"listed_count":35,"favourites_count":950,"statuses_count":918,"created_at":"Tue Nov 13 14:14:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062347912888418304\/1599895012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe vaccin c'est la ran\u00e7on pour votre libert\u00e9 et \u00e7a rapporte plus qu'un braquage dans une banque !\nC'est une menace \u00e0 peine voil\u00e9e !\n\nSource : https:\/\/t.co\/6OMubuud5m https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OMubuud5m","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":107,"retweet_count":315,"favorite_count":395,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306960438039638024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[21,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DubreuilhMarcel","name":"Marcel D.","id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 19:20:14 +0000 2020","id":1308486280272056331,"id_str":"1308486280272056331","text":"RT @DubreuilhMarcel: #BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2279483574,"id_str":"2279483574","name":"PENELOPPE","screen_name":"PENELOPPE192","location":"France","url":null,"description":"#FreeAssange \nJe me souviens des jours anciens et je pleure et je m\u2019en vais au vent mauvais qui m\u2019emporte..La malveillance est partout, la beaut\u00e9 aussi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10229,"friends_count":1349,"listed_count":31,"favourites_count":183863,"statuses_count":167989,"created_at":"Mon Jan 06 19:12:46 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330659485443092480\/P8JN-K3M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330659485443092480\/P8JN-K3M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2279483574\/1607684439","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 14:17:05 +0000 2020","id":1306960438039638024,"id_str":"1306960438039638024","text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\u2026 https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","name":"Marcel D.","screen_name":"DubreuilhMarcel","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSXbrC5qIGlF-QgY_3odysA","description":"Je ne suis pas venu apporter la paix, mais l'\u00e9p\u00e9e ! N'ayez pas peur, on va faire \u00e7a en 4 - 4 - 2 !\nhttps:\/\/fr.tipeee.com\/marcel-d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9667,"friends_count":65,"listed_count":35,"favourites_count":950,"statuses_count":918,"created_at":"Tue Nov 13 14:14:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062347912888418304\/1599895012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe vaccin c'est la ran\u00e7on pour votre libert\u00e9 et \u00e7a rapporte plus qu'un braquage dans une banque !\nC'est une menace \u00e0 peine voil\u00e9e !\n\nSource : https:\/\/t.co\/6OMubuud5m https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OMubuud5m","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":107,"retweet_count":315,"favorite_count":395,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306960438039638024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[21,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DubreuilhMarcel","name":"Marcel D.","id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 18:32:22 +0000 2020","id":1308474236147838976,"id_str":"1308474236147838976","text":"RT @DubreuilhMarcel: #BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":179126591,"id_str":"179126591","name":"ckh","screen_name":"mizoo0","location":null,"url":null,"description":"architecte, r\u00eaveur d'un monde meilleur...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":65,"friends_count":150,"listed_count":2,"favourites_count":162,"statuses_count":4854,"created_at":"Mon Aug 16 15:34:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3060372032\/1bfcadbb4b9ace905b64227f11bd349c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3060372032\/1bfcadbb4b9ace905b64227f11bd349c_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/179126591\/1351687821","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 14:17:05 +0000 2020","id":1306960438039638024,"id_str":"1306960438039638024","text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\u2026 https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","name":"Marcel D.","screen_name":"DubreuilhMarcel","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSXbrC5qIGlF-QgY_3odysA","description":"Je ne suis pas venu apporter la paix, mais l'\u00e9p\u00e9e ! N'ayez pas peur, on va faire \u00e7a en 4 - 4 - 2 !\nhttps:\/\/fr.tipeee.com\/marcel-d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9667,"friends_count":65,"listed_count":35,"favourites_count":950,"statuses_count":918,"created_at":"Tue Nov 13 14:14:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062347912888418304\/1599895012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe vaccin c'est la ran\u00e7on pour votre libert\u00e9 et \u00e7a rapporte plus qu'un braquage dans une banque !\nC'est une menace \u00e0 peine voil\u00e9e !\n\nSource : https:\/\/t.co\/6OMubuud5m https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OMubuud5m","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":107,"retweet_count":315,"favorite_count":395,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306960438039638024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[21,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DubreuilhMarcel","name":"Marcel D.","id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 16:21:25 +0000 2020","id":1308441281312501761,"id_str":"1308441281312501761","text":"RT @DubreuilhMarcel: #BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870323648116256768,"id_str":"870323648116256768","name":"FREXIT TV","screen_name":"FrexitTV_Twitt","location":null,"url":null,"description":"Tout sur le Frexit, pour se lib\u00e9rer de l'euromondialisme pr\u00e9dateur. Dans la non violence et la d\u00e9termination sans failles.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":384,"friends_count":59,"listed_count":5,"favourites_count":13104,"statuses_count":20512,"created_at":"Thu Jun 01 16:58:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/932339730217349120\/TkRwd6TY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/932339730217349120\/TkRwd6TY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 14:17:05 +0000 2020","id":1306960438039638024,"id_str":"1306960438039638024","text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\u2026 https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","name":"Marcel D.","screen_name":"DubreuilhMarcel","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSXbrC5qIGlF-QgY_3odysA","description":"Je ne suis pas venu apporter la paix, mais l'\u00e9p\u00e9e ! N'ayez pas peur, on va faire \u00e7a en 4 - 4 - 2 !\nhttps:\/\/fr.tipeee.com\/marcel-d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9667,"friends_count":65,"listed_count":35,"favourites_count":950,"statuses_count":918,"created_at":"Tue Nov 13 14:14:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062347912888418304\/1599895012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe vaccin c'est la ran\u00e7on pour votre libert\u00e9 et \u00e7a rapporte plus qu'un braquage dans une banque !\nC'est une menace \u00e0 peine voil\u00e9e !\n\nSource : https:\/\/t.co\/6OMubuud5m https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OMubuud5m","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":107,"retweet_count":315,"favorite_count":395,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306960438039638024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[21,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DubreuilhMarcel","name":"Marcel D.","id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 16:12:14 +0000 2020","id":1308438968262942722,"id_str":"1308438968262942722","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1159047297470214144,"id_str":"1159047297470214144","name":"Queiros jos\u00e9","screen_name":"Queirosjos1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":183,"friends_count":1480,"listed_count":0,"favourites_count":1168,"statuses_count":2126,"created_at":"Wed Aug 07 10:23:04 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 12:34:21 +0000 2020","id":1308384136462249989,"id_str":"1308384136462249989","text":"RT @Karim__Fr: Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3050885934,"id_str":"3050885934","name":"Ra The Bootlegger","screen_name":"p38akara","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":"#(Open your fridge and i ll tell you, who you are)#\n\nSous Scell\u00e9s (Rip P4 aka Miguel)\nBoogotop\/Gegen Crew\/AOS\nMC Writer Hiphop Journalist\n#LosSociosradioshow.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64,"friends_count":149,"listed_count":0,"favourites_count":3007,"statuses_count":2290,"created_at":"Sat Feb 28 19:52:46 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259881730493816832\/taefiVHG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259881730493816832\/taefiVHG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3050885934\/1586013813","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 07:35:35 +0000 2020","id":1307946563298353152,"id_str":"1307946563298353152","text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant a\u2026 https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2329292755,"id_str":"2329292755","name":"Karim","screen_name":"Karim__Fr","location":"Septentrion","url":null,"description":"Mon tweet \u00e9pingl\u00e9 ne fait pas de moi un pro-Trump. Seul le contenu du discours compte pour moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3576,"friends_count":76,"listed_count":36,"favourites_count":26720,"statuses_count":7370,"created_at":"Wed Feb 05 20:01:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"363B57","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2329292755\/1601440617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien am\u00e9ricain \u00e0 COVAX, une initiative de l\u2019OMS visant \u00e0 faire conna\u00eetre au monde un vaccin exp\u00e9rimental contre le coronavirus. https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":37,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307946563298353152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Karim__Fr","name":"Karim","id":2329292755,"id_str":"2329292755","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 10:11:43 +0000 2020","id":1308348243902951424,"id_str":"1308348243902951424","text":"RT @DubreuilhMarcel: #BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":919606778953945088,"id_str":"919606778953945088","name":"\u271d\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Albatar\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf4d","screen_name":"Ah_le_batard_","location":null,"url":null,"description":"Propager la parole du Christ\u271d\ufe0f\n\n\u0152uvrer pour la R\u00e9conciliation Nationale\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nDiffuser les impostures\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\nPrier\ud83d\ude4f\n\nR\u00e9sister avec panache\ud83c\udf4d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":615,"friends_count":183,"listed_count":1,"favourites_count":39620,"statuses_count":17910,"created_at":"Sun Oct 15 16:51:56 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138055818971103232\/3ZvX_G75_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138055818971103232\/3ZvX_G75_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/919606778953945088\/1595793677","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 14:17:05 +0000 2020","id":1306960438039638024,"id_str":"1306960438039638024","text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\u2026 https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","name":"Marcel D.","screen_name":"DubreuilhMarcel","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCSXbrC5qIGlF-QgY_3odysA","description":"Je ne suis pas venu apporter la paix, mais l'\u00e9p\u00e9e ! N'ayez pas peur, on va faire \u00e7a en 4 - 4 - 2 !\nhttps:\/\/fr.tipeee.com\/marcel-d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9667,"friends_count":65,"listed_count":35,"favourites_count":950,"statuses_count":918,"created_at":"Tue Nov 13 14:14:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062992533104537600\/nR8U0kUw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062347912888418304\/1599895012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BillGates explique sur RTL que si vous vous faites vacciner, d'ici 6 mois vous pourrez revenir \u00e0 une vie normale.\nLe vaccin c'est la ran\u00e7on pour votre libert\u00e9 et \u00e7a rapporte plus qu'un braquage dans une banque !\nC'est une menace \u00e0 peine voil\u00e9e !\n\nSource : https:\/\/t.co\/6OMubuud5m https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OMubuud5m","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1306959340847403010,"id_str":"1306959340847403010","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1306959340847403010\/pu\/img\/RdvTsh-HJTzWLVGS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C4dJLul4Su","display_url":"pic.twitter.com\/C4dJLul4Su","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DubreuilhMarcel\/status\/1306960438039638024\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":64484,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/480x270\/dcEsr-uSgqlBQ6O9.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/1280x720\/DjYHfcTp4sgs37vw.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/vid\/640x360\/1El49TZ2suqgWnQg.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1306959340847403010\/pu\/pl\/8U3odTy2L-KGJxGw.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":76,"reply_count":107,"retweet_count":315,"favorite_count":395,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8UjOqtL3y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306960438039638024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BillGates","indices":[21,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DubreuilhMarcel","name":"Marcel D.","id":1062347912888418304,"id_str":"1062347912888418304","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 09:38:10 +0000 2020","id":1308339797019287553,"id_str":"1308339797019287553","text":"RT @Karim__Fr: Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1266039128954716163,"id_str":"1266039128954716163","name":"Assane IV","screen_name":"AssaneIv","location":"plan\u00e8te Saturne","url":null,"description":"\u00c7a me rappelle un gouvernement mais \ud83e\udd2b!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":44,"listed_count":0,"favourites_count":738,"statuses_count":2518,"created_at":"Thu May 28 16:10:41 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1266039448837423104\/fvD6Xx0x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1266039448837423104\/fvD6Xx0x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1266039128954716163\/1605221984","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 07:35:35 +0000 2020","id":1307946563298353152,"id_str":"1307946563298353152","text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant a\u2026 https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2329292755,"id_str":"2329292755","name":"Karim","screen_name":"Karim__Fr","location":"Septentrion","url":null,"description":"Mon tweet \u00e9pingl\u00e9 ne fait pas de moi un pro-Trump. Seul le contenu du discours compte pour moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3576,"friends_count":76,"listed_count":36,"favourites_count":26720,"statuses_count":7370,"created_at":"Wed Feb 05 20:01:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"363B57","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072184668630466561\/2rjTOzl4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2329292755\/1601440617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pour ceux qui avaient un doute sur Trump et les vaccins. \n\nTrump a port\u00e9 un coup \u00e9norme \u00e0 Bill Gates en renon\u00e7ant au soutien am\u00e9ricain \u00e0 COVAX, une initiative de l\u2019OMS visant \u00e0 faire conna\u00eetre au monde un vaccin exp\u00e9rimental contre le coronavirus. https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307946558835634176,"id_str":"1307946558835634176","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EibCdyiXsAAMN-K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hljdVXeOD1","display_url":"pic.twitter.com\/hljdVXeOD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Karim__Fr\/status\/1307946563298353152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1256,"resize":"fit"},"medium":{"w":717,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":406,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":37,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkRH87o7UA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307946563298353152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Karim__Fr","name":"Karim","id":2329292755,"id_str":"2329292755","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 09:14:26 +0000 2020","id":1308333824208666624,"id_str":"1308333824208666624","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252149518851805187,"id_str":"1252149518851805187","name":"tourvieille christine","screen_name":"TourvieilleC","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":233,"listed_count":0,"favourites_count":21,"statuses_count":481,"created_at":"Mon Apr 20 08:18:35 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 08:18:28 +0000 2020","id":1308319741623316480,"id_str":"1308319741623316480","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":727784509123526656,"id_str":"727784509123526656","name":"gasrod","screen_name":"cojagasrod7471","location":"France","url":null,"description":"La r\u00e9publique nous tue petit \u00e0 petit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":66,"friends_count":223,"listed_count":2,"favourites_count":5273,"statuses_count":7301,"created_at":"Wed May 04 08:58:43 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728928979034460161\/P3bxpbsL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728928979034460161\/P3bxpbsL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/727784509123526656\/1462625427","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 07:59:05 +0000 2020","id":1308314864864104449,"id_str":"1308314864864104449","text":"Bient\u00f4t : \"La 5G sert \u00e0 activer la puce qu'on vous a inject\u00e9 gr\u00e2ce au vaccin contre le coronavirus qui vous permett\u2026 https:\/\/t.co\/O2rNh5hgRv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3315781540,"id_str":"3315781540","name":"Thib's","screen_name":"TPiry","location":"Paris, Texas","url":null,"description":"Nothing Human Loves Forever","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":137,"friends_count":242,"listed_count":1,"favourites_count":9808,"statuses_count":6104,"created_at":"Tue Jun 09 19:47:53 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332434989342973952\/vRYfW2_L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332434989342973952\/vRYfW2_L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3315781540\/1607023526","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1308298108749578240,"quoted_status_id_str":"1308298108749578240","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 22 06:52:30 +0000 2020","id":1308298108749578240,"id_str":"1308298108749578240","text":"Apr\u00e8s la 5G qui sert \u00e0 regarder du porno en HD dans les ascenseurs maintenant, pour \u00c9ric Piolle la 5G est utile \u00ab\u00a0a\u2026 https:\/\/t.co\/VZxG7yuDQu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2457876610,"id_str":"2457876610","name":"Maxime Lledo","screen_name":"MaximeLledo","location":"Angers","url":null,"description":"Licence d\u2019Histoire. Etudiant Sciences Politiques. Boulimique de journaux \ud83d\udcf0 Dingue de radio \ud83d\udcfb Amoureux de litterature \ud83d\udcd6 Chroniqueur @GG_RMC et @FrontPopOff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17371,"friends_count":2534,"listed_count":53,"favourites_count":43138,"statuses_count":13737,"created_at":"Thu Apr 03 17:34:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107348034315345922\/D5h4tJcz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107348034315345922\/D5h4tJcz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2457876610\/1539252767","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Apr\u00e8s la 5G qui sert \u00e0 regarder du porno en HD dans les ascenseurs maintenant, pour \u00c9ric Piolle la 5G est utile \u00ab\u00a0a savoir combien il y a de yaourts dans son frigo depuis sa voiture connect\u00e9e pendant qu\u2019on roule dans le centre-ville\u00a0\u00bb \n\nC\u2019est un sketch permanent \ud83d\ude02","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":27,"reply_count":100,"retweet_count":303,"favorite_count":1479,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VZxG7yuDQu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308298108749578240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Mq5FwCXDlY","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MaximeLledo\/status\/1308298108749578240","display":"twitter.com\/MaximeLledo\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Bient\u00f4t : \"La 5G sert \u00e0 activer la puce qu'on vous a inject\u00e9 gr\u00e2ce au vaccin contre le coronavirus qui vous permettra d'\u00eatre des esclaves de la secte Illuminati, sataniste et reptilienne de Bill Gates\" https:\/\/t.co\/Mq5FwCXDlY","display_text_range":[0,201],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mq5FwCXDlY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaximeLledo\/status\/1308298108749578240","display_url":"twitter.com\/MaximeLledo\/st\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O2rNh5hgRv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308314864864104449","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 07:48:56 +0000 2020","id":1308312310226792448,"id_str":"1308312310226792448","text":"Il faut plus de deux ann\u00e9es de recherche pour un vaccin, puis de nombreux tests de fiabilit\u00e9, d'INNOCUIT\u00c9 ! ...\n\n..\u2026 https:\/\/t.co\/UzfzV8tFni","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1274641824959823872,"id_str":"1274641824959823872","name":"Vai Vencer","screen_name":"tefoudere","location":null,"url":null,"description":"Rire c'est s\u00e9rieux, faut pas d\u00e9conner avec \u00e7a,\nsinon on peut y aller...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":387,"friends_count":695,"listed_count":0,"favourites_count":695,"statuses_count":4882,"created_at":"Sun Jun 21 09:55:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274654182201491456\/bU9wZHkT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274654182201491456\/bU9wZHkT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1274641824959823872\/1592739452","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il faut plus de deux ann\u00e9es de recherche pour un vaccin, puis de nombreux tests de fiabilit\u00e9, d'INNOCUIT\u00c9 ! ...\n\n...et Gates se targue d'en avoir un moins d'un an apr\u00e8s ?!\n\nC'est pas s\u00e9rieux ?!\nEt on veut nous faire avaler \u00e7a ?!\n\nhttps:\/\/t.co\/eRXqbFObdC","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRXqbFObdC","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/coronavirus-bill-gates-espere-l-arrivee-de-plusieurs-vaccins-debut-2021-7800797132","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UzfzV8tFni","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308312310226792448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 07:48:51 +0000 2020","id":1308312289892855808,"id_str":"1308312289892855808","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":142079193,"id_str":"142079193","name":"GLLOQ","screen_name":"3R1CV01N","location":"Belgique","url":null,"description":"n\u00e9 le 28\/11\/1900 j\u2019ai vot\u00e9 @biden","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":310,"friends_count":534,"listed_count":0,"favourites_count":61584,"statuses_count":48567,"created_at":"Sun May 09 22:19:42 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077227128360448000\/_laaKSKj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077227128360448000\/_laaKSKj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/142079193\/1543094743","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 06:53:03 +0000 2020","id":1308298247182512128,"id_str":"1308298247182512128","text":"Coronavirus: quand reviendrons-nous \u00e0 la normale? Bill Gates pr\u00e9dit\u00a02022 https:\/\/t.co\/OZ5LzsCAF8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245483551749005312,"id_str":"1245483551749005312","name":"FR24 NEWS","screen_name":"FR24NewsFrance","location":null,"url":null,"description":"FR24 News France","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":1,"listed_count":2,"favourites_count":0,"statuses_count":280192,"created_at":"Wed Apr 01 22:50:04 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245483725510623232\/KHHnFHkc_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245483725510623232\/KHHnFHkc_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OZ5LzsCAF8","expanded_url":"https:\/\/www.fr24news.com\/fr\/a\/2020\/09\/coronavirus-quand-reviendrons-nous-a-la-normale-bill-gates-predit-2022.html","display_url":"fr24news.com\/fr\/a\/2020\/09\/c\u2026","indices":[73,96]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 06:35:02 +0000 2020","id":1308293713978818561,"id_str":"1308293713978818561","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2967657231,"id_str":"2967657231","name":"pedro\u271e\u0646\u2721","screen_name":"jean134567","location":null,"url":null,"description":"Patriote","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1997,"friends_count":1919,"listed_count":5,"favourites_count":1940,"statuses_count":162568,"created_at":"Thu Jan 08 12:19:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104384816743616514\/ngLTRSyh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104384816743616514\/ngLTRSyh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2967657231\/1601722087","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 06:31:42 +0000 2020","id":1308292871036964864,"id_str":"1308292871036964864","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":337306765,"id_str":"337306765","name":"carcenac germaine","screen_name":"carcenacgermain","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":521,"friends_count":733,"listed_count":0,"favourites_count":21685,"statuses_count":42592,"created_at":"Sun Jul 17 20:24:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334373037160992768\/HBcar-q7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334373037160992768\/HBcar-q7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 06:28:38 +0000 2020","id":1308292100723625984,"id_str":"1308292100723625984","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2285898862,"id_str":"2285898862","name":"DOUNDIEDIDOUNE","screen_name":"DOUNDIEDIDOUNE","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":66,"friends_count":234,"listed_count":0,"favourites_count":3747,"statuses_count":4692,"created_at":"Thu Jan 16 13:34:32 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723961370170036224\/_j1C844X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723961370170036224\/_j1C844X_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 05:18:20 +0000 2020","id":1308274409510232064,"id_str":"1308274409510232064","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1209977921793863680,"id_str":"1209977921793863680","name":"Tap.gil","screen_name":"GillesTapia","location":null,"url":null,"description":"J\u2019aime ma \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7, sa religion, sa culture, sa langue, ses coutumes, ses traditions, sa gastronomie, ses r\u00e9gions..je suis PATRIOTE - dehors ceux qui n\u2019adh\u00e8rent pas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":291,"friends_count":414,"listed_count":0,"favourites_count":4790,"statuses_count":4628,"created_at":"Wed Dec 25 23:23:52 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323600109964271616\/rKh6nmQk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323600109964271616\/rKh6nmQk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1209977921793863680\/1594584986","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 04:34:20 +0000 2020","id":1308263337365512192,"id_str":"1308263337365512192","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1293164678496112641,"id_str":"1293164678496112641","name":"Maryline Maubois","screen_name":"MaryMbois","location":null,"url":null,"description":"Le solitaire se d\u00e9ploie et se purifie...\nL'art de vivre est d'apprendre \u00e0 se passer de tout, en restant capable de tout accueillir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":488,"friends_count":310,"listed_count":1,"favourites_count":13839,"statuses_count":9146,"created_at":"Tue Aug 11 12:37:52 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303567798824849408\/Nthr7oDS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303567798824849408\/Nthr7oDS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1293164678496112641\/1597150237","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 04:27:17 +0000 2020","id":1308261563468480512,"id_str":"1308261563468480512","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1241457985190277123,"id_str":"1241457985190277123","name":"Petraalcaine","screen_name":"petraalcaine","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":279,"friends_count":296,"listed_count":0,"favourites_count":17706,"statuses_count":46397,"created_at":"Sat Mar 21 20:15:24 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 04:21:18 +0000 2020","id":1308260057029672960,"id_str":"1308260057029672960","text":"Illustration d\u2019un don de la fondation Gates ou comment continuer \u00e0 terrifier la population avec une \u00e9pid\u00e9mie termin\u2026 https:\/\/t.co\/Ed01mMlAnc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":161609105,"id_str":"161609105","name":"Ithax","screen_name":"nanar31","location":"Gaule","url":null,"description":"Si tu veux conna\u00eetre quelqu'un n'\u00e9coute pas ce qu'il dit, mais regarde ce qu'il fait. -Dala\u00ef Lama-","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":600,"listed_count":5,"favourites_count":723,"statuses_count":1040,"created_at":"Thu Jul 01 08:17:29 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265624343733768192\/MuWcuar5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265624343733768192\/MuWcuar5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/161609105\/1475932283","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Illustration d\u2019un don de la fondation Gates ou comment continuer \u00e0 terrifier la population avec une \u00e9pid\u00e9mie termin\u00e9e depuis 3 mois  https:\/\/t.co\/QMz2XZau1q","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QMz2XZau1q","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/09\/21\/coronavirus-dans-le-monde-les-madrilenes-invites-a-rester-a-la-maison_6052976_3244.html","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ed01mMlAnc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308260057029672960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 02:18:46 +0000 2020","id":1308229222029238272,"id_str":"1308229222029238272","text":"Le coronavirus de Wuhan n\u2019est qu\u2019un miroir aux alouettes pour instaurer un \u00c9tat policier \u00e0 l\u2019aide de chiffres faux\u2026 https:\/\/t.co\/KmzNKmUHDI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308229005871587329,"in_reply_to_status_id_str":"1308229005871587329","in_reply_to_user_id":2285987863,"in_reply_to_user_id_str":"2285987863","in_reply_to_screen_name":"jl_proulx","user":{"id":2285987863,"id_str":"2285987863","name":"Jean-Luc Proulx","screen_name":"jl_proulx","location":null,"url":null,"description":"Politiquement incorrect. Pro-Tibet, pro-Kurdistan, pro-Isra\u00ebl, pro-Qu\u00e9bec. Catholique. Occidental. Anti-islamiste. Pro-la\u00efcit\u00e9. Mais contre l'extr\u00eame-droite.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1567,"friends_count":1517,"listed_count":31,"favourites_count":0,"statuses_count":58793,"created_at":"Sat Jan 11 02:46:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687083162782928896\/n5zmh1GQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687083162782928896\/n5zmh1GQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2285987863\/1599441832","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le coronavirus de Wuhan n\u2019est qu\u2019un miroir aux alouettes pour instaurer un \u00c9tat policier \u00e0 l\u2019aide de chiffres faux en attendant le vaccin providentiel de l\u2019industrie pharmaceutique et de la Fondation Bill-et-Melinda-Gates.","display_text_range":[0,222],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KmzNKmUHDI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308229222029238272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 00:18:51 +0000 2020","id":1308199042065797121,"id_str":"1308199042065797121","text":"RT @Carpesos: Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1505526834,"id_str":"1505526834","name":"Mohamed Tahiri","screen_name":"MohamedTahiri_","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":"chef de projet Digital \nScrum master\n\u00e0 l'\u00e9coute du march\u00e9 d'emploi en FREELANCE\ud83d\ude09","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3586,"friends_count":5001,"listed_count":5,"favourites_count":19581,"statuses_count":5810,"created_at":"Tue Jun 11 17:53:46 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179434080208855042\/2RViU_7b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179434080208855042\/2RViU_7b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1505526834\/1605899480","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:43:33 +0000 2020","id":1307993864213594115,"id_str":"1307993864213594115","text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifiqu\u2026 https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255241053,"id_str":"1255241053","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","screen_name":"Carpesos","location":"Luxembourg","url":"https:\/\/parler.com\/profile\/PasDeMensonge\/posts","description":"\ud83c\uddf1\ud83c\uddfaVu de loin\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83d\udc41MACRON EST LE VIRUS\ud83e\udd21C'est le chaos\ud83e\udd21 Les GAULOIS se r\u00e9veillent \ud83d\udc9f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u27a1\ufe0f #JeSuisPatriote \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u269c\ufe0f \ud83d\udc4117\ud83d\udc41 \ud83e\ude78\u81ea\u7531\ud83e\ude78 #TRUMP2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7611,"friends_count":7044,"listed_count":23,"favourites_count":46008,"statuses_count":35256,"created_at":"Sat Mar 09 19:50:41 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302339526967398410\/W3YV9Slm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255241053\/1603310466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Bill Gates estime que la pand\u00e9mie de coronavirus ne prendra fin qu'en 2022.\n\nCet imb\u00e9cile qui n'est pas scientifique est \u00e9cout\u00e9 par une arm\u00e9es de cons, lobotomis\u00e9s gr\u00e2ce aux m\u00e9dias...\n\nhttps:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzwDbGCIgQ","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/america_del_norte\/202009201092836584-bill-gates-considera-que-la-pandemia-de-coronavirus-llegara-a-su-fin-solo-en-2022\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/america_del_no\u2026","indices":[185,208]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":49,"retweet_count":150,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AAX5Tj4IyP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307993864213594115","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carpesos","name":"Pas\u2694\ufe0fDe\u2694\ufe0fMensonge\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7#Patriote\ud83d\udd31","id":1255241053,"id_str":"1255241053","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202009220000","toDate":"202009222359"}}