{"results":[{"created_at":"Tue Oct 06 17:15:13 +0000 2020","id":1313528248723275776,"id_str":"1313528248723275776","text":"2\/2 \" ... \u2013 ainsi de celle qui veut que Bill Gates aurait cr\u00e9\u00e9 le coronavirus pour pouvoir nous implanter des puces\u2026 https:\/\/t.co\/kdMI4B9bKu","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1259130980,"id_str":"1259130980","name":"Jean Labas","screen_name":"jeanlabas","location":null,"url":null,"description":"Sup'A\u00e9ro 1967, Sciences Po 1969 Retrait\u00e9 Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale Mari\u00e9, 5 fils Les articles propos\u00e9s ne refl\u00e8tent pas n\u00e9cessairement mes opinions, mais mon int\u00e9r\u00eat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":631,"friends_count":1204,"listed_count":22,"favourites_count":7152,"statuses_count":33118,"created_at":"Mon Mar 11 10:33:40 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000118813948\/1a00d003ebdbd22e95a327094d825626_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000118813948\/1a00d003ebdbd22e95a327094d825626_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"2\/2 \" ... \u2013 ainsi de celle qui veut que Bill Gates aurait cr\u00e9\u00e9 le coronavirus pour pouvoir nous implanter des puces par l'interm\u00e9diaire d'un vaccin et nous contr\u00f4ler gr\u00e2ce \u00e0 la 5G !\" \n@philippemaniere @LePoint","display_text_range":[0,209],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"philippemaniere","name":"philippe mani\u00e8re","id":121878964,"id_str":"121878964","indices":[184,200]},{"screen_name":"LePoint","name":"Le Point","id":8460572,"id_str":"8460572","indices":[201,209]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kdMI4B9bKu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313528248723275776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 15:59:25 +0000 2020","id":1313509173397794816,"id_str":"1313509173397794816","text":"Lien entre 5G et coronavirus : l\u2019article controvers\u00e9 a \u00e9t\u00e9 rapidement debunk\u00e9 et supprim\u00e9 https:\/\/t.co\/3usJNv3zHE via @trustmyscience","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1713225956,"id_str":"1713225956","name":"chris.frayt","screen_name":"chrisfrayt","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":55,"listed_count":0,"favourites_count":841,"statuses_count":1488,"created_at":"Fri Aug 30 16:55:45 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000387797202\/85b06ee4290b2518ae674b7685e1b01b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000387797202\/85b06ee4290b2518ae674b7685e1b01b_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3usJNv3zHE","expanded_url":"https:\/\/trustmyscience.com\/article-lien-entre-5g-et-coronavirus-rapidement-debunke-et-supprime\/","display_url":"trustmyscience.com\/article-lien-e\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TrustMyScience","name":"Trust My Science","id":4823703316,"id_str":"4823703316","indices":[118,133]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 15:30:38 +0000 2020","id":1313501932254887942,"id_str":"1313501932254887942","text":"Pauvre France ...\n#COVID19 #Trump #coronavirus #aidants #Covid_19 #COVID\u30fc19 #Paris #virus #France #5G #Macron\u2026 https:\/\/t.co\/QTVaK8jt5W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1286614638298365954,"id_str":"1286614638298365954","name":"Alejandro da Fonseca","screen_name":"AlejandrodaFon1","location":null,"url":null,"description":"Avgeek \u2665\ufe0f\u2708\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude05\ud83e\uddde\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83c\udfe9\n76 Countries \ud83d\uddfc\u26e9\ufe0f\ud83d\udd4c\ud83d\uddfd\ud83d\uddff\ud83c\udfdb\ufe0f\ud83c\udfdf\ufe0f\ud83c\udfef\ud83c\udff0\ud83d\udc92\ud83c\udfdd\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":114,"listed_count":0,"favourites_count":136,"statuses_count":177,"created_at":"Fri Jul 24 10:50:26 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286614904074633217\/TjiqMDuC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286614904074633217\/TjiqMDuC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1313426176803852293,"quoted_status_id_str":"1313426176803852293","quoted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 10:29:37 +0000 2020","id":1313426176803852293,"id_str":"1313426176803852293","text":"Le #d\u00e9ploiement de la #5G en #Europe\u00a0 https:\/\/t.co\/059GG6OwJ4 https:\/\/t.co\/tSNAbcXNWw","display_text_range":[0,61],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.scoop.it\" rel=\"nofollow\"\u003eScoop.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":92739201,"id_str":"92739201","name":"Fran\u00e7ois GARREAU","screen_name":"GARREAU75","location":"PARIS 15","url":"http:\/\/www.scoop.it\/u\/francois-garreau","description":"En charge de la mission #RSE aupr\u00e8s du Comex\n@GeneraliFrance | Pr\u00e9sident de la Commission #DD @FFA_assurance | #Assurance #Digital  #Generali4Sustainability","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15904,"friends_count":6879,"listed_count":1335,"favourites_count":71447,"statuses_count":88856,"created_at":"Thu Nov 26 11:54:09 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"020812","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"2280A9","profile_sidebar_fill_color":"020812","profile_text_color":"2280A9","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683950526292189184\/sXoOZL2W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683950526292189184\/sXoOZL2W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/92739201\/1589176619","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"d\u00e9ploiement","indices":[3,15]},{"text":"5G","indices":[22,25]},{"text":"Europe","indices":[29,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/059GG6OwJ4","expanded_url":"http:\/\/sco.lt\/7oP8Pg","display_url":"sco.lt\/7oP8Pg","indices":[38,61]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313426174484283392,"id_str":"1313426174484283392","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejo6JZjWAAA30RS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejo6JZjWAAA30RS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tSNAbcXNWw","display_url":"pic.twitter.com\/tSNAbcXNWw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GARREAU75\/status\/1313426176803852293\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313426174484283392,"id_str":"1313426174484283392","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejo6JZjWAAA30RS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejo6JZjWAAA30RS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tSNAbcXNWw","display_url":"pic.twitter.com\/tSNAbcXNWw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GARREAU75\/status\/1313426176803852293\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/4lrXtrpf5p","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GARREAU75\/status\/1313426176803852293","display":"twitter.com\/GARREAU75\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pauvre France ...\n#COVID19 #Trump #coronavirus #aidants #Covid_19 #COVID\u30fc19 #Paris #virus #France #5G #Macron @gouvernementFR @CNEWS #Violence #Management https:\/\/t.co\/4lrXtrpf5p","display_text_range":[0,154],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[18,26]},{"text":"Trump","indices":[27,33]},{"text":"coronavirus","indices":[34,46]},{"text":"aidants","indices":[47,55]},{"text":"Covid_19","indices":[56,65]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[66,75]},{"text":"Paris","indices":[76,82]},{"text":"virus","indices":[83,89]},{"text":"France","indices":[90,97]},{"text":"5G","indices":[98,101]},{"text":"Macron","indices":[102,109]},{"text":"Violence","indices":[133,142]},{"text":"Management","indices":[143,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4lrXtrpf5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GARREAU75\/status\/1313426176803852293","display_url":"twitter.com\/GARREAU75\/stat\u2026","indices":[155,178]}],"user_mentions":[{"screen_name":"gouvernementFR","name":"Gouvernement","id":951480480,"id_str":"951480480","indices":[110,125]},{"screen_name":"CNEWS","name":"CNEWS","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[126,132]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[18,26]},{"text":"Trump","indices":[27,33]},{"text":"coronavirus","indices":[34,46]},{"text":"aidants","indices":[47,55]},{"text":"Covid_19","indices":[56,65]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[66,75]},{"text":"Paris","indices":[76,82]},{"text":"virus","indices":[83,89]},{"text":"France","indices":[90,97]},{"text":"5G","indices":[98,101]},{"text":"Macron","indices":[102,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTVaK8jt5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313501932254887942","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 11:17:57 +0000 2020","id":1313438342235803648,"id_str":"1313438342235803648","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239852302518886401,"id_str":"1239852302518886401","name":"Jack le chat","screen_name":"JackLeuChat","location":"Cat city","url":null,"description":"Merci de me caresser dans le sens du poil avant que je me transforme en poulpe :-)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":430,"friends_count":942,"listed_count":4,"favourites_count":272,"statuses_count":8594,"created_at":"Tue Mar 17 09:54:23 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239854562053361665\/5vwxCPf7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239854562053361665\/5vwxCPf7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239852302518886401\/1584474280","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 11:13:26 +0000 2020","id":1313437204128116736,"id_str":"1313437204128116736","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":936876885048377346,"id_str":"936876885048377346","name":"Isabelle Simonot","screen_name":"ISimonot","location":"Bordeaux","url":null,"description":"#Macron2022 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2393,"friends_count":2592,"listed_count":4,"favourites_count":122697,"statuses_count":124470,"created_at":"Sat Dec 02 08:37:10 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194177171847299072\/wbUHlbNs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194177171847299072\/wbUHlbNs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/936876885048377346\/1560592703","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 10:19:07 +0000 2020","id":1313423533662507009,"id_str":"1313423533662507009","text":"#Soci\u00e9t\u00e9 Coronavirus, 5G, vaccins... Les th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\u2026 https:\/\/t.co\/pvzrkZlBzd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/workshop.pimpmy.social\" rel=\"nofollow\"\u003ePimpMySocial Workshop\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":46127230,"id_str":"46127230","name":"L'Union-L'Ardennais","screen_name":"UnionArdennais","location":"Aisne \/ Ardennes \/ Marne","url":"http:\/\/www.lunion.fr\/","description":"Journal L'union \/ L'Ardennais. Quotidien de la Marne, des Ardennes et de l'Aisne. Compte anim\u00e9 par @BeckelAlice @SVerger51 @AlexAllard29 @AnahLcq","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61325,"friends_count":1180,"listed_count":616,"favourites_count":584,"statuses_count":108856,"created_at":"Wed Jun 10 14:43:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"004299","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042089686053863424\/1QLv11V7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042089686053863424\/1QLv11V7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/46127230\/1605783966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Soci\u00e9t\u00e9 Coronavirus, 5G, vaccins... Les th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode https:\/\/t.co\/7sPG4EV2iM https:\/\/t.co\/PVstMtaKPU","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[{"text":"Soci\u00e9t\u00e9","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sPG4EV2iM","expanded_url":"http:\/\/lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode?utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313423531615686658,"id_str":"1313423531615686658","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejo3vkGXkAIDtyR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejo3vkGXkAIDtyR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PVstMtaKPU","display_url":"pic.twitter.com\/PVstMtaKPU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UnionArdennais\/status\/1313423533662507009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1005,"h":669,"resize":"fit"},"medium":{"w":1005,"h":669,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313423531615686658,"id_str":"1313423531615686658","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejo3vkGXkAIDtyR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejo3vkGXkAIDtyR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PVstMtaKPU","display_url":"pic.twitter.com\/PVstMtaKPU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UnionArdennais\/status\/1313423533662507009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1005,"h":669,"resize":"fit"},"medium":{"w":1005,"h":669,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Soci\u00e9t\u00e9","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pvzrkZlBzd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313423533662507009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 08:42:02 +0000 2020","id":1313399101682339841,"id_str":"1313399101682339841","text":"RT @MPCAFTL: Le Prof. Luc MONTAGNIER et le Dr. Christian Tal SCHALLER  disent, avec preuves \u00e0 l\u2019appui que la finalit\u00e9 de cette histoire de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1070178850305437696,"id_str":"1070178850305437696","name":"ndjongolo akaa ludovic blanchard","screen_name":"NdjongoloB","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":4,"listed_count":0,"favourites_count":686,"statuses_count":689,"created_at":"Wed Dec 05 04:51:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070180187550158848\/P97l_fxG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070180187550158848\/P97l_fxG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 30 15:12:19 +0000 2020","id":1311322994749341698,"id_str":"1311322994749341698","text":"Le Prof. Luc MONTAGNIER et le Dr. Christian Tal SCHALLER  disent, avec preuves \u00e0 l\u2019appui que la finalit\u00e9 de cette h\u2026 https:\/\/t.co\/2e8vQkyDvm","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":801474727344795648,"id_str":"801474727344795648","name":"ngoaatanganaf","screen_name":"MPCAFTL","location":"Yaound\u00e9, Cameroun","url":"http:\/\/www.na-ministry.org","description":"Monde Pour Christ Action Faithique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":206,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":111,"statuses_count":25454,"created_at":"Wed Nov 23 17:17:20 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212148981486235648\/uKv2IO_r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212148981486235648\/uKv2IO_r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/801474727344795648\/1578059300","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le Prof. Luc MONTAGNIER et le Dr. Christian Tal SCHALLER  disent, avec preuves \u00e0 l\u2019appui que la finalit\u00e9 de cette histoire de Coronavirus n\u2019est rien d\u2019autre que la volont\u00e9 des sectaires de l\u2019Institut PASTEUR et l\u2019OMS de vacciner le monde entier pour les soumettre \u00e0 la 5G. https:\/\/t.co\/kg6pctgfwn","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1311322822908743683,"id_str":"1311322822908743683","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLBKOVWkAMCLE9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLBKOVWkAMCLE9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kg6pctgfwn","display_url":"pic.twitter.com\/kg6pctgfwn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPCAFTL\/status\/1311322994749341698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":705,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":705,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":499,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1311322822908743683,"id_str":"1311322822908743683","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLBKOVWkAMCLE9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLBKOVWkAMCLE9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kg6pctgfwn","display_url":"pic.twitter.com\/kg6pctgfwn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPCAFTL\/status\/1311322994749341698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":705,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":705,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":499,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2e8vQkyDvm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1311322994749341698","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MPCAFTL","name":"ngoaatanganaf","id":801474727344795648,"id_str":"801474727344795648","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 08:31:43 +0000 2020","id":1313396506448351232,"id_str":"1313396506448351232","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":24382980,"id_str":"24382980","name":"Daddy_family_2h","screen_name":"fred_le_liberal","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1587,"friends_count":2109,"listed_count":79,"favourites_count":15830,"statuses_count":14661,"created_at":"Sat Mar 14 15:31:38 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254415659741700096\/YkFX8kv-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254415659741700096\/YkFX8kv-_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 08:17:36 +0000 2020","id":1313392955470774272,"id_str":"1313392955470774272","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":126355487,"id_str":"126355487","name":"jean-pierre latina","screen_name":"elbiarjp","location":"Nice","url":"http:\/\/autruchementdit.com\/","description":"La nature n'a aucune fin \u00e0 elle prescrite. Spinoza","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":282,"friends_count":308,"listed_count":1,"favourites_count":22925,"statuses_count":14327,"created_at":"Thu Mar 25 16:05:00 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1422345377\/roi_des_plus_222_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1422345377\/roi_des_plus_222_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/126355487\/1517047280","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 07:25:50 +0000 2020","id":1313379927161536512,"id_str":"1313379927161536512","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":604602686,"id_str":"604602686","name":"Christine Delavennat","screen_name":"delavennat","location":"Paris","url":null,"description":"Ex journaliste , puis bien d\u2019autres choses. Ne supportant ni les mensonges ni la mauvaise foi, je souffre souvent.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":573,"friends_count":292,"listed_count":7,"favourites_count":30016,"statuses_count":15359,"created_at":"Sun Jun 10 15:30:31 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830414358022848513\/Q4LwDOMJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830414358022848513\/Q4LwDOMJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 07:21:32 +0000 2020","id":1313378843135180801,"id_str":"1313378843135180801","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":508639680,"id_str":"508639680","name":"Elvire Deslande","screen_name":"ElvireDeslande","location":"Vend\u00e9e, Pays de la Loire","url":null,"description":"Citoyenne du monde, l'humanisme est ma priorit\u00e9. La lecture, la botanique et mon jardin viennent tout de suite apr\u00e8s.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":257,"friends_count":246,"listed_count":11,"favourites_count":27023,"statuses_count":25204,"created_at":"Wed Feb 29 09:29:52 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763438028043980800\/3vRb_juo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/763438028043980800\/3vRb_juo_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 07:18:34 +0000 2020","id":1313378099493560322,"id_str":"1313378099493560322","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":109366328,"id_str":"109366328","name":"Philippe Brissaud","screen_name":"PHB92","location":"retrait\u00e9    Hossegor","url":null,"description":"M\u00e9decin Interniste","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2874,"friends_count":3367,"listed_count":156,"favourites_count":80531,"statuses_count":88946,"created_at":"Thu Jan 28 20:41:35 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1902817121\/Philippe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1902817121\/Philippe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109366328\/1437552208","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 07:16:46 +0000 2020","id":1313377643191033856,"id_str":"1313377643191033856","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":866658628178243585,"id_str":"866658628178243585","name":"Christophe R","screen_name":"bonuscr","location":"Paris, Le Crotoy, StRemy","url":null,"description":"#politique #StandWithScience #LGBTQ #DeGauche et #DeDroite","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6150,"friends_count":3523,"listed_count":23,"favourites_count":308243,"statuses_count":174830,"created_at":"Mon May 22 14:14:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150833936215543810\/hLghcEUS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150833936215543810\/hLghcEUS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/866658628178243585\/1586082930","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 07:10:55 +0000 2020","id":1313376173540421632,"id_str":"1313376173540421632","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1189476228,"id_str":"1189476228","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nicolas Gourin \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Gentilly","screen_name":"NicolasGourin","location":"Gentilly","url":"http:\/\/nicolasgourin.fr","description":"Professeur, Entrepreneur, \u00c9cologiste, Centriste, Optimiste @GentillyAuCoeur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":207,"friends_count":78,"listed_count":19,"favourites_count":0,"statuses_count":3481,"created_at":"Sun Feb 17 13:13:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305066783297212417\/QxMruS-I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305066783297212417\/QxMruS-I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1189476228\/1599987084","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 07:06:44 +0000 2020","id":1313375120212324358,"id_str":"1313375120212324358","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":837970631903887360,"id_str":"837970631903887360","name":"Serge Doucet \ud83d\ude07\ud83d\udc36\ud83d\udcd6\u26bd\ufe0f\ud83c\udfbc","screen_name":"SergeDoucet3","location":"Haute-Normandie, France","url":null,"description":"Ma recette :1)l\u2019amour des miens,et celui de ma chienne Chiara;2)des livres;3) de la musique...Ajoutez un zeste de Libert\u00e9 ,\u00c9galit\u00e9,Fraternit\u00e9 m\u00e2tin\u00e9 de La\u00efcit\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2365,"friends_count":1624,"listed_count":7,"favourites_count":98092,"statuses_count":169334,"created_at":"Sat Mar 04 10:19:02 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303251897441308673\/T00nmoaK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303251897441308673\/T00nmoaK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 07:05:05 +0000 2020","id":1313374703688581120,"id_str":"1313374703688581120","text":"RT @BobLeCentriste: Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":269399115,"id_str":"269399115","name":"Nicolas","screen_name":"NicoHikona","location":"Corr\u00e8ze, Limousin","url":null,"description":"#LGBT \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n#\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":4117,"friends_count":1890,"listed_count":133,"favourites_count":56932,"statuses_count":93162,"created_at":"Sun Mar 20 18:05:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9266CC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325434402516705286\/MU5xecYC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325434402516705286\/MU5xecYC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/269399115\/1419124301","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[106,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BobLeCentriste","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":457444998,"id_str":"457444998","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 06:26:07 +0000 2020","id":1313364896956981248,"id_str":"1313364896956981248","text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons\u2026 https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":457444998,"id_str":"457444998","name":"Bob le Centriste \ud83d\udd6f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"BobLeCentriste","location":"Europe","url":null,"description":"\u00abLe centre est un culbuto auquel la soci\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise revient toujours.\u00bb \u2729 Europ\u00e9en, lib\u00e9ral, f\u00e9d\u00e9raliste et d\u00e9mocrate \u2729 ex-#UDI \u2729 #ALDEparty \u2729 #Macron2017","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16294,"friends_count":5558,"listed_count":317,"favourites_count":43150,"statuses_count":167616,"created_at":"Sat Jan 07 12:20:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0000CD","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E3E3E3","profile_text_color":"14328C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880919614217220096\/-gFs_u1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/457444998\/1606950749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus, 5G, vaccins...\nLes th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode\n#NousSachons https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4tnmM27Rk","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1313364895438721026,"id_str":"1313364895438721026","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjoCafUX0AIWrs5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmdLZQY4vi","display_url":"pic.twitter.com\/VmdLZQY4vi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BobLeCentriste\/status\/1313364896956981248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1394,"h":810,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[86,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3RbVWFCWM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313364896956981248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Oct 06 02:52:19 +0000 2020","id":1313311094954430464,"id_str":"1313311094954430464","text":"#Societe : #Coronavirus, 5G, vaccins Les theses complotistes n [ L'#Union ] Coronavirus, 5G, vaccins . Les theses c\u2026 https:\/\/t.co\/GcJvScP9k1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.axisum.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTiana1\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4838520568,"id_str":"4838520568","name":"Tian_A1 (Thierry)","screen_name":"Tian_A1","location":"Everywhere","url":null,"description":"\"The best way to predict your future is to create it\" A. Lincoln #ArtificialIntelligence #AI #researcher","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1508,"friends_count":1344,"listed_count":3272,"favourites_count":7168,"statuses_count":327961,"created_at":"Sat Jan 23 13:06:53 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/977871067883671552\/E2ir3mkl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/977871067883671552\/E2ir3mkl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4838520568\/1521977517","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Societe : #Coronavirus, 5G, vaccins Les theses complotistes n [ L'#Union ] Coronavirus, 5G, vaccins . Les theses complotistes n'ont jamais ete autant a la mode . https:\/\/t.co\/C2h2jXsRRJ","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Societe","indices":[0,8]},{"text":"Coronavirus","indices":[11,23]},{"text":"Union","indices":[67,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C2h2jXsRRJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I0Dff5","display_url":"bit.ly\/2I0Dff5","indices":[163,186]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Societe","indices":[0,8]},{"text":"Coronavirus","indices":[11,23]},{"text":"Union","indices":[67,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcJvScP9k1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313311094954430464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 20:22:17 +0000 2020","id":1313212939621617664,"id_str":"1313212939621617664","text":"Un peu d'humour...snif: \"Et de citer notamment Jean-Michel Buzard, un retrait\u00e9 de l\u2019Oise, qui le premier a mis en \u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/jsN0kEmI2q","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1069653845901524992,"id_str":"1069653845901524992","name":"SabyBerlendis","screen_name":"SBerlendis","location":"France","url":"https:\/\/orcid.org\/0000-0001-5530-8895","description":"Environmental microbiologist: rock\/microbe water_quality deeplife biotech biodegradation Datalover, flutist: https:\/\/www.flickr.com\/people\/berlendis-sabrina\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":177,"friends_count":465,"listed_count":1,"favourites_count":2101,"statuses_count":1689,"created_at":"Mon Dec 03 18:05:24 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1306673663496851457\/qVVFXLPN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1306673663496851457\/qVVFXLPN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1069653845901524992\/1604870115","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un peu d'humour...snif: \"Et de citer notamment Jean-Michel Buzard, un retrait\u00e9 de l\u2019Oise, qui le premier a mis en \u00e9vidence la transmission du coronavirus gr\u00e2ce des nanoparticules aliment\u00e9es par des antennes 5G avec une fr\u00e9quence de 300 MHz, entre autres.\" https:\/\/t.co\/qF4SrQInQ7","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qF4SrQInQ7","expanded_url":"http:\/\/www.legorafi.fr\/2020\/10\/05\/le-prix-nobel-de-medecine-attribue-aux-experts-infectiologues-des-commentaires-facebook\/","display_url":"legorafi.fr\/2020\/10\/05\/le-\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jsN0kEmI2q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313212939621617664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 18:51:09 +0000 2020","id":1313190004353576962,"id_str":"1313190004353576962","text":"#Societe : #Coronavirus, 5G, vaccins Les theses complotistes n [ L'#Union ] En 1947, un ovni se serait ecrase dans\u2026 https:\/\/t.co\/n7bHfdTJvb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.axisum.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTiana1\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4838520568,"id_str":"4838520568","name":"Tian_A1 (Thierry)","screen_name":"Tian_A1","location":"Everywhere","url":null,"description":"\"The best way to predict your future is to create it\" A. Lincoln #ArtificialIntelligence #AI #researcher","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1508,"friends_count":1344,"listed_count":3272,"favourites_count":7168,"statuses_count":327961,"created_at":"Sat Jan 23 13:06:53 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0000FF","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/977871067883671552\/E2ir3mkl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/977871067883671552\/E2ir3mkl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4838520568\/1521977517","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Societe : #Coronavirus, 5G, vaccins Les theses complotistes n [ L'#Union ] En 1947, un ovni se serait ecrase dans le desert du Nouveau - #Mexique . Mais pendant cinquante ans, les amateurs d'ovnis vont emettre des theories plus ou . https:\/\/t.co\/C2h2jXsRRJ","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"Societe","indices":[0,8]},{"text":"Coronavirus","indices":[11,23]},{"text":"Union","indices":[67,73]},{"text":"Mexique","indices":[138,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C2h2jXsRRJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I0Dff5","display_url":"bit.ly\/2I0Dff5","indices":[234,257]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Societe","indices":[0,8]},{"text":"Coronavirus","indices":[11,23]},{"text":"Union","indices":[67,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n7bHfdTJvb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313190004353576962","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 17:59:18 +0000 2020","id":1313176957153087488,"id_str":"1313176957153087488","text":"RT @FredGouis: #Coronavirus, #5G, #vaccins... Les th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode !\n\u25b6\ufe0f d\u00e9cryptage avec le sociologue\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":950770568,"id_str":"950770568","name":"ascoursier","screen_name":"annesocoursier","location":"ch\u00e2lons en champagne","url":"http:\/\/www.lunion.fr","description":"Journaliste et chef d'\u00e9dition \u00e0 @unionardennais","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":929,"friends_count":1808,"listed_count":21,"favourites_count":4056,"statuses_count":7051,"created_at":"Fri Nov 16 01:29:00 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109257542000132098\/UWsOKBEu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109257542000132098\/UWsOKBEu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/950770568\/1553821629","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 05 17:54:37 +0000 2020","id":1313175778746654720,"id_str":"1313175778746654720","text":"#Coronavirus, #5G, #vaccins... Les th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode !\n\u25b6\ufe0f d\u00e9cryptage avec le so\u2026 https:\/\/t.co\/ypkim0qXj0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":159095611,"id_str":"159095611","name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Gouis","screen_name":"FredGouis","location":"Reims - LH - Ailleurs","url":"http:\/\/www.lunion.fr","description":"Journaliste - reporter @UnionArdennais\u25aa\ufe0fpolitique, compol, plan\u00e8te, soci\u00e9t\u00e9\u25aa\ufe0ffoot, surf\u25aa\ufe0fpresse print & digital\u25aa\ufe0f#LNT forever !\u25aa\ufe0fLe Havre - Tahiti - Champagne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2363,"friends_count":250,"listed_count":118,"favourites_count":7955,"statuses_count":28100,"created_at":"Thu Jun 24 12:47:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C1EAEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CEEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161557759789322241\/evuov5rm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161557759789322241\/evuov5rm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/159095611\/1347993815","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Coronavirus, #5G, #vaccins... Les th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode !\n\u25b6\ufe0f d\u00e9cryptage avec le sociologue \n\u2066@L_Cordonier\u2069  https:\/\/t.co\/GsM2nMoJyl","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"5G","indices":[14,17]},{"text":"vaccins","indices":[19,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GsM2nMoJyl","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[{"screen_name":"L_Cordonier","name":"Laurent Cordonier","id":326759145,"id_str":"326759145","indices":[126,138]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"5G","indices":[14,17]},{"text":"vaccins","indices":[19,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ypkim0qXj0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313175778746654720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[15,27]},{"text":"5G","indices":[29,32]},{"text":"vaccins","indices":[34,42]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FredGouis","name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Gouis","id":159095611,"id_str":"159095611","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 17:54:37 +0000 2020","id":1313175778746654720,"id_str":"1313175778746654720","text":"#Coronavirus, #5G, #vaccins... Les th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode !\n\u25b6\ufe0f d\u00e9cryptage avec le so\u2026 https:\/\/t.co\/ypkim0qXj0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":159095611,"id_str":"159095611","name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Gouis","screen_name":"FredGouis","location":"Reims - LH - Ailleurs","url":"http:\/\/www.lunion.fr","description":"Journaliste - reporter @UnionArdennais\u25aa\ufe0fpolitique, compol, plan\u00e8te, soci\u00e9t\u00e9\u25aa\ufe0ffoot, surf\u25aa\ufe0fpresse print & digital\u25aa\ufe0f#LNT forever !\u25aa\ufe0fLe Havre - Tahiti - Champagne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2363,"friends_count":250,"listed_count":118,"favourites_count":7955,"statuses_count":28100,"created_at":"Thu Jun 24 12:47:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C1EAEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CEEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161557759789322241\/evuov5rm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161557759789322241\/evuov5rm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/159095611\/1347993815","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Coronavirus, #5G, #vaccins... Les th\u00e8ses complotistes n\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9 autant \u00e0 la mode !\n\u25b6\ufe0f d\u00e9cryptage avec le sociologue \n\u2066@L_Cordonier\u2069  https:\/\/t.co\/GsM2nMoJyl","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"5G","indices":[14,17]},{"text":"vaccins","indices":[19,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GsM2nMoJyl","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id196073\/article\/2020-10-05\/coronavirus-5g-vaccins-les-theses-complotistes-nont-jamais-ete-autant-la-mode","display_url":"lunion.fr\/id196073\/artic\u2026","indices":[141,164]}],"user_mentions":[{"screen_name":"L_Cordonier","name":"Laurent Cordonier","id":326759145,"id_str":"326759145","indices":[126,138]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"5G","indices":[14,17]},{"text":"vaccins","indices":[19,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ypkim0qXj0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313175778746654720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 17:07:05 +0000 2020","id":1313163813160714240,"id_str":"1313163813160714240","text":"RT @PIERREMUGHANZA: -          Des nanoparticules qui permettront un contr\u00f4le d\u00e9finitif des personnes vaccin\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 la 5G.\n\nLe vaccin C\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":897825603835113472,"id_str":"897825603835113472","name":"Oumoul Khayri Gadio","screen_name":"GadioOumoul","location":"Senegal +221 78 276 3707","url":"https:\/\/thilognedierryblog.worpress.com","description":"Electronicien Bissinessman ThilogneDierry Entreprise","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2180,"friends_count":1387,"listed_count":26,"favourites_count":109,"statuses_count":309284,"created_at":"Wed Aug 16 14:21:19 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310640964097265665\/tTuLe7xY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310640964097265665\/tTuLe7xY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/897825603835113472\/1601719411","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 26 19:18:08 +0000 2020","id":1309935302358818818,"id_str":"1309935302358818818","text":"-          Des nanoparticules qui permettront un contr\u00f4le d\u00e9finitif des personnes vaccin\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 la 5G.\n\nLe vacc\u2026 https:\/\/t.co\/inbTqIxf3Z","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":448910964,"id_str":"448910964","name":"Pierre MUGHANZA","screen_name":"PIERREMUGHANZA","location":"Kinshasa, R\u00e9publique D\u00e9mocratique Du Congo","url":"http:\/\/www.pierremughanza-ministries.org","description":"I'm a Preacher and Teacher of the Jesus-Christ's Gospel. Lecturer, Writer, Publisher (Debates & Biblical Workshops), Open for In-depth Scripture Analysis, ...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":341,"friends_count":5003,"listed_count":0,"favourites_count":7,"statuses_count":1816,"created_at":"Wed Dec 28 14:26:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258776794796371974\/1aFoqyJK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258776794796371974\/1aFoqyJK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/448910964\/1537817234","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-          Des nanoparticules qui permettront un contr\u00f4le d\u00e9finitif des personnes vaccin\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 la 5G.\n\nLe vaccin ChAdOx1 nCov-19 qu'ils souhaitent injecter dans votre corps contient:\n\n-          ChAdOx1 nCov-19: Coronavirus Covid-19 port\u00e9 par le vecteur ad\u00e9no-virus ChAdOx1.","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inbTqIxf3Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309935302358818818","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PIERREMUGHANZA","name":"Pierre MUGHANZA","id":448910964,"id_str":"448910964","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 14:44:05 +0000 2020","id":1313127827567509505,"id_str":"1313127827567509505","text":"@clement_coursia Dis lui que la 5G a d\u00e9j\u00e0 tu\u00e9 des humains et que les ondes des t\u00e9l\u00e9phones transmettent le coronavirus","display_text_range":[17,117],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1313070553998258177,"in_reply_to_status_id_str":"1313070553998258177","in_reply_to_user_id":975339026617118720,"in_reply_to_user_id_str":"975339026617118720","in_reply_to_screen_name":"ClementCoursia","user":{"id":1191244220952186880,"id_str":"1191244220952186880","name":"Basile de \u2728 No\u00ebl \u2728","screen_name":"basilegrnd","location":"Bordeaux, France \ud83e\udd56  \ud83e\uddc0  \ud83c\udf77","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC5jHoJH1zS1Uy2S6fLer23A?view_as=subscriber","description":"Graphiste et youtubeur, et d\u2019ailleurs j\u2019ai dessin\u00e9 \u00e7a honn\u00eatement je trouve \u00e7a magnifique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":335,"friends_count":183,"listed_count":2,"favourites_count":13215,"statuses_count":9911,"created_at":"Mon Nov 04 06:42:22 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317390016264474624\/dFb6Nddg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317390016264474624\/dFb6Nddg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1191244220952186880\/1606314236","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 14:33:40 +0000 2020","id":1313125207255797761,"id_str":"1313125207255797761","text":"@ppgarcia75 C\u2019est pour des parapluies avec att\u00e9nuation de bruits connect\u00e9s anti 5G du coronavirus ?","display_text_range":[12,99],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1313074708397596674,"in_reply_to_status_id_str":"1313074708397596674","in_reply_to_user_id":753793896,"in_reply_to_user_id_str":"753793896","in_reply_to_screen_name":"ppgarcia75","user":{"id":160666304,"id_str":"160666304","name":"David guillet","screen_name":"dguillet","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":121,"listed_count":4,"favourites_count":539,"statuses_count":2611,"created_at":"Mon Jun 28 20:37:35 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137504781\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137504781\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppgarcia75","name":"PP Garcia","id":753793896,"id_str":"753793896","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 14:32:11 +0000 2020","id":1313124833035771904,"id_str":"1313124833035771904","text":"Nan mais c'est bien connu, la 5G sera la plus grosse source de pollution et a d\u00e9j\u00e0 apport\u00e9 le Coronavirus \ud83d\ude43 https:\/\/t.co\/hIHBJNNhPw","display_text_range":[0,107],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1278537354,"id_str":"1278537354","name":"Emricka","screen_name":"_Emricka","location":null,"url":"http:\/\/PayPal.me\/Emricka","description":"J'ai souhait\u00e9 l'extinction de mon propre peuple, seulement...je ne suis pas pr\u00eat \u00e0 mourir car j'aime trop ce monde dans lequel nous vivons...","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":380,"friends_count":681,"listed_count":5,"favourites_count":21757,"statuses_count":34965,"created_at":"Mon Mar 18 19:25:22 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335906469477298177\/EBvRK0dt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335906469477298177\/EBvRK0dt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1278537354\/1607334050","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1313068539641724928,"quoted_status_id_str":"1313068539641724928","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 05 10:48:30 +0000 2020","id":1313068539641724928,"id_str":"1313068539641724928","text":"\ud83d\udd34Au d\u00e9but, quand on nous parlait de la 5G on s'en moquait gentiment. Mais finalement, les partis de gauche ont su s\u2026 https:\/\/t.co\/6TVNTDL24w","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":912659239755288577,"id_str":"912659239755288577","name":"OuvrezLesGuillemets","screen_name":"OLGuillemets","location":"Lyon, France","url":null,"description":"Chaque lundi \u00e0 13h, sur Mediapart. Clivant.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31701,"friends_count":6,"listed_count":105,"favourites_count":496,"statuses_count":1247,"created_at":"Tue Sep 26 12:44:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095352811230035968\/BynRCQMj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095352811230035968\/BynRCQMj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/912659239755288577\/1506430192","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34Au d\u00e9but, quand on nous parlait de la 5G on s'en moquait gentiment. Mais finalement, les partis de gauche ont su s'emparer de ce d\u00e9bat et surtout le politiser. Alors r\u00e9cup\u00e9ration ou v\u00e9ritable int\u00e9r\u00eat d\u00e9mocratique ? https:\/\/t.co\/yy0CTnJ2o9","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yy0CTnJ2o9","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yzE7waQHcOg","display_url":"youtube.com\/watch?v=yzE7wa\u2026","indices":[216,239]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":10,"retweet_count":51,"favorite_count":157,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6TVNTDL24w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313068539641724928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/hIHBJNNhPw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/OLGuillemets\/status\/1313068539641724928","display":"twitter.com\/OLGuillemets\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hIHBJNNhPw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OLGuillemets\/status\/1313068539641724928","display_url":"twitter.com\/OLGuillemets\/s\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 13:12:42 +0000 2020","id":1313104831905660929,"id_str":"1313104831905660929","text":"@hoquipa @biobiobiobior @olivierveran la seule chose de vraie dans cette video c'est que le mari est mort.\npour le\u2026 https:\/\/t.co\/QnumOHjyYg","display_text_range":[38,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1313098238665293824,"in_reply_to_status_id_str":"1313098238665293824","in_reply_to_user_id":1304873565758648320,"in_reply_to_user_id_str":"1304873565758648320","in_reply_to_screen_name":"hoquipa","user":{"id":781767709822517248,"id_str":"781767709822517248","name":"Citizen-Z","screen_name":"citiyenZ","location":null,"url":null,"description":"d\u00e9mystification","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":210,"friends_count":36,"listed_count":5,"favourites_count":5975,"statuses_count":12637,"created_at":"Fri Sep 30 08:08:41 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783220431792795648\/LaNCmNlb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/783220431792795648\/LaNCmNlb_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@hoquipa @biobiobiobior @olivierveran la seule chose de vraie dans cette video c'est que le mari est mort.\npour le reste :\n-pas un comprim\u00e9 comme le sugg\u00e8re la vid\u00e9o, mais une pleine cuill\u00e8re (~5g)\n-nettoyant d'aquarium \u00e0 base de... (qui avait il d'autre dans cette poudre?)\nhttps:\/\/t.co\/rR7Hb58ctR","display_text_range":[38,298],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rR7Hb58ctR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-un-americain-est-il-mort-parce-quil-sest-auto-administre-de-la-chloroquine_3883957.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[275,298]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hoquipa","name":"R.B.Hoquipa","id":1304873565758648320,"id_str":"1304873565758648320","indices":[0,8]},{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[24,37]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QnumOHjyYg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313104831905660929","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hoquipa","name":"R.B.Hoquipa","id":1304873565758648320,"id_str":"1304873565758648320","indices":[0,8]},{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[24,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 11:30:18 +0000 2020","id":1313079061653204992,"id_str":"1313079061653204992","text":"Crise du #coronavirus : loin des pol\u00e9miques sur la #5G et des charges contre les #GAFAM, retour sur ces initiatives\u2026 https:\/\/t.co\/yZfpO6GMxh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4689189168,"id_str":"4689189168","name":"Morphoburo \u2615","screen_name":"Morphoburo","location":"Eguilles et La Ciotat","url":"https:\/\/www.morphoburo.com\/","description":"Espace de #coworking \ud83d\udecb #locationdebureaux ET #incubateur sp\u00e9cialis\u00e9 dans le num\u00e9rique et l'innovation \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1\ud83d\udca1\u00e0 Eguilles (10 min d'#AixEnProvence) & #LaCiotat \ud83c\udf1e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1382,"friends_count":1817,"listed_count":15,"favourites_count":311,"statuses_count":1948,"created_at":"Fri Jan 01 12:37:10 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00B7F5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912974219792781312\/RAbDxj1j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912974219792781312\/RAbDxj1j_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4689189168\/1451652721","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Crise du #coronavirus : loin des pol\u00e9miques sur la #5G et des charges contre les #GAFAM, retour sur ces initiatives qui ont montr\u00e9 que le num\u00e9rique peut (aussi) \u00eatre solidaire https:\/\/t.co\/BJofJ8iyFJ","display_text_range":[0,199],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[9,21]},{"text":"5G","indices":[51,54]},{"text":"GAFAM","indices":[81,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BJofJ8iyFJ","expanded_url":"https:\/\/www.morphoburo.com\/crise-du-coronavirus-ces-initiatives-qui-montrent-que-le-numerique-peut-aussi-etre-solidaire\/","display_url":"morphoburo.com\/crise-du-coron\u2026","indices":[176,199]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[9,21]},{"text":"5G","indices":[51,54]},{"text":"GAFAM","indices":[81,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZfpO6GMxh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313079061653204992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 10:53:17 +0000 2020","id":1313069745411960839,"id_str":"1313069745411960839","text":"@OLGuillemets @Ostpolitik la 5g nous donne le coronavirus et nous fait perdre aux fps, c'est prouv\u00e9 achetez mon livre","display_text_range":[26,117],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1313068539641724928,"in_reply_to_status_id_str":"1313068539641724928","in_reply_to_user_id":912659239755288577,"in_reply_to_user_id_str":"912659239755288577","in_reply_to_screen_name":"OLGuillemets","user":{"id":1284524852645449728,"id_str":"1284524852645449728","name":"MisterLN","screen_name":"Mech_LN","location":null,"url":null,"description":"Play Project x zone 1 & 2 so monolith soft make a third\npfp by @PondreaArt header by @sir_amity he\/him 23yo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":165,"friends_count":431,"listed_count":4,"favourites_count":2037,"statuses_count":9714,"created_at":"Sat Jul 18 16:26:15 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331360075089403907\/jrBvLjqi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331360075089403907\/jrBvLjqi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284524852645449728\/1595091120","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OLGuillemets","name":"OuvrezLesGuillemets","id":912659239755288577,"id_str":"912659239755288577","indices":[0,13]},{"screen_name":"Ostpolitik","name":"Ostpolitik \ud83d\uddde\ufe0f","id":299883408,"id_str":"299883408","indices":[14,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 10:09:29 +0000 2020","id":1313058720398675968,"id_str":"1313058720398675968","text":"@GeorgeProfonde3 @sviniger Tu as mal compris, je suis de ton avis.\nLe mensonge qui a lanc\u00e9 les US dans la guerre d'\u2026 https:\/\/t.co\/zdGmUDkcDf","display_text_range":[27,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1313057001367318528,"in_reply_to_status_id_str":"1313057001367318528","in_reply_to_user_id":2194221613,"in_reply_to_user_id_str":"2194221613","in_reply_to_screen_name":"GeorgeProfonde3","user":{"id":925654165,"id_str":"925654165","name":"Le Rationaliste","screen_name":"TheRationaliste","location":"Strasbourg, France","url":null,"description":"Je tente d'\u00eatre rationaliste.\nDans nos soci\u00e9t\u00e9s modernes, la primeur de croyances s\u00e9culaires sur la raison et les faits m\u2019horrifie.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":796,"friends_count":487,"listed_count":10,"favourites_count":17074,"statuses_count":16177,"created_at":"Sun Nov 04 16:19:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/843581230075600896\/uRqXQiHR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/843581230075600896\/uRqXQiHR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/925654165\/1544130350","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@GeorgeProfonde3 @sviniger Tu as mal compris, je suis de ton avis.\nLe mensonge qui a lanc\u00e9 les US dans la guerre d'Irak prouve parfaitement bien que le coronavirus est un faux virus, un hoax cr\u00e9\u00e9 par le nouvel ordre mondial pour nous mettre des puces 5G dans les vaccins de bills gates.\nC'est du bon sens.","display_text_range":[27,305],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GeorgeProfonde3","name":"ImFamous","id":2194221613,"id_str":"2194221613","indices":[0,16]},{"screen_name":"sviniger","name":"Sabrinav","id":471035192,"id_str":"471035192","indices":[17,26]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zdGmUDkcDf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1313058720398675968","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GeorgeProfonde3","name":"ImFamous","id":2194221613,"id_str":"2194221613","indices":[0,16]},{"screen_name":"sviniger","name":"Sabrinav","id":471035192,"id_str":"471035192","indices":[17,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Oct 05 08:49:26 +0000 2020","id":1313038576263860225,"id_str":"1313038576263860225","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2684705295,"id_str":"2684705295","name":"\u27a1\ufe0f Desinformateur \ud83d\uddde\ud83d\udc3e\ud83d\udd2d\ud83d\udda5\ufe0f #NoFakeMed","screen_name":"deslnformateur","location":"France","url":null,"description":"Tout savoir pour rien comprendre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":850,"friends_count":436,"listed_count":58,"favourites_count":68279,"statuses_count":24389,"created_at":"Mon Jul 07 21:42:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"008F3D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071895847250604035\/Mn25iQFF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071895847250604035\/Mn25iQFF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2684705295\/1495378326","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 22:20:07 +0000 2020","id":1312880203400712194,"id_str":"1312880203400712194","text":"RT @LeLetchi: Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones coronavirus !\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2912672961,"id_str":"2912672961","name":"Mathilde \ud83c\uddf7\ud83c\uddea","screen_name":"tonbellemomon","location":"Reunion Island","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":89,"friends_count":488,"listed_count":0,"favourites_count":18539,"statuses_count":1613,"created_at":"Tue Dec 09 13:28:10 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323440559726465024\/i8W_jbbe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323440559726465024\/i8W_jbbe_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 04 06:40:54 +0000 2020","id":1312643843033042944,"id_str":"1312643843033042944","text":"Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones corona\u2026 https:\/\/t.co\/fz5SVOhK4W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1519212080,"id_str":"1519212080","name":"Le Letchi","screen_name":"LeLetchi","location":"La R\u00e9union","url":"https:\/\/www.youtube.com\/MetaphysiqueDuLetchi","description":"R\u00e9unionnais sarcastique et d\u00e9pressif chronique exorcisant sa folie en vid\u00e9o. Niveau douteux en fran\u00e7ais et en cr\u00e9ole r\u00e9unionnais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7793,"friends_count":219,"listed_count":79,"favourites_count":18032,"statuses_count":13423,"created_at":"Sat Jun 15 11:55:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"666060","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261939847750717440\/FgXUavsu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261939847750717440\/FgXUavsu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1519212080\/1597951004","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones coronavirus !\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1312643835881807872,"id_str":"1312643835881807872","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_url":"pic.twitter.com\/wIKWWyH1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeLetchi\/status\/1312643843033042944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312643835881807872,"id_str":"1312643835881807872","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_url":"pic.twitter.com\/wIKWWyH1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeLetchi\/status\/1312643843033042944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":5,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fz5SVOhK4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312643843033042944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeLetchi","name":"Le Letchi","id":1519212080,"id_str":"1519212080","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 17:09:47 +0000 2020","id":1312802104902381568,"id_str":"1312802104902381568","text":"L'\u00e9tude du Dr Massimo Fioranelli \u00ab Technologie 5G et induction du coronavirus dans les cellules de la peau \u00bb censur\u2026 https:\/\/t.co\/1bInGHOUIC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1885153310,"id_str":"1885153310","name":"carolyna","screen_name":"kocotte31","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":23,"listed_count":0,"favourites_count":59,"statuses_count":21,"created_at":"Fri Sep 20 02:51:25 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000495809868\/b2d138c1109a55f99ed129f2b5c5dc69_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000495809868\/b2d138c1109a55f99ed129f2b5c5dc69_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L'\u00e9tude du Dr Massimo Fioranelli \u00ab Technologie 5G et induction du coronavirus dans les cellules de la peau \u00bb censur\u00e9e apr\u00e8s 8 jours https:\/\/t.co\/XkHtmQYVir via @guyboulianne","display_text_range":[0,173],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XkHtmQYVir","expanded_url":"https:\/\/guyboulianne.com\/2020\/07\/25\/letude-du-dr-massimo-fioranelli-technologie-5g-et-induction-du-coronavirus-dans-les-cellules-de-la-peau-censuree-apres-8-jours\/","display_url":"guyboulianne.com\/2020\/07\/25\/let\u2026","indices":[132,155]}],"user_mentions":[{"screen_name":"guyboulianne","name":"Guy Boulianne","id":249191469,"id_str":"249191469","indices":[160,173]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1bInGHOUIC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312802104902381568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 16:56:35 +0000 2020","id":1312798785433632770,"id_str":"1312798785433632770","text":"RT @jeanrossignol: Dieu s'est f\u00e2ch\u00e9 tr\u00e8s fort, il a dit : \"je vous avait pourtant montr\u00e9 qu'on pouvait cr\u00e9er le monde en 7 jours\" \ud83d\ude09\n\n#Coron\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/christec.net\/\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter_Bot10gones\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1261346553664540673,"id_str":"1261346553664540673","name":"Joseph Sullivan","screen_name":"JosephS95723284","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":82,"friends_count":9,"listed_count":1,"favourites_count":2,"statuses_count":5874,"created_at":"Fri May 15 17:24:11 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 04 16:22:04 +0000 2020","id":1312790096811261954,"id_str":"1312790096811261954","text":"Dieu s'est f\u00e2ch\u00e9 tr\u00e8s fort, il a dit : \"je vous avait pourtant montr\u00e9 qu'on pouvait cr\u00e9er le monde en 7 jours\" \ud83d\ude09\u2026 https:\/\/t.co\/8jVfFE9JmO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18982331,"id_str":"18982331","name":"Jean Rossignol","screen_name":"jeanrossignol","location":null,"url":"https:\/\/jeanrossignol.com\/","description":"https:\/\/t.co\/iqVXXyblcV\nhttps:\/\/t.co\/ZW62aqsA5c\nInstagram : https:\/\/t.co\/87bGrc5uBd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1297,"friends_count":690,"listed_count":139,"favourites_count":52290,"statuses_count":91829,"created_at":"Wed Jan 14 16:43:24 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329415896201371654\/xwU95yGU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329415896201371654\/xwU95yGU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18982331\/1600606698","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dieu s'est f\u00e2ch\u00e9 tr\u00e8s fort, il a dit : \"je vous avait pourtant montr\u00e9 qu'on pouvait cr\u00e9er le monde en 7 jours\" \ud83d\ude09\n\n#Coronavirus\n\n#VaccinObligatoire #Vaccins #MondeSansM\u00e9dicaments #VaccinsARNmCRISPR #G\u00e9nieG\u00e9n\u00e9tique #NanoScience #NanoRobots #5G #IQ #IA\n\n#Dieu #Ath\u00e9isme https:\/\/t.co\/Zz1FZMDceA","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[114,126]},{"text":"VaccinObligatoire","indices":[128,146]},{"text":"Vaccins","indices":[147,155]},{"text":"MondeSansM\u00e9dicaments","indices":[156,177]},{"text":"VaccinsARNmCRISPR","indices":[178,196]},{"text":"G\u00e9nieG\u00e9n\u00e9tique","indices":[197,212]},{"text":"NanoScience","indices":[213,225]},{"text":"NanoRobots","indices":[226,237]},{"text":"5G","indices":[238,241]},{"text":"IQ","indices":[242,245]},{"text":"IA","indices":[246,249]},{"text":"Dieu","indices":[251,256]},{"text":"Ath\u00e9isme","indices":[257,266]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1312788434793172992,"id_str":"1312788434793172992","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejf2IEEWkAA8h6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejf2IEEWkAA8h6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zz1FZMDceA","display_url":"pic.twitter.com\/Zz1FZMDceA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanrossignol\/status\/1312790096811261954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":913,"h":652,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":486,"resize":"fit"},"large":{"w":913,"h":652,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312788434793172992,"id_str":"1312788434793172992","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejf2IEEWkAA8h6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejf2IEEWkAA8h6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zz1FZMDceA","display_url":"pic.twitter.com\/Zz1FZMDceA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanrossignol\/status\/1312790096811261954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":913,"h":652,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":486,"resize":"fit"},"large":{"w":913,"h":652,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jVfFE9JmO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312790096811261954","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jeanrossignol","name":"Jean Rossignol","id":18982331,"id_str":"18982331","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 16:22:04 +0000 2020","id":1312790096811261954,"id_str":"1312790096811261954","text":"Dieu s'est f\u00e2ch\u00e9 tr\u00e8s fort, il a dit : \"je vous avait pourtant montr\u00e9 qu'on pouvait cr\u00e9er le monde en 7 jours\" \ud83d\ude09\u2026 https:\/\/t.co\/8jVfFE9JmO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18982331,"id_str":"18982331","name":"Jean Rossignol","screen_name":"jeanrossignol","location":null,"url":"https:\/\/jeanrossignol.com\/","description":"https:\/\/t.co\/iqVXXyblcV\nhttps:\/\/t.co\/ZW62aqsA5c\nInstagram : https:\/\/t.co\/87bGrc5uBd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1297,"friends_count":690,"listed_count":139,"favourites_count":52290,"statuses_count":91829,"created_at":"Wed Jan 14 16:43:24 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329415896201371654\/xwU95yGU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329415896201371654\/xwU95yGU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18982331\/1600606698","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dieu s'est f\u00e2ch\u00e9 tr\u00e8s fort, il a dit : \"je vous avait pourtant montr\u00e9 qu'on pouvait cr\u00e9er le monde en 7 jours\" \ud83d\ude09\n\n#Coronavirus\n\n#VaccinObligatoire #Vaccins #MondeSansM\u00e9dicaments #VaccinsARNmCRISPR #G\u00e9nieG\u00e9n\u00e9tique #NanoScience #NanoRobots #5G #IQ #IA\n\n#Dieu #Ath\u00e9isme https:\/\/t.co\/Zz1FZMDceA","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[114,126]},{"text":"VaccinObligatoire","indices":[128,146]},{"text":"Vaccins","indices":[147,155]},{"text":"MondeSansM\u00e9dicaments","indices":[156,177]},{"text":"VaccinsARNmCRISPR","indices":[178,196]},{"text":"G\u00e9nieG\u00e9n\u00e9tique","indices":[197,212]},{"text":"NanoScience","indices":[213,225]},{"text":"NanoRobots","indices":[226,237]},{"text":"5G","indices":[238,241]},{"text":"IQ","indices":[242,245]},{"text":"IA","indices":[246,249]},{"text":"Dieu","indices":[251,256]},{"text":"Ath\u00e9isme","indices":[257,266]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1312788434793172992,"id_str":"1312788434793172992","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejf2IEEWkAA8h6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejf2IEEWkAA8h6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zz1FZMDceA","display_url":"pic.twitter.com\/Zz1FZMDceA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanrossignol\/status\/1312790096811261954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":913,"h":652,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":486,"resize":"fit"},"large":{"w":913,"h":652,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312788434793172992,"id_str":"1312788434793172992","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejf2IEEWkAA8h6r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejf2IEEWkAA8h6r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zz1FZMDceA","display_url":"pic.twitter.com\/Zz1FZMDceA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanrossignol\/status\/1312790096811261954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":913,"h":652,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":486,"resize":"fit"},"large":{"w":913,"h":652,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jVfFE9JmO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312790096811261954","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 12:52:06 +0000 2020","id":1312737257779060736,"id_str":"1312737257779060736","text":"\u27a1 Vous \u00eates oppos\u00e9 \u00e0 la 5G ? Au port du masque ? Les deux ?  Vous vous opposez \u00e0 tout cela ? Expliquez-nous pourquo\u2026 https:\/\/t.co\/7b4A1ptQcS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/workshop.pimpmy.social\" rel=\"nofollow\"\u003ePimpMySocial Workshop\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":46127230,"id_str":"46127230","name":"L'Union-L'Ardennais","screen_name":"UnionArdennais","location":"Aisne \/ Ardennes \/ Marne","url":"http:\/\/www.lunion.fr\/","description":"Journal L'union \/ L'Ardennais. Quotidien de la Marne, des Ardennes et de l'Aisne. Compte anim\u00e9 par @BeckelAlice @SVerger51 @AlexAllard29 @AnahLcq","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61325,"friends_count":1180,"listed_count":616,"favourites_count":584,"statuses_count":108856,"created_at":"Wed Jun 10 14:43:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"004299","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042089686053863424\/1QLv11V7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042089686053863424\/1QLv11V7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/46127230\/1605783966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u27a1 Vous \u00eates oppos\u00e9 \u00e0 la 5G ? Au port du masque ? Les deux ?  Vous vous opposez \u00e0 tout cela ? Expliquez-nous pourquoi ! https:\/\/t.co\/BVVxp0HhRr https:\/\/t.co\/Nf1ZkaOrMi","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BVVxp0HhRr","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id195168\/article\/2020-10-02\/5g-masque-coronavirus-compteur-linky-vous-vous-opposez-tout-cela-expliquez-nous?utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lunion.fr\/id195168\/artic\u2026","indices":[119,142]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1312737255845486594,"id_str":"1312737255845486594","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfHlDoXYAIcF4v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfHlDoXYAIcF4v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nf1ZkaOrMi","display_url":"pic.twitter.com\/Nf1ZkaOrMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UnionArdennais\/status\/1312737257779060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1189,"h":669,"resize":"fit"},"large":{"w":1189,"h":669,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312737255845486594,"id_str":"1312737255845486594","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfHlDoXYAIcF4v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjfHlDoXYAIcF4v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nf1ZkaOrMi","display_url":"pic.twitter.com\/Nf1ZkaOrMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UnionArdennais\/status\/1312737257779060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1189,"h":669,"resize":"fit"},"large":{"w":1189,"h":669,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7b4A1ptQcS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312737257779060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 11:31:50 +0000 2020","id":1312717056555573250,"id_str":"1312717056555573250","text":"RT @LeLetchi: Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones coronavirus !\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1020791501146722305,"id_str":"1020791501146722305","name":"\ud83c\udf08 Laurent Daivou (iel\/il) \ud83c\uddf7\ud83c\uddea","screen_name":"hopelesneurotik","location":"19 | French Chicago","url":"https:\/\/www.paypal.me\/emmaB97420","description":"Ga\u00efa Tobias Laurent | accords m\/n | L2 Ch\u00f4mage | fr\/en | Transformer agenre et polyA | pv : @hopeleschaotik","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":370,"friends_count":669,"listed_count":1,"favourites_count":32026,"statuses_count":31722,"created_at":"Sat Jul 21 22:03:54 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335197334603509761\/QHKMnQ5b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335197334603509761\/QHKMnQ5b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1020791501146722305\/1606660954","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 04 06:40:54 +0000 2020","id":1312643843033042944,"id_str":"1312643843033042944","text":"Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones corona\u2026 https:\/\/t.co\/fz5SVOhK4W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1519212080,"id_str":"1519212080","name":"Le Letchi","screen_name":"LeLetchi","location":"La R\u00e9union","url":"https:\/\/www.youtube.com\/MetaphysiqueDuLetchi","description":"R\u00e9unionnais sarcastique et d\u00e9pressif chronique exorcisant sa folie en vid\u00e9o. Niveau douteux en fran\u00e7ais et en cr\u00e9ole r\u00e9unionnais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7793,"friends_count":219,"listed_count":79,"favourites_count":18032,"statuses_count":13423,"created_at":"Sat Jun 15 11:55:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"666060","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261939847750717440\/FgXUavsu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261939847750717440\/FgXUavsu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1519212080\/1597951004","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones coronavirus !\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1312643835881807872,"id_str":"1312643835881807872","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_url":"pic.twitter.com\/wIKWWyH1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeLetchi\/status\/1312643843033042944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312643835881807872,"id_str":"1312643835881807872","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_url":"pic.twitter.com\/wIKWWyH1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeLetchi\/status\/1312643843033042944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":5,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fz5SVOhK4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312643843033042944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeLetchi","name":"Le Letchi","id":1519212080,"id_str":"1519212080","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 11:02:14 +0000 2020","id":1312709610613153792,"id_str":"1312709610613153792","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3088748631,"id_str":"3088748631","name":"DocFlying","screen_name":"Medecin2famille","location":"France","url":null,"description":"m\u00e9decin sentinelle 06","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":149,"friends_count":148,"listed_count":4,"favourites_count":697,"statuses_count":1784,"created_at":"Thu Mar 12 12:58:07 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315806581116801025\/pT_zYGX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315806581116801025\/pT_zYGX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3088748631\/1602547516","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 11:00:15 +0000 2020","id":1312709110312378368,"id_str":"1312709110312378368","text":"RT @LeLetchi: Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones coronavirus !\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1152600199,"id_str":"1152600199","name":"Ivan l'Africain","screen_name":"AlterIvan1","location":"FR\/NL\/DE","url":null,"description":"Linguistics, UI\/UX\/motion #BLM #animalcruelty","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":72,"friends_count":781,"listed_count":0,"favourites_count":10594,"statuses_count":4160,"created_at":"Wed Feb 06 01:49:45 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267474105818918912\/Yf63nvCt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267474105818918912\/Yf63nvCt_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 04 06:40:54 +0000 2020","id":1312643843033042944,"id_str":"1312643843033042944","text":"Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones corona\u2026 https:\/\/t.co\/fz5SVOhK4W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1519212080,"id_str":"1519212080","name":"Le Letchi","screen_name":"LeLetchi","location":"La R\u00e9union","url":"https:\/\/www.youtube.com\/MetaphysiqueDuLetchi","description":"R\u00e9unionnais sarcastique et d\u00e9pressif chronique exorcisant sa folie en vid\u00e9o. Niveau douteux en fran\u00e7ais et en cr\u00e9ole r\u00e9unionnais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7793,"friends_count":219,"listed_count":79,"favourites_count":18032,"statuses_count":13423,"created_at":"Sat Jun 15 11:55:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"666060","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261939847750717440\/FgXUavsu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261939847750717440\/FgXUavsu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1519212080\/1597951004","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones coronavirus !\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1312643835881807872,"id_str":"1312643835881807872","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_url":"pic.twitter.com\/wIKWWyH1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeLetchi\/status\/1312643843033042944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312643835881807872,"id_str":"1312643835881807872","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_url":"pic.twitter.com\/wIKWWyH1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeLetchi\/status\/1312643843033042944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":5,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fz5SVOhK4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312643843033042944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeLetchi","name":"Le Letchi","id":1519212080,"id_str":"1519212080","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 10:24:03 +0000 2020","id":1312700001588514818,"id_str":"1312700001588514818","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":896082780290940928,"id_str":"896082780290940928","name":"Llorente S\u00e9verine","screen_name":"LlorenteSverin2","location":"Lorraine, France","url":null,"description":"Bwhahaha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":85,"listed_count":0,"favourites_count":7035,"statuses_count":3660,"created_at":"Fri Aug 11 18:55:58 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240340014912937985\/66W8X3_s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240340014912937985\/66W8X3_s_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 09:30:54 +0000 2020","id":1312686623818158087,"id_str":"1312686623818158087","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":230013676,"id_str":"230013676","name":"lnd1000 \ud83d\ude37 #JamaisSansMonMasque","screen_name":"lnd1000","location":"France","url":null,"description":"Ex-bobologue, allergique \u00e0 toutes les intol\u00e9rances. Fan d'humour, de nature, de cin\u00e9ma, de belles voix et d\u2019orthographe.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":216,"friends_count":162,"listed_count":3,"favourites_count":55752,"statuses_count":14249,"created_at":"Fri Dec 24 00:54:34 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257962969805156352\/YRTBv88y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257962969805156352\/YRTBv88y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/230013676\/1588756721","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 08:55:31 +0000 2020","id":1312677718438354944,"id_str":"1312677718438354944","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246819424,"id_str":"1246819424","name":"Daniell","screen_name":"jomodemo","location":null,"url":null,"description":"Les fachos qui r\u00eavent de Poutine et de Trump veuillez immigrer... \n\nLa Gauche qui ne sait pas dire Non,  c'est NON !\n\nNo fear, only Curiosity !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":687,"friends_count":814,"listed_count":66,"favourites_count":46387,"statuses_count":147899,"created_at":"Wed Mar 06 19:23:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644173921185583104\/WdeAnoNH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/644173921185583104\/WdeAnoNH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246819424\/1362597923","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 08:40:11 +0000 2020","id":1312673862597963776,"id_str":"1312673862597963776","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2997339301,"id_str":"2997339301","name":"Robert Brome","screen_name":"Robert_Brome","location":null,"url":null,"description":"Retrait\u00e9 inquiet pour l'avenir de ses petits enfants","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":908,"friends_count":38,"listed_count":1,"favourites_count":91461,"statuses_count":55037,"created_at":"Mon Jan 26 17:00:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089189872848592902\/FqQVSzH7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089189872848592902\/FqQVSzH7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 08:33:45 +0000 2020","id":1312672242418036737,"id_str":"1312672242418036737","text":"La Fondation Weston Price qui fait l'apologie du lait cru et dit que le soja est un poison, sort un livre disant qu\u2026 https:\/\/t.co\/09lzP0L1Ur","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44345678,"id_str":"44345678","name":"Thierry Souccar \u007bEatWell\u007d","screen_name":"thierrysouccar","location":"N\u00eemes, France","url":"http:\/\/www.thierrysouccar.com","description":"Journaliste scientifique, fondateur de http:\/\/LaNutrition.fr, membre de l\u2019American Nutrition Association. Nouveau livre \u00ab Arr\u00eatons de saboter notre immunit\u00e9. \u00bb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5392,"friends_count":1721,"listed_count":101,"favourites_count":13426,"statuses_count":7964,"created_at":"Wed Jun 03 12:11:17 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332357462268268545\/sda_JvzD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332357462268268545\/sda_JvzD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44345678\/1605203833","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Fondation Weston Price qui fait l'apologie du lait cru et dit que le soja est un poison, sort un livre disant que le coronavirus ne rend pas malade. Une conf\u00e9rence en pr\u00e9sentiel, sans masques, antivax, 5G etc se tiendra en novembre \u00e0 Atlanta @hberbille https:\/\/t.co\/BftuSpknXT","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BftuSpknXT","expanded_url":"http:\/\/nourishingtraditions.com\/the-contagion-myth\/","display_url":"nourishingtraditions.com\/the-contagion-\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"hberbille","name":"Herv\u00e9 Berbille","id":2244358268,"id_str":"2244358268","indices":[245,255]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/09lzP0L1Ur","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312672242418036737","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 08:01:12 +0000 2020","id":1312664050975858690,"id_str":"1312664050975858690","text":"RT @LeLetchi: Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones coronavirus !\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":628237506,"id_str":"628237506","name":"Daniel","screen_name":"Danieldu974","location":"Metz, France","url":null,"description":"#BornToCode","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":139,"friends_count":269,"listed_count":10,"favourites_count":628,"statuses_count":2189,"created_at":"Fri Jul 06 07:48:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305457794615783424\/_sd2SjdU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305457794615783424\/_sd2SjdU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/628237506\/1600080367","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 04 06:40:54 +0000 2020","id":1312643843033042944,"id_str":"1312643843033042944","text":"Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones corona\u2026 https:\/\/t.co\/fz5SVOhK4W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1519212080,"id_str":"1519212080","name":"Le Letchi","screen_name":"LeLetchi","location":"La R\u00e9union","url":"https:\/\/www.youtube.com\/MetaphysiqueDuLetchi","description":"R\u00e9unionnais sarcastique et d\u00e9pressif chronique exorcisant sa folie en vid\u00e9o. Niveau douteux en fran\u00e7ais et en cr\u00e9ole r\u00e9unionnais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7793,"friends_count":219,"listed_count":79,"favourites_count":18032,"statuses_count":13423,"created_at":"Sat Jun 15 11:55:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"666060","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261939847750717440\/FgXUavsu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261939847750717440\/FgXUavsu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1519212080\/1597951004","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones coronavirus !\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1312643835881807872,"id_str":"1312643835881807872","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_url":"pic.twitter.com\/wIKWWyH1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeLetchi\/status\/1312643843033042944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312643835881807872,"id_str":"1312643835881807872","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_url":"pic.twitter.com\/wIKWWyH1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeLetchi\/status\/1312643843033042944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":5,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fz5SVOhK4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312643843033042944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeLetchi","name":"Le Letchi","id":1519212080,"id_str":"1519212080","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 07:21:29 +0000 2020","id":1312654054506541056,"id_str":"1312654054506541056","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2574629892,"id_str":"2574629892","name":"Natacha","screen_name":"_Natacha_D","location":null,"url":null,"description":"\"Je n'appartiens \u00e0 personne ; quand la pens\u00e9e veut \u00eatre libre, le corps doit l'\u00eatre aussi.\" Alfred de Musset","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57,"friends_count":154,"listed_count":0,"favourites_count":3008,"statuses_count":2195,"created_at":"Wed Jun 18 11:17:10 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298105998356418561\/P0pCRC-J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298105998356418561\/P0pCRC-J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2574629892\/1598327748","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 07:15:20 +0000 2020","id":1312652509299830784,"id_str":"1312652509299830784","text":"RT @ChocMeta: Ce m\u00e9decin #anthroposophe am\u00e9ricain nous explique, devant un parterre de gens acquis \u00e0 sa cause, que le #coronavirus n'est pa\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":827145318437355520,"id_str":"827145318437355520","name":"Aredius","screen_name":"Aredius44","location":null,"url":null,"description":"Blogs sur Saint-Yrieix-la-Perche\nhttp:\/\/saintyrieixlaperche.wordpress.com, etc et un ouebzine  incroyable\nhttp:\/\/leplatusseur.wordpress.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":155,"friends_count":157,"listed_count":7,"favourites_count":3269,"statuses_count":36959,"created_at":"Thu Feb 02 13:23:06 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827153726364385281\/bESxiIPZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827153726364385281\/bESxiIPZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Mar 18 11:45:17 +0000 2020","id":1240242868549308416,"id_str":"1240242868549308416","text":"Ce m\u00e9decin #anthroposophe am\u00e9ricain nous explique, devant un parterre de gens acquis \u00e0 sa cause, que le\u2026 https:\/\/t.co\/pDsIuuFyYD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1098277484775333888,"id_str":"1098277484775333888","name":"M\u00e9ta de Choc","screen_name":"ChocMeta","location":null,"url":"http:\/\/www.metadechoc.fr","description":"Le #podcast de #Pens\u00e9eCritique appliqu\u00e9e \u00e0 soi.\nEt si on se demandait pourquoi on pense ce qu'on pense ?\nLa #m\u00e9tacognition c'est choquant, vous allez voir !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3160,"friends_count":149,"listed_count":30,"favourites_count":2935,"statuses_count":1718,"created_at":"Wed Feb 20 17:45:32 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1098277781409054722\/VbcDWt1t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1098277781409054722\/VbcDWt1t_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1098277484775333888\/1550685255","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ce m\u00e9decin #anthroposophe am\u00e9ricain nous explique, devant un parterre de gens acquis \u00e0 sa cause, que le #coronavirus n'est pas une maladie contagieuse mais une r\u00e9action infectieuse aux #ondes \u00e9lectro-magn\u00e9tiques de la #5G. 1\/6 https:\/\/t.co\/OxqTlGeD4g","display_text_range":[0,226],"entities":{"hashtags":[{"text":"anthroposophe","indices":[11,25]},{"text":"coronavirus","indices":[104,116]},{"text":"ondes","indices":[185,191]},{"text":"5G","indices":[218,221]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1240241886000025600,"id_str":"1240241886000025600","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ETY5bJqXkAA21td.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ETY5bJqXkAA21td.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OxqTlGeD4g","display_url":"pic.twitter.com\/OxqTlGeD4g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ChocMeta\/status\/1240242868549308416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1726,"h":916,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":361,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":637,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1240241886000025600,"id_str":"1240241886000025600","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ETY5bJqXkAA21td.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ETY5bJqXkAA21td.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OxqTlGeD4g","display_url":"pic.twitter.com\/OxqTlGeD4g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ChocMeta\/status\/1240242868549308416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1726,"h":916,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":361,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":637,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":12,"reply_count":5,"retweet_count":37,"favorite_count":57,"entities":{"hashtags":[{"text":"anthroposophe","indices":[11,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pDsIuuFyYD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1240242868549308416","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"anthroposophe","indices":[25,39]},{"text":"coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChocMeta","name":"M\u00e9ta de Choc","id":1098277484775333888,"id_str":"1098277484775333888","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 06:40:54 +0000 2020","id":1312643843033042944,"id_str":"1312643843033042944","text":"Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones corona\u2026 https:\/\/t.co\/fz5SVOhK4W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1519212080,"id_str":"1519212080","name":"Le Letchi","screen_name":"LeLetchi","location":"La R\u00e9union","url":"https:\/\/www.youtube.com\/MetaphysiqueDuLetchi","description":"R\u00e9unionnais sarcastique et d\u00e9pressif chronique exorcisant sa folie en vid\u00e9o. Niveau douteux en fran\u00e7ais et en cr\u00e9ole r\u00e9unionnais.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7793,"friends_count":219,"listed_count":79,"favourites_count":18032,"statuses_count":13423,"created_at":"Sat Jun 15 11:55:00 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"666060","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261939847750717440\/FgXUavsu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261939847750717440\/FgXUavsu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1519212080\/1597951004","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Matante sur FreeDom be like :\n\u00ab\u00a0La mett\u2019 un l\u2019antenne la 5G dan\u2019 quartier, c\u2019est pou \u00e7a n\u00e9na cas autochtones coronavirus !\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1312643835881807872,"id_str":"1312643835881807872","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_url":"pic.twitter.com\/wIKWWyH1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeLetchi\/status\/1312643843033042944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312643835881807872,"id_str":"1312643835881807872","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjdynTJXYAAuvAz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wIKWWyH1yU","display_url":"pic.twitter.com\/wIKWWyH1yU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeLetchi\/status\/1312643843033042944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":5,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fz5SVOhK4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312643843033042944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 05:53:46 +0000 2020","id":1312631979783925761,"id_str":"1312631979783925761","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2873369638,"id_str":"2873369638","name":"PPoncet","screen_name":"pauleponcet2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":246,"friends_count":756,"listed_count":3,"favourites_count":20149,"statuses_count":12862,"created_at":"Wed Nov 12 04:32:04 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907884292038168576\/mqXeBCu-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/907884292038168576\/mqXeBCu-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 05:31:16 +0000 2020","id":1312626317339353090,"id_str":"1312626317339353090","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":95035665,"id_str":"95035665","name":"benji 90","screen_name":"benji9025","location":"Franche-Comt\u00e9, France","url":null,"description":"me suivre , n'est pas un bon exemple","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":796,"friends_count":614,"listed_count":90,"favourites_count":382651,"statuses_count":89506,"created_at":"Sun Dec 06 17:22:47 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2125050195\/blueberry_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2125050195\/blueberry_normal.gif","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/95035665\/1384017041","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 05:21:09 +0000 2020","id":1312623771539443713,"id_str":"1312623771539443713","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":213740997,"id_str":"213740997","name":"modem17.old","screen_name":"modem17_old","location":"Charente Maritime, France","url":"http:\/\/www.modem17.com\/","description":"Compte Twitter du Mouvement d\u00e9mocrate de la Charente Maritime de 2010 \u00e0 2020 | @MoDem @Bayrou | @PDE_EDP @Renaissance_UE @RenewEurope","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2656,"friends_count":4095,"listed_count":88,"favourites_count":2119,"statuses_count":109708,"created_at":"Tue Nov 09 17:42:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"094D8C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"094D8C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DEED","profile_text_color":"404040","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334163790859001861\/wYYVOjN__normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334163790859001861\/wYYVOjN__normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/213740997\/1606328742","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 04 04:52:20 +0000 2020","id":1312616519902392322,"id_str":"1312616519902392322","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":151488637,"id_str":"151488637","name":"Geraldine Taboni","screen_name":"geraldinetaboni","location":"Lyon, France","url":null,"description":"Le jour se l\u00e8ve, il faut tenter de vivre. \nPaul Valery","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":216,"listed_count":2,"favourites_count":21517,"statuses_count":1386,"created_at":"Thu Jun 03 14:32:05 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069286243979149312\/emy8uh00_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069286243979149312\/emy8uh00_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/151488637\/1543772681","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 22:01:30 +0000 2020","id":1312513131734724608,"id_str":"1312513131734724608","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1190197493755199489,"id_str":"1190197493755199489","name":"\ud83d\udef4\ud83c\udf52 Mr Z #Nofakemed","screen_name":"MrZ70914564","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":106,"listed_count":0,"favourites_count":1347,"statuses_count":4962,"created_at":"Fri Nov 01 09:23:04 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190197870886084609\/OHUXD0co_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190197870886084609\/OHUXD0co_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 21:56:04 +0000 2020","id":1312511765003919360,"id_str":"1312511765003919360","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":319836935,"id_str":"319836935","name":"@mh_serve","screen_name":"mhserve","location":"Rh\u00f4ne-Alpes ","url":null,"description":"Impose ta chance,serre ton bonheur,va vers ton risque ,a te regarder ils s'habitueront\r\nRen\u00e9 Char    Les Matinaux","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1037,"friends_count":5002,"listed_count":106,"favourites_count":744,"statuses_count":122931,"created_at":"Sat Jun 18 20:47:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913502903939354624\/cPt5BkqH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913502903939354624\/cPt5BkqH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/319836935\/1506631076","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 21:39:07 +0000 2020","id":1312507497698082817,"id_str":"1312507497698082817","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20840041,"id_str":"20840041","name":"AGUILERA Fr\u00e9d\u00e9ric","screen_name":"Aguilera_Fred","location":"Vichy - France","url":"https:\/\/www.facebook.com\/aguilera.frederic\/","description":"Maire de #Vichy - Pr\u00e9sident de Vichy Communaut\u00e9 - 1er VP du Conseil d\u00e9partemental #allier #VichyMonAmour","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5224,"friends_count":2510,"listed_count":113,"favourites_count":10897,"statuses_count":18748,"created_at":"Sat Feb 14 10:16:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"09A1F2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026472367214809088\/-khxdhJ8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026472367214809088\/-khxdhJ8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20840041\/1590162288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 20:36:19 +0000 2020","id":1312491695200583680,"id_str":"1312491695200583680","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2611896360,"id_str":"2611896360","name":"flap6925","screen_name":"flap6925","location":null,"url":null,"description":"#TeamFCSM , Si t'as peur des feuilles, tu vas pas dans le bois.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":396,"listed_count":7,"favourites_count":8050,"statuses_count":14639,"created_at":"Tue Jul 08 16:06:14 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/992293504708628481\/bAKbStSU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/992293504708628481\/bAKbStSU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2611896360\/1422125163","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 20:29:13 +0000 2020","id":1312489905457516546,"id_str":"1312489905457516546","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":485565663,"id_str":"485565663","name":"Tipunch","screen_name":"Tipuncho","location":"Toulouse, France","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCkjPQkun1Yri_-hHaIlE9CQ\/","description":"Infographiste \u00ab Il faut combattre le mal par le m\u00e8me \u00bb\nChaines YouTube : Extrait de conf' (cf. tweet \u00e9pingl\u00e9) et \"Tipunch\" : https:\/\/bit.ly\/3l1uAag","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5801,"friends_count":3717,"listed_count":53,"favourites_count":112259,"statuses_count":39852,"created_at":"Tue Feb 07 10:23:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278240501364396032\/GnwJScVW_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278240501364396032\/GnwJScVW_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/485565663\/1607094445","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 20:29:11 +0000 2020","id":1312489898394312705,"id_str":"1312489898394312705","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61782086,"id_str":"61782086","name":"Dimitri Moulins","screen_name":"dimitrimoulins","location":"Aigues-Mortes, South of France","url":"http:\/\/2cbyplussh.com","description":"CEO & cofondateur @PlusshFR solutions privatis\u00e9es et s\u00e9curis\u00e9es de direct vid\u00e9o depuis smartphone pour la gestion de crise. Journaliste RTL.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7087,"friends_count":4937,"listed_count":336,"favourites_count":8755,"statuses_count":38834,"created_at":"Fri Jul 31 14:27:28 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CCCCCC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8A8A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E0E0E0","profile_text_color":"361236","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128993253276168192\/4FtcaXAa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128993253276168192\/4FtcaXAa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61782086\/1589133342","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 20:27:15 +0000 2020","id":1312489413683802115,"id_str":"1312489413683802115","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59527288,"id_str":"59527288","name":"Virginie Votier","screen_name":"virginievotier","location":"Paris","url":"http:\/\/www.generationsengagees.fr","description":"Pr\u00e9sidente du collectif G\u00e9n\u00e9rations Engag\u00e9es!\r\n\r\nPolitique, associative et citoyenne engag\u00e9e je suis!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2562,"friends_count":4953,"listed_count":315,"favourites_count":21386,"statuses_count":209848,"created_at":"Thu Jul 23 17:20:06 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083881253\/just-do-it-300x256_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083881253\/just-do-it-300x256_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 20:08:07 +0000 2020","id":1312484599323262977,"id_str":"1312484599323262977","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":291796428,"id_str":"291796428","name":"Julie","screen_name":"Juliie_97","location":"Paris, France","url":"http:\/\/domtom.com","description":"suivi de l'actualit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale...terrorisme..\u00e9v\u00e9nements marquants..mes tweets n'engagent que moi.\ncontre l'UE et la mondialisation , chr\u00e9tienne,  Antillaise 971","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":243,"friends_count":1086,"listed_count":29,"favourites_count":20464,"statuses_count":31007,"created_at":"Mon May 02 16:41:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902307837182963712\/S4mJ7S2T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902307837182963712\/S4mJ7S2T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/291796428\/1428175260","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 20:03:56 +0000 2020","id":1312483544938156033,"id_str":"1312483544938156033","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":101485857,"id_str":"101485857","name":"Sylvain Guillemenot","screen_name":"GuillemenotS","location":"Le Mans, France","url":"https:\/\/www.mouvementdemocrate.fr","description":"Politique, Soci\u00e9t\u00e9, \u00c9ducation, Sciences, Technologies.\nSutor, ne ultra crepidam -\n\nRT \u2260 Approbation \n\n#LeMans\ud83c\udfe0 #SaintVictordeR\u00e9no\ud83c\udfe1 #Paris \ud83c\udfec #Montpellier \u2764\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":403,"friends_count":715,"listed_count":188,"favourites_count":6640,"statuses_count":10690,"created_at":"Sun Jan 03 14:14:02 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259066808142872576\/trW2_NP6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259066808142872576\/trW2_NP6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/101485857\/1590048256","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 19:19:32 +0000 2020","id":1312472370695741440,"id_str":"1312472370695741440","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1131511585476874240,"id_str":"1131511585476874240","name":"Tonio","screen_name":"BecquartAntoine","location":null,"url":null,"description":"Politique, strat\u00e9gie, r\u00e9alit\u00e9, fiction... le vrai du faux... quelles options?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":148,"listed_count":0,"favourites_count":4813,"statuses_count":1368,"created_at":"Thu May 23 10:45:59 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131511777618014208\/4PSoaTnY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131511777618014208\/4PSoaTnY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 19:18:20 +0000 2020","id":1312472067170680833,"id_str":"1312472067170680833","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143542394,"id_str":"143542394","name":"St\u00e9phanie de Vanssay - Compte personnel","screen_name":"2vanssay","location":"IDF  ","url":"http:\/\/dompterlestrolls.fr\/","description":"Militante p\u00e9dago optimiste et constructive.\nConseill\u00e8re nationale au #SE_Unsa\n#EcoleNum\u00e9rique \n#DompterLesTrolls\n#i4Emploi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13061,"friends_count":9304,"listed_count":697,"favourites_count":46163,"statuses_count":159368,"created_at":"Thu May 13 19:15:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5ABB5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241291662028046337\/lEt8y2Gb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241291662028046337\/lEt8y2Gb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143542394\/1547399253","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 19:00:46 +0000 2020","id":1312467650337890306,"id_str":"1312467650337890306","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":534620516,"id_str":"534620516","name":"Camille Ramin","screen_name":"CamilleRamin","location":"Bi\u00e8vres","url":null,"description":"La vie, les enfants, mon homme, le boulot, la soci\u00e9t\u00e9, la politique, les sports, plein de sujets qui me font remuner les m\u00e9ninges !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":108,"friends_count":166,"listed_count":2,"favourites_count":4141,"statuses_count":3835,"created_at":"Fri Mar 23 18:57:00 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1963212537\/Avatar_2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1963212537\/Avatar_2_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 18:40:34 +0000 2020","id":1312462566929494016,"id_str":"1312462566929494016","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863052887349481472,"id_str":"863052887349481472","name":"Jean-Michel Le Fur","screen_name":"lefurjeanmichel","location":"Chamoix, Haute-Savoie, Rh\u00f4ne-Alpes","url":null,"description":"Presque prof de maths, presque guide, presque rien... passionn\u00e9 de tout...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1180,"friends_count":821,"listed_count":1,"favourites_count":138873,"statuses_count":38570,"created_at":"Fri May 12 15:26:57 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082375043823403009\/oBpW7GU7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082375043823403009\/oBpW7GU7_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 18:40:14 +0000 2020","id":1312462481273491457,"id_str":"1312462481273491457","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1011711384437051393,"id_str":"1011711384437051393","name":"Dreaming of Babylon","screen_name":"louvetou","location":null,"url":null,"description":"\u00ab...Ces jours qui te semblent vides Et perdus pour l\u2019univers Ont des racines avides Qui travaillent les d\u00e9serts...\u00bb Paul Val\u00e9ry. Mes tweets n\u2019engagent que moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":841,"listed_count":0,"favourites_count":21940,"statuses_count":12898,"created_at":"Tue Jun 26 20:42:45 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 18:36:39 +0000 2020","id":1312461577312858112,"id_str":"1312461577312858112","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":324350360,"id_str":"324350360","name":"PREVOT Domi","screen_name":"DomiPrevot","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":140,"friends_count":642,"listed_count":0,"favourites_count":22296,"statuses_count":7153,"created_at":"Sun Jun 26 13:11:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460013132413292544\/EVVUrig2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460013132413292544\/EVVUrig2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/324350360\/1398511051","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 18:36:38 +0000 2020","id":1312461573034659841,"id_str":"1312461573034659841","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2166704564,"id_str":"2166704564","name":"BoM","screen_name":"Th3_Maurice","location":"France  Toulouse","url":null,"description":"\u00c9tudiant L1 d'histoire \u00e0 @UTJeanJaures \ud83e\udd13","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":62,"friends_count":226,"listed_count":3,"favourites_count":3017,"statuses_count":16033,"created_at":"Thu Oct 31 14:19:34 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083843297548910592\/VvyBXlwM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083843297548910592\/VvyBXlwM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2166704564\/1547242892","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 18:35:18 +0000 2020","id":1312461240401227777,"id_str":"1312461240401227777","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1221349007412334592,"id_str":"1221349007412334592","name":"Pierre-Yves Scarabin","screen_name":"PY_Scarabin","location":null,"url":"http:\/\/SMSP-scarabin.fr","description":"M\u00e9decin \u00e9pid\u00e9miologiste, Directeur de Recherche \u00c9m\u00e9rite Inserm","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":104,"friends_count":69,"listed_count":0,"favourites_count":80,"statuses_count":669,"created_at":"Sun Jan 26 08:28:16 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223610045985951746\/Qzkbq4cY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223610045985951746\/Qzkbq4cY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 18:34:23 +0000 2020","id":1312461010616217601,"id_str":"1312461010616217601","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":45365156,"id_str":"45365156","name":"RedFrog","screen_name":"_RedFrog","location":"Everywhere.","url":null,"description":"Don't trust, don't fear, don't beg. \nRT = Read This.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":3665,"friends_count":1265,"listed_count":755,"favourites_count":20646,"statuses_count":996838,"created_at":"Sun Jun 07 16:12:10 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"248600","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FAF7FA","profile_text_color":"0A090A","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095332802411876352\/R9m5yd9U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095332802411876352\/R9m5yd9U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/45365156\/1561455898","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 18:31:31 +0000 2020","id":1312460287061057537,"id_str":"1312460287061057537","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930875353,"id_str":"930875353","name":"Nathan Peiffer-Smadja","screen_name":"nathanpsmad","location":"Paris - London","url":"https:\/\/www.infectiologie.com\/fr\/rejif.html","description":"Infectiologue @hopitalbichat @APHP\nPhDc Public Health @IAME_Center @Inserm @HPRUamr @ImperialInfect\nCoordonnateur @ReJIF_ de la @SPILF_ \nMembre @SFSPasso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18744,"friends_count":4137,"listed_count":189,"favourites_count":32960,"statuses_count":8686,"created_at":"Wed Nov 07 00:44:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321581041052733445\/-Pss2uMc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321581041052733445\/-Pss2uMc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930875353\/1544719913","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 18:08:16 +0000 2020","id":1312454435705028610,"id_str":"1312454435705028610","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":120168581,"id_str":"120168581","name":"nicole Betrencourt","screen_name":"nicbetren","location":"Normandie","url":"https:\/\/my-psychologie.com\/","description":"Psychologue clinicienne , psychosociologue et auteur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":406,"friends_count":1139,"listed_count":17,"favourites_count":18607,"statuses_count":13596,"created_at":"Fri Mar 05 17:31:56 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292407988339318785\/QCKXwzVE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292407988339318785\/QCKXwzVE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/120168581\/1602862012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 16:55:50 +0000 2020","id":1312436206823645185,"id_str":"1312436206823645185","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1547435784,"id_str":"1547435784","name":"\ud83d\udda4\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd20 PE choy\u00e9 par son ministre","screen_name":"CisacI","location":null,"url":null,"description":"Prof des \u00e9coles, essaie d'int\u00e9grer les TICE en classe, avec peu de moyens.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":258,"friends_count":263,"listed_count":5,"favourites_count":11028,"statuses_count":3985,"created_at":"Wed Jun 26 06:12:44 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318930714642055168\/INeWeEew_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318930714642055168\/INeWeEew_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1547435784\/1457541911","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 16:46:08 +0000 2020","id":1312433767995277312,"id_str":"1312433767995277312","text":"@PouletTam @HoferBaptiste @PHMQT @NorbertExplique La Reine d'Angleterre est un reptilienne, le galactique Ashtar Sh\u2026 https:\/\/t.co\/4nm9VyeTUS","display_text_range":[50,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1312352690157092864,"in_reply_to_status_id_str":"1312352690157092864","in_reply_to_user_id":1133431065740288000,"in_reply_to_user_id_str":"1133431065740288000","in_reply_to_screen_name":"PouletTam","user":{"id":147465519,"id_str":"147465519","name":"\ud835\udcdf\ud835\udcd0\ud835\udcdf\ud835\udce8 \ud835\udcd6\ud835\udcd4\ud835\udcd4\ud835\udcda \ud83e\uddd0","screen_name":"P4py_g33k","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":"Papy, geek, r\u00e2leur, r\u00eaveur, \u00e9ternel photographe d\u00e9butant...\nCe qui nous rapproche est bien plus grand que ce qui nous s\u00e9pare.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":877,"friends_count":1661,"listed_count":34,"favourites_count":24810,"statuses_count":37287,"created_at":"Mon May 24 06:11:22 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321907063711215618\/SiWFPDH6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321907063711215618\/SiWFPDH6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/147465519\/1468499981","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PouletTam @HoferBaptiste @PHMQT @NorbertExplique La Reine d'Angleterre est un reptilienne, le galactique Ashtar Sheran va nous sauver, la 5G donne le coronavirus, les masques ne servent \u00e0 rien, Trump lutte contre les satanistes p\u00e9dophiles du parti d\u00e9mocrate .... \nSi c'est Qanon qui le dit, c'est que c'est vrai \ud83e\udd23","display_text_range":[50,314],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PouletTam","name":"Tam Poulet","id":1133431065740288000,"id_str":"1133431065740288000","indices":[0,10]},{"screen_name":"HoferBaptiste","name":"Hofer Jean-Baptiste","id":1250370459549544448,"id_str":"1250370459549544448","indices":[11,25]},{"screen_name":"PHMQT","name":"PHMQT","id":1045331825332297729,"id_str":"1045331825332297729","indices":[26,32]},{"screen_name":"NorbertExplique","name":"Norbert explique nous","id":594122172,"id_str":"594122172","indices":[33,49]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4nm9VyeTUS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312433767995277312","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PouletTam","name":"Tam Poulet","id":1133431065740288000,"id_str":"1133431065740288000","indices":[0,10]},{"screen_name":"HoferBaptiste","name":"Hofer Jean-Baptiste","id":1250370459549544448,"id_str":"1250370459549544448","indices":[11,25]},{"screen_name":"PHMQT","name":"PHMQT","id":1045331825332297729,"id_str":"1045331825332297729","indices":[26,32]},{"screen_name":"NorbertExplique","name":"Norbert explique nous","id":594122172,"id_str":"594122172","indices":[33,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 16:44:44 +0000 2020","id":1312433413413052417,"id_str":"1312433413413052417","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":17563531,"id_str":"17563531","name":"Mich\u00e8le Drechsler","screen_name":"mdrechsler","location":"France","url":null,"description":"Compte perso - Docteur sciences info-com #p\u00e9dagogie  #innovation #formation #num\u00e9rique #CoPs #recherche #EdTech #EcoleFutur #cadres #OrganisationApprenante #KM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19965,"friends_count":20606,"listed_count":1915,"favourites_count":165672,"statuses_count":206602,"created_at":"Sat Nov 22 21:47:55 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"DBE9ED","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524658998239191040\/wh1JED_6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524658998239191040\/wh1JED_6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17563531\/1398237804","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 16:31:57 +0000 2020","id":1312430198193901569,"id_str":"1312430198193901569","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":76289939,"id_str":"76289939","name":"Higorineth","screen_name":"Higorineth","location":"Bree","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":679,"listed_count":0,"favourites_count":3242,"statuses_count":2295,"created_at":"Tue Sep 22 09:14:51 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751094679156977666\/swWFh7mV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751094679156977666\/swWFh7mV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/76289939\/1458240483","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 16:22:48 +0000 2020","id":1312427895860723713,"id_str":"1312427895860723713","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":488564551,"id_str":"488564551","name":"Dr Jean Pierre Laroche","screen_name":"Echoraljpangio","location":"Avignon, France \/ Montpellier France","url":null,"description":"M\u00e9decin Vasculaire76 semestres exercice #VTE #Anticoagulant #DVT #PE #Thrombosis #PAD #Thrombophilia #Duplexultrasound #DIABETES #VTECANCER #1MASQUEPOURTOUS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1563,"friends_count":1443,"listed_count":26,"favourites_count":37344,"statuses_count":59131,"created_at":"Fri Feb 10 15:56:09 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315207798242893824\/XWXn2K_u_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315207798242893824\/XWXn2K_u_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/488564551\/1554844317","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 15:54:09 +0000 2020","id":1312420683595489281,"id_str":"1312420683595489281","text":"RT @Fraslin: Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innocu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78564079,"id_str":"78564079","name":"Eric Salat","screen_name":"EricSALATprof","location":"Honfleur, Basse-Normandie","url":"http:\/\/www.universitedespatients.org","description":"PatientEnseignant @Sorbonne @ESCPeurope http:\/\/democratiesanitaire.org Rep.Usagers @SpesW Consultant #EFFIVOX Affaires Publiques","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2374,"friends_count":2681,"listed_count":237,"favourites_count":14405,"statuses_count":37128,"created_at":"Wed Sep 30 10:04:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218442031393071104\/cLEKHzug_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218442031393071104\/cLEKHzug_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78564079\/1587402393","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fraslin","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","id":42358454,"id_str":"42358454","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 15:46:18 +0000 2020","id":1312418707243663368,"id_str":"1312418707243663368","text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs\u2026 https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42358454,"id_str":"42358454","name":"Dr Jean-Jacques Fraslin - No #FakeMed","screen_name":"Fraslin","location":"Nantes","url":null,"description":"M\u00e9decin g\u00e9n\u00e9raliste.\nEn 2019, j'ai surv\u00e9cu gr\u00e2ce \u00e0 la science \u00e0 une h\u00e9mopathie et aux grotesques plaintes des hom\u00e9opathes @charlesbentz67 et @DanielSCIMECA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16369,"friends_count":985,"listed_count":499,"favourites_count":97806,"statuses_count":168951,"created_at":"Mon May 25 05:42:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307229125736833025\/u00wmJDl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42358454\/1568310008","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Covid-19 : non, l'Inserm ne veut pas infecter des volontaires pour tester un vaccin anti-SARS-CoV-2.\nNi d'ailleurs leur innoculer une puce 5G ou leur greffer un compteur Linky dans le thorax. https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9AECO5sEE","expanded_url":"https:\/\/www.rtl.fr\/actu\/bien-etre\/covid-19-coronavirus-fake-news-non-l-inserm-ne-veut-pas-infecter-des-volontaires-7800873602","display_url":"rtl.fr\/actu\/bien-etre\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":19,"retweet_count":42,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAUZ9ZFW7D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312418707243663368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 13:20:19 +0000 2020","id":1312381973042692097,"id_str":"1312381973042692097","text":"Les masques nous privent de nos libert\u00e9s, l'institut pasteur a cr\u00e9e le virus, nous en somme a la phase 2 o\u00f9 ils nou\u2026 https:\/\/t.co\/qrDdVLLB7p","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1312372342736199680,"id_str":"1312372342736199680","name":"Demebele Dribble","screen_name":"DemebeleDribble","location":null,"url":null,"description":"21 ans - la Rochelle \ud83d\udc8d\ud83d\udc89\u26d3\ufe0f\ud83d\udd76\ufe0f aww curly senegalais 1m86 \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":6,"listed_count":0,"favourites_count":72,"statuses_count":39,"created_at":"Sat Oct 03 12:42:15 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312372752855240705\/HDmDsVSV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312372752855240705\/HDmDsVSV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1312372342736199680\/1601755610","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Les masques nous privent de nos libert\u00e9s, l'institut pasteur a cr\u00e9e le virus, nous en somme a la phase 2 o\u00f9 ils nous tracent avec le masque gps bientot la phase finale ou ils nous controlent avec le vaccin et la 5G reveillez vous !!\ud83e\udd75 #coronavirus #FrancaisReveillezVous","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[234,246]},{"text":"FrancaisReveillezVous","indices":[247,269]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qrDdVLLB7p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312381973042692097","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Oct 03 08:08:36 +0000 2020","id":1312303523636359168,"id_str":"1312303523636359168","text":"RT @SargousseA: @fred78510cntf @vuzavatar @mado1406 Moi je suis s\u00fbr que le coronavirus se transmet encore plus vite via la 5G ! C'est vrai\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":734837161623752704,"id_str":"734837161623752704","name":"Ma\u00eetre Gigi EN GREVE","screen_name":"MaitreGigi","location":"Paris, France","url":null,"description":"Personal opinions here\ud83d\udd1d black is the Colour, blocking is the action, lawyer is the dress,FREXIT the solution","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":151,"friends_count":252,"listed_count":0,"favourites_count":41770,"statuses_count":11977,"created_at":"Mon May 23 20:03:26 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114832181124268033\/eZDG5xuZ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1114832181124268033\/eZDG5xuZ_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 02 22:05:09 +0000 2020","id":1312151664049020928,"id_str":"1312151664049020928","text":"@fred78510cntf @vuzavatar @mado1406 Moi je suis s\u00fbr que le coronavirus se transmet encore plus vite via la 5G ! C'e\u2026 https:\/\/t.co\/SBPiUM1Lp9","display_text_range":[36,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1312144092608905217,"in_reply_to_status_id_str":"1312144092608905217","in_reply_to_user_id":1083414043837251585,"in_reply_to_user_id_str":"1083414043837251585","in_reply_to_screen_name":"fred78510cntf","user":{"id":1075674190550851584,"id_str":"1075674190550851584","name":"Alain Proviste","screen_name":"SargousseA","location":"Verdun-sur-Garonne, France","url":null,"description":"Un pain au chocolat au pays des chocolatines... Anniversaire : 1971\nAmoureux fou des chats !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":132,"friends_count":202,"listed_count":0,"favourites_count":7051,"statuses_count":6801,"created_at":"Thu Dec 20 08:48:06 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315218625394020359\/ZDcTNh-I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315218625394020359\/ZDcTNh-I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1075674190550851584\/1586832180","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@fred78510cntf @vuzavatar @mado1406 Moi je suis s\u00fbr que le coronavirus se transmet encore plus vite via la 5G ! C'est vrai hein ? Je l'ai lu sur internet d'abord.","display_text_range":[36,162],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fred78510cntf","name":"fred78510cntf","id":1083414043837251585,"id_str":"1083414043837251585","indices":[0,14]},{"screen_name":"vuzavatar","name":"\ud83d\udc1d\u0401L\u0344\u031e \u035d\u0356C\u0300\u0321O\u035b\u035aN\u033d\u033bD\u0303\u032bO\u033d\u0321R\u0305\u0318\ud83d\udc1d\ud83d\udd3b","id":1508048198,"id_str":"1508048198","indices":[15,25]},{"screen_name":"mado1406","name":"ISA","id":1212375161141264385,"id_str":"1212375161141264385","indices":[26,35]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBPiUM1Lp9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312151664049020928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fred78510cntf","name":"fred78510cntf","id":1083414043837251585,"id_str":"1083414043837251585","indices":[0,14]},{"screen_name":"vuzavatar","name":"\ud83d\udc1d\u0401L\u0344\u031e \u035d\u0356C\u0300\u0321O\u035b\u035aN\u033d\u033bD\u0303\u032bO\u033d\u0321R\u0305\u0318\ud83d\udc1d\ud83d\udd3b","id":1508048198,"id_str":"1508048198","indices":[15,25]},{"screen_name":"mado1406","name":"ISA","id":1212375161141264385,"id_str":"1212375161141264385","indices":[26,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SargousseA","name":"Alain Proviste","id":1075674190550851584,"id_str":"1075674190550851584","indices":[3,14]},{"screen_name":"fred78510cntf","name":"fred78510cntf","id":1083414043837251585,"id_str":"1083414043837251585","indices":[16,30]},{"screen_name":"vuzavatar","name":"\ud83d\udc1d\u0401L\u0344\u031e \u035d\u0356C\u0300\u0321O\u035b\u035aN\u033d\u033bD\u0303\u032bO\u033d\u0321R\u0305\u0318\ud83d\udc1d\ud83d\udd3b","id":1508048198,"id_str":"1508048198","indices":[31,41]},{"screen_name":"mado1406","name":"ISA","id":1212375161141264385,"id_str":"1212375161141264385","indices":[42,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 22:05:09 +0000 2020","id":1312151664049020928,"id_str":"1312151664049020928","text":"@fred78510cntf @vuzavatar @mado1406 Moi je suis s\u00fbr que le coronavirus se transmet encore plus vite via la 5G ! C'e\u2026 https:\/\/t.co\/SBPiUM1Lp9","display_text_range":[36,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1312144092608905217,"in_reply_to_status_id_str":"1312144092608905217","in_reply_to_user_id":1083414043837251585,"in_reply_to_user_id_str":"1083414043837251585","in_reply_to_screen_name":"fred78510cntf","user":{"id":1075674190550851584,"id_str":"1075674190550851584","name":"Alain Proviste","screen_name":"SargousseA","location":"Verdun-sur-Garonne, France","url":null,"description":"Un pain au chocolat au pays des chocolatines... Anniversaire : 1971\nAmoureux fou des chats !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":132,"friends_count":202,"listed_count":0,"favourites_count":7051,"statuses_count":6801,"created_at":"Thu Dec 20 08:48:06 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315218625394020359\/ZDcTNh-I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315218625394020359\/ZDcTNh-I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1075674190550851584\/1586832180","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@fred78510cntf @vuzavatar @mado1406 Moi je suis s\u00fbr que le coronavirus se transmet encore plus vite via la 5G ! C'est vrai hein ? Je l'ai lu sur internet d'abord.","display_text_range":[36,162],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fred78510cntf","name":"fred78510cntf","id":1083414043837251585,"id_str":"1083414043837251585","indices":[0,14]},{"screen_name":"vuzavatar","name":"\ud83d\udc1d\u0401L\u0344\u031e \u035d\u0356C\u0300\u0321O\u035b\u035aN\u033d\u033bD\u0303\u032bO\u033d\u0321R\u0305\u0318\ud83d\udc1d\ud83d\udd3b","id":1508048198,"id_str":"1508048198","indices":[15,25]},{"screen_name":"mado1406","name":"ISA","id":1212375161141264385,"id_str":"1212375161141264385","indices":[26,35]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBPiUM1Lp9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312151664049020928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fred78510cntf","name":"fred78510cntf","id":1083414043837251585,"id_str":"1083414043837251585","indices":[0,14]},{"screen_name":"vuzavatar","name":"\ud83d\udc1d\u0401L\u0344\u031e \u035d\u0356C\u0300\u0321O\u035b\u035aN\u033d\u033bD\u0303\u032bO\u033d\u0321R\u0305\u0318\ud83d\udc1d\ud83d\udd3b","id":1508048198,"id_str":"1508048198","indices":[15,25]},{"screen_name":"mado1406","name":"ISA","id":1212375161141264385,"id_str":"1212375161141264385","indices":[26,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 18:36:40 +0000 2020","id":1312099194643992576,"id_str":"1312099194643992576","text":"@DavidLebet @Beignetbadboy @sevapetrov @BAG_OFSP_UFSP Un vaccin ? Quelle preuve qu'il marche ? Et qu'il n'a pas de\u2026 https:\/\/t.co\/9SLUQkPVeX","display_text_range":[54,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1312095926819999744,"in_reply_to_status_id_str":"1312095926819999744","in_reply_to_user_id":2575836047,"in_reply_to_user_id_str":"2575836047","in_reply_to_screen_name":"DavidLebet","user":{"id":319038326,"id_str":"319038326","name":"Starving Engineer","screen_name":"edw_tweet","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75,"friends_count":122,"listed_count":1,"favourites_count":1074,"statuses_count":4929,"created_at":"Fri Jun 17 13:24:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1689870559\/TokyoESPavatar_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1689870559\/TokyoESPavatar_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/319038326\/1603802982","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@DavidLebet @Beignetbadboy @sevapetrov @BAG_OFSP_UFSP Un vaccin ? Quelle preuve qu'il marche ? Et qu'il n'a pas de microchip 5G ? Et les masques ne sont-ils pas plus dangereux que le coronavirus ?","display_text_range":[54,196],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DavidLebet","name":"Espoir","id":2575836047,"id_str":"2575836047","indices":[0,11]},{"screen_name":"Beignetbadboy","name":"Carolus Parvus","id":210795270,"id_str":"210795270","indices":[12,26]},{"screen_name":"sevapetrov","name":"Seva Petrov","id":244474169,"id_str":"244474169","indices":[27,38]},{"screen_name":"BAG_OFSP_UFSP","name":"BAG \u2013 OFSP \u2013 UFSP","id":326650532,"id_str":"326650532","indices":[39,53]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9SLUQkPVeX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312099194643992576","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DavidLebet","name":"Espoir","id":2575836047,"id_str":"2575836047","indices":[0,11]},{"screen_name":"Beignetbadboy","name":"Carolus Parvus","id":210795270,"id_str":"210795270","indices":[12,26]},{"screen_name":"sevapetrov","name":"Seva Petrov","id":244474169,"id_str":"244474169","indices":[27,38]},{"screen_name":"BAG_OFSP_UFSP","name":"BAG \u2013 OFSP \u2013 UFSP","id":326650532,"id_str":"326650532","indices":[39,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 14:52:07 +0000 2020","id":1312042684194975744,"id_str":"1312042684194975744","text":"5G, masque, coronavirus, compteur Linky : vous vous opposez \u00e0 tout cela ? Expliquez-nous pourquoi !\u2026 https:\/\/t.co\/KDnVMuJ8S9","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/workshop.pimpmy.social\" rel=\"nofollow\"\u003ePimpMySocial Workshop\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":46127230,"id_str":"46127230","name":"L'Union-L'Ardennais","screen_name":"UnionArdennais","location":"Aisne \/ Ardennes \/ Marne","url":"http:\/\/www.lunion.fr\/","description":"Journal L'union \/ L'Ardennais. Quotidien de la Marne, des Ardennes et de l'Aisne. Compte anim\u00e9 par @BeckelAlice @SVerger51 @AlexAllard29 @AnahLcq","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":61325,"friends_count":1180,"listed_count":616,"favourites_count":584,"statuses_count":108856,"created_at":"Wed Jun 10 14:43:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"004299","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042089686053863424\/1QLv11V7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042089686053863424\/1QLv11V7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/46127230\/1605783966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"5G, masque, coronavirus, compteur Linky : vous vous opposez \u00e0 tout cela ? Expliquez-nous pourquoi ! https:\/\/t.co\/BVVxp0HhRr https:\/\/t.co\/XGnangSKTU","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BVVxp0HhRr","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id195168\/article\/2020-10-02\/5g-masque-coronavirus-compteur-linky-vous-vous-opposez-tout-cela-expliquez-nous?utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lunion.fr\/id195168\/artic\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1312042681837719554,"id_str":"1312042681837719554","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVP3h0WkAIrf8R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVP3h0WkAIrf8R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XGnangSKTU","display_url":"pic.twitter.com\/XGnangSKTU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UnionArdennais\/status\/1312042684194975744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1189,"h":669,"resize":"fit"},"large":{"w":1189,"h":669,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312042681837719554,"id_str":"1312042681837719554","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVP3h0WkAIrf8R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVP3h0WkAIrf8R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XGnangSKTU","display_url":"pic.twitter.com\/XGnangSKTU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UnionArdennais\/status\/1312042684194975744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1189,"h":669,"resize":"fit"},"large":{"w":1189,"h":669,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KDnVMuJ8S9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312042684194975744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 13:02:35 +0000 2020","id":1312015120516689921,"id_str":"1312015120516689921","text":"RT @Frederick_M_: Excellente interview de @PierreHurmic, maire @EELV de @Bordeaux: #coronavirus: fermeture des #bars et #restaurants \u00e0 22h,\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":881594119998590976,"id_str":"881594119998590976","name":"G\u00e9n\u00e9ration\u2022s 31","screen_name":"Mvt1717_31","location":"Toulouse, France","url":null,"description":"Compte G\u00e9n\u00e9ration\u2022s le mouvement en Haute-Garonne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1195,"friends_count":1431,"listed_count":11,"favourites_count":42632,"statuses_count":42565,"created_at":"Sun Jul 02 19:23:12 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188191277206196226\/Hs5rzzoC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188191277206196226\/Hs5rzzoC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/881594119998590976\/1592285573","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 02 12:25:36 +0000 2020","id":1312005814429810691,"id_str":"1312005814429810691","text":"Excellente interview de @PierreHurmic, maire @EELV de @Bordeaux: #coronavirus: fermeture des #bars et #restaurants\u2026 https:\/\/t.co\/N1HoTPEtKC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":254947242,"id_str":"254947242","name":"Frederick M #JeSuisAmish n\u00b03775","screen_name":"Frederick_M_","location":"St-Cast-Paris-Annecy","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC1tFkn2ifypmHfGDLsB7Vpw","description":"@GenerationsMvt (ETC75\/AMT) | @QueEcologie | #BlackLivesMatter | 2e chaine #YouTube: https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TdNygrzMAm5DXKG6czeFw | In video veritas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2331,"friends_count":3003,"listed_count":319,"favourites_count":43298,"statuses_count":94770,"created_at":"Sun Feb 20 10:14:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326660944483717120\/T8BUJSVm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326660944483717120\/T8BUJSVm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/254947242\/1607302829","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Excellente interview de @PierreHurmic, maire @EELV de @Bordeaux: #coronavirus: fermeture des #bars et #restaurants \u00e0 22h, moratoire sur la #5G, #s\u00e9natoriales, #s\u00e9curit\u00e9, #encadrement des #loyers, #EELV et 2022 [1] La [VID\u00c9O]: https:\/\/t.co\/7qZkDAw50Z https:\/\/t.co\/tbBIisZCTJ","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[65,77]},{"text":"bars","indices":[93,98]},{"text":"restaurants","indices":[102,114]},{"text":"5G","indices":[139,142]},{"text":"s\u00e9natoriales","indices":[144,157]},{"text":"s\u00e9curit\u00e9","indices":[159,168]},{"text":"encadrement","indices":[170,182]},{"text":"loyers","indices":[187,194]},{"text":"EELV","indices":[196,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7qZkDAw50Z","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/SzP4Uqj9BoM","display_url":"youtu.be\/SzP4Uqj9BoM","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PierreHurmic","name":"Pierre HURMIC","id":2289836899,"id_str":"2289836899","indices":[24,37]},{"screen_name":"EELV","name":"EELV","id":17710206,"id_str":"17710206","indices":[45,50]},{"screen_name":"Bordeaux","name":"Bordeaux","id":44127582,"id_str":"44127582","indices":[54,63]}],"symbols":[],"media":[{"id":1312004934800416768,"id_str":"1312004934800416768","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tbBIisZCTJ","display_url":"pic.twitter.com\/tbBIisZCTJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Frederick_M_\/status\/1312005814429810691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312004934800416768,"id_str":"1312004934800416768","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tbBIisZCTJ","display_url":"pic.twitter.com\/tbBIisZCTJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Frederick_M_\/status\/1312005814429810691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[65,77]},{"text":"bars","indices":[93,98]},{"text":"restaurants","indices":[102,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N1HoTPEtKC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312005814429810691","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PierreHurmic","name":"Pierre HURMIC","id":2289836899,"id_str":"2289836899","indices":[24,37]},{"screen_name":"EELV","name":"EELV","id":17710206,"id_str":"17710206","indices":[45,50]},{"screen_name":"Bordeaux","name":"Bordeaux","id":44127582,"id_str":"44127582","indices":[54,63]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[83,95]},{"text":"bars","indices":[111,116]},{"text":"restaurants","indices":[120,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frederick_M_","name":"Frederick M #JeSuisAmish n\u00b03775","id":254947242,"id_str":"254947242","indices":[3,16]},{"screen_name":"PierreHurmic","name":"Pierre HURMIC","id":2289836899,"id_str":"2289836899","indices":[42,55]},{"screen_name":"EELV","name":"EELV","id":17710206,"id_str":"17710206","indices":[63,68]},{"screen_name":"Bordeaux","name":"Bordeaux","id":44127582,"id_str":"44127582","indices":[72,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 12:56:24 +0000 2020","id":1312013564295684100,"id_str":"1312013564295684100","text":"#5G, #masque, compteur #Linky : vous vous opposez \u00e0 tout cela dans l\u2019#Aisne, les #Ardennes et la #Marne ? Expliquez\u2026 https:\/\/t.co\/5f9RmSwAGS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":159095611,"id_str":"159095611","name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Gouis","screen_name":"FredGouis","location":"Reims - LH - Ailleurs","url":"http:\/\/www.lunion.fr","description":"Journaliste - reporter @UnionArdennais\u25aa\ufe0fpolitique, compol, plan\u00e8te, soci\u00e9t\u00e9\u25aa\ufe0ffoot, surf\u25aa\ufe0fpresse print & digital\u25aa\ufe0f#LNT forever !\u25aa\ufe0fLe Havre - Tahiti - Champagne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2363,"friends_count":250,"listed_count":118,"favourites_count":7955,"statuses_count":28100,"created_at":"Thu Jun 24 12:47:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C1EAEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CEEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161557759789322241\/evuov5rm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161557759789322241\/evuov5rm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/159095611\/1347993815","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#5G, #masque, compteur #Linky : vous vous opposez \u00e0 tout cela dans l\u2019#Aisne, les #Ardennes et la #Marne ? Expliquez-nous pourquoi !\n https:\/\/t.co\/qLcDcWycQc","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[0,3]},{"text":"masque","indices":[5,12]},{"text":"Linky","indices":[23,29]},{"text":"Aisne","indices":[69,75]},{"text":"Ardennes","indices":[81,90]},{"text":"Marne","indices":[97,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qLcDcWycQc","expanded_url":"https:\/\/www.lunion.fr\/id195168\/article\/2020-10-02\/5g-masque-coronavirus-compteur-linky-vous-vous-opposez-tout-cela-expliquez-nous","display_url":"lunion.fr\/id195168\/artic\u2026","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[0,3]},{"text":"masque","indices":[5,12]},{"text":"Linky","indices":[23,29]},{"text":"Aisne","indices":[69,75]},{"text":"Ardennes","indices":[81,90]},{"text":"Marne","indices":[97,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5f9RmSwAGS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312013564295684100","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 12:33:17 +0000 2020","id":1312007746120712192,"id_str":"1312007746120712192","text":"RT @AgefiFrance: \u2139\ufe0f Annonc\u00e9es d\u00e8s 2018, pr\u00e9vues ce printemps, mais report\u00e9es en raison de la pand\u00e9mie de #Coronavirus, les #Ench\u00e8res destin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459297961,"id_str":"459297961","name":"Sylvie GUYONY","screen_name":"SylvieGUYONY","location":"Paris","url":"http:\/\/www.agefi.fr","description":"Redactrice en chef adjointe a @AgefiFrance #Entretien #D\u00e9bat #Opinions","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1512,"friends_count":863,"listed_count":177,"favourites_count":1628,"statuses_count":9527,"created_at":"Mon Jan 09 14:14:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312451178115010560\/g_eQJe8v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1312451178115010560\/g_eQJe8v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459297961\/1601747720","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 02 08:00:11 +0000 2020","id":1311939020562235395,"id_str":"1311939020562235395","text":"\u2139\ufe0f Annonc\u00e9es d\u00e8s 2018, pr\u00e9vues ce printemps, mais report\u00e9es en raison de la pand\u00e9mie de #Coronavirus, les #Ench\u00e8res\u2026 https:\/\/t.co\/Ssyuqycztg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":233893003,"id_str":"233893003","name":"L'AGEFI","screen_name":"AgefiFrance","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.agefi.fr","description":"L'Agence \u00e9conomique et financi\u00e8re est un groupe m\u00e9dia sp\u00e9cialis\u00e9 dans la finance","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21262,"friends_count":181,"listed_count":727,"favourites_count":2474,"statuses_count":45963,"created_at":"Tue Jan 04 10:51:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEAEA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875693200215867393\/1ckeLccE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875693200215867393\/1ckeLccE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/233893003\/1602839525","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2139\ufe0f Annonc\u00e9es d\u00e8s 2018, pr\u00e9vues ce printemps, mais report\u00e9es en raison de la pand\u00e9mie de #Coronavirus, les #Ench\u00e8res destin\u00e9es \u00e0 attribuer des fr\u00e9quences mobiles de cinqui\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration (#5G) aux op\u00e9rateurs t\u00e9l\u00e9coms fran\u00e7ais ont d\u00e9marr\u00e9 mardi.\nhttps:\/\/t.co\/OcgnqeLhCa","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[88,100]},{"text":"Ench\u00e8res","indices":[106,115]},{"text":"5G","indices":[186,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OcgnqeLhCa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rGQJ50BHpCL","display_url":"ow.ly\/rGQJ50BHpCL","indices":[243,266]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[88,100]},{"text":"Ench\u00e8res","indices":[106,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ssyuqycztg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1311939020562235395","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[105,117]},{"text":"Ench\u00e8res","indices":[123,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgefiFrance","name":"L'AGEFI","id":233893003,"id_str":"233893003","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 12:31:02 +0000 2020","id":1312007180254621701,"id_str":"1312007180254621701","text":"RT @Frederick_M_: Excellente interview de @PierreHurmic, maire @EELV de @Bordeaux: #coronavirus: fermeture des #bars et #restaurants \u00e0 22h,\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":894102177937072128,"id_str":"894102177937072128","name":"G\u00e9n\u00e9ration-s Paris 16e Boulogne-Billancourt n\u00b02159","screen_name":"GenParis16BB","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.facebook.com\/generationsparis16eboulognebillancourt\/","description":"#GenerationsLeMouvement Paris 16e Boulogne-Billancourt pour une gauche de combat \u00e9cologiste, sociale & europ\u00e9enne\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Mail: generationsparis16boulogne@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1572,"friends_count":1576,"listed_count":6,"favourites_count":26033,"statuses_count":25668,"created_at":"Sun Aug 06 07:45:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182277760439504896\/3qJBHqn8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182277760439504896\/3qJBHqn8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/894102177937072128\/1601884805","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 02 12:25:36 +0000 2020","id":1312005814429810691,"id_str":"1312005814429810691","text":"Excellente interview de @PierreHurmic, maire @EELV de @Bordeaux: #coronavirus: fermeture des #bars et #restaurants\u2026 https:\/\/t.co\/N1HoTPEtKC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":254947242,"id_str":"254947242","name":"Frederick M #JeSuisAmish n\u00b03775","screen_name":"Frederick_M_","location":"St-Cast-Paris-Annecy","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC1tFkn2ifypmHfGDLsB7Vpw","description":"@GenerationsMvt (ETC75\/AMT) | @QueEcologie | #BlackLivesMatter | 2e chaine #YouTube: https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TdNygrzMAm5DXKG6czeFw | In video veritas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2331,"friends_count":3003,"listed_count":319,"favourites_count":43298,"statuses_count":94770,"created_at":"Sun Feb 20 10:14:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326660944483717120\/T8BUJSVm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326660944483717120\/T8BUJSVm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/254947242\/1607302829","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Excellente interview de @PierreHurmic, maire @EELV de @Bordeaux: #coronavirus: fermeture des #bars et #restaurants \u00e0 22h, moratoire sur la #5G, #s\u00e9natoriales, #s\u00e9curit\u00e9, #encadrement des #loyers, #EELV et 2022 [1] La [VID\u00c9O]: https:\/\/t.co\/7qZkDAw50Z https:\/\/t.co\/tbBIisZCTJ","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[65,77]},{"text":"bars","indices":[93,98]},{"text":"restaurants","indices":[102,114]},{"text":"5G","indices":[139,142]},{"text":"s\u00e9natoriales","indices":[144,157]},{"text":"s\u00e9curit\u00e9","indices":[159,168]},{"text":"encadrement","indices":[170,182]},{"text":"loyers","indices":[187,194]},{"text":"EELV","indices":[196,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7qZkDAw50Z","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/SzP4Uqj9BoM","display_url":"youtu.be\/SzP4Uqj9BoM","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PierreHurmic","name":"Pierre HURMIC","id":2289836899,"id_str":"2289836899","indices":[24,37]},{"screen_name":"EELV","name":"EELV","id":17710206,"id_str":"17710206","indices":[45,50]},{"screen_name":"Bordeaux","name":"Bordeaux","id":44127582,"id_str":"44127582","indices":[54,63]}],"symbols":[],"media":[{"id":1312004934800416768,"id_str":"1312004934800416768","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tbBIisZCTJ","display_url":"pic.twitter.com\/tbBIisZCTJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Frederick_M_\/status\/1312005814429810691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312004934800416768,"id_str":"1312004934800416768","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tbBIisZCTJ","display_url":"pic.twitter.com\/tbBIisZCTJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Frederick_M_\/status\/1312005814429810691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[65,77]},{"text":"bars","indices":[93,98]},{"text":"restaurants","indices":[102,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N1HoTPEtKC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312005814429810691","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PierreHurmic","name":"Pierre HURMIC","id":2289836899,"id_str":"2289836899","indices":[24,37]},{"screen_name":"EELV","name":"EELV","id":17710206,"id_str":"17710206","indices":[45,50]},{"screen_name":"Bordeaux","name":"Bordeaux","id":44127582,"id_str":"44127582","indices":[54,63]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[83,95]},{"text":"bars","indices":[111,116]},{"text":"restaurants","indices":[120,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Frederick_M_","name":"Frederick M #JeSuisAmish n\u00b03775","id":254947242,"id_str":"254947242","indices":[3,16]},{"screen_name":"PierreHurmic","name":"Pierre HURMIC","id":2289836899,"id_str":"2289836899","indices":[42,55]},{"screen_name":"EELV","name":"EELV","id":17710206,"id_str":"17710206","indices":[63,68]},{"screen_name":"Bordeaux","name":"Bordeaux","id":44127582,"id_str":"44127582","indices":[72,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 12:25:36 +0000 2020","id":1312005814429810691,"id_str":"1312005814429810691","text":"Excellente interview de @PierreHurmic, maire @EELV de @Bordeaux: #coronavirus: fermeture des #bars et #restaurants\u2026 https:\/\/t.co\/N1HoTPEtKC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":254947242,"id_str":"254947242","name":"Frederick M #JeSuisAmish n\u00b03775","screen_name":"Frederick_M_","location":"St-Cast-Paris-Annecy","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC1tFkn2ifypmHfGDLsB7Vpw","description":"@GenerationsMvt (ETC75\/AMT) | @QueEcologie | #BlackLivesMatter | 2e chaine #YouTube: https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TdNygrzMAm5DXKG6czeFw | In video veritas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2331,"friends_count":3003,"listed_count":319,"favourites_count":43298,"statuses_count":94770,"created_at":"Sun Feb 20 10:14:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326660944483717120\/T8BUJSVm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326660944483717120\/T8BUJSVm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/254947242\/1607302829","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Excellente interview de @PierreHurmic, maire @EELV de @Bordeaux: #coronavirus: fermeture des #bars et #restaurants \u00e0 22h, moratoire sur la #5G, #s\u00e9natoriales, #s\u00e9curit\u00e9, #encadrement des #loyers, #EELV et 2022 [1] La [VID\u00c9O]: https:\/\/t.co\/7qZkDAw50Z https:\/\/t.co\/tbBIisZCTJ","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[65,77]},{"text":"bars","indices":[93,98]},{"text":"restaurants","indices":[102,114]},{"text":"5G","indices":[139,142]},{"text":"s\u00e9natoriales","indices":[144,157]},{"text":"s\u00e9curit\u00e9","indices":[159,168]},{"text":"encadrement","indices":[170,182]},{"text":"loyers","indices":[187,194]},{"text":"EELV","indices":[196,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7qZkDAw50Z","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/SzP4Uqj9BoM","display_url":"youtu.be\/SzP4Uqj9BoM","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PierreHurmic","name":"Pierre HURMIC","id":2289836899,"id_str":"2289836899","indices":[24,37]},{"screen_name":"EELV","name":"EELV","id":17710206,"id_str":"17710206","indices":[45,50]},{"screen_name":"Bordeaux","name":"Bordeaux","id":44127582,"id_str":"44127582","indices":[54,63]}],"symbols":[],"media":[{"id":1312004934800416768,"id_str":"1312004934800416768","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tbBIisZCTJ","display_url":"pic.twitter.com\/tbBIisZCTJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Frederick_M_\/status\/1312005814429810691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1312004934800416768,"id_str":"1312004934800416768","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUtiXJWoAAxp9m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tbBIisZCTJ","display_url":"pic.twitter.com\/tbBIisZCTJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Frederick_M_\/status\/1312005814429810691\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[65,77]},{"text":"bars","indices":[93,98]},{"text":"restaurants","indices":[102,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N1HoTPEtKC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1312005814429810691","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PierreHurmic","name":"Pierre HURMIC","id":2289836899,"id_str":"2289836899","indices":[24,37]},{"screen_name":"EELV","name":"EELV","id":17710206,"id_str":"17710206","indices":[45,50]},{"screen_name":"Bordeaux","name":"Bordeaux","id":44127582,"id_str":"44127582","indices":[54,63]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 12:19:58 +0000 2020","id":1312004394037252097,"id_str":"1312004394037252097","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863850675322703872,"id_str":"863850675322703872","name":"blablamevoila","screen_name":"blablajm007","location":null,"url":null,"description":"Il \u00e9tait une fois,La vie m'avait offert un fils merveilleux..24ans apr\u00e8s,je ne pensais pas que la vie avait pr\u00e9vu de m'offrir l'enfer..mon coeur bris\u00e9 a jamais!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":750,"friends_count":723,"listed_count":3,"favourites_count":13815,"statuses_count":20330,"created_at":"Sun May 14 20:17:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334507754132795395\/53r1xuQ7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334507754132795395\/53r1xuQ7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863850675322703872\/1494937817","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178006,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 11:58:56 +0000 2020","id":1311999104357216256,"id_str":"1311999104357216256","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2462035774,"id_str":"2462035774","name":"De r\u00e9flechir par soi m\u00eame,faire son propre choix\ud83c\udf31","screen_name":"HakSylvie","location":"Paris, France","url":null,"description":"Tout n\u2019est qu\u20191 question de ai-je le choix?Si pas de choix y a pas de libre pens\u00e9e,pas de libert\u00e9 r\u00e9elle Se battre pour pr\u00e9server sa libert\u00e9 sa propre sant\u00e9 .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30812,"friends_count":31556,"listed_count":687,"favourites_count":11237,"statuses_count":577068,"created_at":"Sat Apr 05 09:25:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335499804043046913\/CqOvDEDk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335499804043046913\/CqOvDEDk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2462035774\/1606085789","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178006,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 11:14:46 +0000 2020","id":1311987989615194113,"id_str":"1311987989615194113","text":"RT @aragon_jb: Payeras a \u00e9labor\u00e9 une carte des pays, des r\u00e9gions, des localit\u00e9s, y reportant la basse ou la haute incidence du Coronavirus,\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":594739923,"id_str":"594739923","name":"Patou \u271f","screen_name":"natpat6477","location":"France\/Paris","url":null,"description":"Prudence! Il faut se m\u00e9fier du Diable parce qu'il est malin!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1491,"friends_count":1469,"listed_count":104,"favourites_count":133781,"statuses_count":219062,"created_at":"Wed May 30 15:00:03 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/418305876814884864\/efE4IZWl_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/418305876814884864\/efE4IZWl_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/594739923\/1422726441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 01 21:02:30 +0000 2020","id":1311773507068596224,"id_str":"1311773507068596224","text":"Payeras a \u00e9labor\u00e9 une carte des pays, des r\u00e9gions, des localit\u00e9s, y reportant la basse ou la haute incidence du Cor\u2026 https:\/\/t.co\/sjIM7dO1Uh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1311769519183011842,"in_reply_to_status_id_str":"1311769519183011842","in_reply_to_user_id":736414651664224256,"in_reply_to_user_id_str":"736414651664224256","in_reply_to_screen_name":"aragon_jb","user":{"id":736414651664224256,"id_str":"736414651664224256","name":"JBAragon","screen_name":"aragon_jb","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/Le-t\u00e9moignage-du-sycomore-Ann\u00e9es-68-1818005848278428\/","description":"M\u00e9ga-supercherie, la pand\u00e9mie Covid19 n'est qu'une folie totalitaire ...\nEx-chercheur SHS, roman auto-bio, ann\u00e9es 68.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8708,"friends_count":1977,"listed_count":28,"favourites_count":48032,"statuses_count":62332,"created_at":"Sat May 28 04:31:49 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325879629664710657\/rsoXzJic_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325879629664710657\/rsoXzJic_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/736414651664224256\/1589144104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Payeras a \u00e9labor\u00e9 une carte des pays, des r\u00e9gions, des localit\u00e9s, y reportant la basse ou la haute incidence du Coronavirus, en pr\u00e9cisant si elles \u00e9taient dot\u00e9es ou non de la 5G. \nR\u00e9sultat : Relation irr\u00e9futable entre Covid19 et 5G !","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sjIM7dO1Uh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1311773507068596224","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aragon_jb","name":"JBAragon","id":736414651664224256,"id_str":"736414651664224256","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 09:10:40 +0000 2020","id":1311956755841245189,"id_str":"1311956755841245189","text":"RT @aragon_jb: Payeras a \u00e9labor\u00e9 une carte des pays, des r\u00e9gions, des localit\u00e9s, y reportant la basse ou la haute incidence du Coronavirus,\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246391089164058625,"id_str":"1246391089164058625","name":"#TseTse Montse \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc1d\ud83c\udf3b","screen_name":"TsetseMontse","location":null,"url":null,"description":"attention, les negationistes du danger sanitaire av\u00e9r\u00e9 d technologies \u00e0 micro ondes puls\u00e9es, artificielles, hyper et extrabasse fr\u00e9quences, OGM, etc, bloqu\u00e9s\ud83d\udc1d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":480,"friends_count":206,"listed_count":3,"favourites_count":47235,"statuses_count":30195,"created_at":"Sat Apr 04 10:57:52 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246668133793968128\/BWuSgfYn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246668133793968128\/BWuSgfYn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246391089164058625\/1586063552","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 01 21:02:30 +0000 2020","id":1311773507068596224,"id_str":"1311773507068596224","text":"Payeras a \u00e9labor\u00e9 une carte des pays, des r\u00e9gions, des localit\u00e9s, y reportant la basse ou la haute incidence du Cor\u2026 https:\/\/t.co\/sjIM7dO1Uh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1311769519183011842,"in_reply_to_status_id_str":"1311769519183011842","in_reply_to_user_id":736414651664224256,"in_reply_to_user_id_str":"736414651664224256","in_reply_to_screen_name":"aragon_jb","user":{"id":736414651664224256,"id_str":"736414651664224256","name":"JBAragon","screen_name":"aragon_jb","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/Le-t\u00e9moignage-du-sycomore-Ann\u00e9es-68-1818005848278428\/","description":"M\u00e9ga-supercherie, la pand\u00e9mie Covid19 n'est qu'une folie totalitaire ...\nEx-chercheur SHS, roman auto-bio, ann\u00e9es 68.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8708,"friends_count":1977,"listed_count":28,"favourites_count":48032,"statuses_count":62332,"created_at":"Sat May 28 04:31:49 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325879629664710657\/rsoXzJic_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325879629664710657\/rsoXzJic_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/736414651664224256\/1589144104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Payeras a \u00e9labor\u00e9 une carte des pays, des r\u00e9gions, des localit\u00e9s, y reportant la basse ou la haute incidence du Coronavirus, en pr\u00e9cisant si elles \u00e9taient dot\u00e9es ou non de la 5G. \nR\u00e9sultat : Relation irr\u00e9futable entre Covid19 et 5G !","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sjIM7dO1Uh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1311773507068596224","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aragon_jb","name":"JBAragon","id":736414651664224256,"id_str":"736414651664224256","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 08:35:17 +0000 2020","id":1311947853112238080,"id_str":"1311947853112238080","text":"RT @aragon_jb: Payeras a \u00e9labor\u00e9 une carte des pays, des r\u00e9gions, des localit\u00e9s, y reportant la basse ou la haute incidence du Coronavirus,\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1089156563774963712,"id_str":"1089156563774963712","name":"Pas d'accord","screen_name":"Pasdaccord4","location":null,"url":null,"description":"Je sais que je ne suis pas d'accord, \u00e7a je le sais  !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":891,"friends_count":1477,"listed_count":5,"favourites_count":54956,"statuses_count":43750,"created_at":"Sat Jan 26 13:42:15 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093557075811155968\/hDBp4eDQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093557075811155968\/hDBp4eDQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1089156563774963712\/1549559361","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 01 21:02:30 +0000 2020","id":1311773507068596224,"id_str":"1311773507068596224","text":"Payeras a \u00e9labor\u00e9 une carte des pays, des r\u00e9gions, des localit\u00e9s, y reportant la basse ou la haute incidence du Cor\u2026 https:\/\/t.co\/sjIM7dO1Uh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1311769519183011842,"in_reply_to_status_id_str":"1311769519183011842","in_reply_to_user_id":736414651664224256,"in_reply_to_user_id_str":"736414651664224256","in_reply_to_screen_name":"aragon_jb","user":{"id":736414651664224256,"id_str":"736414651664224256","name":"JBAragon","screen_name":"aragon_jb","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/Le-t\u00e9moignage-du-sycomore-Ann\u00e9es-68-1818005848278428\/","description":"M\u00e9ga-supercherie, la pand\u00e9mie Covid19 n'est qu'une folie totalitaire ...\nEx-chercheur SHS, roman auto-bio, ann\u00e9es 68.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8708,"friends_count":1977,"listed_count":28,"favourites_count":48032,"statuses_count":62332,"created_at":"Sat May 28 04:31:49 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325879629664710657\/rsoXzJic_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325879629664710657\/rsoXzJic_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/736414651664224256\/1589144104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Payeras a \u00e9labor\u00e9 une carte des pays, des r\u00e9gions, des localit\u00e9s, y reportant la basse ou la haute incidence du Coronavirus, en pr\u00e9cisant si elles \u00e9taient dot\u00e9es ou non de la 5G. \nR\u00e9sultat : Relation irr\u00e9futable entre Covid19 et 5G !","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sjIM7dO1Uh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1311773507068596224","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aragon_jb","name":"JBAragon","id":736414651664224256,"id_str":"736414651664224256","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Oct 02 08:00:11 +0000 2020","id":1311939020562235395,"id_str":"1311939020562235395","text":"\u2139\ufe0f Annonc\u00e9es d\u00e8s 2018, pr\u00e9vues ce printemps, mais report\u00e9es en raison de la pand\u00e9mie de #Coronavirus, les #Ench\u00e8res\u2026 https:\/\/t.co\/Ssyuqycztg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":233893003,"id_str":"233893003","name":"L'AGEFI","screen_name":"AgefiFrance","location":"Paris, France","url":"http:\/\/www.agefi.fr","description":"L'Agence \u00e9conomique et financi\u00e8re est un groupe m\u00e9dia sp\u00e9cialis\u00e9 dans la finance","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21262,"friends_count":181,"listed_count":727,"favourites_count":2474,"statuses_count":45963,"created_at":"Tue Jan 04 10:51:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEAEA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875693200215867393\/1ckeLccE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875693200215867393\/1ckeLccE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/233893003\/1602839525","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2139\ufe0f Annonc\u00e9es d\u00e8s 2018, pr\u00e9vues ce printemps, mais report\u00e9es en raison de la pand\u00e9mie de #Coronavirus, les #Ench\u00e8res destin\u00e9es \u00e0 attribuer des fr\u00e9quences mobiles de cinqui\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration (#5G) aux op\u00e9rateurs t\u00e9l\u00e9coms fran\u00e7ais ont d\u00e9marr\u00e9 mardi.\nhttps:\/\/t.co\/OcgnqeLhCa","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[88,100]},{"text":"Ench\u00e8res","indices":[106,115]},{"text":"5G","indices":[186,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OcgnqeLhCa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rGQJ50BHpCL","display_url":"ow.ly\/rGQJ50BHpCL","indices":[243,266]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[88,100]},{"text":"Ench\u00e8res","indices":[106,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ssyuqycztg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1311939020562235395","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202010020000","toDate":"202010062359"}}