{"results":[{"created_at":"Sat Sep 19 22:00:39 +0000 2020","id":1307439486033448964,"id_str":"1307439486033448964","text":"RT @Nain_Portekoi: De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vacci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1722553506,"id_str":"1722553506","name":"FloryNeige Yolande","screen_name":"FloryNeigeY","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":179,"friends_count":288,"listed_count":0,"favourites_count":19690,"statuses_count":9129,"created_at":"Mon Sep 02 15:00:16 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896723207205658624\/N0gFoHGz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/896723207205658624\/N0gFoHGz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1722553506\/1502630595","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:38:52 +0000 2020","id":1306981020739268609,"id_str":"1306981020739268609","text":"De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vaccins GILEAD.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18551800,"id_str":"18551800","name":"Nain Portekoi","screen_name":"Nain_Portekoi","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Ornithorynquevolant\/","description":"Parce que l'humour noir est \u00e0 l'humour ce que le radis noir est au radis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113253,"friends_count":791,"listed_count":879,"favourites_count":24694,"statuses_count":63061,"created_at":"Fri Jan 02 13:25:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18551800\/1584300552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nain_Portekoi","name":"Nain Portekoi","id":18551800,"id_str":"18551800","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 19 19:30:54 +0000 2020","id":1307401802720202753,"id_str":"1307401802720202753","text":"RT @KheyTorique: @TheHappy_Jay @AnthonyBouc974 @Mediavenir @MehdiSijel Une th\u00e9orie du complot qui dit que le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e par l'i\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1130525172400889856,"id_str":"1130525172400889856","name":"Noclicks\ud83d\udd1e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"AnthonyBouc974","location":"Orl\u00e9ans, France, the World ","url":"http:\/\/paypal.me\/baba45545","description":"Man 28 earth years. Interested in cryptos $BTC $ETH science, biohacking, Harry Potter and Comics. \n\u26a0\ufe0fI like and post about ballkicking girl interested dm","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1200,"friends_count":4985,"listed_count":2,"favourites_count":44324,"statuses_count":28420,"created_at":"Mon May 20 17:26:20 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310570704614690818\/hAKagG2m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1310570704614690818\/hAKagG2m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1130525172400889856\/1603480853","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 19 19:24:16 +0000 2020","id":1307400132300865539,"id_str":"1307400132300865539","text":"@TheHappy_Jay @AnthonyBouc974 @Mediavenir @MehdiSijel Une th\u00e9orie du complot qui dit que le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e\u2026 https:\/\/t.co\/aFLDjJ8hKF","display_text_range":[54,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307399506451927042,"in_reply_to_status_id_str":"1307399506451927042","in_reply_to_user_id":3371410103,"in_reply_to_user_id_str":"3371410103","in_reply_to_screen_name":"goat_kiwi","user":{"id":774963262165229568,"id_str":"774963262165229568","name":"Khey Torique \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"KheyTorique","location":"Somewhere in the Alps","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udef0\ufe0f\ud83e\uddea\ud83e\uddec\u2708\ufe0f\ud83c\udf10","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":471,"friends_count":693,"listed_count":1,"favourites_count":4755,"statuses_count":12042,"created_at":"Sun Sep 11 13:30:14 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278744746647838720\/Qgf8EJf__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278744746647838720\/Qgf8EJf__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/774963262165229568\/1593711720","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@TheHappy_Jay @AnthonyBouc974 @Mediavenir @MehdiSijel Une th\u00e9orie du complot qui dit que le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e par l'institut Pasteur pour ensuite forcer les gens \u00e0 se faire vacciner par un vaccin contenant des nanoparticules activ\u00e9es par la 5g pour prendre le contr\u00f4le de notre cerveau et \u00e9liminer les dissidents.","display_text_range":[54,318],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnthonyBouc974","name":"Noclicks\ud83d\udd1e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1130525172400889856,"id_str":"1130525172400889856","indices":[14,29]},{"screen_name":"Mediavenir","name":"Mediavenir","id":1214315619031478272,"id_str":"1214315619031478272","indices":[30,41]},{"screen_name":"MehdiSijel","name":"Mehdi Sijelmassi","id":780694303697883136,"id_str":"780694303697883136","indices":[42,53]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFLDjJ8hKF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307400132300865539","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AnthonyBouc974","name":"Noclicks\ud83d\udd1e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1130525172400889856,"id_str":"1130525172400889856","indices":[14,29]},{"screen_name":"Mediavenir","name":"Mediavenir","id":1214315619031478272,"id_str":"1214315619031478272","indices":[30,41]},{"screen_name":"MehdiSijel","name":"Mehdi Sijelmassi","id":780694303697883136,"id_str":"780694303697883136","indices":[42,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KheyTorique","name":"Khey Torique \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":774963262165229568,"id_str":"774963262165229568","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 19 19:24:16 +0000 2020","id":1307400132300865539,"id_str":"1307400132300865539","text":"@TheHappy_Jay @AnthonyBouc974 @Mediavenir @MehdiSijel Une th\u00e9orie du complot qui dit que le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e\u2026 https:\/\/t.co\/aFLDjJ8hKF","display_text_range":[54,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307399506451927042,"in_reply_to_status_id_str":"1307399506451927042","in_reply_to_user_id":3371410103,"in_reply_to_user_id_str":"3371410103","in_reply_to_screen_name":"goat_kiwi","user":{"id":774963262165229568,"id_str":"774963262165229568","name":"Khey Torique \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"KheyTorique","location":"Somewhere in the Alps","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udef0\ufe0f\ud83e\uddea\ud83e\uddec\u2708\ufe0f\ud83c\udf10","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":471,"friends_count":693,"listed_count":1,"favourites_count":4755,"statuses_count":12042,"created_at":"Sun Sep 11 13:30:14 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278744746647838720\/Qgf8EJf__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278744746647838720\/Qgf8EJf__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/774963262165229568\/1593711720","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@TheHappy_Jay @AnthonyBouc974 @Mediavenir @MehdiSijel Une th\u00e9orie du complot qui dit que le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e par l'institut Pasteur pour ensuite forcer les gens \u00e0 se faire vacciner par un vaccin contenant des nanoparticules activ\u00e9es par la 5g pour prendre le contr\u00f4le de notre cerveau et \u00e9liminer les dissidents.","display_text_range":[54,318],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnthonyBouc974","name":"Noclicks\ud83d\udd1e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1130525172400889856,"id_str":"1130525172400889856","indices":[14,29]},{"screen_name":"Mediavenir","name":"Mediavenir","id":1214315619031478272,"id_str":"1214315619031478272","indices":[30,41]},{"screen_name":"MehdiSijel","name":"Mehdi Sijelmassi","id":780694303697883136,"id_str":"780694303697883136","indices":[42,53]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFLDjJ8hKF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307400132300865539","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AnthonyBouc974","name":"Noclicks\ud83d\udd1e\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1130525172400889856,"id_str":"1130525172400889856","indices":[14,29]},{"screen_name":"Mediavenir","name":"Mediavenir","id":1214315619031478272,"id_str":"1214315619031478272","indices":[30,41]},{"screen_name":"MehdiSijel","name":"Mehdi Sijelmassi","id":780694303697883136,"id_str":"780694303697883136","indices":[42,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 19 18:56:28 +0000 2020","id":1307393137229418497,"id_str":"1307393137229418497","text":"#antimasques \nselon les complotistes le coronavirus est li\u00e9 \u00e0 la technologie 5G. seulement, en France, la 5G n'est\u2026 https:\/\/t.co\/J3ZYWrRDgA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2765761214,"id_str":"2765761214","name":"\u4f7f\u8005\u516c\u5f0f","screen_name":"LemisrKoshiki","location":"VIETNAM JAPAN FRANCE","url":"https:\/\/www.facebook.com\/lemisr?hc_location=timeline","description":"\u30d5\u30e9\u30f3\u30b9\u5728\u4f4f\u306e\u30a2\u30fc\u30c6\u30a3\u30b9\u30c8\u517c\u30b5\u30a6\u30f3\u30c9\u30a8\u30f3\u30b8\u30cb\u30a2\u3002\n\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3002\u79c1\u306efacebook: SHISHA KOSHIKI\n\u53cd\u4eba\u7a2e\u5dee\u5225\u4e3b\u7fa9\u8005\u3001\u53cd\u540c\u6027\u611b\u5acc\u60aa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":867,"listed_count":3,"favourites_count":970,"statuses_count":18104,"created_at":"Mon Aug 25 08:44:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293050850294800385\/7N-57jaA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293050850294800385\/7N-57jaA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2765761214\/1597122802","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#antimasques \nselon les complotistes le coronavirus est li\u00e9 \u00e0 la technologie 5G. seulement, en France, la 5G n'est pas encore install\u00e9e. et le nombre de victimes du coronavirus existent. donc, ils faut qu'ils nous disent le lien en quoi il tient en sachant \u00e7a.","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasques","indices":[0,12]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasques","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3ZYWrRDgA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307393137229418497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 19 11:57:12 +0000 2020","id":1307287622654611457,"id_str":"1307287622654611457","text":"RT @MichelPoulain: L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui disen\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":535444003,"id_str":"535444003","name":"Romain C","screen_name":"Romain_Cochard","location":"Nantes","url":"http:\/\/www.theuselessweb.com\/","description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":123,"friends_count":606,"listed_count":18,"favourites_count":3011,"statuses_count":8362,"created_at":"Sat Mar 24 15:33:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588065286718390273\/Qbk4S2mM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588065286718390273\/Qbk4S2mM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/535444003\/1429907854","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:26:59 +0000 2020","id":1306978029550342145,"id_str":"1306978029550342145","text":"L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui\u2026 https:\/\/t.co\/WMS00rtncx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29411757,"id_str":"29411757","name":"Michel","screen_name":"MichelPoulain","location":"Paris","url":null,"description":"Compte parodique #\u00c0PeuPr\u00e8s \ud83e\udd21 Fan des #T\u00e9l\u00e9filmsdeNo\u00ebl \ud83c\udf85\ud83c\udffb En lutte contre le #franglais","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14170,"friends_count":2500,"listed_count":220,"favourites_count":75189,"statuses_count":190014,"created_at":"Tue Apr 07 08:38:10 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280135243526213632\/2Ktkey4__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280135243526213632\/2Ktkey4__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29411757\/1594044057","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1306909628924596226,"quoted_status_id_str":"1306909628924596226","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 10:55:11 +0000 2020","id":1306909628924596226,"id_str":"1306909628924596226","text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilis\u2026 https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14145940,"id_str":"14145940","name":"Gr\u00e9gory Gutierez","screen_name":"greguti","location":"Malakoff, France","url":"http:\/\/www.gregorygutierez.com","description":"\u00e9colo gauchiste geek fort\u00e9en guitariste techno-amish\n\u00e9lu local #Malakoff, autoentrepreneur. \n#velotaf #Commune1871\n#EELV #EnsemblePourMalakoff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1754,"friends_count":3041,"listed_count":18,"favourites_count":13555,"statuses_count":25913,"created_at":"Fri Mar 14 10:34:35 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B5B9B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BBCCEB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14145940\/1542480226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilisations humaines vers un nouvel \u00e2ge de pierre, c'est exiger de comprendre si une \u00e9volution technologique est un v\u00e9ritable progr\u00e8s humain\"\n\nhttps:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","expanded_url":"https:\/\/www.parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_ou_fuite_en_avant","display_url":"parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display":"twitter.com\/greguti\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui disent que \u00ab\u00a0la 5G transmet le Coronavirus via des nano-particules\u00a0\u00bb. Avant cela, tout le monde se foutait du passage de la 4G \u00e0 la 5G. https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/greguti\/status\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":3,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMS00rtncx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306978029550342145","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1306909628924596226,"quoted_status_id_str":"1306909628924596226","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 10:55:11 +0000 2020","id":1306909628924596226,"id_str":"1306909628924596226","text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilis\u2026 https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14145940,"id_str":"14145940","name":"Gr\u00e9gory Gutierez","screen_name":"greguti","location":"Malakoff, France","url":"http:\/\/www.gregorygutierez.com","description":"\u00e9colo gauchiste geek fort\u00e9en guitariste techno-amish\n\u00e9lu local #Malakoff, autoentrepreneur. \n#velotaf #Commune1871\n#EELV #EnsemblePourMalakoff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1754,"friends_count":3041,"listed_count":18,"favourites_count":13555,"statuses_count":25913,"created_at":"Fri Mar 14 10:34:35 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B5B9B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BBCCEB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14145940\/1542480226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilisations humaines vers un nouvel \u00e2ge de pierre, c'est exiger de comprendre si une \u00e9volution technologique est un v\u00e9ritable progr\u00e8s humain\"\n\nhttps:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","expanded_url":"https:\/\/www.parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_ou_fuite_en_avant","display_url":"parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display":"twitter.com\/greguti\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MichelPoulain","name":"Michel","id":29411757,"id_str":"29411757","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 19 11:51:40 +0000 2020","id":1307286230846111744,"id_str":"1307286230846111744","text":"@Alex_Bensaid @franceinter @srichard @orange Ceux qui ont peur de la 5G, c'est juste ceux qui croient que c'est ce\u2026 https:\/\/t.co\/xln7ydo5gt","display_text_range":[45,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307225479624167426,"in_reply_to_status_id_str":"1307225479624167426","in_reply_to_user_id":492288375,"in_reply_to_user_id_str":"492288375","in_reply_to_screen_name":"Alex_Bensaid","user":{"id":954012434309832705,"id_str":"954012434309832705","name":"Anto likes MRVNs","screen_name":"AntonilExe","location":"France","url":"https:\/\/twitch.tv\/antonilexe","description":"19yo | \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 | #ApexLegends Octane\/Bloodhound main | @TeamFcul | He\/Him | Always playing until 4:20am (false) | #JoJoFan | banner : @TheKittleKat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":554,"friends_count":290,"listed_count":2,"favourites_count":6394,"statuses_count":17624,"created_at":"Thu Jan 18 15:27:43 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333854918785069056\/ytI8GcL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333854918785069056\/ytI8GcL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/954012434309832705\/1605724481","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Alex_Bensaid @franceinter @srichard @orange Ceux qui ont peur de la 5G, c'est juste ceux qui croient que c'est ce qui a provoqu\u00e9 le Coronavirus...","display_text_range":[45,147],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex_Bensaid","name":"Alexandra Bensaid","id":492288375,"id_str":"492288375","indices":[0,13]},{"screen_name":"franceinter","name":"France Inter","id":34867057,"id_str":"34867057","indices":[14,26]},{"screen_name":"srichard","name":"St\u00e9phane Richard","id":2336714149,"id_str":"2336714149","indices":[27,36]},{"screen_name":"orange","name":"Orange","id":296824934,"id_str":"296824934","indices":[37,44]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xln7ydo5gt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307286230846111744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Alex_Bensaid","name":"Alexandra Bensaid","id":492288375,"id_str":"492288375","indices":[0,13]},{"screen_name":"franceinter","name":"France Inter","id":34867057,"id_str":"34867057","indices":[14,26]},{"screen_name":"srichard","name":"St\u00e9phane Richard","id":2336714149,"id_str":"2336714149","indices":[27,36]},{"screen_name":"orange","name":"Orange","id":296824934,"id_str":"296824934","indices":[37,44]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 19 07:18:04 +0000 2020","id":1307217376568659969,"id_str":"1307217376568659969","text":"#fakenews Vrai\/faux sur la 5G - Les rumeurs courent sur la 5G. Elle serait \u00e0 l'origine du coronavirus, elle pourrai\u2026 https:\/\/t.co\/ErARVFKsj0","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2680234914,"id_str":"2680234914","name":"YvelinesActu","screen_name":"YvelinesActu","location":null,"url":null,"description":"Toute l'actualit\u00e9 des Yvelines 3318 abonn\u00e9s","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3683,"friends_count":313,"listed_count":81,"favourites_count":0,"statuses_count":61111,"created_at":"Fri Jul 25 18:59:06 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496719146982207488\/W1V7a_G0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496719146982207488\/W1V7a_G0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2680234914\/1410941773","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#fakenews Vrai\/faux sur la 5G - Les rumeurs courent sur la 5G. Elle serait \u00e0 l'origine du coronavirus, elle pourrait tuer des \u00eatres vivants ou serait d\u00e9ploy\u00e9e pour espionner en permanence les citoyens. Franceinfo tente de rassurer. https:\/\/t.co\/vBRxlbLGWd]","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"fakenews","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vBRxlbLGWd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/telephonie\/5g\/vrai-faux-sur-la-5g_4110381.html#xtor=RSS-3-[vraioufake","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/telep\u2026","indices":[232,255]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"fakenews","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ErARVFKsj0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307217376568659969","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 19 04:39:35 +0000 2020","id":1307177493527506944,"id_str":"1307177493527506944","text":"RT @Nain_Portekoi: De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vacci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":943397456846426113,"id_str":"943397456846426113","name":"LABOUTADE","screen_name":"Taboula2204","location":null,"url":null,"description":"CARPE DIEM,c'est ma devise,je m'interresse \u00e0 tout sauf aux cons,je d\u00e9teste la haine le racisme,je veux croire encore en l'\u00eatre humain","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1971,"friends_count":1475,"listed_count":5,"favourites_count":123439,"statuses_count":53827,"created_at":"Wed Dec 20 08:27:35 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957400277019168769\/EUmCWKqh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957400277019168769\/EUmCWKqh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/943397456846426113\/1582905158","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:38:52 +0000 2020","id":1306981020739268609,"id_str":"1306981020739268609","text":"De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vaccins GILEAD.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18551800,"id_str":"18551800","name":"Nain Portekoi","screen_name":"Nain_Portekoi","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Ornithorynquevolant\/","description":"Parce que l'humour noir est \u00e0 l'humour ce que le radis noir est au radis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113253,"friends_count":791,"listed_count":879,"favourites_count":24694,"statuses_count":63061,"created_at":"Fri Jan 02 13:25:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18551800\/1584300552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nain_Portekoi","name":"Nain Portekoi","id":18551800,"id_str":"18551800","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 19 03:23:18 +0000 2020","id":1307158298211373056,"id_str":"1307158298211373056","text":"RT @Nain_Portekoi: De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vacci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":99069113,"id_str":"99069113","name":"Abou D'patience","screen_name":"Lorenzosc","location":"Priay (01)","url":null,"description":"H\u00e9autontimoroum\u00e9nos\n#GiletsJaunes #ResistanceCitoyenne #JeSuisToujoursCharlie  #Duende  Tant pis si t'es dans la d\u00e9bine \nT'avais qu'\u00e0 \u00eatre dans la mafia #Ferr\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":532,"friends_count":1710,"listed_count":35,"favourites_count":51750,"statuses_count":57037,"created_at":"Thu Dec 24 09:09:01 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321135224709910530\/zO5v9YHE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321135224709910530\/zO5v9YHE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/99069113\/1586608958","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:38:52 +0000 2020","id":1306981020739268609,"id_str":"1306981020739268609","text":"De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vaccins GILEAD.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18551800,"id_str":"18551800","name":"Nain Portekoi","screen_name":"Nain_Portekoi","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Ornithorynquevolant\/","description":"Parce que l'humour noir est \u00e0 l'humour ce que le radis noir est au radis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113253,"friends_count":791,"listed_count":879,"favourites_count":24694,"statuses_count":63061,"created_at":"Fri Jan 02 13:25:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18551800\/1584300552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nain_Portekoi","name":"Nain Portekoi","id":18551800,"id_str":"18551800","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 21:16:52 +0000 2020","id":1307066082608517120,"id_str":"1307066082608517120","text":"RT @Nain_Portekoi: De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vacci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1083726458042925056,"id_str":"1083726458042925056","name":"le J","screen_name":"le_J_OC","location":"Toulouse, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":1136,"listed_count":0,"favourites_count":3272,"statuses_count":1807,"created_at":"Fri Jan 11 14:04:57 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326915676636901376\/b7zzH-1j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326915676636901376\/b7zzH-1j_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:38:52 +0000 2020","id":1306981020739268609,"id_str":"1306981020739268609","text":"De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vaccins GILEAD.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18551800,"id_str":"18551800","name":"Nain Portekoi","screen_name":"Nain_Portekoi","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Ornithorynquevolant\/","description":"Parce que l'humour noir est \u00e0 l'humour ce que le radis noir est au radis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113253,"friends_count":791,"listed_count":879,"favourites_count":24694,"statuses_count":63061,"created_at":"Fri Jan 02 13:25:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18551800\/1584300552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nain_Portekoi","name":"Nain Portekoi","id":18551800,"id_str":"18551800","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 19:30:46 +0000 2020","id":1307039378829709313,"id_str":"1307039378829709313","text":"@D_Boumaaz @silvano_trotta Ce n'est pas qu'une th\u00e9orie \nIci un lien vers une recherche scientifique en anglais, qui\u2026 https:\/\/t.co\/6Cq152PVlO","display_text_range":[27,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307036983928279040,"in_reply_to_status_id_str":"1307036983928279040","in_reply_to_user_id":1104406980431630336,"in_reply_to_user_id_str":"1104406980431630336","in_reply_to_screen_name":"D_Boumaaz","user":{"id":98407430,"id_str":"98407430","name":"Yo Ma","screen_name":"Yo_Ma7510","location":"France","url":null,"description":"As Pierre Teilhard de Chardin said: A divine being living a human experience.\n\u00c0 ceux qui veulent m'imposer leur opinion, rien \u00e0 foutre!!! Je pense par moi-m\u00eame","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":945,"friends_count":1248,"listed_count":1,"favourites_count":2587,"statuses_count":1570,"created_at":"Mon Dec 21 15:48:34 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250740621733756928\/F-OjJNu1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250740621733756928\/F-OjJNu1_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@D_Boumaaz @silvano_trotta Ce n'est pas qu'une th\u00e9orie \nIci un lien vers une recherche scientifique en anglais, qui explique comment la #5G induit le coronavirus virus par les cellules de notre peau. Article supprim\u00e9 du web, mais Archive est l\u00e0 \ud83d\ude01\nhttps:\/\/t.co\/AWojnViy8O","display_text_range":[27,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[136,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AWojnViy8O","expanded_url":"https:\/\/archive.is\/lwrOz","display_url":"archive.is\/lwrOz","indices":[247,270]}],"user_mentions":[{"screen_name":"D_Boumaaz","name":"Djamel Boumaaz","id":1104406980431630336,"id_str":"1104406980431630336","indices":[0,10]},{"screen_name":"silvano_trotta","name":"SILVANO","id":32867753,"id_str":"32867753","indices":[11,26]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Cq152PVlO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307039378829709313","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"D_Boumaaz","name":"Djamel Boumaaz","id":1104406980431630336,"id_str":"1104406980431630336","indices":[0,10]},{"screen_name":"silvano_trotta","name":"SILVANO","id":32867753,"id_str":"32867753","indices":[11,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 18:39:15 +0000 2020","id":1307026416777793536,"id_str":"1307026416777793536","text":"RT @MichelPoulain: L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui disen\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2319811593,"id_str":"2319811593","name":"khlief","screen_name":"KHLIEFKHLIEF","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":154,"listed_count":3,"favourites_count":1092,"statuses_count":1196,"created_at":"Sun Feb 02 11:15:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2319811593\/1421011121","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:26:59 +0000 2020","id":1306978029550342145,"id_str":"1306978029550342145","text":"L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui\u2026 https:\/\/t.co\/WMS00rtncx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29411757,"id_str":"29411757","name":"Michel","screen_name":"MichelPoulain","location":"Paris","url":null,"description":"Compte parodique #\u00c0PeuPr\u00e8s \ud83e\udd21 Fan des #T\u00e9l\u00e9filmsdeNo\u00ebl \ud83c\udf85\ud83c\udffb En lutte contre le #franglais","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14170,"friends_count":2500,"listed_count":220,"favourites_count":75189,"statuses_count":190014,"created_at":"Tue Apr 07 08:38:10 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280135243526213632\/2Ktkey4__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280135243526213632\/2Ktkey4__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29411757\/1594044057","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1306909628924596226,"quoted_status_id_str":"1306909628924596226","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 10:55:11 +0000 2020","id":1306909628924596226,"id_str":"1306909628924596226","text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilis\u2026 https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14145940,"id_str":"14145940","name":"Gr\u00e9gory Gutierez","screen_name":"greguti","location":"Malakoff, France","url":"http:\/\/www.gregorygutierez.com","description":"\u00e9colo gauchiste geek fort\u00e9en guitariste techno-amish\n\u00e9lu local #Malakoff, autoentrepreneur. \n#velotaf #Commune1871\n#EELV #EnsemblePourMalakoff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1754,"friends_count":3041,"listed_count":18,"favourites_count":13555,"statuses_count":25913,"created_at":"Fri Mar 14 10:34:35 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B5B9B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BBCCEB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14145940\/1542480226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilisations humaines vers un nouvel \u00e2ge de pierre, c'est exiger de comprendre si une \u00e9volution technologique est un v\u00e9ritable progr\u00e8s humain\"\n\nhttps:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","expanded_url":"https:\/\/www.parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_ou_fuite_en_avant","display_url":"parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display":"twitter.com\/greguti\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui disent que \u00ab\u00a0la 5G transmet le Coronavirus via des nano-particules\u00a0\u00bb. Avant cela, tout le monde se foutait du passage de la 4G \u00e0 la 5G. https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/greguti\/status\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":3,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMS00rtncx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306978029550342145","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1306909628924596226,"quoted_status_id_str":"1306909628924596226","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 10:55:11 +0000 2020","id":1306909628924596226,"id_str":"1306909628924596226","text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilis\u2026 https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14145940,"id_str":"14145940","name":"Gr\u00e9gory Gutierez","screen_name":"greguti","location":"Malakoff, France","url":"http:\/\/www.gregorygutierez.com","description":"\u00e9colo gauchiste geek fort\u00e9en guitariste techno-amish\n\u00e9lu local #Malakoff, autoentrepreneur. \n#velotaf #Commune1871\n#EELV #EnsemblePourMalakoff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1754,"friends_count":3041,"listed_count":18,"favourites_count":13555,"statuses_count":25913,"created_at":"Fri Mar 14 10:34:35 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B5B9B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BBCCEB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14145940\/1542480226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilisations humaines vers un nouvel \u00e2ge de pierre, c'est exiger de comprendre si une \u00e9volution technologique est un v\u00e9ritable progr\u00e8s humain\"\n\nhttps:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","expanded_url":"https:\/\/www.parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_ou_fuite_en_avant","display_url":"parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display":"twitter.com\/greguti\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MichelPoulain","name":"Michel","id":29411757,"id_str":"29411757","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 18:26:59 +0000 2020","id":1307023326905282566,"id_str":"1307023326905282566","text":"RT @MichelPoulain: L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui disen\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2798368069,"id_str":"2798368069","name":"Sylvain \ud83c\udf53\ud83e\udd14\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf08","screen_name":"bgwatcher34","location":"#Montpellier ","url":"https:\/\/www.instagram.com\/bgwatcher34\/","description":"Fan de philosophie et de mojitos. Use de la Raison sans mod\u00e9ration. I follow back everyone","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7088,"friends_count":6892,"listed_count":14,"favourites_count":50949,"statuses_count":13698,"created_at":"Mon Sep 08 17:48:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554330920090472448\/TccPQJb1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554330920090472448\/TccPQJb1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2798368069\/1597421299","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:26:59 +0000 2020","id":1306978029550342145,"id_str":"1306978029550342145","text":"L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui\u2026 https:\/\/t.co\/WMS00rtncx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29411757,"id_str":"29411757","name":"Michel","screen_name":"MichelPoulain","location":"Paris","url":null,"description":"Compte parodique #\u00c0PeuPr\u00e8s \ud83e\udd21 Fan des #T\u00e9l\u00e9filmsdeNo\u00ebl \ud83c\udf85\ud83c\udffb En lutte contre le #franglais","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14170,"friends_count":2500,"listed_count":220,"favourites_count":75189,"statuses_count":190014,"created_at":"Tue Apr 07 08:38:10 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280135243526213632\/2Ktkey4__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280135243526213632\/2Ktkey4__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29411757\/1594044057","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1306909628924596226,"quoted_status_id_str":"1306909628924596226","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 10:55:11 +0000 2020","id":1306909628924596226,"id_str":"1306909628924596226","text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilis\u2026 https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14145940,"id_str":"14145940","name":"Gr\u00e9gory Gutierez","screen_name":"greguti","location":"Malakoff, France","url":"http:\/\/www.gregorygutierez.com","description":"\u00e9colo gauchiste geek fort\u00e9en guitariste techno-amish\n\u00e9lu local #Malakoff, autoentrepreneur. \n#velotaf #Commune1871\n#EELV #EnsemblePourMalakoff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1754,"friends_count":3041,"listed_count":18,"favourites_count":13555,"statuses_count":25913,"created_at":"Fri Mar 14 10:34:35 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B5B9B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BBCCEB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14145940\/1542480226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilisations humaines vers un nouvel \u00e2ge de pierre, c'est exiger de comprendre si une \u00e9volution technologique est un v\u00e9ritable progr\u00e8s humain\"\n\nhttps:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","expanded_url":"https:\/\/www.parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_ou_fuite_en_avant","display_url":"parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display":"twitter.com\/greguti\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui disent que \u00ab\u00a0la 5G transmet le Coronavirus via des nano-particules\u00a0\u00bb. Avant cela, tout le monde se foutait du passage de la 4G \u00e0 la 5G. https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/greguti\/status\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":3,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMS00rtncx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306978029550342145","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1306909628924596226,"quoted_status_id_str":"1306909628924596226","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 10:55:11 +0000 2020","id":1306909628924596226,"id_str":"1306909628924596226","text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilis\u2026 https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14145940,"id_str":"14145940","name":"Gr\u00e9gory Gutierez","screen_name":"greguti","location":"Malakoff, France","url":"http:\/\/www.gregorygutierez.com","description":"\u00e9colo gauchiste geek fort\u00e9en guitariste techno-amish\n\u00e9lu local #Malakoff, autoentrepreneur. \n#velotaf #Commune1871\n#EELV #EnsemblePourMalakoff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1754,"friends_count":3041,"listed_count":18,"favourites_count":13555,"statuses_count":25913,"created_at":"Fri Mar 14 10:34:35 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B5B9B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BBCCEB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14145940\/1542480226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilisations humaines vers un nouvel \u00e2ge de pierre, c'est exiger de comprendre si une \u00e9volution technologique est un v\u00e9ritable progr\u00e8s humain\"\n\nhttps:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","expanded_url":"https:\/\/www.parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_ou_fuite_en_avant","display_url":"parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display":"twitter.com\/greguti\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MichelPoulain","name":"Michel","id":29411757,"id_str":"29411757","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 16:27:04 +0000 2020","id":1306993150658048000,"id_str":"1306993150658048000","text":"RT @Nain_Portekoi: De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vacci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":563756966,"id_str":"563756966","name":"H\u00e9l\u00e8ne","screen_name":"DeTroieQuart","location":null,"url":null,"description":"\u00a0Je ne les d\u00e9teste pas. C'est agr\u00e9able de les frotter contre soi comme de grands savons. On en est toute pure...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":169,"friends_count":204,"listed_count":1,"favourites_count":114266,"statuses_count":43803,"created_at":"Thu Apr 26 14:16:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F3EDF7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"804357","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334560405847482370\/lo2ZQ4no_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334560405847482370\/lo2ZQ4no_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/563756966\/1607156598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:38:52 +0000 2020","id":1306981020739268609,"id_str":"1306981020739268609","text":"De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vaccins GILEAD.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18551800,"id_str":"18551800","name":"Nain Portekoi","screen_name":"Nain_Portekoi","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Ornithorynquevolant\/","description":"Parce que l'humour noir est \u00e0 l'humour ce que le radis noir est au radis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113253,"friends_count":791,"listed_count":879,"favourites_count":24694,"statuses_count":63061,"created_at":"Fri Jan 02 13:25:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18551800\/1584300552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nain_Portekoi","name":"Nain Portekoi","id":18551800,"id_str":"18551800","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 16:18:01 +0000 2020","id":1306990873637388288,"id_str":"1306990873637388288","text":"RT @Nain_Portekoi: De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vacci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2171984157,"id_str":"2171984157","name":"pineapplehead","screen_name":"alexiankh","location":"Nowhere","url":"http:\/\/www.500px.com\/alexiankh","description":"fake photographer\/fighting extinction of wild animals&deforestation\/trying to save the world from you","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":143,"friends_count":183,"listed_count":22,"favourites_count":6055,"statuses_count":13777,"created_at":"Thu Nov 07 10:52:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"009999","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/934075375201767424\/TfYVICoG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/934075375201767424\/TfYVICoG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2171984157\/1468751285","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:38:52 +0000 2020","id":1306981020739268609,"id_str":"1306981020739268609","text":"De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vaccins GILEAD.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18551800,"id_str":"18551800","name":"Nain Portekoi","screen_name":"Nain_Portekoi","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Ornithorynquevolant\/","description":"Parce que l'humour noir est \u00e0 l'humour ce que le radis noir est au radis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113253,"friends_count":791,"listed_count":879,"favourites_count":24694,"statuses_count":63061,"created_at":"Fri Jan 02 13:25:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18551800\/1584300552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nain_Portekoi","name":"Nain Portekoi","id":18551800,"id_str":"18551800","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 15:45:37 +0000 2020","id":1306982720724250624,"id_str":"1306982720724250624","text":"RT @Nain_Portekoi: De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vacci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3298377520,"id_str":"3298377520","name":"molkoduforum","screen_name":"molkoduforum","location":"France","url":null,"description":"Franchement, bof. #TeamWAMLEMISSION","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":327,"friends_count":340,"listed_count":5,"favourites_count":11909,"statuses_count":17311,"created_at":"Mon May 25 19:29:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866400587335835655\/zb5XQCW2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866400587335835655\/zb5XQCW2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3298377520\/1495736453","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:38:52 +0000 2020","id":1306981020739268609,"id_str":"1306981020739268609","text":"De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vaccins GILEAD.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18551800,"id_str":"18551800","name":"Nain Portekoi","screen_name":"Nain_Portekoi","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Ornithorynquevolant\/","description":"Parce que l'humour noir est \u00e0 l'humour ce que le radis noir est au radis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113253,"friends_count":791,"listed_count":879,"favourites_count":24694,"statuses_count":63061,"created_at":"Fri Jan 02 13:25:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18551800\/1584300552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nain_Portekoi","name":"Nain Portekoi","id":18551800,"id_str":"18551800","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 15:43:55 +0000 2020","id":1306982291005206534,"id_str":"1306982291005206534","text":"RT @Nain_Portekoi: De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vacci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1193880018541273089,"id_str":"1193880018541273089","name":"Ze Renaud Laffont","screen_name":"HairHellHell","location":"DTC","url":null,"description":"Organisateur de d\u00eeners de cons depuis 50 ans","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":665,"friends_count":780,"listed_count":1,"favourites_count":81379,"statuses_count":66835,"created_at":"Mon Nov 11 13:16:24 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325064036019544065\/gyOq4dFa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325064036019544065\/gyOq4dFa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1193880018541273089\/1600075620","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:38:52 +0000 2020","id":1306981020739268609,"id_str":"1306981020739268609","text":"De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vaccins GILEAD.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18551800,"id_str":"18551800","name":"Nain Portekoi","screen_name":"Nain_Portekoi","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Ornithorynquevolant\/","description":"Parce que l'humour noir est \u00e0 l'humour ce que le radis noir est au radis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113253,"friends_count":791,"listed_count":879,"favourites_count":24694,"statuses_count":63061,"created_at":"Fri Jan 02 13:25:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18551800\/1584300552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nain_Portekoi","name":"Nain Portekoi","id":18551800,"id_str":"18551800","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 15:39:53 +0000 2020","id":1306981278072401925,"id_str":"1306981278072401925","text":"RT @Nain_Portekoi: De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vacci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":93077790,"id_str":"93077790","name":"Luc G","screen_name":"Luc__G","location":null,"url":null,"description":"100% Organic","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":123,"friends_count":614,"listed_count":5,"favourites_count":3284,"statuses_count":4832,"created_at":"Sat Nov 28 00:01:38 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1166260759736795136\/3-EeMvJR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1166260759736795136\/3-EeMvJR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/93077790\/1487319276","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 15:38:52 +0000 2020","id":1306981020739268609,"id_str":"1306981020739268609","text":"De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vaccins GILEAD.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18551800,"id_str":"18551800","name":"Nain Portekoi","screen_name":"Nain_Portekoi","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Ornithorynquevolant\/","description":"Parce que l'humour noir est \u00e0 l'humour ce que le radis noir est au radis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113253,"friends_count":791,"listed_count":879,"favourites_count":24694,"statuses_count":63061,"created_at":"Fri Jan 02 13:25:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18551800\/1584300552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nain_Portekoi","name":"Nain Portekoi","id":18551800,"id_str":"18551800","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 15:38:52 +0000 2020","id":1306981020739268609,"id_str":"1306981020739268609","text":"De toutes fa\u00e7ons le Coronavirus c'est une f\u00eate commerciale invent\u00e9e par les vendeurs de puces 5G qui diffusent des vaccins GILEAD.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18551800,"id_str":"18551800","name":"Nain Portekoi","screen_name":"Nain_Portekoi","location":"Somewhere","url":"https:\/\/www.facebook.com\/Ornithorynquevolant\/","description":"Parce que l'humour noir est \u00e0 l'humour ce que le radis noir est au radis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":113253,"friends_count":791,"listed_count":879,"favourites_count":24694,"statuses_count":63061,"created_at":"Fri Jan 02 13:25:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DBDBDB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675297657062088704\/6f-UNOW5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18551800\/1584300552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":10,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 15:26:59 +0000 2020","id":1306978029550342145,"id_str":"1306978029550342145","text":"L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui\u2026 https:\/\/t.co\/WMS00rtncx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29411757,"id_str":"29411757","name":"Michel","screen_name":"MichelPoulain","location":"Paris","url":null,"description":"Compte parodique #\u00c0PeuPr\u00e8s \ud83e\udd21 Fan des #T\u00e9l\u00e9filmsdeNo\u00ebl \ud83c\udf85\ud83c\udffb En lutte contre le #franglais","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14170,"friends_count":2500,"listed_count":220,"favourites_count":75189,"statuses_count":190014,"created_at":"Tue Apr 07 08:38:10 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280135243526213632\/2Ktkey4__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280135243526213632\/2Ktkey4__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29411757\/1594044057","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1306909628924596226,"quoted_status_id_str":"1306909628924596226","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 10:55:11 +0000 2020","id":1306909628924596226,"id_str":"1306909628924596226","text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilis\u2026 https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14145940,"id_str":"14145940","name":"Gr\u00e9gory Gutierez","screen_name":"greguti","location":"Malakoff, France","url":"http:\/\/www.gregorygutierez.com","description":"\u00e9colo gauchiste geek fort\u00e9en guitariste techno-amish\n\u00e9lu local #Malakoff, autoentrepreneur. \n#velotaf #Commune1871\n#EELV #EnsemblePourMalakoff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1754,"friends_count":3041,"listed_count":18,"favourites_count":13555,"statuses_count":25913,"created_at":"Fri Mar 14 10:34:35 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B5B9B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BBCCEB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14145940\/1542480226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le PS se r\u00e9veille :)\n\n\"r\u00e9fl\u00e9chir et d\u00e9battre avant de d\u00e9ployer la 5G, ce n'est pas pr\u00f4ner la r\u00e9gression des civilisations humaines vers un nouvel \u00e2ge de pierre, c'est exiger de comprendre si une \u00e9volution technologique est un v\u00e9ritable progr\u00e8s humain\"\n\nhttps:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g5bEOtAQFj","expanded_url":"https:\/\/www.parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_ou_fuite_en_avant","display_url":"parti-socialiste.fr\/la_5g_progr_s_\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5IreYZ4UX5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display":"twitter.com\/greguti\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"L\u2019hypocrisie est de passer sous silence que \u00ab\u00a0cette r\u00e9flexion\u00a0\u00bb (si s\u2019en est une) provient des forums Facebook qui disent que \u00ab\u00a0la 5G transmet le Coronavirus via des nano-particules\u00a0\u00bb. Avant cela, tout le monde se foutait du passage de la 4G \u00e0 la 5G. https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXWf93ox5K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/greguti\/status\/1306909628924596226","display_url":"twitter.com\/greguti\/status\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":5,"retweet_count":3,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMS00rtncx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306978029550342145","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 15:23:37 +0000 2020","id":1306977181961199619,"id_str":"1306977181961199619","text":"@MichelPoulain Et donc, par exemple, en octobre 2019, quand les employ\u00e9s d'Orange avertissaient leur direction des\u2026 https:\/\/t.co\/tPP8vv8jMQ","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1306973692241612800,"in_reply_to_status_id_str":"1306973692241612800","in_reply_to_user_id":29411757,"in_reply_to_user_id_str":"29411757","in_reply_to_screen_name":"MichelPoulain","user":{"id":14145940,"id_str":"14145940","name":"Gr\u00e9gory Gutierez","screen_name":"greguti","location":"Malakoff, France","url":"http:\/\/www.gregorygutierez.com","description":"\u00e9colo gauchiste geek fort\u00e9en guitariste techno-amish\n\u00e9lu local #Malakoff, autoentrepreneur. \n#velotaf #Commune1871\n#EELV #EnsemblePourMalakoff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1754,"friends_count":3041,"listed_count":18,"favourites_count":13555,"statuses_count":25913,"created_at":"Fri Mar 14 10:34:35 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B5B9B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BBCCEB","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328718334804758528\/XjCYbZdM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14145940\/1542480226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MichelPoulain Et donc, par exemple, en octobre 2019, quand les employ\u00e9s d'Orange avertissaient leur direction des soucis avec la 5G, c'\u00e9tait aussi parce qu'ils avaient vu passer des fake news 5G+coronavirus ?\n\nhttps:\/\/t.co\/jcGDSGczvt","display_text_range":[15,234],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jcGDSGczvt","expanded_url":"https:\/\/financialpost.com\/pmn\/business-pmn\/dissent-at-heart-of-telecom-industry-undermines-frances-5g-push","display_url":"financialpost.com\/pmn\/business-p\u2026","indices":[211,234]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MichelPoulain","name":"Michel","id":29411757,"id_str":"29411757","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tPP8vv8jMQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306977181961199619","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MichelPoulain","name":"Michel","id":29411757,"id_str":"29411757","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 14:52:20 +0000 2020","id":1306969308161949700,"id_str":"1306969308161949700","text":"@JulienJx Je t\u2019assure. Les bras m\u2019en tombent. Les premi\u00e8res antennes relais 5G accus\u00e9es de \u00ab\u00a0diffuser le Coronaviru\u2026 https:\/\/t.co\/Xhl62smos3","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1306968232088174592,"in_reply_to_status_id_str":"1306968232088174592","in_reply_to_user_id":59422607,"in_reply_to_user_id_str":"59422607","in_reply_to_screen_name":"JulienJx","user":{"id":29411757,"id_str":"29411757","name":"Michel","screen_name":"MichelPoulain","location":"Paris","url":null,"description":"Compte parodique #\u00c0PeuPr\u00e8s \ud83e\udd21 Fan des #T\u00e9l\u00e9filmsdeNo\u00ebl \ud83c\udf85\ud83c\udffb En lutte contre le #franglais","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14170,"friends_count":2500,"listed_count":220,"favourites_count":75189,"statuses_count":190014,"created_at":"Tue Apr 07 08:38:10 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280135243526213632\/2Ktkey4__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280135243526213632\/2Ktkey4__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29411757\/1594044057","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@JulienJx Je t\u2019assure. Les bras m\u2019en tombent. Les premi\u00e8res antennes relais 5G accus\u00e9es de \u00ab\u00a0diffuser le Coronavirus\u00a0\u00bb ont \u00e9t\u00e9 incendi\u00e9es au d\u00e9but du confinement. https:\/\/t.co\/dVqlUADGK0","display_text_range":[10,186],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dVqlUADGK0","expanded_url":"https:\/\/www.nouvelobs.com\/coronavirus-de-wuhan\/20200407.OBS27209\/accusees-de-propager-le-coronavirus-des-antennes-5g-incendiees-au-royaume-uni.html","display_url":"nouvelobs.com\/coronavirus-de\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JulienJx","name":"\u2728 Julien \u2728 #BlackLivesStillMatter","id":59422607,"id_str":"59422607","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xhl62smos3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306969308161949700","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JulienJx","name":"\u2728 Julien \u2728 #BlackLivesStillMatter","id":59422607,"id_str":"59422607","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 13:16:19 +0000 2020","id":1306945146571939840,"id_str":"1306945146571939840","text":"ON s'en FOOT de ce que les GOUV nous disent sur la 5G, c'est les m\u00eames khonneries que sur le COVID....ils protegent\u2026 https:\/\/t.co\/pFmieTMQyE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239596515800342534,"id_str":"1239596515800342534","name":"MAGNUS Ge","screen_name":"GeMagnus","location":null,"url":null,"description":"AWAKENED","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":412,"friends_count":405,"listed_count":0,"favourites_count":10760,"statuses_count":28981,"created_at":"Mon Mar 16 16:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239596515800342534\/1584378963","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1306942846239416320,"quoted_status_id_str":"1306942846239416320","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 13:07:11 +0000 2020","id":1306942846239416320,"id_str":"1306942846239416320","text":"\ud83d\udfe0#5G Les ondes et leurs effets \u2b07\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/hVIlRsdjnC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":36376,"friends_count":742,"listed_count":798,"favourites_count":3261,"statuses_count":90476,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":25,"favorite_count":43,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[1,4]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hVIlRsdjnC","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-science-tech\/consequences-sanitaires-de-la-5g-un-rapport-tres-prudent","display_url":"francesoir.fr\/societe-scienc\u2026","indices":[34,57]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/59NipSsDyv","expanded":"https:\/\/twitter.com\/france_soir\/status\/1306942846239416320","display":"twitter.com\/france_soir\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"ON s'en FOOT de ce que les GOUV nous disent sur la 5G, c'est les m\u00eames khonneries que sur le COVID....ils protegent les m\u00eames interets financiers de la CLIQUE des BANKSTERS... VOICI la REALITE de la 5G https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh https:\/\/t.co\/59NipSsDyv","display_text_range":[0,225],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[202,225]},{"url":"https:\/\/t.co\/59NipSsDyv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/france_soir\/status\/1306942846239416320","display_url":"twitter.com\/france_soir\/st\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pFmieTMQyE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306945146571939840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 11:44:11 +0000 2020","id":1306921958949425152,"id_str":"1306921958949425152","text":"La 5G, l'IA, la cybers\u00e9curit\u00e9 et les \u00e9nergies renouvelables devraient stimuler les investissements dans le cadre du\u2026 https:\/\/t.co\/XNBT6DEJcy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2994261783,"id_str":"2994261783","name":"METOS CM","screen_name":"metoscm","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":824,"friends_count":721,"listed_count":52,"favourites_count":13547,"statuses_count":74863,"created_at":"Fri Jan 23 15:32:40 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558650482902573058\/h9CkaT2R_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/558650482902573058\/h9CkaT2R_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2994261783\/1422091520","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La 5G, l'IA, la cybers\u00e9curit\u00e9 et les \u00e9nergies renouvelables devraient stimuler les investissements dans le cadre du plan de relance des coronavirus de l'UE\nhttps:\/\/t.co\/g7smux4Iuc","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g7smux4Iuc","expanded_url":"https:\/\/techcrunch.com\/2020\/05\/27\/5g-ai-cybersecurity-and-renewable-energy-set-for-investment-boost-under-eu-coronavirus-recovery-plan\/","display_url":"techcrunch.com\/2020\/05\/27\/5g-\u2026","indices":[156,179]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XNBT6DEJcy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306921958949425152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 10:11:29 +0000 2020","id":1306898633317584896,"id_str":"1306898633317584896","text":"RT @estellepicard73: #5G :  \u2066@faureolivier\u2069 pour le \u2066@partisocialiste a \u2069 demand\u00e9 sur \u2066@France2tv\u2069 qu\u2019un vrai d\u00e9bat ait lieu  et \"que la cl\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":220636500,"id_str":"220636500","name":"Christophe Chartreux","screen_name":"ProfToujours","location":"Le monde, dont nous sommes toutes et tous les citoyens. Chevalier des Palmes Acad\u00e9miques","url":"http:\/\/demain-lecole.over-blog.com\/","description":"\"J\u2019aimerais  qu\u2019on fasse un autre pari : celui de la r\u00e9flexion et des savoirs  d\u2019aujourd\u2019hui\" - N Vallaud-Belkacem - #TeamFaure @partisocialiste","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11973,"friends_count":11588,"listed_count":432,"favourites_count":23753,"statuses_count":361711,"created_at":"Sun Nov 28 11:33:32 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"EDEDED","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533349631371931648\/Nl2q_swo_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533349631371931648\/Nl2q_swo_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/220636500\/1511264099","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 18 10:07:36 +0000 2020","id":1306897652794249220,"id_str":"1306897652794249220","text":"#5G :  \u2066@faureolivier\u2069 pour le \u2066@partisocialiste a \u2069 demand\u00e9 sur \u2066@France2tv\u2069 qu\u2019un vrai d\u00e9bat ait lieu  et \"que la\u2026 https:\/\/t.co\/imzQ0HxT8L","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":214375662,"id_str":"214375662","name":"estelle picard","screen_name":"estellepicard73","location":"Moissy-Cramayel, France","url":null,"description":"Passionn\u00e9e de #Cyclisme de #foot de s\u00e9ries #Suits .            Parti socialiste  #79","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2811,"friends_count":4637,"listed_count":34,"favourites_count":27108,"statuses_count":44210,"created_at":"Thu Nov 11 07:38:32 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243524144567910403\/0kammcOh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243524144567910403\/0kammcOh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/214375662\/1606336115","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#5G :  \u2066@faureolivier\u2069 pour le \u2066@partisocialiste a \u2069 demand\u00e9 sur \u2066@France2tv\u2069 qu\u2019un vrai d\u00e9bat ait lieu  et \"que la clart\u00e9 soit faite\" \u2066@franceinfo\u2069 #Les4V  https:\/\/t.co\/cJNqVSZuhl","display_text_range":[0,180],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[0,3]},{"text":"Les4V","indices":[149,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cJNqVSZuhl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/5g-olivier-faure-demande-un-debat-et-que-la-clarte-soit-faite_4110293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[157,180]}],"user_mentions":[{"screen_name":"faureolivier","name":"Olivier Faure","id":213754264,"id_str":"213754264","indices":[8,21]},{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[32,48]},{"screen_name":"France2tv","name":"France 2","id":31444568,"id_str":"31444568","indices":[66,76]},{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[136,147]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[0,3]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imzQ0HxT8L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306897652794249220","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"faureolivier","name":"Olivier Faure","id":213754264,"id_str":"213754264","indices":[8,21]},{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[32,48]},{"screen_name":"France2tv","name":"France 2","id":31444568,"id_str":"31444568","indices":[66,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[21,24]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estellepicard73","name":"estelle picard","id":214375662,"id_str":"214375662","indices":[3,19]},{"screen_name":"faureolivier","name":"Olivier Faure","id":213754264,"id_str":"213754264","indices":[29,42]},{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[53,69]},{"screen_name":"France2tv","name":"France 2","id":31444568,"id_str":"31444568","indices":[87,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 10:07:36 +0000 2020","id":1306897652794249220,"id_str":"1306897652794249220","text":"#5G :  \u2066@faureolivier\u2069 pour le \u2066@partisocialiste a \u2069 demand\u00e9 sur \u2066@France2tv\u2069 qu\u2019un vrai d\u00e9bat ait lieu  et \"que la\u2026 https:\/\/t.co\/imzQ0HxT8L","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":214375662,"id_str":"214375662","name":"estelle picard","screen_name":"estellepicard73","location":"Moissy-Cramayel, France","url":null,"description":"Passionn\u00e9e de #Cyclisme de #foot de s\u00e9ries #Suits .            Parti socialiste  #79","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2811,"friends_count":4637,"listed_count":34,"favourites_count":27108,"statuses_count":44210,"created_at":"Thu Nov 11 07:38:32 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243524144567910403\/0kammcOh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243524144567910403\/0kammcOh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/214375662\/1606336115","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#5G :  \u2066@faureolivier\u2069 pour le \u2066@partisocialiste a \u2069 demand\u00e9 sur \u2066@France2tv\u2069 qu\u2019un vrai d\u00e9bat ait lieu  et \"que la clart\u00e9 soit faite\" \u2066@franceinfo\u2069 #Les4V  https:\/\/t.co\/cJNqVSZuhl","display_text_range":[0,180],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[0,3]},{"text":"Les4V","indices":[149,155]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cJNqVSZuhl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/5g-olivier-faure-demande-un-debat-et-que-la-clarte-soit-faite_4110293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[157,180]}],"user_mentions":[{"screen_name":"faureolivier","name":"Olivier Faure","id":213754264,"id_str":"213754264","indices":[8,21]},{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[32,48]},{"screen_name":"France2tv","name":"France 2","id":31444568,"id_str":"31444568","indices":[66,76]},{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[136,147]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[0,3]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imzQ0HxT8L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306897652794249220","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"faureolivier","name":"Olivier Faure","id":213754264,"id_str":"213754264","indices":[8,21]},{"screen_name":"partisocialiste","name":"Parti socialiste","id":19900973,"id_str":"19900973","indices":[32,48]},{"screen_name":"France2tv","name":"France 2","id":31444568,"id_str":"31444568","indices":[66,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 18 09:55:20 +0000 2020","id":1306894566533017600,"id_str":"1306894566533017600","text":"#Politique : 5G : Olivier Faure demande un d\u00e9bat et \"que la clart\u00e9 soit faite\" #Anonymous #AnonymousFrance\u2026 https:\/\/t.co\/H210cTj7wE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2390026988,"id_str":"2390026988","name":"Anonymous Every","screen_name":"AnonDeFrance","location":"France","url":"https:\/\/anonymousfrance.org","description":"La libert\u00e9 d'expression s'arr\u00eate l\u00e0 o\u00f9 commence la v\u00e9rit\u00e9 qui d\u00e9range.\n\nSoutien aux #AntiMasques #Anonymous #AnonymousFrance #AnonDeFrance","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2213,"friends_count":11,"listed_count":29,"favourites_count":34,"statuses_count":24546,"created_at":"Fri Mar 14 23:25:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070378940039086081\/0ZzwOC4z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070378940039086081\/0ZzwOC4z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2390026988\/1486926029","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Politique : 5G : Olivier Faure demande un d\u00e9bat et \"que la clart\u00e9 soit faite\" #Anonymous #AnonymousFrance #AnonDeFrance https:\/\/t.co\/UHA2CEUlNh]","display_text_range":[0,145],"entities":{"hashtags":[{"text":"Politique","indices":[0,10]},{"text":"Anonymous","indices":[79,89]},{"text":"AnonymousFrance","indices":[90,106]},{"text":"AnonDeFrance","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHA2CEUlNh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/5g-olivier-faure-demande-un-debat-et-que-la-clarte-soit-faite_4110293.html#xtor=RSS-3-[politique","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[121,144]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Politique","indices":[0,10]},{"text":"Anonymous","indices":[79,89]},{"text":"AnonymousFrance","indices":[90,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H210cTj7wE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1306894566533017600","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202009180000","toDate":"202009192359"}}