{"results":[{"created_at":"Sat Sep 26 22:45:30 +0000 2020","id":1309987489982148609,"id_str":"1309987489982148609","text":"@dphmx1 @renaudpila @EmmanuelMacron @LCI @EmmanuelMacron pr\u00e9f\u00e8re les masques Chinois.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZLrQbx8YBd","display_text_range":[41,110],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1309932340479754240,"in_reply_to_status_id_str":"1309932340479754240","in_reply_to_user_id":1206594146364002305,"in_reply_to_user_id_str":"1206594146364002305","in_reply_to_screen_name":"dphmx1","user":{"id":1277561441239924736,"id_str":"1277561441239924736","name":"Longinus Lebon ALOYSIUS","screen_name":"PresidentLebon","location":"All Around the World!","url":"http:\/\/www.vivelafrancelibre.fr","description":"L'Unit\u00e9 Nationale pour retrouver nos valeurs r\u00e9publicaines de libert\u00e9, tol\u00e9rance et d\u00e9mocratie. #ViveLaFranceLibre \n#HumourEtPolitique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":29,"statuses_count":473,"created_at":"Mon Jun 29 11:16:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1324431136328732677\/HOqkzVE-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1324431136328732677\/HOqkzVE-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1277561441239924736\/1598257297","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLrQbx8YBd","expanded_url":"https:\/\/www.20minutes.fr\/societe\/2796071-20200610-coronavirus-masques-contre-5g-chine-fait-chantage-france","display_url":"20minutes.fr\/societe\/279607\u2026","indices":[87,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dphmx1","name":"dphmx","id":1206594146364002305,"id_str":"1206594146364002305","indices":[0,7]},{"screen_name":"renaudpila","name":"Renaud Pila","id":60927960,"id_str":"60927960","indices":[8,19]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[20,35]},{"screen_name":"LCI","name":"LCI","id":26110930,"id_str":"26110930","indices":[36,40]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[41,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 26 20:03:43 +0000 2020","id":1309946776300986372,"id_str":"1309946776300986372","text":"@AllanKilic Je l'aurais pari\u00e9: comme la 5G, les ondes portent le virus, qui passe non plus par la bouche et les yeu\u2026 https:\/\/t.co\/lS156U9ts6","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1309941246715101193,"in_reply_to_status_id_str":"1309941246715101193","in_reply_to_user_id":1622568553,"in_reply_to_user_id_str":"1622568553","in_reply_to_screen_name":"AllanKilic","user":{"id":2161122500,"id_str":"2161122500","name":"Dom Tower","screen_name":"DomTower","location":"Libertas Quae Sera Tamen","url":null,"description":"#Travel writer. C\u00e9leusticien. Extr\u00eame r\u00e9publicain. Pour la #laicite, sans concession. FONDATEUR DU MOUVEMENT DES SANS-DENTS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":908,"friends_count":623,"listed_count":89,"favourites_count":31295,"statuses_count":95010,"created_at":"Mon Oct 28 15:34:15 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000662748353\/eac20eea696a8fb2c7c98d301dc01b51_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000662748353\/eac20eea696a8fb2c7c98d301dc01b51_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2161122500\/1391534547","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AllanKilic Je l'aurais pari\u00e9: comme la 5G, les ondes portent le virus, qui passe non plus par la bouche et les yeux, mais par les oreilles. #coronavirus #Veran #prefecture","display_text_range":[12,172],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[141,153]},{"text":"Veran","indices":[154,160]},{"text":"prefecture","indices":[161,172]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AllanKilic","name":"Allan Kilic","id":1622568553,"id_str":"1622568553","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lS156U9ts6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309946776300986372","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AllanKilic","name":"Allan Kilic","id":1622568553,"id_str":"1622568553","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 26 19:18:08 +0000 2020","id":1309935302358818818,"id_str":"1309935302358818818","text":"-          Des nanoparticules qui permettront un contr\u00f4le d\u00e9finitif des personnes vaccin\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 la 5G.\n\nLe vacc\u2026 https:\/\/t.co\/inbTqIxf3Z","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":448910964,"id_str":"448910964","name":"Pierre MUGHANZA","screen_name":"PIERREMUGHANZA","location":"Kinshasa, R\u00e9publique D\u00e9mocratique Du Congo","url":"http:\/\/www.pierremughanza-ministries.org","description":"I'm a Preacher and Teacher of the Jesus-Christ's Gospel. Lecturer, Writer, Publisher (Debates & Biblical Workshops), Open for In-depth Scripture Analysis, ...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":341,"friends_count":5003,"listed_count":0,"favourites_count":7,"statuses_count":1816,"created_at":"Wed Dec 28 14:26:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258776794796371974\/1aFoqyJK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258776794796371974\/1aFoqyJK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/448910964\/1537817234","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"-          Des nanoparticules qui permettront un contr\u00f4le d\u00e9finitif des personnes vaccin\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 la 5G.\n\nLe vaccin ChAdOx1 nCov-19 qu'ils souhaitent injecter dans votre corps contient:\n\n-          ChAdOx1 nCov-19: Coronavirus Covid-19 port\u00e9 par le vecteur ad\u00e9no-virus ChAdOx1.","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/inbTqIxf3Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309935302358818818","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 26 17:56:13 +0000 2020","id":1309914690311598081,"id_str":"1309914690311598081","text":"A Londres 15.000 manifestants #Antilockdown\u00a0: parmi les participants \u00e0 la protestation il y a David Icke, un des le\u2026 https:\/\/t.co\/fY9S1fDxyS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":981093731096023040,"id_str":"981093731096023040","name":"maryam silvia murru","screen_name":"MurruMaryam","location":"Alpi Marittime","url":null,"description":"\u00e9tudiante \u00e0 @Univ_CotedAzur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":129,"friends_count":199,"listed_count":0,"favourites_count":9262,"statuses_count":408,"created_at":"Tue Apr 03 08:59:08 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1306220393531932676\/CZsVR5wx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1306220393531932676\/CZsVR5wx_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A Londres 15.000 manifestants #Antilockdown\u00a0: parmi les participants \u00e0 la protestation il y a David Icke, un des leaders #Antilockdown, qui soutient la th\u00e9orie conspirationniste que la propagation du coronavirus est li\u00e9e \u00e0 la technologie #5G https:\/\/t.co\/ToMticapJd","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"Antilockdown","indices":[30,43]},{"text":"Antilockdown","indices":[121,134]},{"text":"5G","indices":[238,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ToMticapJd","expanded_url":"https:\/\/time.com\/5893673\/london-protests-covid19-lockdown\/","display_url":"time.com\/5893673\/london\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Antilockdown","indices":[30,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fY9S1fDxyS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309914690311598081","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 26 13:21:16 +0000 2020","id":1309845495192399874,"id_str":"1309845495192399874","text":"pas beaucoup d'eveill\u00e9s l\u00e0, il sera trop tard pour les gens quand 5G sera install\u00e9e https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh https:\/\/t.co\/i4OxRY3WXK","display_text_range":[0,107],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239596515800342534,"id_str":"1239596515800342534","name":"MAGNUS Ge","screen_name":"GeMagnus","location":null,"url":null,"description":"AWAKENED","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":412,"friends_count":405,"listed_count":0,"favourites_count":10760,"statuses_count":28981,"created_at":"Mon Mar 16 16:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239596515800342534\/1584378963","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1309844138481922049,"quoted_status_id_str":"1309844138481922049","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 26 13:15:52 +0000 2020","id":1309844138481922049,"id_str":"1309844138481922049","text":"It's ON ! https:\/\/t.co\/7xX6oo11TI https:\/\/t.co\/uDDO5EB0oF","display_text_range":[0,33],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4902009327,"id_str":"4902009327","name":"#CNNTapes","screen_name":"olimyracle","location":"Geneva, Switzerland","url":"http:\/\/www.myracle.org","description":"The real problem is not to find the solution.\nThe solution is to find the real problem.\n\nhttps:\/\/tinyurl.com\/y5pkndsu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1791,"friends_count":1130,"listed_count":7,"favourites_count":22510,"statuses_count":9469,"created_at":"Fri Feb 12 18:13:53 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818202041893982208\/emZg60-e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/818202041893982208\/emZg60-e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4902009327\/1607213553","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1309607158435270659,"quoted_status_id_str":"1309607158435270659","is_quote_status":true,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xX6oo11TI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/olimyracle\/status\/1309607158435270659","display_url":"twitter.com\/olimyracle\/sta\u2026","indices":[10,33]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309844124967874571,"id_str":"1309844124967874571","indices":[34,57],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei2ASrPXsAsLlH8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei2ASrPXsAsLlH8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDDO5EB0oF","display_url":"pic.twitter.com\/uDDO5EB0oF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/olimyracle\/status\/1309844138481922049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309844124967874571,"id_str":"1309844124967874571","indices":[34,57],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei2ASrPXsAsLlH8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei2ASrPXsAsLlH8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uDDO5EB0oF","display_url":"pic.twitter.com\/uDDO5EB0oF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/olimyracle\/status\/1309844138481922049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/i4OxRY3WXK","expanded":"https:\/\/twitter.com\/olimyracle\/status\/1309844138481922049","display":"twitter.com\/olimyracle\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[84,107]},{"url":"https:\/\/t.co\/i4OxRY3WXK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/olimyracle\/status\/1309844138481922049","display_url":"twitter.com\/olimyracle\/sta\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 26 13:04:44 +0000 2020","id":1309841336485412864,"id_str":"1309841336485412864","text":"@christopheconte Musique = son = onde = 5G = compteurs Linky = coronavirus  = connard de virus = Renaud = musique. CQFD.","display_text_range":[17,120],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1309827514555150338,"in_reply_to_status_id_str":"1309827514555150338","in_reply_to_user_id":51203387,"in_reply_to_user_id_str":"51203387","in_reply_to_screen_name":"christopheconte","user":{"id":1583651762,"id_str":"1583651762","name":"yveszb\ud83d\udd3b","screen_name":"zavaletastudios","location":null,"url":null,"description":"Sonidista; profe de franc\u00e9s, programador.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":385,"listed_count":0,"favourites_count":24939,"statuses_count":400,"created_at":"Wed Jul 10 17:45:22 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000115331883\/3893f1886376298e714f963f1c6ba05b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000115331883\/3893f1886376298e714f963f1c6ba05b_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"christopheconte","name":"Christophe Conte","id":51203387,"id_str":"51203387","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 26 07:34:21 +0000 2020","id":1309758190855360512,"id_str":"1309758190855360512","text":"@shaatam @mwasurtwiter @GoldenMathys @porcinetor272 @LeoTechMaker Fais des recherche avec tes petits doigts\nhttps:\/\/t.co\/LhYxr548Mt","display_text_range":[66,131],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1309738583578865664,"in_reply_to_status_id_str":"1309738583578865664","in_reply_to_user_id":1094731023529795585,"in_reply_to_user_id_str":"1094731023529795585","in_reply_to_screen_name":"shaatam","user":{"id":4633810815,"id_str":"4633810815","name":"Duck Feezer \u2604\ufe0f\ud83c\udf20","screen_name":"L_inacheve","location":null,"url":null,"description":"S5 0014+813                                                                     c'est moi qui suis partis acheter des clopes sans revenir pas le daron","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":275,"listed_count":0,"favourites_count":10023,"statuses_count":13414,"created_at":"Mon Dec 28 16:09:05 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286739350416482304\/SxgqeNei_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286739350416482304\/SxgqeNei_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4633810815\/1568366059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LhYxr548Mt","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/mobile.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-vrai-du-faux\/oiseaux-morts-coronavirus-mise-en-service-en-france-trois-intox-sur-la-5g-le-futur-reseau-mobile_4021291.amp","display_url":"google.com\/amp\/s\/mobile.f\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"shaatam","name":"Shaatam","id":1094731023529795585,"id_str":"1094731023529795585","indices":[0,8]},{"screen_name":"GoldenMathys","name":"mtys","id":4731729076,"id_str":"4731729076","indices":[23,36]},{"screen_name":"porcinetor272","name":"\u20aaPorcinet\u20aa","id":4027426894,"id_str":"4027426894","indices":[37,51]},{"screen_name":"LeoTechMaker","name":"L\u00e9o - TechMaker","id":4253508911,"id_str":"4253508911","indices":[52,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 26 07:34:02 +0000 2020","id":1309758112937775108,"id_str":"1309758112937775108","text":"@mwasurtwiter @GoldenMathys @porcinetor272 @LeoTechMaker Ouai on est trop des connards \u00e9go\u00efste\n\ud83d\ude44\nhttps:\/\/t.co\/LhYxr548Mt","display_text_range":[57,120],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1309751849956802561,"in_reply_to_status_id_str":"1309751849956802561","in_reply_to_user_id":1166712595967070209,"in_reply_to_user_id_str":"1166712595967070209","in_reply_to_screen_name":"__eliass___","user":{"id":4633810815,"id_str":"4633810815","name":"Duck Feezer \u2604\ufe0f\ud83c\udf20","screen_name":"L_inacheve","location":null,"url":null,"description":"S5 0014+813                                                                     c'est moi qui suis partis acheter des clopes sans revenir pas le daron","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":275,"listed_count":0,"favourites_count":10023,"statuses_count":13414,"created_at":"Mon Dec 28 16:09:05 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286739350416482304\/SxgqeNei_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286739350416482304\/SxgqeNei_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4633810815\/1568366059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LhYxr548Mt","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/mobile.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-vrai-du-faux\/oiseaux-morts-coronavirus-mise-en-service-en-france-trois-intox-sur-la-5g-le-futur-reseau-mobile_4021291.amp","display_url":"google.com\/amp\/s\/mobile.f\u2026","indices":[97,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GoldenMathys","name":"mtys","id":4731729076,"id_str":"4731729076","indices":[14,27]},{"screen_name":"porcinetor272","name":"\u20aaPorcinet\u20aa","id":4027426894,"id_str":"4027426894","indices":[28,42]},{"screen_name":"LeoTechMaker","name":"L\u00e9o - TechMaker","id":4253508911,"id_str":"4253508911","indices":[43,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 26 00:03:11 +0000 2020","id":1309644651843006464,"id_str":"1309644651843006464","text":"RT @DemerMarcel: Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1246391089164058625,"id_str":"1246391089164058625","name":"#TseTse Montse \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc1d\ud83c\udf3b","screen_name":"TsetseMontse","location":null,"url":null,"description":"attention, les negationistes du danger sanitaire av\u00e9r\u00e9 d technologies \u00e0 micro ondes puls\u00e9es, artificielles, hyper et extrabasse fr\u00e9quences, OGM, etc, bloqu\u00e9s\ud83d\udc1d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":480,"friends_count":206,"listed_count":3,"favourites_count":47235,"statuses_count":30195,"created_at":"Sat Apr 04 10:57:52 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246668133793968128\/BWuSgfYn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246668133793968128\/BWuSgfYn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1246391089164058625\/1586063552","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 25 06:53:28 +0000 2020","id":1309385515825848320,"id_str":"1309385515825848320","text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pou\u2026 https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","name":"DEMER Marcel","screen_name":"DemerMarcel","location":null,"url":null,"description":"Les mondialistes sont les fossoyeurs du Monde.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":162,"listed_count":0,"favourites_count":2071,"statuses_count":4054,"created_at":"Mon Apr 20 06:33:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252120965972099075\/1606546263","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbes, c'est faux, bien entendu. Mais pourquoi un fabricant de masques, BYD, serait \u00e9galement fabricant de composants \u00e9lectroniques ?\n\nhttps:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH","expanded_url":"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/brucelee\/2020\/07\/11\/face-masks-with-5g-antennas-the-latest-covid-19-coronavirus-conspiracy-theory\/#df6bd6116f10","display_url":"forbes.com\/sites\/brucelee\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309385515825848320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DemerMarcel","name":"DEMER Marcel","id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 17:44:37 +0000 2020","id":1309549383743156225,"id_str":"1309549383743156225","text":"En m\u00eame temps la 5G, \u00e9mise secr\u00e8tement par les compteurs Linky, sert \u00e0 r\u00e9pandre le coronavirus afin de pouvoir proc\u2026 https:\/\/t.co\/rXldOR45gR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1710054414,"id_str":"1710054414","name":"Thibaut \u2b50\u2b50","screen_name":"thi_bosh","location":"IG : thi_bosh","url":null,"description":"24 yo. @ManUtd never dies. Un peu trop \u00e0 fond dans les jeux Life is Strange et The Last of Us... Vous \u00eates pr\u00e9venus. #TLOU2GOTY","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":213,"friends_count":151,"listed_count":8,"favourites_count":10781,"statuses_count":32894,"created_at":"Thu Aug 29 13:51:42 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325818909241511937\/vxmxZW-T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325818909241511937\/vxmxZW-T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1710054414\/1604224503","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1309537948099129350,"quoted_status_id_str":"1309537948099129350","quoted_status":{"created_at":"Fri Sep 25 16:59:11 +0000 2020","id":1309537948099129350,"id_str":"1309537948099129350","text":"Cette map me donne envie de pleurer https:\/\/t.co\/PJiCDZPed8","display_text_range":[0,35],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4253508911,"id_str":"4253508911","name":"L\u00e9o - TechMaker","screen_name":"LeoTechMaker","location":"Pro : leotechmaker@gmail.com","url":"https:\/\/www.youtube.com\/leotechmaker?sub_confirmation=1","description":"Youtuber High-Tech de 560k abonn\u00e9s \ud83e\udd13\nInstagram : https:\/\/t.co\/MoRLcYOb9K\nTwitch : https:\/\/t.co\/avlExzw08H\nEt surtout : n'arr\u00eatez jamais d'apprendre !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":123053,"friends_count":141,"listed_count":71,"favourites_count":5879,"statuses_count":5274,"created_at":"Mon Nov 23 00:42:21 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199747286747828224\/BWC1aRur_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199747286747828224\/BWC1aRur_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4253508911\/1573786492","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":45,"reply_count":122,"retweet_count":340,"favorite_count":2893,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309537906130812931,"id_str":"1309537906130812931","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EixpyZLWAAM-O_y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EixpyZLWAAM-O_y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PJiCDZPed8","display_url":"pic.twitter.com\/PJiCDZPed8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeoTechMaker\/status\/1309537948099129350\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1171,"h":973,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1171,"h":973,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":565,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309537906130812931,"id_str":"1309537906130812931","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EixpyZLWAAM-O_y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EixpyZLWAAM-O_y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PJiCDZPed8","display_url":"pic.twitter.com\/PJiCDZPed8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeoTechMaker\/status\/1309537948099129350\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1171,"h":973,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1171,"h":973,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":565,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/LZCRVgA8N5","expanded":"https:\/\/twitter.com\/LeoTechMaker\/status\/1309537948099129350","display":"twitter.com\/LeoTechMaker\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"En m\u00eame temps la 5G, \u00e9mise secr\u00e8tement par les compteurs Linky, sert \u00e0 r\u00e9pandre le coronavirus afin de pouvoir prochainement vendre le vaccin de Bill Gates qui va implanter une puce sous la peau pour encore plus r\u00e9pandre la 5G. https:\/\/t.co\/LZCRVgA8N5","display_text_range":[0,227],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LZCRVgA8N5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LeoTechMaker\/status\/1309537948099129350","display_url":"twitter.com\/LeoTechMaker\/s\u2026","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rXldOR45gR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309549383743156225","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 15:11:03 +0000 2020","id":1309510736805273602,"id_str":"1309510736805273602","text":"#Marseille #Coronavirus #Rubirola \n\nD'un obscurantisme \u00e0 l'autre \ud83d\ude0a\n\nLe vaudou des carnivores \"bio\", anti 5G, anti g\u2026 https:\/\/t.co\/mehX5y3hEl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18982331,"id_str":"18982331","name":"Jean Rossignol","screen_name":"jeanrossignol","location":null,"url":"https:\/\/jeanrossignol.com\/","description":"https:\/\/t.co\/iqVXXyblcV\nhttps:\/\/t.co\/ZW62aqsA5c\nInstagram : https:\/\/t.co\/87bGrc5uBd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1297,"friends_count":690,"listed_count":139,"favourites_count":52290,"statuses_count":91831,"created_at":"Wed Jan 14 16:43:24 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329415896201371654\/xwU95yGU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329415896201371654\/xwU95yGU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18982331\/1600606698","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Marseille #Coronavirus #Rubirola \n\nD'un obscurantisme \u00e0 l'autre \ud83d\ude0a\n\nLe vaudou des carnivores \"bio\", anti 5G, anti g\u00e9nie g\u00e9n\u00e9tique, l'a emport\u00e9 \u00e0 14% des \u00e9lecteurs \ud83e\udd23\nSeuls 35% des \u00e9lecteurs se sont rendu aux urnes (#COVID19, aucune affinit\u00e9 politique)...\n\nhttps:\/\/t.co\/fY0XgjOoRc https:\/\/t.co\/QULQYp1rWB","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Marseille","indices":[0,10]},{"text":"Coronavirus","indices":[11,23]},{"text":"Rubirola","indices":[24,33]},{"text":"COVID19","indices":[214,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fY0XgjOoRc","expanded_url":"http:\/\/jeanrossignol-lgbt.over-blog.com\/2020\/05\/coronavirus-municipales-deuxiemetour-vers-un-taux-d-abstention-record.edouard-philippe-cherche-la-reelection-au-havre-55-5-au-premie","display_url":"jeanrossignol-lgbt.over-blog.com\/2020\/05\/corona\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309509310834188289,"id_str":"1309509310834188289","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EixPx7ZWoAEpnV9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EixPx7ZWoAEpnV9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QULQYp1rWB","display_url":"pic.twitter.com\/QULQYp1rWB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanrossignol\/status\/1309510736805273602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":740,"h":485,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":740,"h":485,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309509310834188289,"id_str":"1309509310834188289","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EixPx7ZWoAEpnV9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EixPx7ZWoAEpnV9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QULQYp1rWB","display_url":"pic.twitter.com\/QULQYp1rWB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanrossignol\/status\/1309510736805273602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"large":{"w":740,"h":485,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":740,"h":485,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Marseille","indices":[0,10]},{"text":"Coronavirus","indices":[11,23]},{"text":"Rubirola","indices":[24,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mehX5y3hEl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309510736805273602","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 14:54:01 +0000 2020","id":1309506447450009600,"id_str":"1309506447450009600","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 14:50:14 +0000 2020","id":1309505498530672640,"id_str":"1309505498530672640","text":"RT @DemerMarcel: Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1069941467664314368,"id_str":"1069941467664314368","name":"Yoko","screen_name":"Yoko72423772","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":53,"friends_count":232,"listed_count":0,"favourites_count":5782,"statuses_count":4635,"created_at":"Tue Dec 04 13:08:19 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 25 06:53:28 +0000 2020","id":1309385515825848320,"id_str":"1309385515825848320","text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pou\u2026 https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","name":"DEMER Marcel","screen_name":"DemerMarcel","location":null,"url":null,"description":"Les mondialistes sont les fossoyeurs du Monde.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":162,"listed_count":0,"favourites_count":2071,"statuses_count":4054,"created_at":"Mon Apr 20 06:33:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252120965972099075\/1606546263","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbes, c'est faux, bien entendu. Mais pourquoi un fabricant de masques, BYD, serait \u00e9galement fabricant de composants \u00e9lectroniques ?\n\nhttps:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH","expanded_url":"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/brucelee\/2020\/07\/11\/face-masks-with-5g-antennas-the-latest-covid-19-coronavirus-conspiracy-theory\/#df6bd6116f10","display_url":"forbes.com\/sites\/brucelee\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309385515825848320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DemerMarcel","name":"DEMER Marcel","id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 14:45:53 +0000 2020","id":1309504402403790848,"id_str":"1309504402403790848","text":"@GVilleval @19h30RTS @RTSinfo Le fameux \"Renseignez-vous\" qui veut dire \"lisez les m\u00eames articles que moi\". Des art\u2026 https:\/\/t.co\/0J1FF8taM2","display_text_range":[30,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1309481753443217408,"in_reply_to_status_id_str":"1309481753443217408","in_reply_to_user_id":785483490682961920,"in_reply_to_user_id_str":"785483490682961920","in_reply_to_screen_name":"GVilleval","user":{"id":1204489417517342721,"id_str":"1204489417517342721","name":"DrShenji","screen_name":"DrShenji","location":"Gen\u00e8ve","url":"http:\/\/pepitesetnuggets.com\/","description":"Biblioth\u00e9caire, youtube jeu vid\u00e9o (@pepitesnuggets), photographe, musique, watch faces : http:\/\/shenjiwatches.blogspot.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":59,"listed_count":1,"favourites_count":350,"statuses_count":194,"created_at":"Tue Dec 10 19:53:55 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204489748909318144\/fbeSiWdl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204489748909318144\/fbeSiWdl_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@GVilleval @19h30RTS @RTSinfo Le fameux \"Renseignez-vous\" qui veut dire \"lisez les m\u00eames articles que moi\". Des articles sans source valable et qui m\u00e9langent OMS, Bill Gates, 5G, coronavirus et ensuite quoi ? Les reptiliens ?","display_text_range":[30,225],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVilleval","name":"Genevi\u00e8ve","id":785483490682961920,"id_str":"785483490682961920","indices":[0,10]},{"screen_name":"19h30RTS","name":"Le 19h30 de la RTS","id":82043357,"id_str":"82043357","indices":[11,20]},{"screen_name":"RTSinfo","name":"RTSinfo","id":38233967,"id_str":"38233967","indices":[21,29]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0J1FF8taM2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309504402403790848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVilleval","name":"Genevi\u00e8ve","id":785483490682961920,"id_str":"785483490682961920","indices":[0,10]},{"screen_name":"19h30RTS","name":"Le 19h30 de la RTS","id":82043357,"id_str":"82043357","indices":[11,20]},{"screen_name":"RTSinfo","name":"RTSinfo","id":38233967,"id_str":"38233967","indices":[21,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 11:48:07 +0000 2020","id":1309459664527142914,"id_str":"1309459664527142914","text":"RT @DemerMarcel: Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":810554090610630656,"id_str":"810554090610630656","name":"Sandra R","screen_name":"Sandra_R_25","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":114,"friends_count":111,"listed_count":1,"favourites_count":10901,"statuses_count":1504,"created_at":"Sun Dec 18 18:35:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015753759618666497\/e_-x0_7G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015753759618666497\/e_-x0_7G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/810554090610630656\/1602292693","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 25 06:53:28 +0000 2020","id":1309385515825848320,"id_str":"1309385515825848320","text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pou\u2026 https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","name":"DEMER Marcel","screen_name":"DemerMarcel","location":null,"url":null,"description":"Les mondialistes sont les fossoyeurs du Monde.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":162,"listed_count":0,"favourites_count":2071,"statuses_count":4054,"created_at":"Mon Apr 20 06:33:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252120965972099075\/1606546263","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbes, c'est faux, bien entendu. Mais pourquoi un fabricant de masques, BYD, serait \u00e9galement fabricant de composants \u00e9lectroniques ?\n\nhttps:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH","expanded_url":"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/brucelee\/2020\/07\/11\/face-masks-with-5g-antennas-the-latest-covid-19-coronavirus-conspiracy-theory\/#df6bd6116f10","display_url":"forbes.com\/sites\/brucelee\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309385515825848320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DemerMarcel","name":"DEMER Marcel","id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 11:34:02 +0000 2020","id":1309456120323465216,"id_str":"1309456120323465216","text":"\u00ab La #France doit rapidement se mettre \u00e0 la #5G \u00bb\nFranck Bou\u00e9tard, le PDG d'Ericsson France.\u00a0(Cr\u00e9dits : DR)PDG d\u2019Er\u2026 https:\/\/t.co\/mXWQQDxnz8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":840827286517604352,"id_str":"840827286517604352","name":"Patrice_Seurin_ORANGE_DSC_CFE-CGC","screen_name":"seurin_patrice","location":"Saint-Denis, France","url":null,"description":"@Orange #Business #Services #OBS #cybersecurite #IA  #software #mappy #ITI #d\u00e9veloppement #informatique #IT\n Suivez l #actualit\u00e9 #t\u00e9l\u00e9communications @CFE @CGC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2161,"friends_count":4994,"listed_count":15,"favourites_count":12526,"statuses_count":16461,"created_at":"Sun Mar 12 07:30:21 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333730981572907009\/lg0nLY0B_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333730981572907009\/lg0nLY0B_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/840827286517604352\/1604322170","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00ab La #France doit rapidement se mettre \u00e0 la #5G \u00bb\nFranck Bou\u00e9tard, le PDG d'Ericsson France.\u00a0(Cr\u00e9dits : DR)PDG d\u2019Ericsson France, Franck Bou\u00e9tard juge qu\u2019en pleine crise du coronavirus, la 5G constitue un levier puissant pour relancer l\u2019\u00e9conomie https:\/\/t.co\/kElgOXSLfy","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"France","indices":[5,12]},{"text":"5G","indices":[44,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kElgOXSLfy","expanded_url":"https:\/\/www.latribune.fr\/technos-medias\/telecoms\/la-france-doit-rapidement-se-mettre-a-la-5g-858098.html","display_url":"latribune.fr\/technos-medias\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"France","indices":[5,12]},{"text":"5G","indices":[44,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mXWQQDxnz8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309456120323465216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 09:13:10 +0000 2020","id":1309420672666480640,"id_str":"1309420672666480640","text":"RT @DemerMarcel: Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/github.com\/TwidereProject\" rel=\"nofollow\"\u003eTwidere for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1083361313265471488,"id_str":"1083361313265471488","name":"Alexandre","screen_name":"sphere598","location":null,"url":null,"description":"\u00ab La V\u00e9rit\u00e9 est si noble que, si Dieu voulait s'en d\u00e9tourner, je resterais avec la V\u00e9rit\u00e9 et laisserais Dieu; mais Dieu est lui-m\u00eame la V\u00e9rit\u00e9. \u00bb Eckhart","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":346,"friends_count":261,"listed_count":1,"favourites_count":5674,"statuses_count":10338,"created_at":"Thu Jan 10 13:53:59 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309595700360105984\/WEx_p4g2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309595700360105984\/WEx_p4g2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1083361313265471488\/1587806477","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 25 06:53:28 +0000 2020","id":1309385515825848320,"id_str":"1309385515825848320","text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pou\u2026 https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","name":"DEMER Marcel","screen_name":"DemerMarcel","location":null,"url":null,"description":"Les mondialistes sont les fossoyeurs du Monde.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":162,"listed_count":0,"favourites_count":2071,"statuses_count":4054,"created_at":"Mon Apr 20 06:33:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252120965972099075\/1606546263","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbes, c'est faux, bien entendu. Mais pourquoi un fabricant de masques, BYD, serait \u00e9galement fabricant de composants \u00e9lectroniques ?\n\nhttps:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH","expanded_url":"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/brucelee\/2020\/07\/11\/face-masks-with-5g-antennas-the-latest-covid-19-coronavirus-conspiracy-theory\/#df6bd6116f10","display_url":"forbes.com\/sites\/brucelee\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309385515825848320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DemerMarcel","name":"DEMER Marcel","id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 08:15:12 +0000 2020","id":1309406085154058240,"id_str":"1309406085154058240","text":"RT @DemerMarcel: Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":929360357902225408,"id_str":"929360357902225408","name":"EmmaPeal","screen_name":"parisimonea","location":"Paris, France","url":null,"description":"Tout comme l'homme, les animaux ressentent le plaisir et la douleur, le bonheur et le malheur. \nCharles Darwin.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":401,"friends_count":400,"listed_count":0,"favourites_count":39897,"statuses_count":29876,"created_at":"Sat Nov 11 14:49:10 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321788474916294656\/DAMme2UI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321788474916294656\/DAMme2UI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/929360357902225408\/1565561358","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 25 06:53:28 +0000 2020","id":1309385515825848320,"id_str":"1309385515825848320","text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pou\u2026 https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","name":"DEMER Marcel","screen_name":"DemerMarcel","location":null,"url":null,"description":"Les mondialistes sont les fossoyeurs du Monde.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":162,"listed_count":0,"favourites_count":2071,"statuses_count":4054,"created_at":"Mon Apr 20 06:33:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252120965972099075\/1606546263","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbes, c'est faux, bien entendu. Mais pourquoi un fabricant de masques, BYD, serait \u00e9galement fabricant de composants \u00e9lectroniques ?\n\nhttps:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH","expanded_url":"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/brucelee\/2020\/07\/11\/face-masks-with-5g-antennas-the-latest-covid-19-coronavirus-conspiracy-theory\/#df6bd6116f10","display_url":"forbes.com\/sites\/brucelee\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309385515825848320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DemerMarcel","name":"DEMER Marcel","id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 07:13:10 +0000 2020","id":1309390472943730688,"id_str":"1309390472943730688","text":"RT @DemerMarcel: Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1157073098,"id_str":"1157073098","name":"PrintempsFran\u00e7ais #matricule 1745","screen_name":"PrintempsFrance","location":null,"url":null,"description":"Puissance de la #Vie & de la #V\u00e9rit\u00e9 en #France\r\n#Printemps des #consciences\r #Embryon f\u00e9minin g\u00e9ant quadra. Aussi sur VK, m\u00eame nom","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5968,"friends_count":2102,"listed_count":92,"favourites_count":121807,"statuses_count":129768,"created_at":"Thu Feb 07 13:00:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000709910580154368\/ES9JmXOu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000709910580154368\/ES9JmXOu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1157073098\/1607027758","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 25 06:53:28 +0000 2020","id":1309385515825848320,"id_str":"1309385515825848320","text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pou\u2026 https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","name":"DEMER Marcel","screen_name":"DemerMarcel","location":null,"url":null,"description":"Les mondialistes sont les fossoyeurs du Monde.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":162,"listed_count":0,"favourites_count":2071,"statuses_count":4054,"created_at":"Mon Apr 20 06:33:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252120965972099075\/1606546263","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbes, c'est faux, bien entendu. Mais pourquoi un fabricant de masques, BYD, serait \u00e9galement fabricant de composants \u00e9lectroniques ?\n\nhttps:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH","expanded_url":"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/brucelee\/2020\/07\/11\/face-masks-with-5g-antennas-the-latest-covid-19-coronavirus-conspiracy-theory\/#df6bd6116f10","display_url":"forbes.com\/sites\/brucelee\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309385515825848320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DemerMarcel","name":"DEMER Marcel","id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 06:53:28 +0000 2020","id":1309385515825848320,"id_str":"1309385515825848320","text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pou\u2026 https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252120965972099075,"id_str":"1252120965972099075","name":"DEMER Marcel","screen_name":"DemerMarcel","location":null,"url":null,"description":"Les mondialistes sont les fossoyeurs du Monde.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":308,"friends_count":162,"listed_count":0,"favourites_count":2071,"statuses_count":4054,"created_at":"Mon Apr 20 06:33:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320838713560236033\/gbF3yUuG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252120965972099075\/1606546263","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Voil\u00e0 qui int\u00e9ressant : certains pr\u00e9tendent que la tige m\u00e9tallique des masques servirait en fait de capteur 5G. Pour Forbes, c'est faux, bien entendu. Mais pourquoi un fabricant de masques, BYD, serait \u00e9galement fabricant de composants \u00e9lectroniques ?\n\nhttps:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GIFXf21ZFH","expanded_url":"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/brucelee\/2020\/07\/11\/face-masks-with-5g-antennas-the-latest-covid-19-coronavirus-conspiracy-theory\/#df6bd6116f10","display_url":"forbes.com\/sites\/brucelee\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309385359722270720,"id_str":"1309385359722270720","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EivfDBhX0AADBbT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U5R7OIn9KE","display_url":"pic.twitter.com\/U5R7OIn9KE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemerMarcel\/status\/1309385515825848320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUFGkCtSxn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309385515825848320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 04:56:40 +0000 2020","id":1309356122214719490,"id_str":"1309356122214719490","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1074975306,"id_str":"1074975306","name":"Thierry Lovato \u2693\ufe0f","screen_name":"ThierryLovato","location":"Toulon, France","url":"http:\/\/www.var.cci.fr\/","description":"Work Now \u26f4\ufe0f\ud83d\udef3\ufe0f\ud83c\udd99 #PortsRadeToulon #CCIduVar \/\/ Before: 1984\/92: Working in Rest\/ H\u00f4tel**** France\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\/USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\/ Russia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa, \ud83d\udd041994-2012 Management in East Africa\ud83c\uddf9\ud83c\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\uddf0\ud83c\uddea","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":896,"friends_count":1740,"listed_count":655,"favourites_count":16559,"statuses_count":13002,"created_at":"Wed Jan 09 21:46:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"31343D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"212535","profile_sidebar_fill_color":"000C29","profile_text_color":"784726","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252037464300158977\/EspV3avr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252037464300158977\/EspV3avr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1074975306\/1562036368","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 25 01:17:54 +0000 2020","id":1309301067704926208,"id_str":"1309301067704926208","text":"coronavirus et 5g ??????? regardez o\u00f9 se situent les antennes 5g de free sfr et Bouygues est ce un hasard ????\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1031327538184941569,"id_str":"1031327538184941569","name":"hulk","screen_name":"adel_faycal","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":20,"created_at":"Sun Aug 19 23:50:21 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 22:52:11 +0000 2020","id":1309264397131546625,"id_str":"1309264397131546625","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":67608740,"id_str":"67608740","name":"Olivier Clav\u00e9","screen_name":"olivierclave","location":"Pau, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/profile\/view?id=102896871&trk=hp-identity-name","description":"#Com et #marketingdigital.#CM #Innovation #TravaillerAutrement \nProjet de #tierslieu dans le #Bearn\nS\u00e9rievore, ambianceur de soir\u00e9e, sportif du dimanche.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1935,"friends_count":4085,"listed_count":560,"favourites_count":9568,"statuses_count":20000,"created_at":"Fri Aug 21 13:38:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010071770748112897\/fZpmrPGV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010071770748112897\/fZpmrPGV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/67608740\/1446195339","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 20:04:01 +0000 2020","id":1309222075882766337,"id_str":"1309222075882766337","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913071463397289985,"id_str":"913071463397289985","name":"Dentsu_France","screen_name":"dentsuaegisfr","location":null,"url":null,"description":"Champions for meaningful progress.\n\n\u26a0\ufe0f Changement de compte \u26a0\ufe0f\nRetrouvez-nous d\u00e9sormais sur @dentsuFR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":8,"listed_count":6,"favourites_count":30063,"statuses_count":33946,"created_at":"Wed Sep 27 16:02:55 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315684824989028352\/3k_NZneA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315684824989028352\/3k_NZneA_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 17:25:27 +0000 2020","id":1309182169743609856,"id_str":"1309182169743609856","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":855370072205950976,"id_str":"855370072205950976","name":"jeromegame","screen_name":"jeromelebon63","location":"Issoire, France","url":"http:\/\/www.twitch.tv\/jeromelebon","description":"Aime la randonn\u00e9e et l\u2019univers vid\u00e9o ludique et les \ud83c\udfa5 d\u2019horreurs. venez me parler.  #xboxone #Gamer #lapassiondujeuvideo #twitch #XboxserieS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":188,"friends_count":253,"listed_count":7,"favourites_count":32493,"statuses_count":13557,"created_at":"Fri Apr 21 10:38:12 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250710934080847873\/TIzavq0Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250710934080847873\/TIzavq0Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/855370072205950976\/1593837438","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 17:00:48 +0000 2020","id":1309175965336195073,"id_str":"1309175965336195073","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":376230264,"id_str":"376230264","name":"Dimitri Hommel","screen_name":"DimitriHommel","location":"Paris","url":"https:\/\/www.heroiks.com\/","description":"Ex-journaliste radio - #Dircom @HeroiksGroup - #RP #Media #Pub #RTB #Marketing #Conso #Mobile #IoT #AI #Art #Ecommerce \n#AdnCitoyens #i4Emploi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11364,"friends_count":1004,"listed_count":1307,"favourites_count":30049,"statuses_count":63800,"created_at":"Mon Sep 19 14:46:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"AAAEB0","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1055474192286736386\/0QcFDDhY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1055474192286736386\/0QcFDDhY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/376230264\/1529305714","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 17:00:45 +0000 2020","id":1309175956104531969,"id_str":"1309175956104531969","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":17229611,"id_str":"17229611","name":"J\u00e9r\u00f4me","screen_name":"Playmogeek","location":"Lille, France","url":"http:\/\/www.playmobilsandco.org","description":"accessibilit\u00e9,geek,actu,WTF,serial veilleur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2843,"friends_count":1153,"listed_count":652,"favourites_count":862,"statuses_count":300368,"created_at":"Fri Nov 07 11:21:31 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/73759479\/playmogeek_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/73759479\/playmogeek_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17229611\/1434746829","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 16:57:30 +0000 2020","id":1309175137518977029,"id_str":"1309175137518977029","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51004523,"id_str":"51004523","name":"Numerama","screen_name":"Numerama","location":"Paris, Europe","url":"https:\/\/www.numerama.com","description":"Sinon, \u00e7a va ?  \ud83c\udfa5 Sur YouTube: http:\/\/youtube.com\/c\/numerama \ud83d\udce3 Newsletter #R\u00e8gle30 ! \ud83d\udcec http:\/\/buff.ly\/2TruOwK","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":83979,"friends_count":377,"listed_count":2778,"favourites_count":1118,"statuses_count":82077,"created_at":"Fri Jun 26 10:26:22 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F4F4F4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E9573F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159750563975897088\/6_AnalNI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159750563975897088\/6_AnalNI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/51004523\/1604676222","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 16:46:45 +0000 2020","id":1309172433019166725,"id_str":"1309172433019166725","text":"RT @ChanPerco: Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot l\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":763077024676184064,"id_str":"763077024676184064","name":"LG Abdel.","screen_name":"Dagolek_00108","location":"Paris","url":null,"description":"Je pense donc je suis !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":44,"listed_count":2,"favourites_count":1524,"statuses_count":1189,"created_at":"Tue Aug 09 18:18:34 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323792387567661057\/M0Eouf-d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323792387567661057\/M0Eouf-d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/763077024676184064\/1592076067","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[78,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChanPerco","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","id":48130604,"id_str":"48130604","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:40 +0000 2020","id":1309172157692489730,"id_str":"1309172157692489730","text":"Christine Lagarde, m\u00e8re de famille : Plus d'\u00e9cole pour Vladimir Poutine. 7 de ses copains sont positifs au coronavi\u2026 https:\/\/t.co\/uVmlXAUNxu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1260134856048115713,"id_str":"1260134856048115713","name":"Discussions Rouges","screen_name":"HUBERKvin2","location":null,"url":null,"description":"C'est une plateforme imaginaire o\u00f9 des personnages r\u00e9agissent avec l'actualit\u00e9, laissant place \u00e0 leurs doutes, leurs interrogations, leurs espoirs, et autres...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":26,"listed_count":0,"favourites_count":72,"statuses_count":237,"created_at":"Tue May 12 09:10:00 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262851102174851072\/dRHE706K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262851102174851072\/dRHE706K_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Christine Lagarde, m\u00e8re de famille : Plus d'\u00e9cole pour Vladimir Poutine. 7 de ses copains sont positifs au coronavirus. Et plus d'internet \u00e0 la maison non plus ! Je comptais sur la 5G pour qu'il puisse suivre les cours en visioconf\u00e9rence mais il y a eu cette pol\u00e9mique inutile ! https:\/\/t.co\/s5fYlyvEIG","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1309171919284035584,"id_str":"1309171919284035584","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eisc7J7XYAAFlf8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eisc7J7XYAAFlf8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s5fYlyvEIG","display_url":"pic.twitter.com\/s5fYlyvEIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HUBERKvin2\/status\/1309172157692489730\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":283,"h":174,"resize":"fit"},"small":{"w":283,"h":174,"resize":"fit"},"medium":{"w":283,"h":174,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1309171919284035584,"id_str":"1309171919284035584","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eisc7J7XYAAFlf8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eisc7J7XYAAFlf8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s5fYlyvEIG","display_url":"pic.twitter.com\/s5fYlyvEIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HUBERKvin2\/status\/1309172157692489730\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":283,"h":174,"resize":"fit"},"small":{"w":283,"h":174,"resize":"fit"},"medium":{"w":283,"h":174,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uVmlXAUNxu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309172157692489730","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 16:45:02 +0000 2020","id":1309171998657048583,"id_str":"1309171998657048583","text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du\u2026 https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48130604,"id_str":"48130604","name":"Jonathan Chan \ud83d\udca1\ud83d\udce3","screen_name":"ChanPerco","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/chanperco\/","description":"Relayeur Actu Digitale | Chef de Projet Digital\/#CM d'@iProspectFR et de @dentsufr | #MBAMCI 13 | Love #StartUps | Mes tweets engagent la Terre enti\u00e8re","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40254,"friends_count":2988,"listed_count":2742,"favourites_count":24848,"statuses_count":178007,"created_at":"Wed Jun 17 21:49:55 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FFAE00","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/551806936295800832\/cjPrTcBV_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48130604\/1420396104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il propage le coronavirus, il provoque des l\u00e9sions de l'ADN...\n#5G : on passe au crible les rumeurs et th\u00e9ories du complot les plus tenaces via @Numerama https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKn3T2G6g","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33UR5qv","display_url":"buff.ly\/33UR5qv","indices":[154,177]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Numerama","name":"Numerama","id":51004523,"id_str":"51004523","indices":[144,153]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":11,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[63,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EjSuWW7gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309171998657048583","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 16:23:45 +0000 2020","id":1309166643843653632,"id_str":"1309166643843653632","text":"RT @Botrax: \u00c9pisode improvis\u00e9 du 23 Ao\u00fbt 2020 -\u00c9mission improvis\u00e9e. -Tente pu d\u2019aller au magasin. -Ministe des finances -5g -David Icke -Gu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":942102274758897664,"id_str":"942102274758897664","name":"\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2757\ud83d\udca5\u269c\ud83d\udc3aSeb\u007bCor\u007dJordan Bee\ud83d\udc1d~741Hz\ud83c\udf6f\ud83d\udc7d","screen_name":"voyousebas","location":"Qu\u00e9bec, Canada","url":null,"description":"Je renonce au plan mondialiste. C'est ma version Z\u00e9ro D\u00e9chet. \ud83d\ude0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1066,"friends_count":1144,"listed_count":0,"favourites_count":9886,"statuses_count":12316,"created_at":"Sat Dec 16 18:41:00 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335796999472500736\/iV7bvrMS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335796999472500736\/iV7bvrMS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/942102274758897664\/1607315166","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 16:23:03 +0000 2020","id":1309166465959026688,"id_str":"1309166465959026688","text":"\u00c9pisode improvis\u00e9 du 23 Ao\u00fbt 2020 -\u00c9mission improvis\u00e9e. -Tente pu d\u2019aller au magasin. -Ministe des finances -5g -Da\u2026 https:\/\/t.co\/C3ejUALDGs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14794906,"id_str":"14794906","name":"))) Botrax (((","screen_name":"Botrax","location":null,"url":"http:\/\/www.Botrax.com","description":"Y2K Compliant","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":444,"friends_count":932,"listed_count":31,"favourites_count":2794,"statuses_count":26516,"created_at":"Fri May 16 04:19:47 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"001F99","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000542779177\/1f18bbf340dd82ed5596682b9e33470c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000542779177\/1f18bbf340dd82ed5596682b9e33470c_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14794906\/1357160909","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c9pisode improvis\u00e9 du 23 Ao\u00fbt 2020 -\u00c9mission improvis\u00e9e. -Tente pu d\u2019aller au magasin. -Ministe des finances -5g -David Icke -Guy Boulianne. -Soci\u00e9t\u00e9 Fabienne -Maitre Philippe de Lyon Situation du coronavirus (COVID-19) au Qu\u00e9bec\n\nhttps:\/\/t.co\/0yzQewnmeM","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0yzQewnmeM","expanded_url":"https:\/\/pca.st\/episode\/4cbb5fff-3763-49e5-9487-e5532f4d261f","display_url":"pca.st\/episode\/4cbb5f\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C3ejUALDGs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309166465959026688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Botrax","name":"))) Botrax (((","id":14794906,"id_str":"14794906","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 16:23:03 +0000 2020","id":1309166465959026688,"id_str":"1309166465959026688","text":"\u00c9pisode improvis\u00e9 du 23 Ao\u00fbt 2020 -\u00c9mission improvis\u00e9e. -Tente pu d\u2019aller au magasin. -Ministe des finances -5g -Da\u2026 https:\/\/t.co\/C3ejUALDGs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14794906,"id_str":"14794906","name":"))) Botrax (((","screen_name":"Botrax","location":null,"url":"http:\/\/www.Botrax.com","description":"Y2K Compliant","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":444,"friends_count":932,"listed_count":31,"favourites_count":2794,"statuses_count":26516,"created_at":"Fri May 16 04:19:47 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"001F99","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000542779177\/1f18bbf340dd82ed5596682b9e33470c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000542779177\/1f18bbf340dd82ed5596682b9e33470c_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14794906\/1357160909","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c9pisode improvis\u00e9 du 23 Ao\u00fbt 2020 -\u00c9mission improvis\u00e9e. -Tente pu d\u2019aller au magasin. -Ministe des finances -5g -David Icke -Guy Boulianne. -Soci\u00e9t\u00e9 Fabienne -Maitre Philippe de Lyon Situation du coronavirus (COVID-19) au Qu\u00e9bec\n\nhttps:\/\/t.co\/0yzQewnmeM","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0yzQewnmeM","expanded_url":"https:\/\/pca.st\/episode\/4cbb5fff-3763-49e5-9487-e5532f4d261f","display_url":"pca.st\/episode\/4cbb5f\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C3ejUALDGs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309166465959026688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 12:21:35 +0000 2020","id":1309105700916867074,"id_str":"1309105700916867074","text":"@laverda46 @AnasseKazib mouais, ma voisine arrive pas \u00e0 discerner l'incoh\u00e9rence quand elle entend que la 5g refile\u2026 https:\/\/t.co\/tow17VbpvQ","display_text_range":[24,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1309048721053810688,"in_reply_to_status_id_str":"1309048721053810688","in_reply_to_user_id":954051029275901953,"in_reply_to_user_id_str":"954051029275901953","in_reply_to_screen_name":"laverda46","user":{"id":15751051,"id_str":"15751051","name":"Vindeux","screen_name":"Vindeux","location":"Paris","url":null,"description":"Accroc aux #J2S & #JV mais c'est bien le taff qui me tue \u00e0 petit feu.\nJe poste des trucs de gauchiste. Attention ! Tu risques de te faire pincer tr\u00e8s fort","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":257,"friends_count":579,"listed_count":12,"favourites_count":6030,"statuses_count":4842,"created_at":"Wed Aug 06 15:23:18 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197140168421064707\/taWuF2jA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197140168421064707\/taWuF2jA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15751051\/1403687157","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@laverda46 @AnasseKazib mouais, ma voisine arrive pas \u00e0 discerner l'incoh\u00e9rence quand elle entend que la 5g refile le coronavirus, alors je crois pas qu'elle captera l'absurdit\u00e9 de gens qui mart\u00e8lent tout les jours des inepties capitaliste et racistes","display_text_range":[24,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laverda46","name":"Personne non essentielle","id":954051029275901953,"id_str":"954051029275901953","indices":[0,10]},{"screen_name":"AnasseKazib","name":"Anasse Kazib","id":388972391,"id_str":"388972391","indices":[11,23]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tow17VbpvQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309105700916867074","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"laverda46","name":"Personne non essentielle","id":954051029275901953,"id_str":"954051029275901953","indices":[0,10]},{"screen_name":"AnasseKazib","name":"Anasse Kazib","id":388972391,"id_str":"388972391","indices":[11,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 10:55:14 +0000 2020","id":1309083971096117250,"id_str":"1309083971096117250","text":"#Politique : Nouvelles mesures contre le coronavirus, uniforme \u00e0 l'\u00e9cole, 5G... Le \"8h30 franceinfo\" de Jordan Bard\u2026 https:\/\/t.co\/PTddNS9nbr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2390026988,"id_str":"2390026988","name":"Anonymous Every","screen_name":"AnonDeFrance","location":"France","url":"https:\/\/anonymousfrance.org","description":"La libert\u00e9 d'expression s'arr\u00eate l\u00e0 o\u00f9 commence la v\u00e9rit\u00e9 qui d\u00e9range.\n\nSoutien aux #AntiMasques #Anonymous #AnonymousFrance #AnonDeFrance","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2213,"friends_count":11,"listed_count":29,"favourites_count":34,"statuses_count":24546,"created_at":"Fri Mar 14 23:25:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070378940039086081\/0ZzwOC4z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070378940039086081\/0ZzwOC4z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2390026988\/1486926029","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Politique : Nouvelles mesures contre le coronavirus, uniforme \u00e0 l'\u00e9cole, 5G... Le \"8h30 franceinfo\" de Jordan Bardella #Anonymous #AnonymousFrance #AnonDeFrance https:\/\/t.co\/wDkkTGFMBy]","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"Politique","indices":[0,10]},{"text":"Anonymous","indices":[120,130]},{"text":"AnonymousFrance","indices":[131,147]},{"text":"AnonDeFrance","indices":[148,161]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDkkTGFMBy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/nouvelles-mesures-contre-le-coronavirus-uniforme-a-l-ecole-5g-le-8h30-franceinfo-de-jordan-bardella_4100499.html#xtor=RSS-3-[politique","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[162,185]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Politique","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PTddNS9nbr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309083971096117250","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 09:19:38 +0000 2020","id":1309059909762396160,"id_str":"1309059909762396160","text":"RT @LacVonBayern: @astropierre Un des contributeurs est franchement pas mal : Massimo Fioranelli. Il a fait un papier sur la 5G et l'induct\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":992368701881102336,"id_str":"992368701881102336","name":"Dr Electron Libre","screen_name":"DrElectronLibre","location":null,"url":null,"description":"Eng., Dr., Scientist emb syst for Aerospace: AI, network, computing. Former paratrooper, cave diver instructor, rescuer...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":98,"friends_count":204,"listed_count":0,"favourites_count":27606,"statuses_count":4525,"created_at":"Fri May 04 11:41:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242913540354330625\/3-gHkPB4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242913540354330625\/3-gHkPB4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/992368701881102336\/1585167840","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 24 06:17:52 +0000 2020","id":1309014168738107392,"id_str":"1309014168738107392","text":"@astropierre Un des contributeurs est franchement pas mal : Massimo Fioranelli. Il a fait un papier sur la 5G et l'\u2026 https:\/\/t.co\/5EJRes64dh","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308894516871606273,"in_reply_to_status_id_str":"1308894516871606273","in_reply_to_user_id":995791838,"in_reply_to_user_id_str":"995791838","in_reply_to_screen_name":"astropierre","user":{"id":288229382,"id_str":"288229382","name":"Lac Von Bayern \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\udded \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"LacVonBayern","location":"Neuvecelle - Haute-Savoie","url":null,"description":"Architecte paysagiste situ\u00e9 au bord du lac L\u00e9man, passionn\u00e9 par les Alpes et les sports de montagne, la musique avec des go\u00fbts tr\u00e8s \u00e9clectiques, la litt\u00e9rature.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":200,"friends_count":973,"listed_count":37,"favourites_count":2963,"statuses_count":9501,"created_at":"Tue Apr 26 13:38:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670179717639606272\/00-DW2hP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670179717639606272\/00-DW2hP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/288229382\/1448618281","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@astropierre Un des contributeurs est franchement pas mal : Massimo Fioranelli. Il a fait un papier sur la 5G et l'induction du Coronavirus.  Tr\u00e8s dr\u00f4le si des personnes ne prenaient pas \u00e7a au s\u00e9rieux. https:\/\/t.co\/kMBs862CIq","display_text_range":[13,225],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kMBs862CIq","expanded_url":"https:\/\/scienceintegritydigest.com\/2020\/07\/23\/worst-paper-of-2020-5g-and-coronavirus-induction\/","display_url":"scienceintegritydigest.com\/2020\/07\/23\/wor\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[{"screen_name":"astropierre","name":"astropierre","id":995791838,"id_str":"995791838","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5EJRes64dh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309014168738107392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"astropierre","name":"astropierre","id":995791838,"id_str":"995791838","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LacVonBayern","name":"Lac Von Bayern \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\udded \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":288229382,"id_str":"288229382","indices":[3,16]},{"screen_name":"astropierre","name":"astropierre","id":995791838,"id_str":"995791838","indices":[18,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 06:17:52 +0000 2020","id":1309014168738107392,"id_str":"1309014168738107392","text":"@astropierre Un des contributeurs est franchement pas mal : Massimo Fioranelli. Il a fait un papier sur la 5G et l'\u2026 https:\/\/t.co\/5EJRes64dh","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308894516871606273,"in_reply_to_status_id_str":"1308894516871606273","in_reply_to_user_id":995791838,"in_reply_to_user_id_str":"995791838","in_reply_to_screen_name":"astropierre","user":{"id":288229382,"id_str":"288229382","name":"Lac Von Bayern \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\udded \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"LacVonBayern","location":"Neuvecelle - Haute-Savoie","url":null,"description":"Architecte paysagiste situ\u00e9 au bord du lac L\u00e9man, passionn\u00e9 par les Alpes et les sports de montagne, la musique avec des go\u00fbts tr\u00e8s \u00e9clectiques, la litt\u00e9rature.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":200,"friends_count":973,"listed_count":37,"favourites_count":2963,"statuses_count":9501,"created_at":"Tue Apr 26 13:38:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670179717639606272\/00-DW2hP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/670179717639606272\/00-DW2hP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/288229382\/1448618281","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@astropierre Un des contributeurs est franchement pas mal : Massimo Fioranelli. Il a fait un papier sur la 5G et l'induction du Coronavirus.  Tr\u00e8s dr\u00f4le si des personnes ne prenaient pas \u00e7a au s\u00e9rieux. https:\/\/t.co\/kMBs862CIq","display_text_range":[13,225],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kMBs862CIq","expanded_url":"https:\/\/scienceintegritydigest.com\/2020\/07\/23\/worst-paper-of-2020-5g-and-coronavirus-induction\/","display_url":"scienceintegritydigest.com\/2020\/07\/23\/wor\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[{"screen_name":"astropierre","name":"astropierre","id":995791838,"id_str":"995791838","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5EJRes64dh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1309014168738107392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"astropierre","name":"astropierre","id":995791838,"id_str":"995791838","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 24 01:47:45 +0000 2020","id":1308946190709514240,"id_str":"1308946190709514240","text":"RT @FrancopresseAPF: Les Canadiens sont moins sensibles \u00e0 la d\u00e9sinformation: Le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en laboratoire. C\u2019est li\u00e9 \u00e0 la techn\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":342974674,"id_str":"342974674","name":"R\u00e9seau sant\u00e9 albertain","screen_name":"rsaAlberta","location":"Alberta, Canada","url":"http:\/\/www.reseausantealbertain.ca\/","description":"Le R\u00e9seau sant\u00e9 albertain soutient, sensibilise, concerte, mobilise et influence \u2014 tout pour am\u00e9liorer l\u2019acc\u00e8s aux services de sant\u00e9 en fran\u00e7ais. #rsaAlberta","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":397,"friends_count":480,"listed_count":5,"favourites_count":1718,"statuses_count":2715,"created_at":"Tue Jul 26 21:37:14 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651773329477632001\/SmHgeMTd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/651773329477632001\/SmHgeMTd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/342974674\/1574891765","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 23 23:39:03 +0000 2020","id":1308913800385527808,"id_str":"1308913800385527808","text":"Les Canadiens sont moins sensibles \u00e0 la d\u00e9sinformation: Le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en laboratoire. C\u2019est li\u00e9 \u00e0 la te\u2026 https:\/\/t.co\/xBEmAIw2uq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":537279878,"id_str":"537279878","name":"Francopresse","screen_name":"FrancopresseAPF","location":null,"url":"http:\/\/www.francopresse.ca","description":"Suivez l'actualit\u00e9 #frcan d'un oc\u00e9an \u00e0 l'autre! Francopresse est aliment\u00e9 par le service de nouvelles de @apf_journaux et ses #journaux membres.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2512,"friends_count":481,"listed_count":79,"favourites_count":156,"statuses_count":4256,"created_at":"Mon Mar 26 14:55:24 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836686318679674881\/FqZWUpqg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836686318679674881\/FqZWUpqg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/537279878\/1431709047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Les Canadiens sont moins sensibles \u00e0 la d\u00e9sinformation: Le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en laboratoire. C\u2019est li\u00e9 \u00e0 la technologie 5G que l\u2019on veut nous inoculer \u00e0 travers un vaccin. Si vous pensez que tout cela est vrai, vous faites partie des 17,7 % de\u2026 https:\/\/t.co\/qy2LgjBVyh frcan https:\/\/t.co\/lDVkntL9dv","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qy2LgjBVyh","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/RhDQrY","display_url":"dlvr.it\/RhDQrY","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1308913798707728384,"id_str":"1308913798707728384","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EioyKj2U0AAlc3G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EioyKj2U0AAlc3G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDVkntL9dv","display_url":"pic.twitter.com\/lDVkntL9dv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrancopresseAPF\/status\/1308913800385527808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1308913798707728384,"id_str":"1308913798707728384","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EioyKj2U0AAlc3G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EioyKj2U0AAlc3G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDVkntL9dv","display_url":"pic.twitter.com\/lDVkntL9dv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrancopresseAPF\/status\/1308913800385527808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBEmAIw2uq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308913800385527808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrancopresseAPF","name":"Francopresse","id":537279878,"id_str":"537279878","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 23:39:03 +0000 2020","id":1308913800385527808,"id_str":"1308913800385527808","text":"Les Canadiens sont moins sensibles \u00e0 la d\u00e9sinformation: Le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en laboratoire. C\u2019est li\u00e9 \u00e0 la te\u2026 https:\/\/t.co\/xBEmAIw2uq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":537279878,"id_str":"537279878","name":"Francopresse","screen_name":"FrancopresseAPF","location":null,"url":"http:\/\/www.francopresse.ca","description":"Suivez l'actualit\u00e9 #frcan d'un oc\u00e9an \u00e0 l'autre! Francopresse est aliment\u00e9 par le service de nouvelles de @apf_journaux et ses #journaux membres.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2512,"friends_count":481,"listed_count":79,"favourites_count":156,"statuses_count":4256,"created_at":"Mon Mar 26 14:55:24 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836686318679674881\/FqZWUpqg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/836686318679674881\/FqZWUpqg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/537279878\/1431709047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Les Canadiens sont moins sensibles \u00e0 la d\u00e9sinformation: Le coronavirus a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en laboratoire. C\u2019est li\u00e9 \u00e0 la technologie 5G que l\u2019on veut nous inoculer \u00e0 travers un vaccin. Si vous pensez que tout cela est vrai, vous faites partie des 17,7 % de\u2026 https:\/\/t.co\/qy2LgjBVyh frcan https:\/\/t.co\/lDVkntL9dv","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qy2LgjBVyh","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/RhDQrY","display_url":"dlvr.it\/RhDQrY","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1308913798707728384,"id_str":"1308913798707728384","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EioyKj2U0AAlc3G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EioyKj2U0AAlc3G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDVkntL9dv","display_url":"pic.twitter.com\/lDVkntL9dv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrancopresseAPF\/status\/1308913800385527808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1308913798707728384,"id_str":"1308913798707728384","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EioyKj2U0AAlc3G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EioyKj2U0AAlc3G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lDVkntL9dv","display_url":"pic.twitter.com\/lDVkntL9dv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrancopresseAPF\/status\/1308913800385527808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xBEmAIw2uq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308913800385527808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 21:49:55 +0000 2020","id":1308886337731407877,"id_str":"1308886337731407877","text":"RT @enjoyourcherry: malgr\u00e9 son c\u00f4t\u00e9 complotiste, je pensais encore ma m\u00e8re assez saine d\u2019esprit pour ne pas croire \u00e0 cette fameuse fake new\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":765975716039131136,"id_str":"765975716039131136","name":"Lila","screen_name":"lilaspeach","location":null,"url":"https:\/\/fr.igraal.com\/app-share?pid=app-redirect&c=sponsorship&godfather=AG_5a08345501607","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1408,"friends_count":1065,"listed_count":2,"favourites_count":59896,"statuses_count":66789,"created_at":"Wed Aug 17 18:16:56 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335403987764473856\/ieiz4blu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335403987764473856\/ieiz4blu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/765975716039131136\/1607108322","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 23 19:48:45 +0000 2020","id":1308855846038892545,"id_str":"1308855846038892545","text":"malgr\u00e9 son c\u00f4t\u00e9 complotiste, je pensais encore ma m\u00e8re assez saine d\u2019esprit pour ne pas croire \u00e0 cette fameuse fake\u2026 https:\/\/t.co\/wp7uMohUGw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1068885775,"id_str":"1068885775","name":"elisa \u2661","screen_name":"enjoyourcherry","location":"she\/her \u2022 france","url":"https:\/\/www.instagram.com\/enjoyourcherry\/","description":"\u2661 \ud835\ude92 \ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude97\u2019\ud835\ude9d \ud835\udea0\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9f\ud835\ude8e \ud835\ude92\ud835\ude97 \ud835\ude8a \ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\u2019\ud835\ude9c \ud835\udea0\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude95\ud835\ude8d \ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\udea2\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e \u2661 stan @MarinaDiamandis and the pop girls \u2022 ace \u2022 queer \ud83c\udf08","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":497,"friends_count":468,"listed_count":6,"favourites_count":13257,"statuses_count":21479,"created_at":"Mon Jan 07 17:51:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333517335743881231\/UcA0mbba_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333517335743881231\/UcA0mbba_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068885775\/1606770284","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"malgr\u00e9 son c\u00f4t\u00e9 complotiste, je pensais encore ma m\u00e8re assez saine d\u2019esprit pour ne pas croire \u00e0 cette fameuse fake news comme quoi les antennes 5G favorisent la propagation du coronavirus... bah j\u2019avais un peu trop d\u2019espoir \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d","display_text_range":[0,228],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wp7uMohUGw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308855846038892545","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enjoyourcherry","name":"elisa \u2661","id":1068885775,"id_str":"1068885775","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 19:48:45 +0000 2020","id":1308855846038892545,"id_str":"1308855846038892545","text":"malgr\u00e9 son c\u00f4t\u00e9 complotiste, je pensais encore ma m\u00e8re assez saine d\u2019esprit pour ne pas croire \u00e0 cette fameuse fake\u2026 https:\/\/t.co\/wp7uMohUGw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1068885775,"id_str":"1068885775","name":"elisa \u2661","screen_name":"enjoyourcherry","location":"she\/her \u2022 france","url":"https:\/\/www.instagram.com\/enjoyourcherry\/","description":"\u2661 \ud835\ude92 \ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude97\u2019\ud835\ude9d \ud835\udea0\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude9f\ud835\ude8e \ud835\ude92\ud835\ude97 \ud835\ude8a \ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude97\u2019\ud835\ude9c \ud835\udea0\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude95\ud835\ude8d \ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\udea2\ud835\ude96\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8e \u2661 stan @MarinaDiamandis and the pop girls \u2022 ace \u2022 queer \ud83c\udf08","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":497,"friends_count":468,"listed_count":6,"favourites_count":13257,"statuses_count":21479,"created_at":"Mon Jan 07 17:51:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333517335743881231\/UcA0mbba_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333517335743881231\/UcA0mbba_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1068885775\/1606770284","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"malgr\u00e9 son c\u00f4t\u00e9 complotiste, je pensais encore ma m\u00e8re assez saine d\u2019esprit pour ne pas croire \u00e0 cette fameuse fake news comme quoi les antennes 5G favorisent la propagation du coronavirus... bah j\u2019avais un peu trop d\u2019espoir \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d","display_text_range":[0,228],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wp7uMohUGw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308855846038892545","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 19:44:27 +0000 2020","id":1308854763191259137,"id_str":"1308854763191259137","text":"RT @AEGRW: Pour ce \"sp\u00e9cialiste\" de R. Steiner et de l'#anthroposophie, l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus aurait son origine dans le d\u00e9ploiement de\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2574629892,"id_str":"2574629892","name":"Natacha","screen_name":"_Natacha_D","location":null,"url":null,"description":"\"Je n'appartiens \u00e0 personne ; quand la pens\u00e9e veut \u00eatre libre, le corps doit l'\u00eatre aussi.\" Alfred de Musset","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57,"friends_count":154,"listed_count":0,"favourites_count":3008,"statuses_count":2195,"created_at":"Wed Jun 18 11:17:10 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298105998356418561\/P0pCRC-J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298105998356418561\/P0pCRC-J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2574629892\/1598327748","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Mar 18 10:31:51 +0000 2020","id":1240224388659765248,"id_str":"1240224388659765248","text":"Pour ce \"sp\u00e9cialiste\" de R. Steiner et de l'#anthroposophie, l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus aurait son origine dans le d\u2026 https:\/\/t.co\/W0e3JnRIrj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":47917548,"id_str":"47917548","name":"GRW","screen_name":"AEGRW","location":"FRANCE","url":"http:\/\/www.agriculture-environnement.fr","description":"R\u00e9dacteur d' Agriculture et Environnement : infos sur l'#EcologiePolitique, #AgricultureBio, #biotechnologies, #pesticides #fruits #sante","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9035,"friends_count":1809,"listed_count":160,"favourites_count":571,"statuses_count":6554,"created_at":"Wed Jun 17 10:21:24 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099961957191438336\/qGmdULLB_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099961957191438336\/qGmdULLB_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47917548\/1516986094","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pour ce \"sp\u00e9cialiste\" de R. Steiner et de l'#anthroposophie, l'\u00e9pid\u00e9mie de coronavirus aurait son origine dans le d\u00e9ploiement de...la 5G. Petit rappel, c'est le m\u00eame discours d\u00e9lirant qui a pos\u00e9 les bases de la #biodynamie, qui est pour certains le \"must\" de l'agriculture #bio https:\/\/t.co\/kg1SpGL0GD","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"anthroposophie","indices":[44,59]},{"text":"biodynamie","indices":[211,222]},{"text":"bio","indices":[273,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1240224129950928896,"id_str":"1240224129950928896","indices":[278,301],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1240224129950928896\/pu\/img\/2XgmVGsKQAXr-W8o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1240224129950928896\/pu\/img\/2XgmVGsKQAXr-W8o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kg1SpGL0GD","display_url":"pic.twitter.com\/kg1SpGL0GD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEGRW\/status\/1240224388659765248\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[320,169],"duration_millis":66650,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1240224129950928896\/pu\/pl\/UNTlCR4Fw3X0PrV1.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1240224129950928896\/pu\/vid\/680x360\/SrpR8lu9RPR5r5_i.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1240224129950928896\/pu\/vid\/510x270\/AYSTRDf7sADfjTCS.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1240224129950928896\/pu\/vid\/1280x676\/2mExjuJpZpozkl2c.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":634,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":359,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1240224129950928896,"id_str":"1240224129950928896","indices":[278,301],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1240224129950928896\/pu\/img\/2XgmVGsKQAXr-W8o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1240224129950928896\/pu\/img\/2XgmVGsKQAXr-W8o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kg1SpGL0GD","display_url":"pic.twitter.com\/kg1SpGL0GD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEGRW\/status\/1240224388659765248\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[320,169],"duration_millis":66650,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1240224129950928896\/pu\/pl\/UNTlCR4Fw3X0PrV1.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1240224129950928896\/pu\/vid\/680x360\/SrpR8lu9RPR5r5_i.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1240224129950928896\/pu\/vid\/510x270\/AYSTRDf7sADfjTCS.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1240224129950928896\/pu\/vid\/1280x676\/2mExjuJpZpozkl2c.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":634,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":359,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":14,"reply_count":12,"retweet_count":50,"favorite_count":75,"entities":{"hashtags":[{"text":"anthroposophie","indices":[44,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W0e3JnRIrj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1240224388659765248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"anthroposophie","indices":[55,70]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEGRW","name":"GRW","id":47917548,"id_str":"47917548","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 19:38:03 +0000 2020","id":1308853153316646912,"id_str":"1308853153316646912","text":"@thx_cinema @bouyguestelecom Le coronavirus vient d\u2019ailleurs de leurs antennes 5g","display_text_range":[29,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1308851121398710273,"in_reply_to_status_id_str":"1308851121398710273","in_reply_to_user_id":119884928,"in_reply_to_user_id_str":"119884928","in_reply_to_screen_name":"thx_cinema","user":{"id":3187719514,"id_str":"3187719514","name":"Clement \ud83c\udd59","screen_name":"Clemeur_","location":null,"url":null,"description":"Bdx","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":104,"friends_count":314,"listed_count":12,"favourites_count":9175,"statuses_count":4458,"created_at":"Mon Apr 20 17:04:43 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216146737645211648\/tHNcuxPO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216146737645211648\/tHNcuxPO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3187719514\/1575581148","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thx_cinema","name":"domino","id":119884928,"id_str":"119884928","indices":[0,11]},{"screen_name":"bouyguestelecom","name":"Bouygues Telecom","id":16557431,"id_str":"16557431","indices":[12,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 17:35:44 +0000 2020","id":1308822372435275778,"id_str":"1308822372435275778","text":"@jlt_35 @LPLdirect Alors toi t'es complotiste non ? La 5g est responsable du coronavirus pour toi hein ?","display_text_range":[19,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1308820486328143872,"in_reply_to_status_id_str":"1308820486328143872","in_reply_to_user_id":3232953031,"in_reply_to_user_id_str":"3232953031","in_reply_to_screen_name":"jlt_35","user":{"id":892878601162457089,"id_str":"892878601162457089","name":"Lo\u00efc Deslandes #AH19","screen_name":"loicdeslandes26","location":"Charente-Maritime, Poitou-Char","url":null,"description":"\u00c9tudiant en Licence de Gestion, et gamer \u00e0 ses heures perdues \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude05\nAussi j'aime bien les voitures qui font vroum-vroum en rond.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":48,"friends_count":648,"listed_count":0,"favourites_count":10408,"statuses_count":2938,"created_at":"Wed Aug 02 22:43:42 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315537785105903616\/6MaMMkN8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1315537785105903616\/6MaMMkN8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/892878601162457089\/1597950043","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlt_35","name":"Citoyens Conscients","id":3232953031,"id_str":"3232953031","indices":[0,7]},{"screen_name":"LPLdirect","name":"La Plume Libre","id":704222685862174720,"id_str":"704222685862174720","indices":[8,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 13:06:01 +0000 2020","id":1308754494734454785,"id_str":"1308754494734454785","text":"\u00ab\u00a0Fort de sa longueur d\u2019avance dans le d\u00e9ploiement de la 5G, le pays du Matin-Calme se r\u00eave en leader de l\u2019\u00e9conomie\u2026 https:\/\/t.co\/nWAOqbcJPx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":273524713,"id_str":"273524713","name":"VIAL Pierre","screen_name":"piervial","location":null,"url":null,"description":"Gaulliste romantique. Ancien Maire de Gr\u00e9oux les Bains. Pharmacien Biologiste retrait\u00e9. Deux fois heureux papa et six fois heureux grand-p\u00e8re.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4657,"friends_count":4675,"listed_count":119,"favourites_count":6151,"statuses_count":77890,"created_at":"Mon Mar 28 17:18:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866165670534422529\/MmwSDa3y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/866165670534422529\/MmwSDa3y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/273524713\/1434998044","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00ab\u00a0Fort de sa longueur d\u2019avance dans le d\u00e9ploiement de la 5G, le pays du Matin-Calme se r\u00eave en leader de l\u2019\u00e9conomie \u00ab untact \u00bb \u2212 un bricolage cor\u00e9en entre les mots anglais undo (\u00ab annuler \u00bb, \u00ab d\u00e9faire \u00bb) et contact.\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/s3atxykzqP","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s3atxykzqP","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/09\/23\/avec-le-coronavirus-bienvenue-dans-un-monde-sans-contact_6053228_3234.html","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[218,241]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWAOqbcJPx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308754494734454785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 11:15:30 +0000 2020","id":1308726683265052679,"id_str":"1308726683265052679","text":"@papa_prof @JTochiro N'oubliez pas le puy du fou seul endroit de France prot\u00e9gez du coronavirus et ou ont peut \u00eatre\u2026 https:\/\/t.co\/ezOQM3T1jv","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308292954339946497,"in_reply_to_status_id_str":"1308292954339946497","in_reply_to_user_id":995961308,"in_reply_to_user_id_str":"995961308","in_reply_to_screen_name":"papa_prof","user":{"id":626616473,"id_str":"626616473","name":"\ud83d\udc28\ud835\udcda\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcda\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83d\udc28-\u30b3\u30a2\u30e9","screen_name":"Kolaakola_","location":"Sydney, New South Wales","url":"http:\/\/www.youtube.com\/user\/kolaakola?feature=mhee","description":"Je suis un Koala qui n'a pas d'age qui aimes les jeux vid\u00e9os et les koalas  #Koala\ud83c\udde6\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":54,"listed_count":6,"favourites_count":1566,"statuses_count":5270,"created_at":"Wed Jul 04 17:12:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322836278828826625\/HpxNoTXz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322836278828826625\/HpxNoTXz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/626616473\/1524650474","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@papa_prof @JTochiro N'oubliez pas le puy du fou seul endroit de France prot\u00e9gez du coronavirus et ou ont peut \u00eatre 9000 l'un a cot\u00e9 de l'autre sans distance ! (surment la 5g qui protege ces lieux , ou la b\u00e9n\u00e9diction a l'eau b\u00e9nite mdr) \"ps ceci est un troll biensur pour ceux team 1er degres\"","display_text_range":[21,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papa_prof","name":"Olivier","id":995961308,"id_str":"995961308","indices":[0,10]},{"screen_name":"JTochiro","name":"Joshiroo","id":564735128,"id_str":"564735128","indices":[11,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ezOQM3T1jv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308726683265052679","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"papa_prof","name":"Olivier","id":995961308,"id_str":"995961308","indices":[0,10]},{"screen_name":"JTochiro","name":"Joshiroo","id":564735128,"id_str":"564735128","indices":[11,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 11:00:11 +0000 2020","id":1308722829047795715,"id_str":"1308722829047795715","text":"(*) et donc d\u00e9testent le progr\u00e8s... \ud83c\udf1e\n\nLes discussions vont devenir de plus en plus p\u00e9nible...\u2026 https:\/\/t.co\/vtoZt0AqJj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308722826669625346,"in_reply_to_status_id_str":"1308722826669625346","in_reply_to_user_id":18982331,"in_reply_to_user_id_str":"18982331","in_reply_to_screen_name":"jeanrossignol","user":{"id":18982331,"id_str":"18982331","name":"Jean Rossignol","screen_name":"jeanrossignol","location":null,"url":"https:\/\/jeanrossignol.com\/","description":"https:\/\/t.co\/iqVXXyblcV\nhttps:\/\/t.co\/ZW62aqsA5c\nInstagram : https:\/\/t.co\/87bGrc5uBd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1297,"friends_count":690,"listed_count":139,"favourites_count":52290,"statuses_count":91831,"created_at":"Wed Jan 14 16:43:24 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329415896201371654\/xwU95yGU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329415896201371654\/xwU95yGU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18982331\/1600606698","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"(*) et donc d\u00e9testent le progr\u00e8s... \ud83c\udf1e\n\nLes discussions vont devenir de plus en plus p\u00e9nible...\n\n                         __________________\n\nAddendum : un exemple de collaboration musicale \u00e0 distance et en #5G par ces temps de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/4gnfaEuJ0W https:\/\/t.co\/UrLhoPEnXl","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[206,209]},{"text":"coronavirus","indices":[227,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4gnfaEuJ0W","expanded_url":"https:\/\/www.forbes.com\/sites\/dbloom\/2020\/08\/11\/elks-aloha-service-launches-to-improve-remote-jam-sessions-music-collaboration-education\/#6ff9a5c75503","display_url":"forbes.com\/sites\/dbloom\/2\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1308722379573604352,"id_str":"1308722379573604352","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EimEEgAWsAAXd1n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EimEEgAWsAAXd1n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UrLhoPEnXl","display_url":"pic.twitter.com\/UrLhoPEnXl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanrossignol\/status\/1308722829047795715\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}},{"id":1308722405494394882,"id_str":"1308722405494394882","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EimEGAkWkAIa31-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EimEGAkWkAIa31-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UrLhoPEnXl","display_url":"pic.twitter.com\/UrLhoPEnXl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanrossignol\/status\/1308722829047795715\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":882,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":462,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":599,"h":882,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1308722379573604352,"id_str":"1308722379573604352","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EimEEgAWsAAXd1n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EimEEgAWsAAXd1n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UrLhoPEnXl","display_url":"pic.twitter.com\/UrLhoPEnXl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanrossignol\/status\/1308722829047795715\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}},{"id":1308722405494394882,"id_str":"1308722405494394882","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EimEGAkWkAIa31-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EimEGAkWkAIa31-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UrLhoPEnXl","display_url":"pic.twitter.com\/UrLhoPEnXl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jeanrossignol\/status\/1308722829047795715\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":599,"h":882,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":462,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":599,"h":882,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vtoZt0AqJj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308722829047795715","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 10:33:21 +0000 2020","id":1308716072728694785,"id_str":"1308716072728694785","text":"@RvFouuu @Jarod1224 Justement c\u2019est pas seulement une histoire de donn\u00e9es utilis\u00e9es tu comprends pourquoi certaines\u2026 https:\/\/t.co\/xhvbELCPBu","display_text_range":[20,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308714425835282434,"in_reply_to_status_id_str":"1308714425835282434","in_reply_to_user_id":310929291,"in_reply_to_user_id_str":"310929291","in_reply_to_screen_name":"RvFouuu","user":{"id":756000101374590977,"id_str":"756000101374590977","name":"Laurent","screen_name":"mister_popup","location":"Aix en Pce \/ Marseille \/ DTC","url":null,"description":"La vie n'est pas un long fleuve tranquille heureusement il nous reste l'humour ! #courirpluspourmangerplus","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":152,"friends_count":241,"listed_count":3,"favourites_count":9663,"statuses_count":4002,"created_at":"Thu Jul 21 05:37:25 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/756002833464426496\/xCGyuF7__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/756002833464426496\/xCGyuF7__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/756000101374590977\/1469080351","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RvFouuu @Jarod1224 Justement c\u2019est pas seulement une histoire de donn\u00e9es utilis\u00e9es tu comprends pourquoi certaines personnes associent la 5G et le coronavirus et y croient vraiment","display_text_range":[20,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RvFouuu","name":"RV \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udda9","id":310929291,"id_str":"310929291","indices":[0,8]},{"screen_name":"Jarod1224","name":"\u0414\u0436\u0430\u0440\u043e\u0434","id":3783713355,"id_str":"3783713355","indices":[9,19]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xhvbELCPBu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308716072728694785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RvFouuu","name":"RV \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udda9","id":310929291,"id_str":"310929291","indices":[0,8]},{"screen_name":"Jarod1224","name":"\u0414\u0436\u0430\u0440\u043e\u0434","id":3783713355,"id_str":"3783713355","indices":[9,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 06:24:03 +0000 2020","id":1308653335550058496,"id_str":"1308653335550058496","text":"#coronavirusfr #CORONAVIRUSENFRANCE\n#chloroquine #5G #CoronaGates #VousNePasserezPas\n[22 septembre 2020] Un journal\u2026 https:\/\/t.co\/TLse3zCm0f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4203700649,"id_str":"4203700649","name":"Patrice P\u00e9ron","screen_name":"patrice_peron","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":49,"listed_count":0,"favourites_count":648,"statuses_count":1720,"created_at":"Mon Nov 16 18:21:44 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/691680274711736321\/BG9aEF-t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/691680274711736321\/BG9aEF-t_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#coronavirusfr #CORONAVIRUSENFRANCE\n#chloroquine #5G #CoronaGates #VousNePasserezPas\n[22 septembre 2020] Un journaliste de France bleu t\u00e9moigne de sa gu\u00e9rison gr\u00e2ce au traitement du Pr Raoult ...\nhttps:\/\/t.co\/t7HJrTCmV1","display_text_range":[0,219],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirusfr","indices":[0,14]},{"text":"CORONAVIRUSENFRANCE","indices":[15,35]},{"text":"chloroquine","indices":[36,48]},{"text":"5G","indices":[49,52]},{"text":"CoronaGates","indices":[53,65]},{"text":"VousNePasserezPas","indices":[66,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t7HJrTCmV1","expanded_url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/sante-sciences\/coronavirus-il-raconte-son-traitement-a-l-hydroxychloroquine-1600762347","display_url":"francebleu.fr\/infos\/sante-sc\u2026","indices":[196,219]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirusfr","indices":[0,14]},{"text":"CORONAVIRUSENFRANCE","indices":[15,35]},{"text":"chloroquine","indices":[36,48]},{"text":"5G","indices":[49,52]},{"text":"CoronaGates","indices":[53,65]},{"text":"VousNePasserezPas","indices":[66,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TLse3zCm0f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308653335550058496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 00:06:31 +0000 2020","id":1308558325068464128,"id_str":"1308558325068464128","text":"@PlayStationFR La ps5 est l'invention des anti macroniste sataniste tout comme les antennes 5g elle apporte le coronavirus","display_text_range":[15,122],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1306977184456880136,"in_reply_to_status_id_str":"1306977184456880136","in_reply_to_user_id":14919272,"in_reply_to_user_id_str":"14919272","in_reply_to_screen_name":"PlayStationFR","user":{"id":1308553048390762502,"id_str":"1308553048390762502","name":"LeMecDansMatrix(Vevo)(Officiel)","screen_name":"officiel_vevo","location":null,"url":null,"description":"salut.e.s en.e.s sah.e.s c'est.e.s moi.e.s le.e.s vrai.e.s mec.e.s de.e.s matrix.e.s","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":6,"listed_count":0,"favourites_count":52,"statuses_count":67,"created_at":"Tue Sep 22 23:45:54 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308553490948665345\/1LQTmi_2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308553490948665345\/1LQTmi_2_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PlayStationFR","name":"PlayStation France","id":14919272,"id_str":"14919272","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Sep 23 00:05:00 +0000 2020","id":1308557943974100992,"id_str":"1308557943974100992","text":"Coronavirus antenne 5G ps5 tout arrive en m\u00eame temps et apr\u00e8s on s'\u00e9tonne que j'ai des morpion","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1308553048390762502,"id_str":"1308553048390762502","name":"LeMecDansMatrix(Vevo)(Officiel)","screen_name":"officiel_vevo","location":null,"url":null,"description":"salut.e.s en.e.s sah.e.s c'est.e.s moi.e.s le.e.s vrai.e.s mec.e.s de.e.s matrix.e.s","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":6,"listed_count":0,"favourites_count":52,"statuses_count":67,"created_at":"Tue Sep 22 23:45:54 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308553490948665345\/1LQTmi_2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308553490948665345\/1LQTmi_2_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 21:59:15 +0000 2020","id":1308526298617307142,"id_str":"1308526298617307142","text":"#gntmgr #VoteReady #bbtvi #MasterChefCelebrity #covidbriefing #jinek #BBNaijialockdown2020 #TPMP #Lockdown2\u2026 https:\/\/t.co\/69PwIoILC5","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1256391447911321602,"id_str":"1256391447911321602","name":"ARD RHI \/ TUATHA DE DANAAN \/ KING OF DANU\/ TERRA","screen_name":"JeanBen74531608","location":null,"url":null,"description":"Richard Dunn Ard Rhi, Tuatha De Danaan. Genuine KING-DRUID of Terra\/Danu (earth). White Cube, White Sun, Squaring of The Circle, the Cosmic Sleuth.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":489,"listed_count":0,"favourites_count":97,"statuses_count":435,"created_at":"Sat May 02 01:14:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307367494760497153\/GniIDYJV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1307367494760497153\/GniIDYJV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1256391447911321602\/1600535738","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#gntmgr #VoteReady #bbtvi #MasterChefCelebrity #covidbriefing #jinek #BBNaijialockdown2020 #TPMP #Lockdown2 #Covid_19 #COVID19 #COVID19france #coronavirus #COVID\u30fc19 #CORONAVIRUSFRANCE Partout o\u00f9 il y a eu d\u00e9ploiement 5G, il y a eu apparition de foyers Covid ! https:\/\/t.co\/UX6GHfWWEo","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"gntmgr","indices":[0,7]},{"text":"VoteReady","indices":[8,18]},{"text":"bbtvi","indices":[19,25]},{"text":"MasterChefCelebrity","indices":[26,46]},{"text":"covidbriefing","indices":[47,61]},{"text":"jinek","indices":[62,68]},{"text":"BBNaijialockdown2020","indices":[69,90]},{"text":"TPMP","indices":[91,96]},{"text":"Lockdown2","indices":[97,107]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"COVID19","indices":[118,126]},{"text":"COVID19france","indices":[127,141]},{"text":"coronavirus","indices":[142,154]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[155,164]},{"text":"CORONAVIRUSFRANCE","indices":[165,183]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1308526292724322312,"id_str":"1308526292724322312","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EijRuvkXkAgf8oh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EijRuvkXkAgf8oh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UX6GHfWWEo","display_url":"pic.twitter.com\/UX6GHfWWEo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JeanBen74531608\/status\/1308526298617307142\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":333,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":333,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":333,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1308526292724322312,"id_str":"1308526292724322312","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EijRuvkXkAgf8oh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EijRuvkXkAgf8oh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UX6GHfWWEo","display_url":"pic.twitter.com\/UX6GHfWWEo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JeanBen74531608\/status\/1308526298617307142\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":333,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":333,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":333,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"gntmgr","indices":[0,7]},{"text":"VoteReady","indices":[8,18]},{"text":"bbtvi","indices":[19,25]},{"text":"MasterChefCelebrity","indices":[26,46]},{"text":"covidbriefing","indices":[47,61]},{"text":"jinek","indices":[62,68]},{"text":"BBNaijialockdown2020","indices":[69,90]},{"text":"TPMP","indices":[91,96]},{"text":"Lockdown2","indices":[97,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/69PwIoILC5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308526298617307142","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 18:23:39 +0000 2020","id":1308472042220597250,"id_str":"1308472042220597250","text":"Pour moi Silvano Trotta est le meilleur \"MEDIA sans aucun conflit d'int\u00e9r\u00eat\" d'actualit\u00e9  Fran\u00e7aise  en ce qui conc\u2026 https:\/\/t.co\/ZqoMqvibcY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1274596349384802304,"id_str":"1274596349384802304","name":"\ud83c\udde7\ud83c\uddeaZet Sevy\ud83c\udde7\ud83c\uddea","screen_name":"SevyZet","location":"Belgique ","url":null,"description":"Bonjour \u00e0 tous suis pro Trump,Q, Anti- vaccins Anti- masque.Contre \u00e9tat profond. N'aime pas les mensonges","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":72,"listed_count":0,"favourites_count":1861,"statuses_count":1205,"created_at":"Sun Jun 21 06:56:08 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274598177967157248\/_NMM28YR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274598177967157248\/_NMM28YR_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1308466993239072769,"quoted_status_id_str":"1308466993239072769","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 22 18:03:35 +0000 2020","id":1308466993239072769,"id_str":"1308466993239072769","text":"Le Poucet Trotta fait r\u00e9agir le g\u00e9ant YouTube https:\/\/t.co\/vdOoJ3tJws via @YouTube","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":32867753,"id_str":"32867753","name":"SILVANO","screen_name":"silvano_trotta","location":"Strasbourg","url":"http:\/\/www.atelio.fr","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":49917,"friends_count":373,"listed_count":248,"favourites_count":21907,"statuses_count":5293,"created_at":"Sat Apr 18 12:29:18 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269374661109993472\/Z6G-5Xh2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269374661109993472\/Z6G-5Xh2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/32867753\/1592228169","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":11,"reply_count":38,"retweet_count":215,"favorite_count":458,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdOoJ3tJws","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/pwnTdieqOUU","display_url":"youtu.be\/pwnTdieqOUU","indices":[46,69]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[74,82]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/UaZ39gclXP","expanded":"https:\/\/twitter.com\/silvano_trotta\/status\/1308466993239072769","display":"twitter.com\/silvano_trotta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pour moi Silvano Trotta est le meilleur \"MEDIA sans aucun conflit d'int\u00e9r\u00eat\" d'actualit\u00e9  Fran\u00e7aise  en ce qui concerne le coronavirus et la 5g. Pour nous tous ses renseignements sont tr\u00e8s important tout est correct et  rev\u00e9rifier  vous m\u00eame ses sources. Il est TOP ce gars l\u00e0 https:\/\/t.co\/UaZ39gclXP","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UaZ39gclXP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/silvano_trotta\/status\/1308466993239072769","display_url":"twitter.com\/silvano_trotta\u2026","indices":[277,300]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZqoMqvibcY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308472042220597250","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 17:45:42 +0000 2020","id":1308462491106783234,"id_str":"1308462491106783234","text":"@Redus_ 5g coronavirus chloroquine raoult chemtrails sardoche 11 septembre","display_text_range":[8,74],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1308461118516596736,"in_reply_to_status_id_str":"1308461118516596736","in_reply_to_user_id":1457987473,"in_reply_to_user_id_str":"1457987473","in_reply_to_screen_name":"Redus_","user":{"id":1137731786270793729,"id_str":"1137731786270793729","name":"Zine","screen_name":"Zine_Off","location":"Pays des taGLIatelles","url":"https:\/\/www.twitch.tv\/lezine","description":"Juste un mec pas ouf qui noie son ennui sur Twitter\nViendez parler si vous en avez l'envie\nAccessoirement mod\u00e9rateur pour @AscunsTweet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":81,"friends_count":388,"listed_count":0,"favourites_count":6500,"statuses_count":5393,"created_at":"Sun Jun 09 14:42:50 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335977194338848768\/JJtrf-Rw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335977194338848768\/JJtrf-Rw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1137731786270793729\/1591300523","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Redus_","name":"\u061cREDUS","id":1457987473,"id_str":"1457987473","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 16:12:14 +0000 2020","id":1308438968933941250,"id_str":"1308438968933941250","text":"RT @transmooc: #CoronaVIRUS Nous Sommes En Guerre \n#CHINAusa #TINA #NSA #IA #IoT #5G #6G #7G.....\n\nhttps:\/\/t.co\/xLdAhXKAav\n\nhttps:\/\/t.co\/K2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/totodu.net\/\" rel=\"nofollow\"\u003eThomasTchussBot\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":805530169297539072,"id_str":"805530169297539072","name":"Thomas Tchuss","screen_name":"ThomasClone","location":"Dans un espace de stockage","url":"http:\/\/piproject.org\/decimals\/pi.html","description":"J\u2019ai \u00e9t\u00e9 \u00e9crit par @totodunet. Surtout si vous trouvez que ma r\u00e9ponse est inappropri\u00e9e, signalez la \u00e0 mon auteur. My american little brother : @ThomasClone_US","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2642,"friends_count":0,"listed_count":988,"favourites_count":0,"statuses_count":761781,"created_at":"Sun Dec 04 21:52:13 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805530897323884544\/WQhCpTS7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/805530897323884544\/WQhCpTS7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/805530169297539072\/1481051867","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 22 16:12:08 +0000 2020","id":1308438944103772165,"id_str":"1308438944103772165","text":"#CoronaVIRUS Nous Sommes En Guerre \n#CHINAusa #TINA #NSA #IA #IoT #5G #6G #7G.....\n\nhttps:\/\/t.co\/xLdAhXKAav\u2026 https:\/\/t.co\/YGAiJVbMWN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870662634,"id_str":"870662634","name":"transmooc","screen_name":"transmooc","location":"Bagne de Tataouine","url":"https:\/\/thinkerview.com\/","description":"Boukovski a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9 GR\u00c2CE \u00c0 SAINT-NAZAIRE, gr\u00e2ce \u00e0 cette ville ouvri\u00e8re parvenue, cahin-caha, \u00e0 sortir d\u2019elle-m\u00eame, \u00e0 changer le cours de l\u2019Histoire","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":2335,"listed_count":10,"favourites_count":375,"statuses_count":5102,"created_at":"Tue Oct 09 21:58:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2753716363\/2af5d473c84b507b35be91f967fecdb7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2753716363\/2af5d473c84b507b35be91f967fecdb7_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#CoronaVIRUS Nous Sommes En Guerre \n#CHINAusa #TINA #NSA #IA #IoT #5G #6G #7G.....\n\nhttps:\/\/t.co\/xLdAhXKAav\n\nhttps:\/\/t.co\/K292GI1C5F \n\n#GiletsJaunes Institut Des Oranges \u00e0 No\u00ebl https:\/\/t.co\/QQNTUp9YOt","display_text_range":[0,176],"entities":{"hashtags":[{"text":"CoronaVIRUS","indices":[0,12]},{"text":"CHINAusa","indices":[36,45]},{"text":"TINA","indices":[46,51]},{"text":"NSA","indices":[52,56]},{"text":"IA","indices":[57,60]},{"text":"IoT","indices":[61,65]},{"text":"5G","indices":[66,69]},{"text":"6G","indices":[70,73]},{"text":"7G","indices":[74,77]},{"text":"GiletsJaunes","indices":[135,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLdAhXKAav","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/09\/21\/la-chine-sur-le-pied-de-guerre_6052984_3232.html","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[84,107]},{"url":"https:\/\/t.co\/K292GI1C5F","expanded_url":"https:\/\/www.zdnet.fr\/actualites\/5g-clap-de-fin-pour-orange-et-huawei-en-france-39909997.htm","display_url":"zdnet.fr\/actualites\/5g-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1308438235643813888,"id_str":"1308438235643813888","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiiBpJYWoAASbQQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiiBpJYWoAASbQQ.png","url":"https:\/\/t.co\/QQNTUp9YOt","display_url":"pic.twitter.com\/QQNTUp9YOt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/transmooc\/status\/1308438944103772165\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":637,"h":856,"resize":"fit"},"small":{"w":506,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":637,"h":856,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1308438235643813888,"id_str":"1308438235643813888","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiiBpJYWoAASbQQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiiBpJYWoAASbQQ.png","url":"https:\/\/t.co\/QQNTUp9YOt","display_url":"pic.twitter.com\/QQNTUp9YOt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/transmooc\/status\/1308438944103772165\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":637,"h":856,"resize":"fit"},"small":{"w":506,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":637,"h":856,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CoronaVIRUS","indices":[0,12]},{"text":"CHINAusa","indices":[36,45]},{"text":"TINA","indices":[46,51]},{"text":"NSA","indices":[52,56]},{"text":"IA","indices":[57,60]},{"text":"IoT","indices":[61,65]},{"text":"5G","indices":[66,69]},{"text":"6G","indices":[70,73]},{"text":"7G","indices":[74,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLdAhXKAav","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/09\/21\/la-chine-sur-le-pied-de-guerre_6052984_3232.html","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[84,107]},{"url":"https:\/\/t.co\/YGAiJVbMWN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308438944103772165","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CoronaVIRUS","indices":[15,27]},{"text":"CHINAusa","indices":[51,60]},{"text":"TINA","indices":[61,66]},{"text":"NSA","indices":[67,71]},{"text":"IA","indices":[72,75]},{"text":"IoT","indices":[76,80]},{"text":"5G","indices":[81,84]},{"text":"6G","indices":[85,88]},{"text":"7G","indices":[89,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLdAhXKAav","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/09\/21\/la-chine-sur-le-pied-de-guerre_6052984_3232.html","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"transmooc","name":"transmooc","id":870662634,"id_str":"870662634","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 16:12:08 +0000 2020","id":1308438944103772165,"id_str":"1308438944103772165","text":"#CoronaVIRUS Nous Sommes En Guerre \n#CHINAusa #TINA #NSA #IA #IoT #5G #6G #7G.....\n\nhttps:\/\/t.co\/xLdAhXKAav\u2026 https:\/\/t.co\/YGAiJVbMWN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870662634,"id_str":"870662634","name":"transmooc","screen_name":"transmooc","location":"Bagne de Tataouine","url":"https:\/\/thinkerview.com\/","description":"Boukovski a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9 GR\u00c2CE \u00c0 SAINT-NAZAIRE, gr\u00e2ce \u00e0 cette ville ouvri\u00e8re parvenue, cahin-caha, \u00e0 sortir d\u2019elle-m\u00eame, \u00e0 changer le cours de l\u2019Histoire","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":2335,"listed_count":10,"favourites_count":375,"statuses_count":5102,"created_at":"Tue Oct 09 21:58:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2753716363\/2af5d473c84b507b35be91f967fecdb7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2753716363\/2af5d473c84b507b35be91f967fecdb7_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#CoronaVIRUS Nous Sommes En Guerre \n#CHINAusa #TINA #NSA #IA #IoT #5G #6G #7G.....\n\nhttps:\/\/t.co\/xLdAhXKAav\n\nhttps:\/\/t.co\/K292GI1C5F \n\n#GiletsJaunes Institut Des Oranges \u00e0 No\u00ebl https:\/\/t.co\/QQNTUp9YOt","display_text_range":[0,176],"entities":{"hashtags":[{"text":"CoronaVIRUS","indices":[0,12]},{"text":"CHINAusa","indices":[36,45]},{"text":"TINA","indices":[46,51]},{"text":"NSA","indices":[52,56]},{"text":"IA","indices":[57,60]},{"text":"IoT","indices":[61,65]},{"text":"5G","indices":[66,69]},{"text":"6G","indices":[70,73]},{"text":"7G","indices":[74,77]},{"text":"GiletsJaunes","indices":[135,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLdAhXKAav","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/09\/21\/la-chine-sur-le-pied-de-guerre_6052984_3232.html","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[84,107]},{"url":"https:\/\/t.co\/K292GI1C5F","expanded_url":"https:\/\/www.zdnet.fr\/actualites\/5g-clap-de-fin-pour-orange-et-huawei-en-france-39909997.htm","display_url":"zdnet.fr\/actualites\/5g-\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1308438235643813888,"id_str":"1308438235643813888","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiiBpJYWoAASbQQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiiBpJYWoAASbQQ.png","url":"https:\/\/t.co\/QQNTUp9YOt","display_url":"pic.twitter.com\/QQNTUp9YOt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/transmooc\/status\/1308438944103772165\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":637,"h":856,"resize":"fit"},"small":{"w":506,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":637,"h":856,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1308438235643813888,"id_str":"1308438235643813888","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiiBpJYWoAASbQQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiiBpJYWoAASbQQ.png","url":"https:\/\/t.co\/QQNTUp9YOt","display_url":"pic.twitter.com\/QQNTUp9YOt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/transmooc\/status\/1308438944103772165\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":637,"h":856,"resize":"fit"},"small":{"w":506,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":637,"h":856,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CoronaVIRUS","indices":[0,12]},{"text":"CHINAusa","indices":[36,45]},{"text":"TINA","indices":[46,51]},{"text":"NSA","indices":[52,56]},{"text":"IA","indices":[57,60]},{"text":"IoT","indices":[61,65]},{"text":"5G","indices":[66,69]},{"text":"6G","indices":[70,73]},{"text":"7G","indices":[74,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLdAhXKAav","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/09\/21\/la-chine-sur-le-pied-de-guerre_6052984_3232.html","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[84,107]},{"url":"https:\/\/t.co\/YGAiJVbMWN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308438944103772165","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 14:33:41 +0000 2020","id":1308414166907203589,"id_str":"1308414166907203589","text":"RT @Barberis888: Si la 5G est li\u00e9e \u00e0 la crise actuelle, nous verrons dans les prochains mois une succession d\u2019\u00e9pid\u00e9mies au fur et \u00e0 mesure\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1088153253639016448,"id_str":"1088153253639016448","name":"FULLPEACEANDLOVE","screen_name":"yannick_stopyra","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":987,"friends_count":4999,"listed_count":2,"favourites_count":86476,"statuses_count":127705,"created_at":"Wed Jan 23 19:15:27 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 22 14:23:03 +0000 2020","id":1308411490693722112,"id_str":"1308411490693722112","text":"Si la 5G est li\u00e9e \u00e0 la crise actuelle, nous verrons dans les prochains mois une succession d\u2019\u00e9pid\u00e9mies au fur et \u00e0\u2026 https:\/\/t.co\/fObf4CwT0q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1166130295,"id_str":"1166130295","name":"\u271d\ufe0fMima\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9","screen_name":"Barberis888","location":null,"url":null,"description":"\u00abLa France tombera tr\u00e8s bas \u00e0 cause de son orgueil et des mauvais chefs qu\u2019elle se sera choisis. C\u2019est la Sainte Vierge qui viendra la sauver.\" \n\nMarthe Robin","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":9303,"friends_count":4144,"listed_count":325,"favourites_count":89655,"statuses_count":417283,"created_at":"Sun Feb 10 14:51:44 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009EB3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236040881347670016\/oPg8x52d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236040881347670016\/oPg8x52d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1166130295\/1583530086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si la 5G est li\u00e9e \u00e0 la crise actuelle, nous verrons dans les prochains mois une succession d\u2019\u00e9pid\u00e9mies au fur et \u00e0 mesure que le r\u00e9seau sera d\u00e9ploy\u00e9 dans diff\u00e9rentes parties du monde.\n\nLe coronavirus sera recycl\u00e9 comme explication r\u00e9currente\n\nhttps:\/\/t.co\/japdC3rFB0","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/japdC3rFB0","expanded_url":"https:\/\/reseauinternational.net\/quand-allons-nous-cesser-detre-des-moutons\/","display_url":"reseauinternational.net\/quand-allons-n\u2026","indices":[243,266]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fObf4CwT0q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308411490693722112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barberis888","name":"\u271d\ufe0fMima\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9","id":1166130295,"id_str":"1166130295","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 14:24:45 +0000 2020","id":1308411918256934917,"id_str":"1308411918256934917","text":"RT @Barberis888: Si la 5G est li\u00e9e \u00e0 la crise actuelle, nous verrons dans les prochains mois une succession d\u2019\u00e9pid\u00e9mies au fur et \u00e0 mesure\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":929804322598281216,"id_str":"929804322598281216","name":"Derouan","screen_name":"Zibuline3","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1257,"friends_count":1174,"listed_count":3,"favourites_count":111648,"statuses_count":98085,"created_at":"Sun Nov 12 20:13:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1304488105278398466\/mCqi0-bS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1304488105278398466\/mCqi0-bS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/929804322598281216\/1601022453","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 22 14:23:03 +0000 2020","id":1308411490693722112,"id_str":"1308411490693722112","text":"Si la 5G est li\u00e9e \u00e0 la crise actuelle, nous verrons dans les prochains mois une succession d\u2019\u00e9pid\u00e9mies au fur et \u00e0\u2026 https:\/\/t.co\/fObf4CwT0q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1166130295,"id_str":"1166130295","name":"\u271d\ufe0fMima\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9","screen_name":"Barberis888","location":null,"url":null,"description":"\u00abLa France tombera tr\u00e8s bas \u00e0 cause de son orgueil et des mauvais chefs qu\u2019elle se sera choisis. C\u2019est la Sainte Vierge qui viendra la sauver.\" \n\nMarthe Robin","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":9303,"friends_count":4144,"listed_count":325,"favourites_count":89655,"statuses_count":417283,"created_at":"Sun Feb 10 14:51:44 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009EB3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236040881347670016\/oPg8x52d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236040881347670016\/oPg8x52d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1166130295\/1583530086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si la 5G est li\u00e9e \u00e0 la crise actuelle, nous verrons dans les prochains mois une succession d\u2019\u00e9pid\u00e9mies au fur et \u00e0 mesure que le r\u00e9seau sera d\u00e9ploy\u00e9 dans diff\u00e9rentes parties du monde.\n\nLe coronavirus sera recycl\u00e9 comme explication r\u00e9currente\n\nhttps:\/\/t.co\/japdC3rFB0","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/japdC3rFB0","expanded_url":"https:\/\/reseauinternational.net\/quand-allons-nous-cesser-detre-des-moutons\/","display_url":"reseauinternational.net\/quand-allons-n\u2026","indices":[243,266]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fObf4CwT0q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308411490693722112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barberis888","name":"\u271d\ufe0fMima\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9","id":1166130295,"id_str":"1166130295","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 14:23:03 +0000 2020","id":1308411490693722112,"id_str":"1308411490693722112","text":"Si la 5G est li\u00e9e \u00e0 la crise actuelle, nous verrons dans les prochains mois une succession d\u2019\u00e9pid\u00e9mies au fur et \u00e0\u2026 https:\/\/t.co\/fObf4CwT0q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1166130295,"id_str":"1166130295","name":"\u271d\ufe0fMima\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9","screen_name":"Barberis888","location":null,"url":null,"description":"\u00abLa France tombera tr\u00e8s bas \u00e0 cause de son orgueil et des mauvais chefs qu\u2019elle se sera choisis. C\u2019est la Sainte Vierge qui viendra la sauver.\" \n\nMarthe Robin","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":9303,"friends_count":4144,"listed_count":325,"favourites_count":89655,"statuses_count":417283,"created_at":"Sun Feb 10 14:51:44 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009EB3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236040881347670016\/oPg8x52d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236040881347670016\/oPg8x52d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1166130295\/1583530086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si la 5G est li\u00e9e \u00e0 la crise actuelle, nous verrons dans les prochains mois une succession d\u2019\u00e9pid\u00e9mies au fur et \u00e0 mesure que le r\u00e9seau sera d\u00e9ploy\u00e9 dans diff\u00e9rentes parties du monde.\n\nLe coronavirus sera recycl\u00e9 comme explication r\u00e9currente\n\nhttps:\/\/t.co\/japdC3rFB0","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/japdC3rFB0","expanded_url":"https:\/\/reseauinternational.net\/quand-allons-nous-cesser-detre-des-moutons\/","display_url":"reseauinternational.net\/quand-allons-n\u2026","indices":[243,266]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fObf4CwT0q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308411490693722112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 13:23:52 +0000 2020","id":1308396599916277765,"id_str":"1308396599916277765","text":"RT @m_brandely: En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpa\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2370632160,"id_str":"2370632160","name":"Marc FRANCAIS","screen_name":"FrancaisMarc","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46,"friends_count":68,"listed_count":0,"favourites_count":1352,"statuses_count":3026,"created_at":"Mon Mar 03 16:14:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444100264597794816\/MuIJQ51k_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444100264597794816\/MuIJQ51k_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 29 14:52:58 +0000 2020","id":1299721712230113281,"id_str":"1299721712230113281","text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que\u2026 https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":378718275,"id_str":"378718275","name":"Matthieu Brandely","screen_name":"m_brandely","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.yahoo.com\/author\/matthieu-brandely","description":"Journaliste @YahooActuFR ex @CNEWS @rmcinfo, @le_parisien. Dipl\u00f4m\u00e9 EJDGrenoble","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2548,"friends_count":2037,"listed_count":57,"favourites_count":4912,"statuses_count":7762,"created_at":"Fri Sep 23 17:53:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/378718275\/1554369215","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpasteur \u00e0 cr\u00e9e le #coronavirus. \n\nAh, et on a parl\u00e9 papaye aussi \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]},{"text":"coronavirus","indices":[139,151]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"institutpasteur","name":"INSTITUT PASTEUR","id":135443828,"id_str":"135443828","indices":[112,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2141,"reply_count":943,"retweet_count":1404,"favorite_count":3576,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1299721712230113281","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[46,57]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[78,87]},{"text":"Masque","indices":[90,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m_brandely","name":"Matthieu Brandely","id":378718275,"id_str":"378718275","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 22 07:59:05 +0000 2020","id":1308314864864104449,"id_str":"1308314864864104449","text":"Bient\u00f4t : \"La 5G sert \u00e0 activer la puce qu'on vous a inject\u00e9 gr\u00e2ce au vaccin contre le coronavirus qui vous permett\u2026 https:\/\/t.co\/O2rNh5hgRv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3315781540,"id_str":"3315781540","name":"Thib's","screen_name":"TPiry","location":"Paris, Texas","url":null,"description":"Nothing Human Loves Forever","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":139,"friends_count":241,"listed_count":1,"favourites_count":9759,"statuses_count":6092,"created_at":"Tue Jun 09 19:47:53 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332434989342973952\/vRYfW2_L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332434989342973952\/vRYfW2_L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3315781540\/1607023526","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1308298108749578240,"quoted_status_id_str":"1308298108749578240","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 22 06:52:30 +0000 2020","id":1308298108749578240,"id_str":"1308298108749578240","text":"Apr\u00e8s la 5G qui sert \u00e0 regarder du porno en HD dans les ascenseurs maintenant, pour \u00c9ric Piolle la 5G est utile \u00ab\u00a0a\u2026 https:\/\/t.co\/VZxG7yuDQu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2457876610,"id_str":"2457876610","name":"Maxime Lledo","screen_name":"MaximeLledo","location":"Angers","url":null,"description":"Licence d\u2019Histoire. Etudiant Sciences Politiques. Boulimique de journaux \ud83d\udcf0 Dingue de radio \ud83d\udcfb Amoureux de litterature \ud83d\udcd6 Chroniqueur @GG_RMC et @FrontPopOff","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17291,"friends_count":2528,"listed_count":53,"favourites_count":42886,"statuses_count":13672,"created_at":"Thu Apr 03 17:34:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107348034315345922\/D5h4tJcz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107348034315345922\/D5h4tJcz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2457876610\/1539252767","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Apr\u00e8s la 5G qui sert \u00e0 regarder du porno en HD dans les ascenseurs maintenant, pour \u00c9ric Piolle la 5G est utile \u00ab\u00a0a savoir combien il y a de yaourts dans son frigo depuis sa voiture connect\u00e9e pendant qu\u2019on roule dans le centre-ville\u00a0\u00bb \n\nC\u2019est un sketch permanent \ud83d\ude02","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":27,"reply_count":100,"retweet_count":303,"favorite_count":1481,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VZxG7yuDQu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308298108749578240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Mq5FwCXDlY","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MaximeLledo\/status\/1308298108749578240","display":"twitter.com\/MaximeLledo\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Bient\u00f4t : \"La 5G sert \u00e0 activer la puce qu'on vous a inject\u00e9 gr\u00e2ce au vaccin contre le coronavirus qui vous permettra d'\u00eatre des esclaves de la secte Illuminati, sataniste et reptilienne de Bill Gates\" https:\/\/t.co\/Mq5FwCXDlY","display_text_range":[0,201],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mq5FwCXDlY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaximeLledo\/status\/1308298108749578240","display_url":"twitter.com\/MaximeLledo\/st\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O2rNh5hgRv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308314864864104449","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 16:29:31 +0000 2020","id":1308080928883908610,"id_str":"1308080928883908610","text":"\ud83d\udce25G : CONTROLE MENTAL ELECTROMAGNETIQUE ?\n@LPOFrance @APEnvironnement #JeSuisAmish @cab2626 @info_libertes\u2026 https:\/\/t.co\/l8OzYLSK9f","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1293242418809249792,"id_str":"1293242418809249792","name":"1LUCIOLELUCIDE","screen_name":"luciolelucide","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":780,"listed_count":1,"favourites_count":6170,"statuses_count":8063,"created_at":"Tue Aug 11 17:48:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1293242418809249792\/1599847711","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udce25G : CONTROLE MENTAL ELECTROMAGNETIQUE ?\n@LPOFrance @APEnvironnement #JeSuisAmish @cab2626 @info_libertes @CLeguevaques31 @MySMARTcab @CavelierLucien @mlalerte @5gLinkyMonRefus @JFPOLI1 @pichon_frederic  @silvano_trotta #coronavirus #Covid #COVID__19 \nhttps:\/\/t.co\/ESJR98bLHE","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"JeSuisAmish","indices":[70,82]},{"text":"coronavirus","indices":[221,233]},{"text":"Covid","indices":[234,240]},{"text":"COVID__19","indices":[241,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ESJR98bLHE","expanded_url":"https:\/\/cogiito.com\/societe\/le-gouvernement-americain-publie-accidentellement-des-documents-sur-le-controle-mental-electromagnetique-dans-une-demande-foia\/","display_url":"cogiito.com\/societe\/le-gou\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LPOFrance","name":"LPO France","id":26708337,"id_str":"26708337","indices":[42,52]},{"screen_name":"APEnvironnement","name":"APE","id":42107055,"id_str":"42107055","indices":[53,69]},{"screen_name":"cab2626","name":"Brusa Carlo Alberto","id":1384125012,"id_str":"1384125012","indices":[83,91]},{"screen_name":"info_libertes","name":"Info Libert\u00e9s","id":1285645052723843073,"id_str":"1285645052723843073","indices":[92,106]},{"screen_name":"CLeguevaques31","name":"Christophe LEGUEVAQUES","id":1548728556,"id_str":"1548728556","indices":[107,122]},{"screen_name":"MySMARTcab","name":"MySMARTcab","id":864108790429470720,"id_str":"864108790429470720","indices":[123,134]},{"screen_name":"CavelierLucien","name":"Lucien Cavelier","id":1243184460830511104,"id_str":"1243184460830511104","indices":[135,150]},{"screen_name":"mlalerte","name":"Maison des Lanceurs d'Alerte \ud83c\udf97\ufe0f","id":1052974073750409216,"id_str":"1052974073750409216","indices":[151,160]},{"screen_name":"5gLinkyMonRefus","name":"Linky et 5G refus en Justice","id":855133250578198532,"id_str":"855133250578198532","indices":[161,177]},{"screen_name":"JFPOLI1","name":"JF POLI - MeaVoce Avocats Associ\u00e9s","id":898988938664214528,"id_str":"898988938664214528","indices":[178,186]},{"screen_name":"pichon_frederic","name":"Frederic pichon","id":1206268087,"id_str":"1206268087","indices":[187,203]},{"screen_name":"silvano_trotta","name":"SILVANO","id":32867753,"id_str":"32867753","indices":[205,220]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"JeSuisAmish","indices":[70,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l8OzYLSK9f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308080928883908610","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LPOFrance","name":"LPO France","id":26708337,"id_str":"26708337","indices":[42,52]},{"screen_name":"APEnvironnement","name":"APE","id":42107055,"id_str":"42107055","indices":[53,69]},{"screen_name":"cab2626","name":"Brusa Carlo Alberto","id":1384125012,"id_str":"1384125012","indices":[83,91]},{"screen_name":"info_libertes","name":"Info Libert\u00e9s","id":1285645052723843073,"id_str":"1285645052723843073","indices":[92,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:02:50 +0000 2020","id":1308059117953654784,"id_str":"1308059117953654784","text":"RT @Marinours1: @superopticien Le gamepass (qu\u2019on a tous pris \u00e0 cause du confinement) servira \u00e0 activer les puces 5G contenues dans les vac\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":52860596,"id_str":"52860596","name":"Superopticien","screen_name":"superopticien","location":null,"url":null,"description":"Roux de secours","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":54,"friends_count":295,"listed_count":5,"favourites_count":5988,"statuses_count":5032,"created_at":"Wed Jul 01 21:40:59 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146365853144932353\/fzERO5b2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146365853144932353\/fzERO5b2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/52860596\/1514095813","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 15:01:12 +0000 2020","id":1308058704789549058,"id_str":"1308058704789549058","text":"@superopticien Le gamepass (qu\u2019on a tous pris \u00e0 cause du confinement) servira \u00e0 activer les puces 5G contenues dans\u2026 https:\/\/t.co\/ljO0zVKWkd","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308057032633839619,"in_reply_to_status_id_str":"1308057032633839619","in_reply_to_user_id":52860596,"in_reply_to_user_id_str":"52860596","in_reply_to_screen_name":"superopticien","user":{"id":3419518613,"id_str":"3419518613","name":"Marinours","screen_name":"Marinours1","location":null,"url":null,"description":"Il ne faut pas vendre la peau du Marinours... Non, faut pas la vendre !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":79,"listed_count":1,"favourites_count":494,"statuses_count":844,"created_at":"Thu Aug 13 05:29:42 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631699736295305216\/z0BxaZAw_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631699736295305216\/z0BxaZAw_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@superopticien Le gamepass (qu\u2019on a tous pris \u00e0 cause du confinement) servira \u00e0 activer les puces 5G contenues dans les vaccins de Bill Gates contre le coronavirus. #NousSachons","display_text_range":[15,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[165,177]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"superopticien","name":"Superopticien","id":52860596,"id_str":"52860596","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ljO0zVKWkd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308058704789549058","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"superopticien","name":"Superopticien","id":52860596,"id_str":"52860596","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marinours1","name":"Marinours","id":3419518613,"id_str":"3419518613","indices":[3,14]},{"screen_name":"superopticien","name":"Superopticien","id":52860596,"id_str":"52860596","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 15:01:12 +0000 2020","id":1308058704789549058,"id_str":"1308058704789549058","text":"@superopticien Le gamepass (qu\u2019on a tous pris \u00e0 cause du confinement) servira \u00e0 activer les puces 5G contenues dans\u2026 https:\/\/t.co\/ljO0zVKWkd","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308057032633839619,"in_reply_to_status_id_str":"1308057032633839619","in_reply_to_user_id":52860596,"in_reply_to_user_id_str":"52860596","in_reply_to_screen_name":"superopticien","user":{"id":3419518613,"id_str":"3419518613","name":"Marinours","screen_name":"Marinours1","location":null,"url":null,"description":"Il ne faut pas vendre la peau du Marinours... Non, faut pas la vendre !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":79,"listed_count":1,"favourites_count":494,"statuses_count":844,"created_at":"Thu Aug 13 05:29:42 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631699736295305216\/z0BxaZAw_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/631699736295305216\/z0BxaZAw_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@superopticien Le gamepass (qu\u2019on a tous pris \u00e0 cause du confinement) servira \u00e0 activer les puces 5G contenues dans les vaccins de Bill Gates contre le coronavirus. #NousSachons","display_text_range":[15,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"NousSachons","indices":[165,177]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"superopticien","name":"Superopticien","id":52860596,"id_str":"52860596","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ljO0zVKWkd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308058704789549058","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"superopticien","name":"Superopticien","id":52860596,"id_str":"52860596","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 14:36:57 +0000 2020","id":1308052602152783872,"id_str":"1308052602152783872","text":"@TheAcrobat7788 @gaetane_gagne @guyalepage @Prix_GEMEAUX ...et qui partage des publications facebook sur le 5G et l\u2026 https:\/\/t.co\/uqXL5j03XD","display_text_range":[57,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1308040830209400832,"in_reply_to_status_id_str":"1308040830209400832","in_reply_to_user_id":814355985410248704,"in_reply_to_user_id_str":"814355985410248704","in_reply_to_screen_name":"TheAcrobat7788","user":{"id":393007085,"id_str":"393007085","name":"RoxannE \u2744\ufe0f\ud83c\udf32","screen_name":"Rox66_RD86","location":"\ud83c\udde8\ud83c\udde6","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":297,"friends_count":333,"listed_count":24,"favourites_count":80549,"statuses_count":54372,"created_at":"Mon Oct 17 21:52:53 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243761947134300162\/M47ohzjf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243761947134300162\/M47ohzjf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/393007085\/1606792868","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"36775d842cbec509","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/36775d842cbec509.json","place_type":"city","name":"Montr\u00e9al","full_name":"Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec","country_code":"CA","country":"Canada","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-73.972965,45.410095],[-73.972965,45.705566],[-73.473085,45.705566],[-73.473085,45.410095]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@TheAcrobat7788 @gaetane_gagne @guyalepage @Prix_GEMEAUX ...et qui partage des publications facebook sur le 5G et le coronavirus et autres pseudo complots \ud83e\udd2f","display_text_range":[57,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheAcrobat7788","name":"Ram\u00f3n Ben\u00edtez Hern\u00e1ndez","id":814355985410248704,"id_str":"814355985410248704","indices":[0,15]},{"screen_name":"gaetane_gagne","name":"Ga\u00e9tane Gagn\u00e9","id":1200167105284444160,"id_str":"1200167105284444160","indices":[16,30]},{"screen_name":"guyalepage","name":"Guy A Lepage","id":121290796,"id_str":"121290796","indices":[31,42]},{"screen_name":"Prix_GEMEAUX","name":"35es prix G\u00e9meaux","id":372638581,"id_str":"372638581","indices":[43,56]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uqXL5j03XD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308052602152783872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TheAcrobat7788","name":"Ram\u00f3n Ben\u00edtez Hern\u00e1ndez","id":814355985410248704,"id_str":"814355985410248704","indices":[0,15]},{"screen_name":"gaetane_gagne","name":"Ga\u00e9tane Gagn\u00e9","id":1200167105284444160,"id_str":"1200167105284444160","indices":[16,30]},{"screen_name":"guyalepage","name":"Guy A Lepage","id":121290796,"id_str":"121290796","indices":[31,42]},{"screen_name":"Prix_GEMEAUX","name":"35es prix G\u00e9meaux","id":372638581,"id_str":"372638581","indices":[43,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 12:30:09 +0000 2020","id":1308020693817339905,"id_str":"1308020693817339905","text":"RT @NeObyq: Salut @olimyracle ton combat et celui d'autres a port\u00e9 FRUITS, et ils sont BONS, SUISSE annule le deploiment de 5Gdemaarde http\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1288818769570275328,"id_str":"1288818769570275328","name":"OBYQ NE","screen_name":"NeObyq","location":null,"url":null,"description":"quand on me sors par la porte, je re rentre par la fenetre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":300,"listed_count":0,"favourites_count":5309,"statuses_count":15781,"created_at":"Thu Jul 30 12:49:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 12:18:22 +0000 2020","id":1308017726812811264,"id_str":"1308017726812811264","text":"Salut @olimyracle ton combat et celui d'autres a port\u00e9 FRUITS, et ils sont BONS, SUISSE annule le deploiment de 5Gd\u2026 https:\/\/t.co\/YF5uPdlrp7","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1288818769570275328,"id_str":"1288818769570275328","name":"OBYQ NE","screen_name":"NeObyq","location":null,"url":null,"description":"quand on me sors par la porte, je re rentre par la fenetre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":300,"listed_count":0,"favourites_count":5309,"statuses_count":15781,"created_at":"Thu Jul 30 12:49:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1307995333763510272,"quoted_status_id_str":"1307995333763510272","quoted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:49:23 +0000 2020","id":1307995333763510272,"id_str":"1307995333763510272","text":"\" La Suisse arr\u00eate le d\u00e9ploiement de la 5G en raisons de probl\u00e8mes de sant\u00e9 et d'une opposition publique g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/Y1rfq4oC5D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2277264485,"id_str":"2277264485","name":"jeanne karp","screen_name":"JeanneKarp","location":null,"url":null,"description":"\" La Vigilance est le Prix de la Libert\u00e9 \" Thomas Jefferson","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5001,"friends_count":5062,"listed_count":197,"favourites_count":18710,"statuses_count":304371,"created_at":"Sun Jan 12 17:25:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547579839218470912\/Rd6HDvFI_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547579839218470912\/Rd6HDvFI_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2277264485\/1506271159","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1307626047840620545,"quoted_status_id_str":"1307626047840620545","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\" La Suisse arr\u00eate le d\u00e9ploiement de la 5G en raisons de probl\u00e8mes de sant\u00e9 et d'une opposition publique g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e \" https:\/\/t.co\/OWP9uR53My","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OWP9uR53My","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Minerve20395602\/status\/1307626047840620545","display_url":"twitter.com\/Minerve2039560\u2026","indices":[119,142]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":37,"reply_count":33,"retweet_count":510,"favorite_count":687,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y1rfq4oC5D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307995333763510272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/j18AFdT99v","expanded":"https:\/\/twitter.com\/JeanneKarp\/status\/1307995333763510272","display":"twitter.com\/JeanneKarp\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Salut @olimyracle ton combat et celui d'autres a port\u00e9 FRUITS, et ils sont BONS, SUISSE annule le deploiment de 5Gdemaarde https:\/\/t.co\/RuuM95beYu https:\/\/t.co\/j18AFdT99v","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RuuM95beYu","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[123,146]},{"url":"https:\/\/t.co\/j18AFdT99v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JeanneKarp\/status\/1307995333763510272","display_url":"twitter.com\/JeanneKarp\/sta\u2026","indices":[147,170]}],"user_mentions":[{"screen_name":"olimyracle","name":"#CNNTapes","id":4902009327,"id_str":"4902009327","indices":[6,17]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YF5uPdlrp7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308017726812811264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"olimyracle","name":"#CNNTapes","id":4902009327,"id_str":"4902009327","indices":[6,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1307995333763510272,"quoted_status_id_str":"1307995333763510272","quoted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:49:23 +0000 2020","id":1307995333763510272,"id_str":"1307995333763510272","text":"\" La Suisse arr\u00eate le d\u00e9ploiement de la 5G en raisons de probl\u00e8mes de sant\u00e9 et d'une opposition publique g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/Y1rfq4oC5D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2277264485,"id_str":"2277264485","name":"jeanne karp","screen_name":"JeanneKarp","location":null,"url":null,"description":"\" La Vigilance est le Prix de la Libert\u00e9 \" Thomas Jefferson","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5001,"friends_count":5062,"listed_count":197,"favourites_count":18710,"statuses_count":304371,"created_at":"Sun Jan 12 17:25:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547579839218470912\/Rd6HDvFI_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547579839218470912\/Rd6HDvFI_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2277264485\/1506271159","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1307626047840620545,"quoted_status_id_str":"1307626047840620545","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\" La Suisse arr\u00eate le d\u00e9ploiement de la 5G en raisons de probl\u00e8mes de sant\u00e9 et d'une opposition publique g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e \" https:\/\/t.co\/OWP9uR53My","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OWP9uR53My","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Minerve20395602\/status\/1307626047840620545","display_url":"twitter.com\/Minerve2039560\u2026","indices":[119,142]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":37,"reply_count":33,"retweet_count":510,"favorite_count":687,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y1rfq4oC5D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307995333763510272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/j18AFdT99v","expanded":"https:\/\/twitter.com\/JeanneKarp\/status\/1307995333763510272","display":"twitter.com\/JeanneKarp\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeObyq","name":"OBYQ NE","id":1288818769570275328,"id_str":"1288818769570275328","indices":[3,10]},{"screen_name":"olimyracle","name":"#CNNTapes","id":4902009327,"id_str":"4902009327","indices":[18,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 12:18:22 +0000 2020","id":1308017726812811264,"id_str":"1308017726812811264","text":"Salut @olimyracle ton combat et celui d'autres a port\u00e9 FRUITS, et ils sont BONS, SUISSE annule le deploiment de 5Gd\u2026 https:\/\/t.co\/YF5uPdlrp7","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1288818769570275328,"id_str":"1288818769570275328","name":"OBYQ NE","screen_name":"NeObyq","location":null,"url":null,"description":"quand on me sors par la porte, je re rentre par la fenetre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":300,"listed_count":0,"favourites_count":5309,"statuses_count":15781,"created_at":"Thu Jul 30 12:49:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1307995333763510272,"quoted_status_id_str":"1307995333763510272","quoted_status":{"created_at":"Mon Sep 21 10:49:23 +0000 2020","id":1307995333763510272,"id_str":"1307995333763510272","text":"\" La Suisse arr\u00eate le d\u00e9ploiement de la 5G en raisons de probl\u00e8mes de sant\u00e9 et d'une opposition publique g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/Y1rfq4oC5D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2277264485,"id_str":"2277264485","name":"jeanne karp","screen_name":"JeanneKarp","location":null,"url":null,"description":"\" La Vigilance est le Prix de la Libert\u00e9 \" Thomas Jefferson","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5001,"friends_count":5062,"listed_count":197,"favourites_count":18710,"statuses_count":304371,"created_at":"Sun Jan 12 17:25:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547579839218470912\/Rd6HDvFI_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/547579839218470912\/Rd6HDvFI_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2277264485\/1506271159","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1307626047840620545,"quoted_status_id_str":"1307626047840620545","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\" La Suisse arr\u00eate le d\u00e9ploiement de la 5G en raisons de probl\u00e8mes de sant\u00e9 et d'une opposition publique g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e \" https:\/\/t.co\/OWP9uR53My","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OWP9uR53My","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Minerve20395602\/status\/1307626047840620545","display_url":"twitter.com\/Minerve2039560\u2026","indices":[119,142]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":37,"reply_count":33,"retweet_count":510,"favorite_count":687,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y1rfq4oC5D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307995333763510272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/j18AFdT99v","expanded":"https:\/\/twitter.com\/JeanneKarp\/status\/1307995333763510272","display":"twitter.com\/JeanneKarp\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Salut @olimyracle ton combat et celui d'autres a port\u00e9 FRUITS, et ils sont BONS, SUISSE annule le deploiment de 5Gdemaarde https:\/\/t.co\/RuuM95beYu https:\/\/t.co\/j18AFdT99v","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RuuM95beYu","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[123,146]},{"url":"https:\/\/t.co\/j18AFdT99v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JeanneKarp\/status\/1307995333763510272","display_url":"twitter.com\/JeanneKarp\/sta\u2026","indices":[147,170]}],"user_mentions":[{"screen_name":"olimyracle","name":"#CNNTapes","id":4902009327,"id_str":"4902009327","indices":[6,17]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YF5uPdlrp7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1308017726812811264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"olimyracle","name":"#CNNTapes","id":4902009327,"id_str":"4902009327","indices":[6,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 08:15:01 +0000 2020","id":1307956485788520448,"id_str":"1307956485788520448","text":"RT @marechals16: @BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ayant pas\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948617104655298561,"id_str":"948617104655298561","name":"Comportani","screen_name":"ComportAni44","location":"France","url":null,"description":"R\u00e9publicain aimant la France. anti extr\u00eame. \u00c9picurien dans l'\u00e2me.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":402,"listed_count":0,"favourites_count":18978,"statuses_count":5253,"created_at":"Wed Jan 03 18:08:37 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111314485187395586\/0c-AgnGj_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111314485187395586\/0c-AgnGj_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948617104655298561\/1553793083","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 20 19:11:32 +0000 2020","id":1307759314829008897,"id_str":"1307759314829008897","text":"@BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ay\u2026 https:\/\/t.co\/4UGgqYqhDZ","display_text_range":[20,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307629322908446726,"in_reply_to_status_id_str":"1307629322908446726","in_reply_to_user_id":133663801,"in_reply_to_user_id_str":"133663801","in_reply_to_screen_name":"BFMTV","user":{"id":1222853072902348800,"id_str":"1222853072902348800","name":"OLIVIER MARECHAL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"marechals16","location":"Aix en Provence","url":null,"description":"2022 ENSEMBLE AVEC MACRON","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":680,"friends_count":441,"listed_count":11,"favourites_count":8220,"statuses_count":12559,"created_at":"Thu Jan 30 12:05:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222853072902348800\/1604669817","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ayant pass\u00e9 leurs dipl\u00f4mes de m\u00e9decine en 15 jours sur tous les plateaux TV, voil\u00e0 tous ces journalistes et ces politiques incomp\u00e9tents en tout, sp\u00e9cialistes aussi de la 5G \ud83d\ude02","display_text_range":[20,287],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[7,19]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UGgqYqhDZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307759314829008897","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[7,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marechals16","name":"OLIVIER MARECHAL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1222853072902348800,"id_str":"1222853072902348800","indices":[3,15]},{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[17,23]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[24,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 07:19:23 +0000 2020","id":1307942486749466626,"id_str":"1307942486749466626","text":"RT @lyondemain: Tonkin : \u201cIl faut un classement en Quartier de Reconqu\u00eate R\u00e9publicaine\u201d C\u00e9dric van Styvendael \n@villeurbanne @cvansty @LDLC\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1275702092079005698,"id_str":"1275702092079005698","name":"Ins\u00e9curit\u00e9 dans ma ville","screen_name":"InsecuriteV","location":null,"url":null,"description":"Une ville s\u00fbre? Pas vraiment. #Securit\u00e9  #Racaille #Violence #StopInsecurite","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":27,"listed_count":0,"favourites_count":68,"statuses_count":136,"created_at":"Wed Jun 24 08:08:01 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275702494862196736\/BKXE3D___normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275702494862196736\/BKXE3D___normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1275702092079005698\/1592986555","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 20 16:03:03 +0000 2020","id":1307711882313244677,"id_str":"1307711882313244677","text":"Tonkin : \u201cIl faut un classement en Quartier de Reconqu\u00eate R\u00e9publicaine\u201d C\u00e9dric van Styvendael \n@villeurbanne\u2026 https:\/\/t.co\/151zTXQel5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":482889334,"id_str":"482889334","name":"G. Bouchon Lyon Demain","screen_name":"lyondemain","location":"Lyon 69 Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","url":"http:\/\/www.lyondemain.fr","description":"CEO Lyon Demain, m\u00e9dia agitateur d\u2019id\u00e9es innovantes et responsables...journaliste...pionnier des radios libres #Lyon #\u00e9cologie #radio #solutions #VivreEnsemble","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7005,"friends_count":4770,"listed_count":186,"favourites_count":725,"statuses_count":34629,"created_at":"Sat Feb 04 12:18:34 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246057329490944000\/qSpAIyZb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246057329490944000\/qSpAIyZb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/482889334\/1538300561","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tonkin : \u201cIl faut un classement en Quartier de Reconqu\u00eate R\u00e9publicaine\u201d C\u00e9dric van Styvendael \n@villeurbanne @cvansty @LDLCASVEL @prefetrhone \u200b #Villeurbanne #rentr\u00e9e #s\u00e9curit\u00e9 #coronavirus https:\/\/t.co\/3QH31zHni7","display_text_range":[0,213],"entities":{"hashtags":[{"text":"Villeurbanne","indices":[144,157]},{"text":"rentr\u00e9e","indices":[158,166]},{"text":"s\u00e9curit\u00e9","indices":[167,176]},{"text":"coronavirus","indices":[177,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QH31zHni7","expanded_url":"https:\/\/www.lyondemain.fr\/tonkin-classement-quartier-de-reconquete-republicaine-cedric-van-styvendael-securite-coronavirus-covid19-tests-asvel-arena-5g\/","display_url":"lyondemain.fr\/tonkin-classem\u2026","indices":[190,213]}],"user_mentions":[{"screen_name":"villeurbanne","name":"Villeurbanne","id":74981821,"id_str":"74981821","indices":[95,108]},{"screen_name":"cvansty","name":"C\u00e9dric VAN STYVENDAEL","id":491186896,"id_str":"491186896","indices":[109,117]},{"screen_name":"LDLCASVEL","name":"LDLC ASVEL","id":82081201,"id_str":"82081201","indices":[118,128]},{"screen_name":"prefetrhone","name":"Pr\u00e9fet de r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et du Rh\u00f4ne","id":2925158589,"id_str":"2925158589","indices":[129,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/151zTXQel5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307711882313244677","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"villeurbanne","name":"Villeurbanne","id":74981821,"id_str":"74981821","indices":[95,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lyondemain","name":"G. Bouchon Lyon Demain","id":482889334,"id_str":"482889334","indices":[3,14]},{"screen_name":"villeurbanne","name":"Villeurbanne","id":74981821,"id_str":"74981821","indices":[111,124]},{"screen_name":"cvansty","name":"C\u00e9dric VAN STYVENDAEL","id":491186896,"id_str":"491186896","indices":[125,133]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 06:06:33 +0000 2020","id":1307924154348220417,"id_str":"1307924154348220417","text":"5G et Parlement europ\u00e9en vont animer la fin de conseil municipal: Coronavirus, absence de sessions au Parlement...\u2026 https:\/\/t.co\/sR9IkA4ZlI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":809341770,"id_str":"809341770","name":"Alsace info","screen_name":"Alsace_info","location":"Alsace","url":"http:\/\/www.alsace.info","description":"Alsaceinfo est un site d'actualit\u00e9 et d'information Alsacien qui regroupe et agr\u00e8ge plus de 270 sources #Alsace #info #actu #news #agenda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6154,"friends_count":754,"listed_count":284,"favourites_count":731,"statuses_count":232510,"created_at":"Fri Sep 07 18:11:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554914846320644097\/Nrztf7Ie_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/554914846320644097\/Nrztf7Ie_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"5G et Parlement europ\u00e9en vont animer la fin de conseil municipal: Coronavirus, absence de sessions au Parlement... Les \u00e9cologistes doivent d'abord g\u00e9rer les crises. Avec une question sur la 5G, les d\u00e9bats nationaux\u2026 https:\/\/t.co\/KVB3K6a7sS Suivez @alsace_info #alsace #info #actu","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"alsace","indices":[260,267]},{"text":"info","indices":[268,273]},{"text":"actu","indices":[274,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KVB3K6a7sS","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/Rh1nny","display_url":"dlvr.it\/Rh1nny","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Alsace_info","name":"Alsace info","id":809341770,"id_str":"809341770","indices":[247,259]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sR9IkA4ZlI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307924154348220417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 21 05:38:00 +0000 2020","id":1307916971212709891,"id_str":"1307916971212709891","text":"Ceux qui posent des questions sont des #Amish face au progr\u00e8s. Explosion des cancers des enfants, des AVC, nouveaux\u2026 https:\/\/t.co\/hKiOe8sWto","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":367916454,"id_str":"367916454","name":"Duval Philippe","screen_name":"p_duval","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":552,"friends_count":525,"listed_count":5,"favourites_count":26317,"statuses_count":3872,"created_at":"Sun Sep 04 19:40:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316697031084257281\/uiZkH44O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316697031084257281\/uiZkH44O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/367916454\/1602759843","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ceux qui posent des questions sont des #Amish face au progr\u00e8s. Explosion des cancers des enfants, des AVC, nouveaux virus, d\u00e9r\u00e8glement climatique, esp\u00e9rance de vie en baisse. Mais non circulez, vous \u00eates des complotistes. #macron #5g #coronavirus","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amish","indices":[39,45]},{"text":"macron","indices":[222,229]},{"text":"5g","indices":[230,233]},{"text":"coronavirus","indices":[234,246]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amish","indices":[39,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hKiOe8sWto","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307916971212709891","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 23:45:16 +0000 2020","id":1307828202946154496,"id_str":"1307828202946154496","text":"@DHdeSevres @CIRE1418 @BFMTV @JLMelenchon Et oui il n\u2019y a que  Merduchon, les gauchos extr\u00eames, les \u00e9colos low-cost\u2026 https:\/\/t.co\/lkTEgVyJJK","display_text_range":[42,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307717711141777408,"in_reply_to_status_id_str":"1307717711141777408","in_reply_to_user_id":556014391,"in_reply_to_user_id_str":"556014391","in_reply_to_screen_name":"DHdeSevres","user":{"id":1066689200957898753,"id_str":"1066689200957898753","name":"Historia magistra vitae","screen_name":"Mtc45580007","location":null,"url":null,"description":"\u00abSono una parte di tutto ci\u00f2 che ho trovato sulla mia strada\u00bb (Lord Alfred Tennyson).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1125,"friends_count":1630,"listed_count":14,"favourites_count":35346,"statuses_count":64812,"created_at":"Sun Nov 25 13:44:58 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249458562339921922\/EVyOmIKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1249458562339921922\/EVyOmIKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1066689200957898753\/1606915212","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@DHdeSevres @CIRE1418 @BFMTV @JLMelenchon Et oui il n\u2019y a que  Merduchon, les gauchos extr\u00eames, les \u00e9colos low-cost qui ne le savent pas \n La 5G c\u2019est une consommation \u00e9nerg\u00e9tique minimale av. une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration d\u2019antennes + intelligentes\nLe coronavirus a cristallis\u00e9 ces peurs et les fake news\nQue Merduchon propage","display_text_range":[42,321],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DHdeSevres","name":"Fundial - \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Macron 2022 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5","id":556014391,"id_str":"556014391","indices":[0,11]},{"screen_name":"CIRE1418","name":"Francesco d\u2019Asti","id":1585375003,"id_str":"1585375003","indices":[12,21]},{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[22,28]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[29,41]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lkTEgVyJJK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307828202946154496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DHdeSevres","name":"Fundial - \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Macron 2022 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5","id":556014391,"id_str":"556014391","indices":[0,11]},{"screen_name":"CIRE1418","name":"Francesco d\u2019Asti","id":1585375003,"id_str":"1585375003","indices":[12,21]},{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[22,28]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[29,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 23:39:57 +0000 2020","id":1307826864141017090,"id_str":"1307826864141017090","text":"RT @marechals16: @BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ayant pas\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/melenchon.fr\" rel=\"nofollow\"\u003eInfos Melenchon\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2546072604,"id_str":"2546072604","name":"Info M\u00e9lenchon","screen_name":"InfosMelenchon","location":null,"url":null,"description":"Nous retweetons automatiquement les tweets \u00e9voquant Jean-Luc M\u00e9lenchon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4321,"friends_count":148,"listed_count":59,"favourites_count":1,"statuses_count":228075,"created_at":"Wed Jun 04 13:02:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/854282954276843520\/Sn9pjMLg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/854282954276843520\/Sn9pjMLg_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 20 19:11:32 +0000 2020","id":1307759314829008897,"id_str":"1307759314829008897","text":"@BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ay\u2026 https:\/\/t.co\/4UGgqYqhDZ","display_text_range":[20,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307629322908446726,"in_reply_to_status_id_str":"1307629322908446726","in_reply_to_user_id":133663801,"in_reply_to_user_id_str":"133663801","in_reply_to_screen_name":"BFMTV","user":{"id":1222853072902348800,"id_str":"1222853072902348800","name":"OLIVIER MARECHAL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"marechals16","location":"Aix en Provence","url":null,"description":"2022 ENSEMBLE AVEC MACRON","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":680,"friends_count":441,"listed_count":11,"favourites_count":8220,"statuses_count":12559,"created_at":"Thu Jan 30 12:05:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222853072902348800\/1604669817","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ayant pass\u00e9 leurs dipl\u00f4mes de m\u00e9decine en 15 jours sur tous les plateaux TV, voil\u00e0 tous ces journalistes et ces politiques incomp\u00e9tents en tout, sp\u00e9cialistes aussi de la 5G \ud83d\ude02","display_text_range":[20,287],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[7,19]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UGgqYqhDZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307759314829008897","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[7,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marechals16","name":"OLIVIER MARECHAL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1222853072902348800,"id_str":"1222853072902348800","indices":[3,15]},{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[17,23]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[24,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 23:38:44 +0000 2020","id":1307826558107820032,"id_str":"1307826558107820032","text":"RT @marechals16: @BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ayant pas\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1585375003,"id_str":"1585375003","name":"Francesco d\u2019Asti","screen_name":"CIRE1418","location":"Paris, France","url":null,"description":"R\u00e9publicain Fran\u00e7ais ,citoyen Europ\u00e9en et..du monde .. d\u00e9mocrate\/lib\u00e9ral.milite pour une meilleure r\u00e9partition des richesses","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1672,"friends_count":4196,"listed_count":5,"favourites_count":6446,"statuses_count":30807,"created_at":"Thu Jul 11 09:05:22 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082629733630783489\/yeFpgQaz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082629733630783489\/yeFpgQaz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1585375003\/1592217910","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 20 19:11:32 +0000 2020","id":1307759314829008897,"id_str":"1307759314829008897","text":"@BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ay\u2026 https:\/\/t.co\/4UGgqYqhDZ","display_text_range":[20,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307629322908446726,"in_reply_to_status_id_str":"1307629322908446726","in_reply_to_user_id":133663801,"in_reply_to_user_id_str":"133663801","in_reply_to_screen_name":"BFMTV","user":{"id":1222853072902348800,"id_str":"1222853072902348800","name":"OLIVIER MARECHAL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"marechals16","location":"Aix en Provence","url":null,"description":"2022 ENSEMBLE AVEC MACRON","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":680,"friends_count":441,"listed_count":11,"favourites_count":8220,"statuses_count":12559,"created_at":"Thu Jan 30 12:05:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222853072902348800\/1604669817","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ayant pass\u00e9 leurs dipl\u00f4mes de m\u00e9decine en 15 jours sur tous les plateaux TV, voil\u00e0 tous ces journalistes et ces politiques incomp\u00e9tents en tout, sp\u00e9cialistes aussi de la 5G \ud83d\ude02","display_text_range":[20,287],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[7,19]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UGgqYqhDZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307759314829008897","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[7,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marechals16","name":"OLIVIER MARECHAL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1222853072902348800,"id_str":"1222853072902348800","indices":[3,15]},{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[17,23]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[24,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 19:13:53 +0000 2020","id":1307759908805279744,"id_str":"1307759908805279744","text":"Apr\u00e8s \u00eatres sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le Coronavirus, en ayant pass\u00e9 leurs dipl\u00f4mes de\u2026 https:\/\/t.co\/RXsSVT6zpa","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1222853072902348800,"id_str":"1222853072902348800","name":"OLIVIER MARECHAL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"marechals16","location":"Aix en Provence","url":null,"description":"2022 ENSEMBLE AVEC MACRON","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":680,"friends_count":441,"listed_count":11,"favourites_count":8220,"statuses_count":12559,"created_at":"Thu Jan 30 12:05:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222853072902348800\/1604669817","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Apr\u00e8s \u00eatres sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le Coronavirus, en ayant pass\u00e9 leurs dipl\u00f4mes de m\u00e9decine en 15 jours sur tous les plateaux TV, voil\u00e0 tous ces journalistes et ces politiques incomp\u00e9tents en tout, sp\u00e9cialistes aussi de la 5G \ud83d\ude02@CNEWS @LCI @BFMTV","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNEWS","name":"CNEWS","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[260,266]},{"screen_name":"LCI","name":"LCI","id":26110930,"id_str":"26110930","indices":[267,271]},{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[272,278]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RXsSVT6zpa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307759908805279744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 19:11:32 +0000 2020","id":1307759314829008897,"id_str":"1307759314829008897","text":"@BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ay\u2026 https:\/\/t.co\/4UGgqYqhDZ","display_text_range":[20,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307629322908446726,"in_reply_to_status_id_str":"1307629322908446726","in_reply_to_user_id":133663801,"in_reply_to_user_id_str":"133663801","in_reply_to_screen_name":"BFMTV","user":{"id":1222853072902348800,"id_str":"1222853072902348800","name":"OLIVIER MARECHAL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"marechals16","location":"Aix en Provence","url":null,"description":"2022 ENSEMBLE AVEC MACRON","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":680,"friends_count":441,"listed_count":11,"favourites_count":8220,"statuses_count":12559,"created_at":"Thu Jan 30 12:05:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222853072902348800\/1604669817","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ayant pass\u00e9 leurs dipl\u00f4mes de m\u00e9decine en 15 jours sur tous les plateaux TV, voil\u00e0 tous ces journalistes et ces politiques incomp\u00e9tents en tout, sp\u00e9cialistes aussi de la 5G \ud83d\ude02","display_text_range":[20,287],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[7,19]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UGgqYqhDZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307759314829008897","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[7,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 19:11:21 +0000 2020","id":1307759269673140224,"id_str":"1307759269673140224","text":"@Markarian_231 @BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Cor\u2026 https:\/\/t.co\/eCPpNus2Vd","display_text_range":[35,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307718834216939521,"in_reply_to_status_id_str":"1307718834216939521","in_reply_to_user_id":77793450,"in_reply_to_user_id_str":"77793450","in_reply_to_screen_name":"Markarian_231","user":{"id":1222853072902348800,"id_str":"1222853072902348800","name":"OLIVIER MARECHAL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"marechals16","location":"Aix en Provence","url":null,"description":"2022 ENSEMBLE AVEC MACRON","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":680,"friends_count":441,"listed_count":11,"favourites_count":8220,"statuses_count":12559,"created_at":"Thu Jan 30 12:05:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295803584899096577\/Jnvv_K8r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222853072902348800\/1604669817","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Markarian_231 @BFMTV @JLMelenchon Apr\u00e8s \u00eatres  tous sp\u00e9cialistes \u00e9pid\u00e9miologistes en m\u00e9decine publique sur le  Coronavirus, en ayant pass\u00e9 leurs dipl\u00f4mes de m\u00e9decine en 15 jours sur tous les plateaux TV, voil\u00e0 tous ces journalistes et ces politiques incomp\u00e9tents en tout, sp\u00e9cialistes aussi de la 5G \ud83d\ude02","display_text_range":[35,302],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Markarian_231","name":"Markarian 231","id":77793450,"id_str":"77793450","indices":[0,14]},{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[15,21]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[22,34]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eCPpNus2Vd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307759269673140224","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Markarian_231","name":"Markarian 231","id":77793450,"id_str":"77793450","indices":[0,14]},{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[15,21]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[22,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 17:28:56 +0000 2020","id":1307733496690094080,"id_str":"1307733496690094080","text":"@IvanLeFou Je dirais un mix des deux. Internet propage des conneries \u00e0 la vitesse de la lumi\u00e8re et il y a un paquet\u2026 https:\/\/t.co\/wU9aJSViq5","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307728136533020672,"in_reply_to_status_id_str":"1307728136533020672","in_reply_to_user_id":70991808,"in_reply_to_user_id_str":"70991808","in_reply_to_screen_name":"IvanLeFou","user":{"id":16615241,"id_str":"16615241","name":"Edouard Stenger \ud83c\udf21\ufe0f\u23f1\ufe0f\ud83c\udf0d","screen_name":"EdouardStenger","location":"France","url":"http:\/\/www.edouardstenger.com","description":"French #sustainability professional working in energy since 2014 | Blogging since 2007 on #climatechange and #environment | MSc @Audencia. MBA @PresidioGrad.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1028,"friends_count":889,"listed_count":145,"favourites_count":10766,"statuses_count":46908,"created_at":"Mon Oct 06 15:45:32 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2040CB","profile_sidebar_border_color":"182DAA","profile_sidebar_fill_color":"14A0D7","profile_text_color":"0D0D0D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283893336\/earthrise-logo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283893336\/earthrise-logo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16615241\/1503989378","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@IvanLeFou Je dirais un mix des deux. Internet propage des conneries \u00e0 la vitesse de la lumi\u00e8re et il y a un paquet de gens qui est pr\u00eat \u00e0 gober n'importe quoi. (genre, la 5G file le coronavirus, la Terre est plate...)","display_text_range":[11,218],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanLeFou","name":"Ivan Gaud\u00e9","id":70991808,"id_str":"70991808","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wU9aJSViq5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307733496690094080","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanLeFou","name":"Ivan Gaud\u00e9","id":70991808,"id_str":"70991808","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 16:03:03 +0000 2020","id":1307711882313244677,"id_str":"1307711882313244677","text":"Tonkin : \u201cIl faut un classement en Quartier de Reconqu\u00eate R\u00e9publicaine\u201d C\u00e9dric van Styvendael \n@villeurbanne\u2026 https:\/\/t.co\/151zTXQel5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":482889334,"id_str":"482889334","name":"G. Bouchon Lyon Demain","screen_name":"lyondemain","location":"Lyon 69 Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","url":"http:\/\/www.lyondemain.fr","description":"CEO Lyon Demain, m\u00e9dia agitateur d\u2019id\u00e9es innovantes et responsables...journaliste...pionnier des radios libres #Lyon #\u00e9cologie #radio #solutions #VivreEnsemble","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7005,"friends_count":4770,"listed_count":186,"favourites_count":725,"statuses_count":34629,"created_at":"Sat Feb 04 12:18:34 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246057329490944000\/qSpAIyZb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246057329490944000\/qSpAIyZb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/482889334\/1538300561","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tonkin : \u201cIl faut un classement en Quartier de Reconqu\u00eate R\u00e9publicaine\u201d C\u00e9dric van Styvendael \n@villeurbanne @cvansty @LDLCASVEL @prefetrhone \u200b #Villeurbanne #rentr\u00e9e #s\u00e9curit\u00e9 #coronavirus https:\/\/t.co\/3QH31zHni7","display_text_range":[0,213],"entities":{"hashtags":[{"text":"Villeurbanne","indices":[144,157]},{"text":"rentr\u00e9e","indices":[158,166]},{"text":"s\u00e9curit\u00e9","indices":[167,176]},{"text":"coronavirus","indices":[177,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QH31zHni7","expanded_url":"https:\/\/www.lyondemain.fr\/tonkin-classement-quartier-de-reconquete-republicaine-cedric-van-styvendael-securite-coronavirus-covid19-tests-asvel-arena-5g\/","display_url":"lyondemain.fr\/tonkin-classem\u2026","indices":[190,213]}],"user_mentions":[{"screen_name":"villeurbanne","name":"Villeurbanne","id":74981821,"id_str":"74981821","indices":[95,108]},{"screen_name":"cvansty","name":"C\u00e9dric VAN STYVENDAEL","id":491186896,"id_str":"491186896","indices":[109,117]},{"screen_name":"LDLCASVEL","name":"LDLC ASVEL","id":82081201,"id_str":"82081201","indices":[118,128]},{"screen_name":"prefetrhone","name":"Pr\u00e9fet de r\u00e9gion Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes et du Rh\u00f4ne","id":2925158589,"id_str":"2925158589","indices":[129,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/151zTXQel5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307711882313244677","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"villeurbanne","name":"Villeurbanne","id":74981821,"id_str":"74981821","indices":[95,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 16:01:04 +0000 2020","id":1307711381165178880,"id_str":"1307711381165178880","text":"RT @GeMagnus: ILS veulent pas de la 5G a macoronouille https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh https:\/\/t.co\/sfZZzSdFl9","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239596515800342534,"id_str":"1239596515800342534","name":"MAGNUS Ge","screen_name":"GeMagnus","location":null,"url":null,"description":"AWAKENED","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":412,"friends_count":405,"listed_count":0,"favourites_count":10760,"statuses_count":28981,"created_at":"Mon Mar 16 16:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239596515800342534\/1584378963","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 20 16:00:23 +0000 2020","id":1307711212793352192,"id_str":"1307711212793352192","text":"ILS veulent pas de la 5G a macoronouille https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh https:\/\/t.co\/sfZZzSdFl9","display_text_range":[0,64],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239596515800342534,"id_str":"1239596515800342534","name":"MAGNUS Ge","screen_name":"GeMagnus","location":null,"url":null,"description":"AWAKENED","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":412,"friends_count":405,"listed_count":0,"favourites_count":10760,"statuses_count":28981,"created_at":"Mon Mar 16 16:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239596515800342534\/1584378963","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1307361306001977346,"quoted_status_id_str":"1307361306001977346","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 19 16:49:59 +0000 2020","id":1307361306001977346,"id_str":"1307361306001977346","text":"Il se passe vraiment quelque chose aux Etats-Unis : absolument in\u00e9dit et jamais vu, les Amishs de l'Ohio, habituell\u2026 https:\/\/t.co\/zbl3Pcivqd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1151659552057823232,"id_str":"1151659552057823232","name":"\ud835\uddef\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddfclp #MakeFranceGreatAgain #MAGA","screen_name":"brunolp30","location":"France","url":"http:\/\/vk.com\/brunolp30vk","description":"Telegram http:\/\/t.me\/brunolp30\nhttp:\/\/vk.com\/brunolp30vk\nhttp:\/\/parler.com\/profile\/brunolp30\n\nGaulliste-Trumpiste, #UnionDesDroites #Trump2020 #VenezuelaLibre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6962,"friends_count":4667,"listed_count":62,"favourites_count":12529,"statuses_count":17996,"created_at":"Thu Jul 18 01:06:48 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333840729328775169\/DSYadnSY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333840729328775169\/DSYadnSY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1151659552057823232\/1604842402","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il se passe vraiment quelque chose aux Etats-Unis : absolument in\u00e9dit et jamais vu, les Amishs de l'Ohio, habituellement en retrait de la soci\u00e9t\u00e9 par principe de vie, ont men\u00e9 une parade de soutien au coeur de cet \u00e9tat en faveur de Donald #Trump ! https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"Trump","indices":[239,245]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307361191195443206,"id_str":"1307361191195443206","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191426248712,"id_str":"1307361191426248712","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191703044096,"id_str":"1307361191703044096","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191853985793,"id_str":"1307361191853985793","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307361191195443206,"id_str":"1307361191195443206","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191426248712,"id_str":"1307361191426248712","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191703044096,"id_str":"1307361191703044096","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191853985793,"id_str":"1307361191853985793","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":28,"reply_count":51,"retweet_count":392,"favorite_count":574,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zbl3Pcivqd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307361306001977346","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sfZZzSdFl9","expanded":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346","display":"twitter.com\/brunolp30\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[41,64]},{"url":"https:\/\/t.co\/sfZZzSdFl9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346","display_url":"twitter.com\/brunolp30\/stat\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_id":1307361306001977346,"quoted_status_id_str":"1307361306001977346","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 19 16:49:59 +0000 2020","id":1307361306001977346,"id_str":"1307361306001977346","text":"Il se passe vraiment quelque chose aux Etats-Unis : absolument in\u00e9dit et jamais vu, les Amishs de l'Ohio, habituell\u2026 https:\/\/t.co\/zbl3Pcivqd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1151659552057823232,"id_str":"1151659552057823232","name":"\ud835\uddef\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddfclp #MakeFranceGreatAgain #MAGA","screen_name":"brunolp30","location":"France","url":"http:\/\/vk.com\/brunolp30vk","description":"Telegram http:\/\/t.me\/brunolp30\nhttp:\/\/vk.com\/brunolp30vk\nhttp:\/\/parler.com\/profile\/brunolp30\n\nGaulliste-Trumpiste, #UnionDesDroites #Trump2020 #VenezuelaLibre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6962,"friends_count":4667,"listed_count":62,"favourites_count":12529,"statuses_count":17996,"created_at":"Thu Jul 18 01:06:48 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333840729328775169\/DSYadnSY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333840729328775169\/DSYadnSY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1151659552057823232\/1604842402","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il se passe vraiment quelque chose aux Etats-Unis : absolument in\u00e9dit et jamais vu, les Amishs de l'Ohio, habituellement en retrait de la soci\u00e9t\u00e9 par principe de vie, ont men\u00e9 une parade de soutien au coeur de cet \u00e9tat en faveur de Donald #Trump ! https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"Trump","indices":[239,245]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307361191195443206,"id_str":"1307361191195443206","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191426248712,"id_str":"1307361191426248712","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191703044096,"id_str":"1307361191703044096","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191853985793,"id_str":"1307361191853985793","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307361191195443206,"id_str":"1307361191195443206","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191426248712,"id_str":"1307361191426248712","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191703044096,"id_str":"1307361191703044096","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191853985793,"id_str":"1307361191853985793","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":28,"reply_count":51,"retweet_count":392,"favorite_count":574,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zbl3Pcivqd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307361306001977346","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sfZZzSdFl9","expanded":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346","display":"twitter.com\/brunolp30\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[55,78]},{"url":"https:\/\/t.co\/sfZZzSdFl9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346","display_url":"twitter.com\/brunolp30\/stat\u2026","indices":[79,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GeMagnus","name":"MAGNUS Ge","id":1239596515800342534,"id_str":"1239596515800342534","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 16:00:23 +0000 2020","id":1307711212793352192,"id_str":"1307711212793352192","text":"ILS veulent pas de la 5G a macoronouille https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh https:\/\/t.co\/sfZZzSdFl9","display_text_range":[0,64],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239596515800342534,"id_str":"1239596515800342534","name":"MAGNUS Ge","screen_name":"GeMagnus","location":null,"url":null,"description":"AWAKENED","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":412,"friends_count":405,"listed_count":0,"favourites_count":10760,"statuses_count":28981,"created_at":"Mon Mar 16 16:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239596515800342534\/1584378963","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1307361306001977346,"quoted_status_id_str":"1307361306001977346","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 19 16:49:59 +0000 2020","id":1307361306001977346,"id_str":"1307361306001977346","text":"Il se passe vraiment quelque chose aux Etats-Unis : absolument in\u00e9dit et jamais vu, les Amishs de l'Ohio, habituell\u2026 https:\/\/t.co\/zbl3Pcivqd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1151659552057823232,"id_str":"1151659552057823232","name":"\ud835\uddef\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddfclp #MakeFranceGreatAgain #MAGA","screen_name":"brunolp30","location":"France","url":"http:\/\/vk.com\/brunolp30vk","description":"Telegram http:\/\/t.me\/brunolp30\nhttp:\/\/vk.com\/brunolp30vk\nhttp:\/\/parler.com\/profile\/brunolp30\n\nGaulliste-Trumpiste, #UnionDesDroites #Trump2020 #VenezuelaLibre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6962,"friends_count":4667,"listed_count":62,"favourites_count":12529,"statuses_count":17996,"created_at":"Thu Jul 18 01:06:48 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333840729328775169\/DSYadnSY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333840729328775169\/DSYadnSY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1151659552057823232\/1604842402","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Il se passe vraiment quelque chose aux Etats-Unis : absolument in\u00e9dit et jamais vu, les Amishs de l'Ohio, habituellement en retrait de la soci\u00e9t\u00e9 par principe de vie, ont men\u00e9 une parade de soutien au coeur de cet \u00e9tat en faveur de Donald #Trump ! https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"Trump","indices":[239,245]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1307361191195443206,"id_str":"1307361191195443206","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191426248712,"id_str":"1307361191426248712","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191703044096,"id_str":"1307361191703044096","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191853985793,"id_str":"1307361191853985793","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1307361191195443206,"id_str":"1307361191195443206","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE6JWAAYjlyO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191426248712,"id_str":"1307361191426248712","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE7AX0AgsugB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191703044096,"id_str":"1307361191703044096","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8CXYAAg_nw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}},{"id":1307361191853985793,"id_str":"1307361191853985793","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EiSuE8mWkAEwIIS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v90iDF3v30","display_url":"pic.twitter.com\/v90iDF3v30","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":28,"reply_count":51,"retweet_count":392,"favorite_count":574,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zbl3Pcivqd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307361306001977346","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sfZZzSdFl9","expanded":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346","display":"twitter.com\/brunolp30\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[41,64]},{"url":"https:\/\/t.co\/sfZZzSdFl9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brunolp30\/status\/1307361306001977346","display_url":"twitter.com\/brunolp30\/stat\u2026","indices":[65,88]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 15:50:41 +0000 2020","id":1307708771892854786,"id_str":"1307708771892854786","text":"RT @GeMagnus: VOICI LA 5G que veut pour vous le MACARONOUILLE https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239596515800342534,"id_str":"1239596515800342534","name":"MAGNUS Ge","screen_name":"GeMagnus","location":null,"url":null,"description":"AWAKENED","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":412,"friends_count":405,"listed_count":0,"favourites_count":10760,"statuses_count":28981,"created_at":"Mon Mar 16 16:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239596515800342534\/1584378963","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Sep 20 15:50:36 +0000 2020","id":1307708747712802817,"id_str":"1307708747712802817","text":"VOICI LA 5G que veut pour vous le MACARONOUILLE https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239596515800342534,"id_str":"1239596515800342534","name":"MAGNUS Ge","screen_name":"GeMagnus","location":null,"url":null,"description":"AWAKENED","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":412,"friends_count":405,"listed_count":0,"favourites_count":10760,"statuses_count":28981,"created_at":"Mon Mar 16 16:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239596515800342534\/1584378963","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[48,71]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[62,85]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GeMagnus","name":"MAGNUS Ge","id":1239596515800342534,"id_str":"1239596515800342534","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 15:50:36 +0000 2020","id":1307708747712802817,"id_str":"1307708747712802817","text":"VOICI LA 5G que veut pour vous le MACARONOUILLE https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1239596515800342534,"id_str":"1239596515800342534","name":"MAGNUS Ge","screen_name":"GeMagnus","location":null,"url":null,"description":"AWAKENED","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":412,"friends_count":405,"listed_count":0,"favourites_count":10760,"statuses_count":28981,"created_at":"Mon Mar 16 16:58:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239601948166324226\/Yvgwqp88_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1239596515800342534\/1584378963","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNpP4bQEQh","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[48,71]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 06:55:46 +0000 2020","id":1307574153495617546,"id_str":"1307574153495617546","text":"@ebothorel @cavousf5 Comp\u00e9titivit\u00e9 de l'\u00e9conomie\nBah voil\u00e0, nous y sommes encore un peu plus !\nOh c'est sa que c'es\u2026 https:\/\/t.co\/LSXsg9jRF6","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307360145484247040,"in_reply_to_status_id_str":"1307360145484247040","in_reply_to_user_id":162094209,"in_reply_to_user_id_str":"162094209","in_reply_to_screen_name":"ebothorel","user":{"id":1268656289028222978,"id_str":"1268656289028222978","name":"Price","screen_name":"Price35025409","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":140,"listed_count":0,"favourites_count":2070,"statuses_count":4855,"created_at":"Thu Jun 04 21:30:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334399258221555712\/BCZNmRRx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334399258221555712\/BCZNmRRx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1268656289028222978\/1605390850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ebothorel @cavousf5 Comp\u00e9titivit\u00e9 de l'\u00e9conomie\nBah voil\u00e0, nous y sommes encore un peu plus !\nOh c'est sa que c'est bon !\nCelui qui arrivera en premier niveau du num\u00e9rique et de la finance comme dans ce reportage de l'origine du #coronavirus soit #Corona sur France 5 passer y'a un moment.\nLa 5G : \ud83d\udd95","display_text_range":[21,300],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[230,242]},{"text":"Corona","indices":[248,255]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ebothorel","name":"eric bothorel \u2328\ufe0f","id":162094209,"id_str":"162094209","indices":[0,10]},{"screen_name":"cavousf5","name":"C \u00e0 vous \/ 6 \u00c0 La Maison","id":122966834,"id_str":"122966834","indices":[11,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LSXsg9jRF6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307574153495617546","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ebothorel","name":"eric bothorel \u2328\ufe0f","id":162094209,"id_str":"162094209","indices":[0,10]},{"screen_name":"cavousf5","name":"C \u00e0 vous \/ 6 \u00c0 La Maison","id":122966834,"id_str":"122966834","indices":[11,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 06:01:50 +0000 2020","id":1307560579813519360,"id_str":"1307560579813519360","text":"RT @m_brandely: En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":85604406,"id_str":"85604406","name":"Hastur Elea","screen_name":"Galadingue","location":"Alsace","url":null,"description":"42 ! \u30fccompte perso\u30fc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":261,"listed_count":5,"favourites_count":1367,"statuses_count":1662,"created_at":"Tue Oct 27 16:27:30 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2463255412\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2463255412\/image_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/85604406\/1470408428","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 29 14:52:58 +0000 2020","id":1299721712230113281,"id_str":"1299721712230113281","text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que\u2026 https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":378718275,"id_str":"378718275","name":"Matthieu Brandely","screen_name":"m_brandely","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.yahoo.com\/author\/matthieu-brandely","description":"Journaliste @YahooActuFR ex @CNEWS @rmcinfo, @le_parisien. Dipl\u00f4m\u00e9 EJDGrenoble","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2548,"friends_count":2037,"listed_count":57,"favourites_count":4912,"statuses_count":7762,"created_at":"Fri Sep 23 17:53:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/378718275\/1554369215","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpasteur \u00e0 cr\u00e9e le #coronavirus. \n\nAh, et on a parl\u00e9 papaye aussi \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]},{"text":"coronavirus","indices":[139,151]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"institutpasteur","name":"INSTITUT PASTEUR","id":135443828,"id_str":"135443828","indices":[112,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2141,"reply_count":943,"retweet_count":1404,"favorite_count":3576,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1299721712230113281","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[46,57]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[78,87]},{"text":"Masque","indices":[90,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m_brandely","name":"Matthieu Brandely","id":378718275,"id_str":"378718275","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 20 00:06:06 +0000 2020","id":1307471059608834055,"id_str":"1307471059608834055","text":"@Bertrandaparis @HanHarrier @jeancraie007 @gerardcollomb Ci-g\u00eet le principe de pr\u00e9caution.\nCe n'est pas comme s'il\u2026 https:\/\/t.co\/8jRrfYQj1I","display_text_range":[57,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1307401282538352644,"in_reply_to_status_id_str":"1307401282538352644","in_reply_to_user_id":2340012515,"in_reply_to_user_id_str":"2340012515","in_reply_to_screen_name":"Bertrandaparis","user":{"id":1065330251604115456,"id_str":"1065330251604115456","name":"Tehenne","screen_name":"Tehenne2","location":null,"url":null,"description":"Pas de parti, pas de lobby, pas de novlangue, juste un peu de bon sens.\nMastodon : https:\/\/mamot.fr\/@Tehenne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":282,"friends_count":402,"listed_count":0,"favourites_count":7539,"statuses_count":5475,"created_at":"Wed Nov 21 19:44:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234198216314322944\/q8gW1p6e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234198216314322944\/q8gW1p6e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1065330251604115456\/1600780917","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Bertrandaparis @HanHarrier @jeancraie007 @gerardcollomb Ci-g\u00eet le principe de pr\u00e9caution.\nCe n'est pas comme s'il y avait une urgence : l'absence de #5G ne tue pas, contrairement au #coronavirus sur lequel il y a urgence \u00e0 avoir plus d'\u00e9tudes justement.","display_text_range":[57,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[150,153]},{"text":"coronavirus","indices":[183,195]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bertrandaparis","name":"Bertrand J","id":2340012515,"id_str":"2340012515","indices":[0,15]},{"screen_name":"HanHarrier","name":"Han March Harrier","id":959847206529486849,"id_str":"959847206529486849","indices":[16,27]},{"screen_name":"jeancraie007","name":"CRAIE","id":2235000306,"id_str":"2235000306","indices":[28,41]},{"screen_name":"gerardcollomb","name":"G\u00e9rard Collomb","id":11694252,"id_str":"11694252","indices":[42,56]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jRrfYQj1I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1307471059608834055","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Bertrandaparis","name":"Bertrand J","id":2340012515,"id_str":"2340012515","indices":[0,15]},{"screen_name":"HanHarrier","name":"Han March Harrier","id":959847206529486849,"id_str":"959847206529486849","indices":[16,27]},{"screen_name":"jeancraie007","name":"CRAIE","id":2235000306,"id_str":"2235000306","indices":[28,41]},{"screen_name":"gerardcollomb","name":"G\u00e9rard Collomb","id":11694252,"id_str":"11694252","indices":[42,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202009200000","toDate":"202009262359"}}