{"results":[{"created_at":"Tue Sep 15 22:18:38 +0000 2020","id":1305994460958949378,"id_str":"1305994460958949378","text":"@morandiniblog MESSAGE 1\/2\u26a0\ufe0fINAPTITUDE DU GVT A DONNER 1 AVIS SUR INOCUITE DE 5 G ! MENSONGER ET POTENTIELLEMENT CR\u2026 https:\/\/t.co\/R5WsZECrKN","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305879559573843970,"in_reply_to_status_id_str":"1305879559573843970","in_reply_to_user_id":35287180,"in_reply_to_user_id_str":"35287180","in_reply_to_screen_name":"morandiniblog","user":{"id":1293242418809249792,"id_str":"1293242418809249792","name":"1LUCIOLELUCIDE","screen_name":"luciolelucide","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":780,"listed_count":1,"favourites_count":6170,"statuses_count":8063,"created_at":"Tue Aug 11 17:48:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1293242418809249792\/1599847711","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@morandiniblog MESSAGE 1\/2\u26a0\ufe0fINAPTITUDE DU GVT A DONNER 1 AVIS SUR INOCUITE DE 5 G ! MENSONGER ET POTENTIELLEMENT CRIMINEL VOIR \u2b07\ufe0f:\nMESSAGE 3\/3 \nETUDE CORRELATION 5G ET COVID 19 : \nhttps:\/\/t.co\/6Pdrug3SSL\nVIDEO TECHINIQUE : https:\/\/t.co\/NhD3QqSxox\nALERTE MILITAIRE RUSSE :\nhttps:\/\/t.co\/fQgun4UJVA","display_text_range":[15,295],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Pdrug3SSL","expanded_url":"http:\/\/radiationdangers.com\/5g\/study-shows-direct-correlation-between-5g-networks-and-coronavirus-outbreaks-2\/","display_url":"radiationdangers.com\/5g\/study-shows\u2026","indices":[180,203]},{"url":"https:\/\/t.co\/NhD3QqSxox","expanded_url":"https:\/\/youtube.com\/watch?v=cCNpC_oeeIs","display_url":"youtube.com\/watch?v=cCNpC_\u2026","indices":[223,246]},{"url":"https:\/\/t.co\/fQgun4UJVA","expanded_url":"https:\/\/youtube.com\/watch?time_continue=932&v=JI2YUczanl8&feature=emb_logo","display_url":"youtube.com\/watch?time_con\u2026","indices":[272,295]}],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R5WsZECrKN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305994460958949378","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 22:12:24 +0000 2020","id":1305992893014904832,"id_str":"1305992893014904832","text":"@yjadot @EmmanuelMacron @realDonaldTrump C'est s\u00fbr qu'il faut \u00e9couter et avoir un d\u00e9bat sur ceux qui disent que le\u2026 https:\/\/t.co\/lVWbL7cSOW","display_text_range":[41,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305817846178603008,"in_reply_to_status_id_str":"1305817846178603008","in_reply_to_user_id":117761523,"in_reply_to_user_id_str":"117761523","in_reply_to_screen_name":"yjadot","user":{"id":335287374,"id_str":"335287374","name":"alysea","screen_name":"alysea1","location":null,"url":null,"description":"La\u00efcit\u00e9 -F\u00e9minisme -","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":517,"friends_count":326,"listed_count":32,"favourites_count":10885,"statuses_count":48767,"created_at":"Thu Jul 14 13:07:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320482286379347969\/PcxQVKqW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320482286379347969\/PcxQVKqW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335287374\/1603129927","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@yjadot @EmmanuelMacron @realDonaldTrump C'est s\u00fbr qu'il faut \u00e9couter et avoir un d\u00e9bat sur ceux qui disent que le coronavirus vient de la 5G... Ou qui pr\u00e9tendent que c'est dangereux par principe","display_text_range":[41,195],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yjadot","name":"Yannick Jadot","id":117761523,"id_str":"117761523","indices":[0,7]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[8,23]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[24,40]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lVWbL7cSOW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305992893014904832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"yjadot","name":"Yannick Jadot","id":117761523,"id_str":"117761523","indices":[0,7]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[8,23]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[24,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 21:08:46 +0000 2020","id":1305976880164675584,"id_str":"1305976880164675584","text":"@RafikSmati MESSAGE 3\/3 \nETUDE CORRELATION 5G ET COVID 19 : \nhttps:\/\/t.co\/6Pdrug3SSL\nVIDEO TECHINIQUE :\u2026 https:\/\/t.co\/yaCq0Ruqz8","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305869123847675910,"in_reply_to_status_id_str":"1305869123847675910","in_reply_to_user_id":51534469,"in_reply_to_user_id_str":"51534469","in_reply_to_screen_name":"RafikSmati","user":{"id":1293242418809249792,"id_str":"1293242418809249792","name":"1LUCIOLELUCIDE","screen_name":"luciolelucide","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":780,"listed_count":1,"favourites_count":6170,"statuses_count":8063,"created_at":"Tue Aug 11 17:48:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1293242418809249792\/1599847711","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RafikSmati MESSAGE 3\/3 \nETUDE CORRELATION 5G ET COVID 19 : \nhttps:\/\/t.co\/6Pdrug3SSL\nVIDEO TECHINIQUE : https:\/\/t.co\/C6USyPAOMn\nALERTE MILITAIRE RUSSE :\nhttps:\/\/t.co\/J0kWTVZdcB\n\u26a0\ufe0f\ud83d\udce2PR TT ELU PRINCIPE DE PRECAUTION SUR SANTE POPULAT DOIT PRIMER AVT BUSINESS ! ETUDE SANIT N ONT PAS ETE FAITE !","display_text_range":[12,291],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Pdrug3SSL","expanded_url":"http:\/\/radiationdangers.com\/5g\/study-shows-direct-correlation-between-5g-networks-and-coronavirus-outbreaks-2\/","display_url":"radiationdangers.com\/5g\/study-shows\u2026","indices":[61,84]},{"url":"https:\/\/t.co\/C6USyPAOMn","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cCNpC_oeeIs","display_url":"youtube.com\/watch?v=cCNpC_\u2026","indices":[104,127]},{"url":"https:\/\/t.co\/J0kWTVZdcB","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=932&v=JI2YUczanl8&feature=emb_logo","display_url":"youtube.com\/watch?time_con\u2026","indices":[153,176]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RafikSmati","name":"Rafik Smati","id":51534469,"id_str":"51534469","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Pdrug3SSL","expanded_url":"http:\/\/radiationdangers.com\/5g\/study-shows-direct-correlation-between-5g-networks-and-coronavirus-outbreaks-2\/","display_url":"radiationdangers.com\/5g\/study-shows\u2026","indices":[61,84]},{"url":"https:\/\/t.co\/yaCq0Ruqz8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305976880164675584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RafikSmati","name":"Rafik Smati","id":51534469,"id_str":"51534469","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 21:06:34 +0000 2020","id":1305976327149957120,"id_str":"1305976327149957120","text":"RT @m_brandely: En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1490289612,"id_str":"1490289612","name":"TheCodiJay","screen_name":"Jeromecodiasse","location":null,"url":null,"description":"#TeamJudo #TeamOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":111,"listed_count":0,"favourites_count":1203,"statuses_count":3631,"created_at":"Fri Jun 07 12:41:08 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/607842319891615744\/ucG5V1xe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/607842319891615744\/ucG5V1xe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1490289612\/1477059408","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 29 14:52:58 +0000 2020","id":1299721712230113281,"id_str":"1299721712230113281","text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que\u2026 https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":378718275,"id_str":"378718275","name":"Matthieu Brandely","screen_name":"m_brandely","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.yahoo.com\/author\/matthieu-brandely","description":"Journaliste @YahooActuFR ex @CNEWS @rmcinfo, @le_parisien. Dipl\u00f4m\u00e9 EJDGrenoble","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2548,"friends_count":2037,"listed_count":57,"favourites_count":4912,"statuses_count":7762,"created_at":"Fri Sep 23 17:53:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/378718275\/1554369215","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpasteur \u00e0 cr\u00e9e le #coronavirus. \n\nAh, et on a parl\u00e9 papaye aussi \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]},{"text":"coronavirus","indices":[139,151]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"institutpasteur","name":"INSTITUT PASTEUR","id":135443828,"id_str":"135443828","indices":[112,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2141,"reply_count":943,"retweet_count":1404,"favorite_count":3576,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1299721712230113281","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[46,57]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[78,87]},{"text":"Masque","indices":[90,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m_brandely","name":"Matthieu Brandely","id":378718275,"id_str":"378718275","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 20:36:34 +0000 2020","id":1305968774777114625,"id_str":"1305968774777114625","text":"@olivierveran @Cocolagy Par contre, l'hypoth\u00e8se que #5G interf\u00e8re sur le r\u00e8gne des insectes peut s\u2019av\u00e9rer:\nUn bourd\u2026 https:\/\/t.co\/yaRBqL8Hly","display_text_range":[24,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305918788987244544,"in_reply_to_status_id_str":"1305918788987244544","in_reply_to_user_id":600345740,"in_reply_to_user_id_str":"600345740","in_reply_to_screen_name":"olivierveran","user":{"id":1252170789094375426,"id_str":"1252170789094375426","name":"Tout doit disparaitre","screen_name":"Popopat91","location":"@popopat91andco","url":null,"description":"Pensez que l'on tourne en rond dans cette Histoire,\nC'est comme penser que la gravit\u00e9 est en r\u00e9alit\u00e9 le poids de l'azote qu'il y a au dessus de nos t\u00eates.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":12,"listed_count":0,"favourites_count":18,"statuses_count":1903,"created_at":"Mon Apr 20 09:42:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326604443291426819\/E6QPycyL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326604443291426819\/E6QPycyL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252170789094375426\/1604247985","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@olivierveran @Cocolagy Par contre, l'hypoth\u00e8se que #5G interf\u00e8re sur le r\u00e8gne des insectes peut s\u2019av\u00e9rer:\nUn bourdon a une fr\u00e9quence propre \u00e0 lui-m\u00eame, #5G peut le concurrencer.\nNaturellement, il va s\u00e9cr\u00e9ter du Covid-19, ce qui fait de lui le Coronavirus.\nManger par un pangolin, il contamine l'Homme...","display_text_range":[24,304],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[52,55]},{"text":"5G","indices":[153,156]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[0,13]},{"screen_name":"Cocolagy","name":"Coco Lab \ud83c\udf08FDO \ud83d\udc99\/anti Extr\u00eame politique,religieux","id":583055798,"id_str":"583055798","indices":[14,23]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[52,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yaRBqL8Hly","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305968774777114625","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"olivierveran","name":"Olivier V\u00e9ran","id":600345740,"id_str":"600345740","indices":[0,13]},{"screen_name":"Cocolagy","name":"Coco Lab \ud83c\udf08FDO \ud83d\udc99\/anti Extr\u00eame politique,religieux","id":583055798,"id_str":"583055798","indices":[14,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 20:17:35 +0000 2020","id":1305963996462317568,"id_str":"1305963996462317568","text":"L'info du 15 sept. 2020 : #5G - Elys\u00e9e, #Coronavirus, S\u00e9nat D.Raoult - JF.Delfraissy, #Covid19, #POLICESTOPSUICIDE,\u2026 https:\/\/t.co\/dwrzxe4Hek","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":306873197,"id_str":"306873197","name":"inumaginfo.com","screen_name":"inumaginfo","location":"France","url":"http:\/\/www.inumaginfo.com","description":"Magazine d'info\/Actualit\u00e9 - Osez l'INFO avec un autre regard, auto-produit, libre et ind\u00e9pendant (reportages vid\u00e9os...) G.Liaboeuf E.Fongarnan -@inumaginfo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2106,"friends_count":4569,"listed_count":66,"favourites_count":4838,"statuses_count":15411,"created_at":"Sat May 28 16:03:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"66161A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884789028435963904\/O0oY3aeS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/884789028435963904\/O0oY3aeS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/306873197\/1583952650","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L'info du 15 sept. 2020 : #5G - Elys\u00e9e, #Coronavirus, S\u00e9nat D.Raoult - JF.Delfraissy, #Covid19, #POLICESTOPSUICIDE, #Autisme, #BELARUS (Bi\u00e9lorussie), #Ecocide, #Loup, Exp\u00e9dition #MikeHorn...- https:\/\/t.co\/I7M0Z9vIv6 https:\/\/t.co\/L6KV3PH09f","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[26,29]},{"text":"Coronavirus","indices":[40,52]},{"text":"Covid19","indices":[86,94]},{"text":"POLICESTOPSUICIDE","indices":[96,114]},{"text":"Autisme","indices":[116,124]},{"text":"BELARUS","indices":[126,134]},{"text":"Ecocide","indices":[150,158]},{"text":"Loup","indices":[160,165]},{"text":"MikeHorn","indices":[178,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I7M0Z9vIv6","expanded_url":"http:\/\/www.inumaginfo.com\/info-hebdo-inumaginfo-2-3-semaine-du-15-au-16-septembre-2020-721.html","display_url":"inumaginfo.com\/info-hebdo-inu\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305963789658062849,"id_str":"1305963789658062849","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-3JbwXgAEtiwc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-3JbwXgAEtiwc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L6KV3PH09f","display_url":"pic.twitter.com\/L6KV3PH09f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inumaginfo\/status\/1305963996462317568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305963789658062849,"id_str":"1305963789658062849","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-3JbwXgAEtiwc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-3JbwXgAEtiwc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L6KV3PH09f","display_url":"pic.twitter.com\/L6KV3PH09f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inumaginfo\/status\/1305963996462317568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[26,29]},{"text":"Coronavirus","indices":[40,52]},{"text":"Covid19","indices":[86,94]},{"text":"POLICESTOPSUICIDE","indices":[96,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dwrzxe4Hek","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305963996462317568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 19:59:10 +0000 2020","id":1305959363681628162,"id_str":"1305959363681628162","text":"RT @franceinfo: AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9s du mar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":916371830,"id_str":"916371830","name":"Moussaki","screen_name":"bah_9","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":305,"friends_count":140,"listed_count":9,"favourites_count":115314,"statuses_count":215178,"created_at":"Wed Oct 31 07:49:40 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2879360992\/560b0ed9cbc7a729ae54d3ae92ac51c2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2879360992\/560b0ed9cbc7a729ae54d3ae92ac51c2_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 19:49:00 +0000 2020","id":1305956803990237184,"id_str":"1305956803990237184","text":"AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/9WDD1VUWgs","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1760948,"friends_count":1285,"listed_count":10448,"favourites_count":17769,"statuses_count":270051,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9s du mardi 15 septembre, \u00e0 \u00e9couter ici\u2935\n\nhttps:\/\/t.co\/z1QoF5Oqqi https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z1QoF5Oqqi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/les-informes-de-france-info\/polemique-autour-du-deploiement-de-la-5g-jean-castex-et-la-majorite-gestion-du-coronavirus-les-informes-du-mardi-15-septembre_4091123.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[156,179]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305953826961272833,"id_str":"1305953826961272833","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_url":"pic.twitter.com\/rTsArneqy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1305956803990237184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305953826961272833,"id_str":"1305953826961272833","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_url":"pic.twitter.com\/rTsArneqy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1305956803990237184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9WDD1VUWgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305956803990237184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 19:53:49 +0000 2020","id":1305958017247129600,"id_str":"1305958017247129600","text":"La #5G est canc\u00e9rig\u00e8ne et c'est un complot du monde c'est la cause du coronavirus https:\/\/t.co\/uIooegBsDP","display_text_range":[0,81],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4819581597,"id_str":"4819581597","name":"TacOs_AuTaBasCo","screen_name":"TacOs2AuTaBasCo","location":"Nord-Pas-de-Calais, France","url":"http:\/\/16piges.com","description":"J'ai grandi en foyer. 1er degr\u00e9 sa m'arrive","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":234,"friends_count":292,"listed_count":0,"favourites_count":1479,"statuses_count":5017,"created_at":"Sat Jan 16 23:49:08 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323469290041942017\/4jG6oIz9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323469290041942017\/4jG6oIz9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4819581597\/1504226507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[3,6]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305958014474739713,"id_str":"1305958014474739713","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-x5RhXYAEf_IF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-x5RhXYAEf_IF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uIooegBsDP","display_url":"pic.twitter.com\/uIooegBsDP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TacOs2AuTaBasCo\/status\/1305958017247129600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":479,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":603,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":603,"h":479,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305958014474739713,"id_str":"1305958014474739713","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-x5RhXYAEf_IF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-x5RhXYAEf_IF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uIooegBsDP","display_url":"pic.twitter.com\/uIooegBsDP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TacOs2AuTaBasCo\/status\/1305958017247129600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":479,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":603,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":603,"h":479,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 19:53:42 +0000 2020","id":1305957986028969985,"id_str":"1305957986028969985","text":"@Solarus0 Et donc laisser la 5G se d\u00e9ployer sans d\u00e9bats et ouvrir les vannes \u00e0 tous les m\u00e9susages que cette techno\u2026 https:\/\/t.co\/5140hTz0EV","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305956156704251904,"in_reply_to_status_id_str":"1305956156704251904","in_reply_to_user_id":45832480,"in_reply_to_user_id_str":"45832480","in_reply_to_screen_name":"Solarus0","user":{"id":2362843693,"id_str":"2362843693","name":"Thomas Bourgenot","screen_name":"_LoboTom_","location":null,"url":null,"description":"Charg\u00e9 de plaidoyer chez @RAP_asso  #ObjectionDeCroissance, #Antipub, #V\u00e9lorution","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2027,"friends_count":1023,"listed_count":102,"favourites_count":11241,"statuses_count":29905,"created_at":"Wed Feb 26 15:28:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/438707192808484864\/leuxNs8C_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/438707192808484864\/leuxNs8C_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2362843693\/1398627235","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Solarus0 Et donc laisser la 5G se d\u00e9ployer sans d\u00e9bats et ouvrir les vannes \u00e0 tous les m\u00e9susages que cette techno permet ?\nJuste parce que 3 complotistes pensent que la 5G diffuse le coronavirus ?\n\nPas s\u00fbr de te suivre l\u00e0 dessus...","display_text_range":[10,232],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solarus0","name":"Solarus \ud83d\udcf6 5G","id":45832480,"id_str":"45832480","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5140hTz0EV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305957986028969985","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Solarus0","name":"Solarus \ud83d\udcf6 5G","id":45832480,"id_str":"45832480","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 19:52:05 +0000 2020","id":1305957581526097922,"id_str":"1305957581526097922","text":"RT @franceinfo: AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9s du mar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":884087425,"id_str":"884087425","name":"nicolett@ giust1 \u53e4\u9713\u73c2 \ud83c\udf0a","screen_name":"nicolettagiust1","location":"Parigi, Francia","url":null,"description":"Alors, le Ciel aidant, \u201cBateau\u201d sera peut-\u00eatre synonyme de \u201cLibert\u00e9\u201d. (Grazie a Dio che c\u2019ho una filosofia che \u00e8 \u2019na cosa fantastica) Liberal.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":606,"friends_count":859,"listed_count":4,"favourites_count":120297,"statuses_count":51121,"created_at":"Tue Oct 16 09:24:44 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1324809961646575619\/hj7BO_6K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1324809961646575619\/hj7BO_6K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/884087425\/1541255721","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 19:49:00 +0000 2020","id":1305956803990237184,"id_str":"1305956803990237184","text":"AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/9WDD1VUWgs","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1760948,"friends_count":1285,"listed_count":10448,"favourites_count":17769,"statuses_count":270051,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9s du mardi 15 septembre, \u00e0 \u00e9couter ici\u2935\n\nhttps:\/\/t.co\/z1QoF5Oqqi https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z1QoF5Oqqi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/les-informes-de-france-info\/polemique-autour-du-deploiement-de-la-5g-jean-castex-et-la-majorite-gestion-du-coronavirus-les-informes-du-mardi-15-septembre_4091123.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[156,179]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305953826961272833,"id_str":"1305953826961272833","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_url":"pic.twitter.com\/rTsArneqy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1305956803990237184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305953826961272833,"id_str":"1305953826961272833","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_url":"pic.twitter.com\/rTsArneqy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1305956803990237184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9WDD1VUWgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305956803990237184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 19:51:34 +0000 2020","id":1305957452022714368,"id_str":"1305957452022714368","text":"Plut\u00f4t que la pol\u00e9mique,  les r\u00e9ponses sur la protection des donn\u00e9es sur la consommation d\u2019\u00e9nergie auraient \u00e9t\u00e9 les\u2026 https:\/\/t.co\/1gOQv548p0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2166607258,"id_str":"2166607258","name":"Andre Guicheteau","screen_name":"AndreGuicheteau","location":null,"url":null,"description":"Pr\u00e9sident du centre social Val du Loir, Directeur d'h\u00f4pital honoraire","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":660,"friends_count":161,"listed_count":166,"favourites_count":46433,"statuses_count":39994,"created_at":"Sun Nov 03 16:44:40 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259452405508452352\/KaWyoebx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259452405508452352\/KaWyoebx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2166607258\/1386186266","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Plut\u00f4t que la pol\u00e9mique,  les r\u00e9ponses sur la protection des donn\u00e9es sur la consommation d\u2019\u00e9nergie auraient \u00e9t\u00e9 les bienvenues https:\/\/t.co\/RbLfTbsidx","display_text_range":[0,150],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RbLfTbsidx","expanded_url":"https:\/\/mobile.francetvinfo.fr\/replay-radio\/les-informes-de-france-info\/polemique-autour-du-deploiement-de-la-5g-jean-castex-et-la-majorite-gestion-du-coronavirus-les-informes-du-mardi-15-septembre_4091123.amp","display_url":"mobile.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[127,150]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1gOQv548p0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305957452022714368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 19:49:54 +0000 2020","id":1305957032470732811,"id_str":"1305957032470732811","text":"RT @franceinfo: AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9s du mar\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2531269808,"id_str":"2531269808","name":"DENIS_M \ud83c\udf10 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udf08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u262e\ufe0f \ud83d\udce1 \ud83d\udcfb \ud83d\udcac \ud83d\udcf0 \ud83d\udd17","screen_name":"denis_maguet","location":"TERRE - EUROPE - UE - FRANCE","url":"http:\/\/denis-maguet-blog.radio-fr.com","description":"\ud83d\udd0e VEILLE \ud83d\udd0d \nM\u00e9dias, Tech, Journalisme, Libert\u00e9 d\u2019Expression, Droits Humains, Lutte contre toutes discriminations \n\u26a0\ufe0f Propos appelant \u00e0 la haine: s\u2019abstenir \ud83d\udeab","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1069,"friends_count":4604,"listed_count":86,"favourites_count":1800,"statuses_count":37637,"created_at":"Thu May 29 01:29:39 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"235218","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"C2AC3C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186040304295710721\/WdW4ySPT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186040304295710721\/WdW4ySPT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2531269808\/1571604396","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 19:49:00 +0000 2020","id":1305956803990237184,"id_str":"1305956803990237184","text":"AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/9WDD1VUWgs","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1760948,"friends_count":1285,"listed_count":10448,"favourites_count":17769,"statuses_count":270051,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9s du mardi 15 septembre, \u00e0 \u00e9couter ici\u2935\n\nhttps:\/\/t.co\/z1QoF5Oqqi https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z1QoF5Oqqi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/les-informes-de-france-info\/polemique-autour-du-deploiement-de-la-5g-jean-castex-et-la-majorite-gestion-du-coronavirus-les-informes-du-mardi-15-septembre_4091123.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[156,179]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305953826961272833,"id_str":"1305953826961272833","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_url":"pic.twitter.com\/rTsArneqy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1305956803990237184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305953826961272833,"id_str":"1305953826961272833","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_url":"pic.twitter.com\/rTsArneqy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1305956803990237184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9WDD1VUWgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305956803990237184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 19:49:05 +0000 2020","id":1305956824802308096,"id_str":"1305956824802308096","text":"RT @franceinfo: AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9s du mar\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.netvibes.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eNetvibes Widget\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":894503620577767425,"id_str":"894503620577767425","name":"rococo","screen_name":"rococorico1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":23,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":7386,"created_at":"Mon Aug 07 10:20:57 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 19:49:00 +0000 2020","id":1305956803990237184,"id_str":"1305956803990237184","text":"AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/9WDD1VUWgs","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1760948,"friends_count":1285,"listed_count":10448,"favourites_count":17769,"statuses_count":270051,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9s du mardi 15 septembre, \u00e0 \u00e9couter ici\u2935\n\nhttps:\/\/t.co\/z1QoF5Oqqi https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z1QoF5Oqqi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/les-informes-de-france-info\/polemique-autour-du-deploiement-de-la-5g-jean-castex-et-la-majorite-gestion-du-coronavirus-les-informes-du-mardi-15-septembre_4091123.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[156,179]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305953826961272833,"id_str":"1305953826961272833","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_url":"pic.twitter.com\/rTsArneqy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1305956803990237184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305953826961272833,"id_str":"1305953826961272833","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_url":"pic.twitter.com\/rTsArneqy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1305956803990237184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9WDD1VUWgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305956803990237184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 19:49:00 +0000 2020","id":1305956803990237184,"id_str":"1305956803990237184","text":"AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/9WDD1VUWgs","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38395124,"id_str":"38395124","name":"franceinfo","screen_name":"franceinfo","location":"Paris, France","url":"http:\/\/franceinfo.fr","description":"L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1760948,"friends_count":1285,"listed_count":10448,"favourites_count":17769,"statuses_count":270051,"created_at":"Thu May 07 08:17:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"41505F","profile_sidebar_border_color":"FFEE00","profile_sidebar_fill_color":"FFEE00","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1019886363515211776\/D2TBSqHw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38395124\/1568032086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AUDIO \u25b6 Pol\u00e9mique autour du d\u00e9ploiement de la 5G, Jean Castex et la majorit\u00e9, gestion du coronavirus... les inform\u00e9s du mardi 15 septembre, \u00e0 \u00e9couter ici\u2935\n\nhttps:\/\/t.co\/z1QoF5Oqqi https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z1QoF5Oqqi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/les-informes-de-france-info\/polemique-autour-du-deploiement-de-la-5g-jean-castex-et-la-majorite-gestion-du-coronavirus-les-informes-du-mardi-15-septembre_4091123.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[156,179]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305953826961272833,"id_str":"1305953826961272833","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_url":"pic.twitter.com\/rTsArneqy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1305956803990237184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305953826961272833,"id_str":"1305953826961272833","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-uFh0WsAEj7VM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTsArneqy9","display_url":"pic.twitter.com\/rTsArneqy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1305956803990237184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9WDD1VUWgs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305956803990237184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 18:48:45 +0000 2020","id":1305941641161826304,"id_str":"1305941641161826304","text":"RT @revue2presse: L'HUMANITE \nhttps:\/\/t.co\/e50mdPBGmm #r2p #LHumanit\u00e9 #UE #USA #France #Macron #Trump #LR #LRM #PS #Insoumis #EELV #Covid #\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.botlivepsg.com\" rel=\"nofollow\"\u003ePSGBotLive\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":957349752261234693,"id_str":"957349752261234693","name":"PSG en Direct \ud83c\udf10","screen_name":"PSG24hours","location":"Parc des Princes","url":null,"description":"Find all the news of Paris Saint-Germain in real time by following our Twitter! #ICICESTPARIS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1930,"friends_count":1,"listed_count":11,"favourites_count":0,"statuses_count":168459,"created_at":"Sat Jan 27 20:29:02 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293345467833737216\/q1L66h5T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293345467833737216\/q1L66h5T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/957349752261234693\/1579461149","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 18:48:14 +0000 2020","id":1305941512946151424,"id_str":"1305941512946151424","text":"L'HUMANITE \nhttps:\/\/t.co\/e50mdPBGmm #r2p #LHumanit\u00e9 #UE #USA #France #Macron #Trump #LR #LRM #PS #Insoumis #EELV\u2026 https:\/\/t.co\/Vc5Gppojoj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74268619,"id_str":"74268619","name":"Revue2presse","screen_name":"revue2presse","location":"Paris","url":null,"description":"Une s\u00e9lection h\u00e9t\u00e9roclite des Unes de la Presse Internationale. \nQui aime nous suive !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1777,"friends_count":1057,"listed_count":109,"favourites_count":4,"statuses_count":63342,"created_at":"Mon Sep 14 21:23:59 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267850022118359040\/KXAyQxmF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267850022118359040\/KXAyQxmF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74268619\/1591114494","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L'HUMANITE \nhttps:\/\/t.co\/e50mdPBGmm #r2p #LHumanit\u00e9 #UE #USA #France #Macron #Trump #LR #LRM #PS #Insoumis #EELV #Covid #Coronavirus #Castex #PCF #PMA #Beyrouth #Poutine #PSG #TourdeFrance #Loukachenko #Tikhanovska\u00efa #Mbapp\u00e9 #Liban #JacobBlake #CharlieHebdo #Suez #R\u00e9seau5G #5G https:\/\/t.co\/tquxG5p3Fl","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"r2p","indices":[36,40]},{"text":"LHumanit\u00e9","indices":[41,51]},{"text":"UE","indices":[52,55]},{"text":"USA","indices":[56,60]},{"text":"France","indices":[61,68]},{"text":"Macron","indices":[69,76]},{"text":"Trump","indices":[77,83]},{"text":"LR","indices":[84,87]},{"text":"LRM","indices":[88,92]},{"text":"PS","indices":[93,96]},{"text":"Insoumis","indices":[97,106]},{"text":"EELV","indices":[107,112]},{"text":"Covid","indices":[113,119]},{"text":"Coronavirus","indices":[120,132]},{"text":"Castex","indices":[133,140]},{"text":"PCF","indices":[141,145]},{"text":"PMA","indices":[146,150]},{"text":"Beyrouth","indices":[151,160]},{"text":"Poutine","indices":[161,169]},{"text":"PSG","indices":[170,174]},{"text":"TourdeFrance","indices":[175,188]},{"text":"Loukachenko","indices":[189,201]},{"text":"Tikhanovska\u00efa","indices":[202,216]},{"text":"Mbapp\u00e9","indices":[217,224]},{"text":"Liban","indices":[225,231]},{"text":"JacobBlake","indices":[232,243]},{"text":"CharlieHebdo","indices":[244,257]},{"text":"Suez","indices":[258,263]},{"text":"R\u00e9seau5G","indices":[264,273]},{"text":"5G","indices":[274,277]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e50mdPBGmm","expanded_url":"http:\/\/humanite.fr","display_url":"humanite.fr","indices":[12,35]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305941416137363457,"id_str":"1305941416137363457","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-izH5WkAEEaPy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-izH5WkAEEaPy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tquxG5p3Fl","display_url":"pic.twitter.com\/tquxG5p3Fl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revue2presse\/status\/1305941512946151424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":557,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":940,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":940,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305941416137363457,"id_str":"1305941416137363457","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-izH5WkAEEaPy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-izH5WkAEEaPy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tquxG5p3Fl","display_url":"pic.twitter.com\/tquxG5p3Fl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revue2presse\/status\/1305941512946151424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":557,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":940,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":940,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"r2p","indices":[36,40]},{"text":"LHumanit\u00e9","indices":[41,51]},{"text":"UE","indices":[52,55]},{"text":"USA","indices":[56,60]},{"text":"France","indices":[61,68]},{"text":"Macron","indices":[69,76]},{"text":"Trump","indices":[77,83]},{"text":"LR","indices":[84,87]},{"text":"LRM","indices":[88,92]},{"text":"PS","indices":[93,96]},{"text":"Insoumis","indices":[97,106]},{"text":"EELV","indices":[107,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e50mdPBGmm","expanded_url":"http:\/\/humanite.fr","display_url":"humanite.fr","indices":[12,35]},{"url":"https:\/\/t.co\/Vc5Gppojoj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305941512946151424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"r2p","indices":[54,58]},{"text":"LHumanit\u00e9","indices":[59,69]},{"text":"UE","indices":[70,73]},{"text":"USA","indices":[74,78]},{"text":"France","indices":[79,86]},{"text":"Macron","indices":[87,94]},{"text":"Trump","indices":[95,101]},{"text":"LR","indices":[102,105]},{"text":"LRM","indices":[106,110]},{"text":"PS","indices":[111,114]},{"text":"Insoumis","indices":[115,124]},{"text":"EELV","indices":[125,130]},{"text":"Covid","indices":[131,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e50mdPBGmm","expanded_url":"http:\/\/humanite.fr","display_url":"humanite.fr","indices":[30,53]}],"user_mentions":[{"screen_name":"revue2presse","name":"Revue2presse","id":74268619,"id_str":"74268619","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 18:48:14 +0000 2020","id":1305941512946151424,"id_str":"1305941512946151424","text":"L'HUMANITE \nhttps:\/\/t.co\/e50mdPBGmm #r2p #LHumanit\u00e9 #UE #USA #France #Macron #Trump #LR #LRM #PS #Insoumis #EELV\u2026 https:\/\/t.co\/Vc5Gppojoj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74268619,"id_str":"74268619","name":"Revue2presse","screen_name":"revue2presse","location":"Paris","url":null,"description":"Une s\u00e9lection h\u00e9t\u00e9roclite des Unes de la Presse Internationale. \nQui aime nous suive !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1777,"friends_count":1057,"listed_count":109,"favourites_count":4,"statuses_count":63342,"created_at":"Mon Sep 14 21:23:59 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267850022118359040\/KXAyQxmF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1267850022118359040\/KXAyQxmF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74268619\/1591114494","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L'HUMANITE \nhttps:\/\/t.co\/e50mdPBGmm #r2p #LHumanit\u00e9 #UE #USA #France #Macron #Trump #LR #LRM #PS #Insoumis #EELV #Covid #Coronavirus #Castex #PCF #PMA #Beyrouth #Poutine #PSG #TourdeFrance #Loukachenko #Tikhanovska\u00efa #Mbapp\u00e9 #Liban #JacobBlake #CharlieHebdo #Suez #R\u00e9seau5G #5G https:\/\/t.co\/tquxG5p3Fl","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"r2p","indices":[36,40]},{"text":"LHumanit\u00e9","indices":[41,51]},{"text":"UE","indices":[52,55]},{"text":"USA","indices":[56,60]},{"text":"France","indices":[61,68]},{"text":"Macron","indices":[69,76]},{"text":"Trump","indices":[77,83]},{"text":"LR","indices":[84,87]},{"text":"LRM","indices":[88,92]},{"text":"PS","indices":[93,96]},{"text":"Insoumis","indices":[97,106]},{"text":"EELV","indices":[107,112]},{"text":"Covid","indices":[113,119]},{"text":"Coronavirus","indices":[120,132]},{"text":"Castex","indices":[133,140]},{"text":"PCF","indices":[141,145]},{"text":"PMA","indices":[146,150]},{"text":"Beyrouth","indices":[151,160]},{"text":"Poutine","indices":[161,169]},{"text":"PSG","indices":[170,174]},{"text":"TourdeFrance","indices":[175,188]},{"text":"Loukachenko","indices":[189,201]},{"text":"Tikhanovska\u00efa","indices":[202,216]},{"text":"Mbapp\u00e9","indices":[217,224]},{"text":"Liban","indices":[225,231]},{"text":"JacobBlake","indices":[232,243]},{"text":"CharlieHebdo","indices":[244,257]},{"text":"Suez","indices":[258,263]},{"text":"R\u00e9seau5G","indices":[264,273]},{"text":"5G","indices":[274,277]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e50mdPBGmm","expanded_url":"http:\/\/humanite.fr","display_url":"humanite.fr","indices":[12,35]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305941416137363457,"id_str":"1305941416137363457","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-izH5WkAEEaPy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-izH5WkAEEaPy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tquxG5p3Fl","display_url":"pic.twitter.com\/tquxG5p3Fl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revue2presse\/status\/1305941512946151424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":557,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":940,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":940,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305941416137363457,"id_str":"1305941416137363457","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-izH5WkAEEaPy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh-izH5WkAEEaPy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tquxG5p3Fl","display_url":"pic.twitter.com\/tquxG5p3Fl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revue2presse\/status\/1305941512946151424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":557,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":940,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":940,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"r2p","indices":[36,40]},{"text":"LHumanit\u00e9","indices":[41,51]},{"text":"UE","indices":[52,55]},{"text":"USA","indices":[56,60]},{"text":"France","indices":[61,68]},{"text":"Macron","indices":[69,76]},{"text":"Trump","indices":[77,83]},{"text":"LR","indices":[84,87]},{"text":"LRM","indices":[88,92]},{"text":"PS","indices":[93,96]},{"text":"Insoumis","indices":[97,106]},{"text":"EELV","indices":[107,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e50mdPBGmm","expanded_url":"http:\/\/humanite.fr","display_url":"humanite.fr","indices":[12,35]},{"url":"https:\/\/t.co\/Vc5Gppojoj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305941512946151424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 18:42:53 +0000 2020","id":1305940167849660418,"id_str":"1305940167849660418","text":"remember le mec qui avait fait une vid\u00e9o sur le coronavirus et la 5G et le lien entre les deux","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1075125742030241798,"id_str":"1075125742030241798","name":"work in sadness \ud83c\udf27\ufe0f em day","screen_name":"emmaterasu","location":"she\/they \u2661","url":"http:\/\/maryl.com","description":"martiniquaise fatigu\u00e9e + dis-ease's bridge national heritage","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":237,"friends_count":435,"listed_count":9,"favourites_count":20912,"statuses_count":24770,"created_at":"Tue Dec 18 20:28:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336179257203101696\/eY3cXFgh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336179257203101696\/eY3cXFgh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1075125742030241798\/1607404933","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 18:03:23 +0000 2020","id":1305930225650368514,"id_str":"1305930225650368514","text":"RT @Rom1_0399: @dupontaignan La 5g donne le coronavirus c\u2019est bien connu. Comme la 4g donnait le cancer. Et la 3g \u00e7a donnait quoi d\u00e9j\u00e0 ?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2864632029,"id_str":"2864632029","name":"Serab","screen_name":"serab_ilane1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":327,"friends_count":191,"listed_count":7,"favourites_count":30558,"statuses_count":132455,"created_at":"Thu Nov 06 22:36:42 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 14:03:19 +0000 2020","id":1305869810782400518,"id_str":"1305869810782400518","text":"@dupontaignan La 5g donne le coronavirus c\u2019est bien connu. Comme la 4g donnait le cancer. Et la 3g \u00e7a donnait quoi d\u00e9j\u00e0 ?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02","display_text_range":[14,125],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1305862805262864387,"in_reply_to_status_id_str":"1305862805262864387","in_reply_to_user_id":38170599,"in_reply_to_user_id_str":"38170599","in_reply_to_screen_name":"dupontaignan","user":{"id":873060305810604032,"id_str":"873060305810604032","name":"LaBuche","screen_name":"Rom1_0399","location":"DTC","url":null,"description":"supercard catch wwe jeu titanfall","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":420,"listed_count":0,"favourites_count":1976,"statuses_count":3427,"created_at":"Fri Jun 09 06:12:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296699692181532677\/8x_DiVcZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296699692181532677\/8x_DiVcZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dupontaignan","name":"N. Dupont-Aignan","id":38170599,"id_str":"38170599","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rom1_0399","name":"LaBuche","id":873060305810604032,"id_str":"873060305810604032","indices":[3,13]},{"screen_name":"dupontaignan","name":"N. Dupont-Aignan","id":38170599,"id_str":"38170599","indices":[15,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 17:31:17 +0000 2020","id":1305922148259815424,"id_str":"1305922148259815424","text":"@asprudhomme Il a maigri le Roy ou c'est moi ? Par contre, les vacances ont \u00e9t\u00e9 profitable \u00e0 ce que je vois... \ud83d\ude11\u2026 https:\/\/t.co\/3j7cJAGyjB","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305843710916210689,"in_reply_to_status_id_str":"1305843710916210689","in_reply_to_user_id":119252397,"in_reply_to_user_id_str":"119252397","in_reply_to_screen_name":"asprudhomme","user":{"id":2314603521,"id_str":"2314603521","name":"ZvitaK","screen_name":"ZvitaK","location":"La Matrice ","url":null,"description":"ALT\nN\u00e9 le 14 mars 1986 \u00e0 Champigny (94)\nCasier Judiciaire VIERGE \ud83d\udd95\n#Macron #Castex #Darmanin \ud83e\udd21\nBloqu\u00e9 par Olivier Truchot & Marlene Schiappa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":186,"friends_count":269,"listed_count":4,"favourites_count":4128,"statuses_count":7008,"created_at":"Thu Jan 30 18:03:21 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303457177047367681\/-uazjLrp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303457177047367681\/-uazjLrp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2314603521\/1585665551","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@asprudhomme Il a maigri le Roy ou c'est moi ? Par contre, les vacances ont \u00e9t\u00e9 profitable \u00e0 ce que je vois... \ud83d\ude11 #Macron #Macronie #GiletsJaunes #propagandedetat #Castex #coronavirus #5G #France","display_text_range":[13,194],"entities":{"hashtags":[{"text":"Macron","indices":[113,120]},{"text":"Macronie","indices":[121,130]},{"text":"GiletsJaunes","indices":[131,144]},{"text":"propagandedetat","indices":[145,161]},{"text":"Castex","indices":[162,169]},{"text":"coronavirus","indices":[170,182]},{"text":"5G","indices":[183,186]},{"text":"France","indices":[187,194]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asprudhomme","name":"cannelle+","id":119252397,"id_str":"119252397","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3j7cJAGyjB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305922148259815424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"asprudhomme","name":"cannelle+","id":119252397,"id_str":"119252397","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 17:17:53 +0000 2020","id":1305918774118428674,"id_str":"1305918774118428674","text":"RT @luciolelucide: \ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2ETUDE MONTRANT CORRELATION ENTRE 5G ET COVID 19 !!! ARRET ACTIVATION ANTENNES ET DEPLOIEMENT EST URGENTISSIME !!!!\nht\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1293242418809249792,"id_str":"1293242418809249792","name":"1LUCIOLELUCIDE","screen_name":"luciolelucide","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":780,"listed_count":1,"favourites_count":6170,"statuses_count":8063,"created_at":"Tue Aug 11 17:48:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1293242418809249792\/1599847711","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 16:00:20 +0000 2020","id":1305899257711525896,"id_str":"1305899257711525896","text":"\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2ETUDE MONTRANT CORRELATION ENTRE 5G ET COVID 19 !!! ARRET ACTIVATION ANTENNES ET DEPLOIEMENT EST URGENTISSIME !!\u2026 https:\/\/t.co\/mpvbLfN8Vh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1293242418809249792,"id_str":"1293242418809249792","name":"1LUCIOLELUCIDE","screen_name":"luciolelucide","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":780,"listed_count":1,"favourites_count":6170,"statuses_count":8063,"created_at":"Tue Aug 11 17:48:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1293242418809249792\/1599847711","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2ETUDE MONTRANT CORRELATION ENTRE 5G ET COVID 19 !!! ARRET ACTIVATION ANTENNES ET DEPLOIEMENT EST URGENTISSIME !!!!\nhttps:\/\/t.co\/6Pdrug3SSL https:\/\/t.co\/6goQ1Hm5T3","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Pdrug3SSL","expanded_url":"http:\/\/radiationdangers.com\/5g\/study-shows-direct-correlation-between-5g-networks-and-coronavirus-outbreaks-2\/","display_url":"radiationdangers.com\/5g\/study-shows\u2026","indices":[118,141]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305899250291793920,"id_str":"1305899250291793920","indices":[142,165],"description":"Danger GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh98cv4XYAAdL7a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh98cv4XYAAdL7a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6goQ1Hm5T3","display_url":"pic.twitter.com\/6goQ1Hm5T3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luciolelucide\/status\/1305899257711525896\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[249,164],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh98cv4XYAAdL7a.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305899250291793920,"id_str":"1305899250291793920","indices":[142,165],"description":"Danger GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh98cv4XYAAdL7a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh98cv4XYAAdL7a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6goQ1Hm5T3","display_url":"pic.twitter.com\/6goQ1Hm5T3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luciolelucide\/status\/1305899257711525896\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[249,164],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh98cv4XYAAdL7a.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mpvbLfN8Vh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305899257711525896","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luciolelucide","name":"1LUCIOLELUCIDE","id":1293242418809249792,"id_str":"1293242418809249792","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 16:33:47 +0000 2020","id":1305907677386731532,"id_str":"1305907677386731532","text":"@djep_djepv2 Bah que y'a des complotistes qui pensent que \u00e7a donne le coronavirus ou que c'est un outil de l'\u00e9tat p\u2026 https:\/\/t.co\/ELEqMc3G8X","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305900905934532608,"in_reply_to_status_id_str":"1305900905934532608","in_reply_to_user_id":1286727448567177219,"in_reply_to_user_id_str":"1286727448567177219","in_reply_to_screen_name":"djep_djepv2","user":{"id":1147438551094706176,"id_str":"1147438551094706176","name":"Kingo\u00eel","screen_name":"GoilKlin","location":"Paris, France","url":null,"description":"Je crois que les filles m'aiment bien parceque je suis mysterieux comme Sazouk","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":352,"friends_count":514,"listed_count":0,"favourites_count":48057,"statuses_count":28954,"created_at":"Sat Jul 06 09:34:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336011750882349058\/Ij09dLsf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336011750882349058\/Ij09dLsf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1147438551094706176\/1605009589","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@djep_djepv2 Bah que y'a des complotistes qui pensent que \u00e7a donne le coronavirus ou que c'est un outil de l'\u00e9tat pour nous controler, bref les m\u00eame conneries qu'avec la 4g, du coup pas de d\u00e9veloppement de la 5g en France a cause d'eux","display_text_range":[13,235],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"djep_djepv2","name":"Djep","id":1286727448567177219,"id_str":"1286727448567177219","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ELEqMc3G8X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305907677386731532","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"djep_djepv2","name":"Djep","id":1286727448567177219,"id_str":"1286727448567177219","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 16:10:39 +0000 2020","id":1305901853557895168,"id_str":"1305901853557895168","text":"#5G #Covid_19 #coronavirus  \u00eatre contre la 5G par principe est en effet un peu Amish ( j\u2019aurais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 moyen-\u00e2geux\u2026 https:\/\/t.co\/5AvklmNK6p","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":592632483,"id_str":"592632483","name":"Fred B le boomer","screen_name":"fredbleboomer","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":"Un peuple pr\u00eat \u00e0 sacrifier un peu de libert\u00e9 pour un peu de s\u00e9curit\u00e9 ne m\u00e9rite ni l'une ni l'autre, et finit par perdre les deux.\".  Benjamin Franklin","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":66,"listed_count":0,"favourites_count":901,"statuses_count":1194,"created_at":"Mon May 28 08:58:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257952459995197440\/gk0kITBA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257952459995197440\/gk0kITBA_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#5G #Covid_19 #coronavirus  \u00eatre contre la 5G par principe est en effet un peu Amish ( j\u2019aurais pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 moyen-\u00e2geux , plus respectueux pour eux mais bon, Macron et le respect, \u00e7a fait deux ) ... tout comme la politique du confinement \u00e9conomicide pour g\u00e9rer une pand\u00e9mie ?","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[0,3]},{"text":"Covid_19","indices":[4,13]},{"text":"coronavirus","indices":[14,26]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[0,3]},{"text":"Covid_19","indices":[4,13]},{"text":"coronavirus","indices":[14,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AvklmNK6p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305901853557895168","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 16:00:20 +0000 2020","id":1305899257711525896,"id_str":"1305899257711525896","text":"\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2ETUDE MONTRANT CORRELATION ENTRE 5G ET COVID 19 !!! ARRET ACTIVATION ANTENNES ET DEPLOIEMENT EST URGENTISSIME !!\u2026 https:\/\/t.co\/mpvbLfN8Vh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1293242418809249792,"id_str":"1293242418809249792","name":"1LUCIOLELUCIDE","screen_name":"luciolelucide","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":780,"listed_count":1,"favourites_count":6170,"statuses_count":8063,"created_at":"Tue Aug 11 17:48:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293243523484065794\/Jdc_HfAs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1293242418809249792\/1599847711","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2ETUDE MONTRANT CORRELATION ENTRE 5G ET COVID 19 !!! ARRET ACTIVATION ANTENNES ET DEPLOIEMENT EST URGENTISSIME !!!!\nhttps:\/\/t.co\/6Pdrug3SSL https:\/\/t.co\/6goQ1Hm5T3","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Pdrug3SSL","expanded_url":"http:\/\/radiationdangers.com\/5g\/study-shows-direct-correlation-between-5g-networks-and-coronavirus-outbreaks-2\/","display_url":"radiationdangers.com\/5g\/study-shows\u2026","indices":[118,141]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305899250291793920,"id_str":"1305899250291793920","indices":[142,165],"description":"Danger GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh98cv4XYAAdL7a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh98cv4XYAAdL7a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6goQ1Hm5T3","display_url":"pic.twitter.com\/6goQ1Hm5T3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luciolelucide\/status\/1305899257711525896\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[249,164],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh98cv4XYAAdL7a.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305899250291793920,"id_str":"1305899250291793920","indices":[142,165],"description":"Danger GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh98cv4XYAAdL7a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh98cv4XYAAdL7a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6goQ1Hm5T3","display_url":"pic.twitter.com\/6goQ1Hm5T3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luciolelucide\/status\/1305899257711525896\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[249,164],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh98cv4XYAAdL7a.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":328,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mpvbLfN8Vh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305899257711525896","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 15:56:58 +0000 2020","id":1305898414002110465,"id_str":"1305898414002110465","text":"RT @Jean_Leymarie: Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 huile\".\u2026","source":"","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1298523591529705473,"id_str":"1298523591529705473","name":"Les Num\u00e9ristes Atterr\u00e9s","screen_name":"NumeristesATRe","location":null,"url":null,"description":"L'empreinte du num\u00e9rique pour les nuls...\nPour un moratoire sur le moratoire de la 5G...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":1,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":138,"created_at":"Wed Aug 26 07:32:11 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298597451629305857\/2XDyDX8R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298597451629305857\/2XDyDX8R_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1298523591529705473\/1598444937","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 13:48:50 +0000 2020","id":1305866165265346560,"id_str":"1305866165265346560","text":"Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 hu\u2026 https:\/\/t.co\/PxpytrHfcH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257902393,"id_str":"257902393","name":"Jean Leymarie","screen_name":"Jean_Leymarie","location":null,"url":null,"description":"L'Invit\u00e9 \u00e9co sur @franceinfo. 17h50, du lundi au vendredi, sur les ondes radio et t\u00e9l\u00e9... et toujours sur http:\/\/franceinfo.fr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5471,"friends_count":1056,"listed_count":189,"favourites_count":10,"statuses_count":6004,"created_at":"Sat Feb 26 14:17:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257381012\/_DSC2966_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257381012\/_DSC2966_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 huile\". Sur @franceinfo, il y a quelques jours, le gendarme du secteur, @sorianotech proposait, lui, des \"objectifs de d\u00e9croissance\" :\nhttps:\/\/t.co\/6krem9l2NH","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[16,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6krem9l2NH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/les-encheres-5g-pour-les-operateurs-mobiles-decalees-pour-cause-de-coronavirus-commenceront-le-29-septembre_4083539.html#xtor=CS2-765-[twitter]-","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[248,271]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[31,46]},{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[125,136]},{"screen_name":"sorianotech","name":"S\u00e9bastien Soriano","id":4159389322,"id_str":"4159389322","indices":[185,197]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[16,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PxpytrHfcH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305866165265346560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[31,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[35,38]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jean_Leymarie","name":"Jean Leymarie","id":257902393,"id_str":"257902393","indices":[3,17]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[50,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 15:56:24 +0000 2020","id":1305898270829486080,"id_str":"1305898270829486080","text":"RT @Jean_Leymarie: Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 huile\".\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":364922014,"id_str":"364922014","name":"fanny guinochet","screen_name":"fannyguinochet","location":"paris","url":null,"description":"journaliste, specialiste sujets Eco\/social, aime se lever t\u00f4t pour une chronique \u00e9co sur @franceinfo \u00e0 7h51","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11437,"friends_count":2263,"listed_count":293,"favourites_count":8468,"statuses_count":30464,"created_at":"Tue Aug 30 15:32:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303635899029303296\/SQwj_F6x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303635899029303296\/SQwj_F6x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/364922014\/1572247153","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 13:48:50 +0000 2020","id":1305866165265346560,"id_str":"1305866165265346560","text":"Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 hu\u2026 https:\/\/t.co\/PxpytrHfcH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257902393,"id_str":"257902393","name":"Jean Leymarie","screen_name":"Jean_Leymarie","location":null,"url":null,"description":"L'Invit\u00e9 \u00e9co sur @franceinfo. 17h50, du lundi au vendredi, sur les ondes radio et t\u00e9l\u00e9... et toujours sur http:\/\/franceinfo.fr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5471,"friends_count":1056,"listed_count":189,"favourites_count":10,"statuses_count":6004,"created_at":"Sat Feb 26 14:17:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257381012\/_DSC2966_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257381012\/_DSC2966_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 huile\". Sur @franceinfo, il y a quelques jours, le gendarme du secteur, @sorianotech proposait, lui, des \"objectifs de d\u00e9croissance\" :\nhttps:\/\/t.co\/6krem9l2NH","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[16,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6krem9l2NH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/les-encheres-5g-pour-les-operateurs-mobiles-decalees-pour-cause-de-coronavirus-commenceront-le-29-septembre_4083539.html#xtor=CS2-765-[twitter]-","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[248,271]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[31,46]},{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[125,136]},{"screen_name":"sorianotech","name":"S\u00e9bastien Soriano","id":4159389322,"id_str":"4159389322","indices":[185,197]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[16,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PxpytrHfcH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305866165265346560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[31,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[35,38]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jean_Leymarie","name":"Jean Leymarie","id":257902393,"id_str":"257902393","indices":[3,17]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[50,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 14:41:02 +0000 2020","id":1305879302383247362,"id_str":"1305879302383247362","text":"@RTenfrancais j'esp\u00e8re pleins de morts, parceques l\u00e0 morts n'oublient personnes sur  terre, tout le monde va souffr\u2026 https:\/\/t.co\/cULhTtkI6g","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305788765051514880,"in_reply_to_status_id_str":"1305788765051514880","in_reply_to_user_id":3028247758,"in_reply_to_user_id_str":"3028247758","in_reply_to_screen_name":"RTenfrancais","user":{"id":1233554834302865408,"id_str":"1233554834302865408","name":"Moi Personne","screen_name":"MoiPersonne3","location":null,"url":null,"description":"la paix","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":9,"listed_count":0,"favourites_count":19,"statuses_count":132,"created_at":"Sat Feb 29 00:50:11 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233555264437137408\/EckIiRZb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233555264437137408\/EckIiRZb_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RTenfrancais j'esp\u00e8re pleins de morts, parceques l\u00e0 morts n'oublient personnes sur  terre, tout le monde va souffrir, c'est l\u00e0 grandes modes, 5g dans  l\u00e8s t\u00e9n\u00e8bres coronavirus \u00e9conomies pauvret\u00e9s qui paye l\u00e0 terre br\u00fble et ciel change, le vortex se forme pour cr\u00e9er spirale  infernale climatic","display_text_range":[14,294],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cULhTtkI6g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305879302383247362","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 14:21:29 +0000 2020","id":1305874381130825730,"id_str":"1305874381130825730","text":"RT @PATTYCIA1957: Vous vous rendez compte, ils se disputent pour la 5g alors qu'ils n'ont m\u00eame pas \u00e9t\u00e9 capable de g\u00e9rer le coronavirus. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":783307819705565188,"id_str":"783307819705565188","name":"\ud83d\udd1e Anthony M de la Renaudie \ud83d\udd1e","screen_name":"amrenaudie","location":"22 acacia avenue","url":null,"description":"Aristo rock, ing\u00e9nieur philosophe souverainiste, libre penseur, qui se perd dans l'art et l'\u00e9rotisme. Bigots de toutes religions haineux, passez votre chemin.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2043,"friends_count":2045,"listed_count":14,"favourites_count":176743,"statuses_count":92230,"created_at":"Tue Oct 04 14:08:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321140260022165509\/tNo4ZsbZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321140260022165509\/tNo4ZsbZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/783307819705565188\/1587299537","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 13:59:52 +0000 2020","id":1305868942741774337,"id_str":"1305868942741774337","text":"Vous vous rendez compte, ils se disputent pour la 5g alors qu'ils n'ont m\u00eame pas \u00e9t\u00e9 capable de g\u00e9rer le coronaviru\u2026 https:\/\/t.co\/2uCtd2AqaY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2443419793,"id_str":"2443419793","name":"Ang\u00e9lique M des Anges","screen_name":"PATTYCIA1957","location":"Haute-Normandie, France","url":null,"description":"la mondialisation est la troisi\u00e8me s\u0153ur, apr\u00e8s l'esclavage et la colonisation elle est une colonisation \u00e9conomique.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10233,"friends_count":10275,"listed_count":8,"favourites_count":62309,"statuses_count":79117,"created_at":"Mon Apr 14 06:10:40 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296566220200857600\/JO4DokaM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296566220200857600\/JO4DokaM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2443419793\/1527416778","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vous vous rendez compte, ils se disputent pour la 5g alors qu'ils n'ont m\u00eame pas \u00e9t\u00e9 capable de g\u00e9rer le coronavirus. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude48 https:\/\/t.co\/gZzsAEhGbW","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305868933984120834,"id_str":"1305868933984120834","indices":[123,146],"description":"color GIF by CUMA","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gZzsAEhGbW","display_url":"pic.twitter.com\/gZzsAEhGbW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PATTYCIA1957\/status\/1305868942741774337\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh9g4G1XcAI1GGt.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305868933984120834,"id_str":"1305868933984120834","indices":[123,146],"description":"color GIF by CUMA","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gZzsAEhGbW","display_url":"pic.twitter.com\/gZzsAEhGbW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PATTYCIA1957\/status\/1305868942741774337\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh9g4G1XcAI1GGt.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2uCtd2AqaY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305868942741774337","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PATTYCIA1957","name":"Ang\u00e9lique M des Anges","id":2443419793,"id_str":"2443419793","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 14:19:54 +0000 2020","id":1305873982525247491,"id_str":"1305873982525247491","text":"RT @PATTYCIA1957: Vous vous rendez compte, ils se disputent pour la 5g alors qu'ils n'ont m\u00eame pas \u00e9t\u00e9 capable de g\u00e9rer le coronavirus. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1100083694226817026,"id_str":"1100083694226817026","name":".griffonnage@orange.fr","screen_name":"griffonnageora1","location":"Absurdie","url":null,"description":"Ath\u00e9e. Contre ttes injustices. \ud83c\udff4 Tout  raciste , vulgaire sera bloqu\u00e9 .Antifa \nActiviste pour la Paix \nPalestine Yemen anti colonialisme anti capitalisme","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2111,"friends_count":1753,"listed_count":5,"favourites_count":22265,"statuses_count":60554,"created_at":"Mon Feb 25 17:22:46 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329150800631881732\/zAOAuQ3C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329150800631881732\/zAOAuQ3C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1100083694226817026\/1607024148","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 13:59:52 +0000 2020","id":1305868942741774337,"id_str":"1305868942741774337","text":"Vous vous rendez compte, ils se disputent pour la 5g alors qu'ils n'ont m\u00eame pas \u00e9t\u00e9 capable de g\u00e9rer le coronaviru\u2026 https:\/\/t.co\/2uCtd2AqaY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2443419793,"id_str":"2443419793","name":"Ang\u00e9lique M des Anges","screen_name":"PATTYCIA1957","location":"Haute-Normandie, France","url":null,"description":"la mondialisation est la troisi\u00e8me s\u0153ur, apr\u00e8s l'esclavage et la colonisation elle est une colonisation \u00e9conomique.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10233,"friends_count":10275,"listed_count":8,"favourites_count":62309,"statuses_count":79117,"created_at":"Mon Apr 14 06:10:40 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296566220200857600\/JO4DokaM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296566220200857600\/JO4DokaM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2443419793\/1527416778","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vous vous rendez compte, ils se disputent pour la 5g alors qu'ils n'ont m\u00eame pas \u00e9t\u00e9 capable de g\u00e9rer le coronavirus. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude48 https:\/\/t.co\/gZzsAEhGbW","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305868933984120834,"id_str":"1305868933984120834","indices":[123,146],"description":"color GIF by CUMA","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gZzsAEhGbW","display_url":"pic.twitter.com\/gZzsAEhGbW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PATTYCIA1957\/status\/1305868942741774337\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh9g4G1XcAI1GGt.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305868933984120834,"id_str":"1305868933984120834","indices":[123,146],"description":"color GIF by CUMA","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gZzsAEhGbW","display_url":"pic.twitter.com\/gZzsAEhGbW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PATTYCIA1957\/status\/1305868942741774337\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh9g4G1XcAI1GGt.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2uCtd2AqaY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305868942741774337","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PATTYCIA1957","name":"Ang\u00e9lique M des Anges","id":2443419793,"id_str":"2443419793","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 14:12:48 +0000 2020","id":1305872198180233216,"id_str":"1305872198180233216","text":"RT @Jean_Leymarie: Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 huile\".\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":28578632,"id_str":"28578632","name":"Aur\u00e9lien Accart","screen_name":"aurelienaccart","location":"Paris, Lille, Saint-Quentin","url":"http:\/\/www.franceinfo.fr","description":"Journaliste @franceinfo\ud83c\udf99. Vous r\u00e9veille tous les matins dans le 5-7 avec @a_mahuet. Dipl\u00f4m\u00e9 de l\u2019ESJ-Lille (84e).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2309,"friends_count":2024,"listed_count":90,"favourites_count":2063,"statuses_count":6578,"created_at":"Fri Apr 03 14:56:34 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D89900","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC3D","profile_sidebar_border_color":"090B22","profile_sidebar_fill_color":"1A2F5A","profile_text_color":"AB7F1C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794337836522684416\/k8rKJiPB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794337836522684416\/k8rKJiPB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/28578632\/1477315208","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 13:48:50 +0000 2020","id":1305866165265346560,"id_str":"1305866165265346560","text":"Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 hu\u2026 https:\/\/t.co\/PxpytrHfcH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257902393,"id_str":"257902393","name":"Jean Leymarie","screen_name":"Jean_Leymarie","location":null,"url":null,"description":"L'Invit\u00e9 \u00e9co sur @franceinfo. 17h50, du lundi au vendredi, sur les ondes radio et t\u00e9l\u00e9... et toujours sur http:\/\/franceinfo.fr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5471,"friends_count":1056,"listed_count":189,"favourites_count":10,"statuses_count":6004,"created_at":"Sat Feb 26 14:17:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257381012\/_DSC2966_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257381012\/_DSC2966_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 huile\". Sur @franceinfo, il y a quelques jours, le gendarme du secteur, @sorianotech proposait, lui, des \"objectifs de d\u00e9croissance\" :\nhttps:\/\/t.co\/6krem9l2NH","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[16,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6krem9l2NH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/les-encheres-5g-pour-les-operateurs-mobiles-decalees-pour-cause-de-coronavirus-commenceront-le-29-septembre_4083539.html#xtor=CS2-765-[twitter]-","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[248,271]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[31,46]},{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[125,136]},{"screen_name":"sorianotech","name":"S\u00e9bastien Soriano","id":4159389322,"id_str":"4159389322","indices":[185,197]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[16,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PxpytrHfcH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305866165265346560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[31,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[35,38]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jean_Leymarie","name":"Jean Leymarie","id":257902393,"id_str":"257902393","indices":[3,17]},{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[50,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 14:03:19 +0000 2020","id":1305869810782400518,"id_str":"1305869810782400518","text":"@dupontaignan La 5g donne le coronavirus c\u2019est bien connu. Comme la 4g donnait le cancer. Et la 3g \u00e7a donnait quoi d\u00e9j\u00e0 ?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02","display_text_range":[14,125],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1305862805262864387,"in_reply_to_status_id_str":"1305862805262864387","in_reply_to_user_id":38170599,"in_reply_to_user_id_str":"38170599","in_reply_to_screen_name":"dupontaignan","user":{"id":873060305810604032,"id_str":"873060305810604032","name":"LaBuche","screen_name":"Rom1_0399","location":"DTC","url":null,"description":"supercard catch wwe jeu titanfall","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":420,"listed_count":0,"favourites_count":1976,"statuses_count":3427,"created_at":"Fri Jun 09 06:12:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296699692181532677\/8x_DiVcZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296699692181532677\/8x_DiVcZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dupontaignan","name":"N. Dupont-Aignan","id":38170599,"id_str":"38170599","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 13:59:52 +0000 2020","id":1305868942741774337,"id_str":"1305868942741774337","text":"Vous vous rendez compte, ils se disputent pour la 5g alors qu'ils n'ont m\u00eame pas \u00e9t\u00e9 capable de g\u00e9rer le coronaviru\u2026 https:\/\/t.co\/2uCtd2AqaY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2443419793,"id_str":"2443419793","name":"Ang\u00e9lique M des Anges","screen_name":"PATTYCIA1957","location":"Haute-Normandie, France","url":null,"description":"la mondialisation est la troisi\u00e8me s\u0153ur, apr\u00e8s l'esclavage et la colonisation elle est une colonisation \u00e9conomique.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10233,"friends_count":10275,"listed_count":8,"favourites_count":62309,"statuses_count":79117,"created_at":"Mon Apr 14 06:10:40 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296566220200857600\/JO4DokaM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296566220200857600\/JO4DokaM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2443419793\/1527416778","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vous vous rendez compte, ils se disputent pour la 5g alors qu'ils n'ont m\u00eame pas \u00e9t\u00e9 capable de g\u00e9rer le coronavirus. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude48 https:\/\/t.co\/gZzsAEhGbW","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305868933984120834,"id_str":"1305868933984120834","indices":[123,146],"description":"color GIF by CUMA","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gZzsAEhGbW","display_url":"pic.twitter.com\/gZzsAEhGbW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PATTYCIA1957\/status\/1305868942741774337\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh9g4G1XcAI1GGt.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305868933984120834,"id_str":"1305868933984120834","indices":[123,146],"description":"color GIF by CUMA","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh9g4G1XcAI1GGt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gZzsAEhGbW","display_url":"pic.twitter.com\/gZzsAEhGbW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PATTYCIA1957\/status\/1305868942741774337\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh9g4G1XcAI1GGt.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2uCtd2AqaY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305868942741774337","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 13:58:23 +0000 2020","id":1305868571436818433,"id_str":"1305868571436818433","text":"Je fais partie de ceux qui sont h\u00e9sitants \u00e0 se faire vacciner, mais ce n\u2019est pas pour des raisons de peur de puce e\u2026 https:\/\/t.co\/CUgf5hLF1u","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1256580843134386183,"id_str":"1256580843134386183","name":"Lilou \ud83c\udf78\ud83c\udf77\ud83d\udc8b","screen_name":"LilouBubbly","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":99,"friends_count":262,"listed_count":0,"favourites_count":7818,"statuses_count":3957,"created_at":"Sat May 02 13:46:50 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331411445922271234\/qJ5fL3lh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331411445922271234\/qJ5fL3lh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1256580843134386183\/1606871788","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Je fais partie de ceux qui sont h\u00e9sitants \u00e0 se faire vacciner, mais ce n\u2019est pas pour des raisons de peur de puce et de 5G. Je questionne seulement la toxicit\u00e9 de ce qu\u2019on pourrait m\u2019injecter. C\u2019est d\u2019autant plus vrai si \u00e7a vient de la Chine. \u00c0 suivre...\n\nhttps:\/\/t.co\/HHOvnEG1R9","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HHOvnEG1R9","expanded_url":"https:\/\/www.tvanouvelles.ca\/2020\/09\/15\/coronavirus-la-chine-evoque-un-potentiel-vaccin-pour-novembre-1","display_url":"tvanouvelles.ca\/2020\/09\/15\/cor\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CUgf5hLF1u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305868571436818433","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 13:48:50 +0000 2020","id":1305866165265346560,"id_str":"1305866165265346560","text":"Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 hu\u2026 https:\/\/t.co\/PxpytrHfcH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":257902393,"id_str":"257902393","name":"Jean Leymarie","screen_name":"Jean_Leymarie","location":null,"url":null,"description":"L'Invit\u00e9 \u00e9co sur @franceinfo. 17h50, du lundi au vendredi, sur les ondes radio et t\u00e9l\u00e9... et toujours sur http:\/\/franceinfo.fr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5471,"friends_count":1056,"listed_count":189,"favourites_count":10,"statuses_count":6004,"created_at":"Sat Feb 26 14:17:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257381012\/_DSC2966_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257381012\/_DSC2966_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Le d\u00e9bat sur la #5G fait rage. @EmmanuelMacron oppose \"le tournant de l'innovation\" aux partisans de la \"lampe \u00e0 huile\". Sur @franceinfo, il y a quelques jours, le gendarme du secteur, @sorianotech proposait, lui, des \"objectifs de d\u00e9croissance\" :\nhttps:\/\/t.co\/6krem9l2NH","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[16,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6krem9l2NH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/les-encheres-5g-pour-les-operateurs-mobiles-decalees-pour-cause-de-coronavirus-commenceront-le-29-septembre_4083539.html#xtor=CS2-765-[twitter]-","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[248,271]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[31,46]},{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[125,136]},{"screen_name":"sorianotech","name":"S\u00e9bastien Soriano","id":4159389322,"id_str":"4159389322","indices":[185,197]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"5G","indices":[16,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PxpytrHfcH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305866165265346560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EmmanuelMacron","name":"Emmanuel Macron","id":1976143068,"id_str":"1976143068","indices":[31,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 10:40:02 +0000 2020","id":1305818652520984576,"id_str":"1305818652520984576","text":"Regarder des vid\u00e9os sur la 5G et le Coronavirus... avec toi ? \ud83e\udd7a\ud83d\udc49\ud83d\udc48 https:\/\/t.co\/Ws02QGmLvp","display_text_range":[0,65],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":160018965,"id_str":"160018965","name":"Anthony Dumas","screen_name":"Adamas_FR","location":"Clermont-Ferrand, France","url":null,"description":"D\u00e9veloppeur sur les Internets - Claqu\u00e9 au sol","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1141,"friends_count":598,"listed_count":53,"favourites_count":90505,"statuses_count":120225,"created_at":"Sun Jun 27 00:07:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0A02","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012C57","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"171106","profile_text_color":"8A7302","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319671923681447939\/9HHPOW6H_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319671923681447939\/9HHPOW6H_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/160018965\/1553606615","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1305813245421207552,"quoted_status_id_str":"1305813245421207552","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 10:18:33 +0000 2020","id":1305813245421207552,"id_str":"1305813245421207552","text":"\u2615\ufe0f  Facebook annonce Watch Together sur Messenger, pour regarder des vid\u00e9os \u00e0 plusieurs https:\/\/t.co\/VyZngLr9gK https:\/\/t.co\/0QyK7wK0UY","display_text_range":[0,111],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14813709,"id_str":"14813709","name":"Next INpact.com","screen_name":"nextinpact","location":"France","url":"http:\/\/NextINpact.com","description":"Vous informer aujourd'hui, sur les r\u00e9volutions num\u00e9riques de demain #FrenchTech depuis 2003. Suivez aussi @inlemag, @inpacthardware et @bonsplanstech","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":52581,"friends_count":1419,"listed_count":1790,"favourites_count":1481,"statuses_count":66773,"created_at":"Sat May 17 19:11:26 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E88228","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982490227641061381\/s9kAAu5J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/982490227641061381\/s9kAAu5J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14813709\/1576997745","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VyZngLr9gK","expanded_url":"https:\/\/www.nextinpact.com\/lebrief\/43718\/facebook-annonce-watch-together-sur-messenger-pour-regarder-videos-a-plusieurs?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=lebrief","display_url":"nextinpact.com\/lebrief\/43718\/\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305813243873488898,"id_str":"1305813243873488898","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh8uOhAUcAI7M_q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh8uOhAUcAI7M_q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0QyK7wK0UY","display_url":"pic.twitter.com\/0QyK7wK0UY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nextinpact\/status\/1305813245421207552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":329,"resize":"fit"},"large":{"w":1278,"h":619,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305813243873488898,"id_str":"1305813243873488898","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh8uOhAUcAI7M_q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh8uOhAUcAI7M_q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0QyK7wK0UY","display_url":"pic.twitter.com\/0QyK7wK0UY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nextinpact\/status\/1305813245421207552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":329,"resize":"fit"},"large":{"w":1278,"h":619,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Ws02QGmLvp","expanded":"https:\/\/twitter.com\/nextinpact\/status\/1305813245421207552","display":"twitter.com\/nextinpact\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ws02QGmLvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nextinpact\/status\/1305813245421207552","display_url":"twitter.com\/nextinpact\/sta\u2026","indices":[66,89]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 10:33:12 +0000 2020","id":1305816935326789636,"id_str":"1305816935326789636","text":"@Natbenichou99 @KingOfBneiBrak Surtout qu\u2019il y a tellement d\u2019onde que 5 g ou pas sa change rien au niveau des ondes\u2026 https:\/\/t.co\/rP3Gwj36WJ","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305786123633950721,"in_reply_to_status_id_str":"1305786123633950721","in_reply_to_user_id":2867691173,"in_reply_to_user_id_str":"2867691173","in_reply_to_screen_name":"Natbenichou99","user":{"id":1063559671569661952,"id_str":"1063559671569661952","name":"clement200112","screen_name":"clement2001123","location":null,"url":null,"description":"patriote, aime l\u2019histoire de France et si sa te plait pas tu peut partir","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":139,"listed_count":1,"favourites_count":1498,"statuses_count":958,"created_at":"Fri Nov 16 22:29:20 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295465851999662080\/NtnuB3y7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1295465851999662080\/NtnuB3y7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1063559671569661952\/1578055357","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Natbenichou99 @KingOfBneiBrak Surtout qu\u2019il y a tellement d\u2019onde que 5 g ou pas sa change rien au niveau des ondes que notre corp recoit  ( nan je rigole la 5g c\u2019est juste pour transmettre le coronavirus \ud83d\ude02 )","display_text_range":[31,208],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Natbenichou99","name":"Natphotographer","id":2867691173,"id_str":"2867691173","indices":[0,14]},{"screen_name":"KingOfBneiBrak","name":"\u0625\u064a\u0644\u064a\u0627","id":1291689099737346051,"id_str":"1291689099737346051","indices":[15,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rP3Gwj36WJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305816935326789636","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Natbenichou99","name":"Natphotographer","id":2867691173,"id_str":"2867691173","indices":[0,14]},{"screen_name":"KingOfBneiBrak","name":"\u0625\u064a\u0644\u064a\u0627","id":1291689099737346051,"id_str":"1291689099737346051","indices":[15,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 09:31:42 +0000 2020","id":1305801454943338497,"id_str":"1305801454943338497","text":"RT @LAttendait: #SOTEU j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate le #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous s\u2019\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 13:07:57 +0000 2020","id":1305493490789502977,"id_str":"1305493490789502977","text":"#SOTEU j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate le #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 glout\u2026 https:\/\/t.co\/fXf7PI3ggt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#SOTEU j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate le #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous s\u2019aper\u00e7oive qu\u2019il est d\u00e9pourvu de l\u2019\u00eatre n\u00e9cessaire lui permettant de vivre la #5G #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"SOTEU","indices":[0,6]},{"text":"coronavirus","indices":[48,60]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[100,109]},{"text":"5G","indices":[200,203]},{"text":"PrincipeUniversel","indices":[204,222]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"SOTEU","indices":[0,6]},{"text":"coronavirus","indices":[48,60]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[100,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXf7PI3ggt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305493490789502977","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SOTEU","indices":[16,22]},{"text":"coronavirus","indices":[64,76]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[116,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LAttendait","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 09:30:46 +0000 2020","id":1305801222675484672,"id_str":"1305801222675484672","text":"RT @LAttendait: j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate la pand\u00e9mie #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 13:08:21 +0000 2020","id":1305493588747448320,"id_str":"1305493588747448320","text":"j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate la pand\u00e9mie #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 glo\u2026 https:\/\/t.co\/jtMGIGC1V5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate la pand\u00e9mie #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous s\u2019aper\u00e7oive qu\u2019il est d\u00e9pourvu de l\u2019\u00eatre n\u00e9cessaire lui permettant de vivre la #5G #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[50,62]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[102,111]},{"text":"5G","indices":[202,205]},{"text":"PrincipeUniversel","indices":[206,224]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[50,62]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[102,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jtMGIGC1V5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305493588747448320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[66,78]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[118,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LAttendait","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 08:54:22 +0000 2020","id":1305792062495821824,"id_str":"1305792062495821824","text":"RT @FabriceLenoble: @fadouce @Ookla5GMap @phil_rouiller \u00c9tonnant qu'on ait pu chopper le coronavirus avec si peu d'antennes 5G https:\/\/t.co\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":281090422,"id_str":"281090422","name":"C\u00e9dric Amey","screen_name":"zerozeroced","location":"France, Lorraine, Nancy","url":null,"description":"J'arr\u00eate ma lecture au premier point m\u00e9dian. #Nancy","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":584,"friends_count":670,"listed_count":48,"favourites_count":9428,"statuses_count":32489,"created_at":"Tue Apr 12 16:22:51 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553463469253476352\/hSTXI7CF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553463469253476352\/hSTXI7CF_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/281090422\/1504246737","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 08:49:27 +0000 2020","id":1305790825356550144,"id_str":"1305790825356550144","text":"@fadouce @Ookla5GMap @phil_rouiller \u00c9tonnant qu'on ait pu chopper le coronavirus avec si peu d'antennes 5G https:\/\/t.co\/or5jH4fLGC","display_text_range":[36,106],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1305743156508491776,"in_reply_to_status_id_str":"1305743156508491776","in_reply_to_user_id":123298601,"in_reply_to_user_id_str":"123298601","in_reply_to_screen_name":"fadouce","user":{"id":47726303,"id_str":"47726303","name":"Fabrice Lenoble (ex @itself_fr)","screen_name":"FabriceLenoble","location":"Melun","url":"https:\/\/www.teachreo.com","description":"Cr\u00e9ateur de @teachreo pour dispenser des formations ou des cours en t\u00e9l\u00e9pr\u00e9sentiel #EdTech \/ formateur (BOFH) mais bienveillant \ud83d\udc4d #JeSuisUnImposteur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":701,"friends_count":1517,"listed_count":91,"favourites_count":12199,"statuses_count":7991,"created_at":"Tue Jun 16 19:54:53 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1045266524850860032\/rH0WFUR4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1045266524850860032\/rH0WFUR4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47726303\/1422623432","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fadouce","name":"fabienne billat","id":123298601,"id_str":"123298601","indices":[0,8]},{"screen_name":"Ookla5GMap","name":"Ookla 5G Map","id":1095769708450656256,"id_str":"1095769708450656256","indices":[9,20]},{"screen_name":"phil_rouiller","name":"Philippe ROUILLER \ud83d\ude80","id":68936221,"id_str":"68936221","indices":[21,35]}],"symbols":[],"media":[{"id":1305790815776669698,"id_str":"1305790815776669698","indices":[107,130],"description":"crazy lady GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8Z1B1WAAIjeIY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8Z1B1WAAIjeIY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/or5jH4fLGC","display_url":"pic.twitter.com\/or5jH4fLGC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FabriceLenoble\/status\/1305790825356550144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305790815776669698,"id_str":"1305790815776669698","indices":[107,130],"description":"crazy lady GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8Z1B1WAAIjeIY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8Z1B1WAAIjeIY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/or5jH4fLGC","display_url":"pic.twitter.com\/or5jH4fLGC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FabriceLenoble\/status\/1305790825356550144\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[25,14],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh8Z1B1WAAIjeIY.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FabriceLenoble","name":"Fabrice Lenoble (ex @itself_fr)","id":47726303,"id_str":"47726303","indices":[3,18]},{"screen_name":"fadouce","name":"fabienne billat","id":123298601,"id_str":"123298601","indices":[20,28]},{"screen_name":"Ookla5GMap","name":"Ookla 5G Map","id":1095769708450656256,"id_str":"1095769708450656256","indices":[29,40]},{"screen_name":"phil_rouiller","name":"Philippe ROUILLER \ud83d\ude80","id":68936221,"id_str":"68936221","indices":[41,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 08:52:15 +0000 2020","id":1305791527701155840,"id_str":"1305791527701155840","text":"RT @LAttendait: Par inadvertance la pand\u00e9mie #coronavirus #COVID19 ne pourra plus jamais s\u2019arr\u00eater jusqu\u2019\u00e0 ce que OTZI l\u2019hominid\u00e9 gloutonou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 11:16:32 +0000 2020","id":1305465450705416192,"id_str":"1305465450705416192","text":"Par inadvertance la pand\u00e9mie #coronavirus #COVID19 ne pourra plus jamais s\u2019arr\u00eater jusqu\u2019\u00e0 ce que OTZI l\u2019hominid\u00e9 g\u2026 https:\/\/t.co\/7xOOV5LhZx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Par inadvertance la pand\u00e9mie #coronavirus #COVID19 ne pourra plus jamais s\u2019arr\u00eater jusqu\u2019\u00e0 ce que OTZI l\u2019hominid\u00e9 gloutonous s\u2019aper\u00e7oive qu\u2019il est d\u00e9pourvu de l\u2019\u00eatre n\u00e9cessaire lui permettant de vivre la #5G #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[29,41]},{"text":"COVID19","indices":[42,50]},{"text":"5G","indices":[204,207]},{"text":"PrincipeUniversel","indices":[208,226]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[29,41]},{"text":"COVID19","indices":[42,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xOOV5LhZx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305465450705416192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[45,57]},{"text":"COVID19","indices":[58,66]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LAttendait","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 08:49:27 +0000 2020","id":1305790825356550144,"id_str":"1305790825356550144","text":"@fadouce @Ookla5GMap @phil_rouiller \u00c9tonnant qu'on ait pu chopper le coronavirus avec si peu d'antennes 5G https:\/\/t.co\/or5jH4fLGC","display_text_range":[36,106],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1305743156508491776,"in_reply_to_status_id_str":"1305743156508491776","in_reply_to_user_id":123298601,"in_reply_to_user_id_str":"123298601","in_reply_to_screen_name":"fadouce","user":{"id":47726303,"id_str":"47726303","name":"Fabrice Lenoble (ex @itself_fr)","screen_name":"FabriceLenoble","location":"Melun","url":"https:\/\/www.teachreo.com","description":"Cr\u00e9ateur de @teachreo pour dispenser des formations ou des cours en t\u00e9l\u00e9pr\u00e9sentiel #EdTech \/ formateur (BOFH) mais bienveillant \ud83d\udc4d #JeSuisUnImposteur","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":701,"friends_count":1517,"listed_count":91,"favourites_count":12199,"statuses_count":7991,"created_at":"Tue Jun 16 19:54:53 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1045266524850860032\/rH0WFUR4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1045266524850860032\/rH0WFUR4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47726303\/1422623432","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fadouce","name":"fabienne billat","id":123298601,"id_str":"123298601","indices":[0,8]},{"screen_name":"Ookla5GMap","name":"Ookla 5G Map","id":1095769708450656256,"id_str":"1095769708450656256","indices":[9,20]},{"screen_name":"phil_rouiller","name":"Philippe ROUILLER \ud83d\ude80","id":68936221,"id_str":"68936221","indices":[21,35]}],"symbols":[],"media":[{"id":1305790815776669698,"id_str":"1305790815776669698","indices":[107,130],"description":"crazy lady GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8Z1B1WAAIjeIY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8Z1B1WAAIjeIY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/or5jH4fLGC","display_url":"pic.twitter.com\/or5jH4fLGC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FabriceLenoble\/status\/1305790825356550144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305790815776669698,"id_str":"1305790815776669698","indices":[107,130],"description":"crazy lady GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8Z1B1WAAIjeIY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8Z1B1WAAIjeIY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/or5jH4fLGC","display_url":"pic.twitter.com\/or5jH4fLGC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FabriceLenoble\/status\/1305790825356550144\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[25,14],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh8Z1B1WAAIjeIY.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 08:14:55 +0000 2020","id":1305782134494433282,"id_str":"1305782134494433282","text":"@HistoireSecrete Coronavirus : ressort nous la vid\u00e9o de la mise en sc\u00e8ne du gars mort avec son masque devant ....une boutique 5g en Chine","display_text_range":[17,137],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1305776861117640705,"in_reply_to_status_id_str":"1305776861117640705","in_reply_to_user_id":2313705762,"in_reply_to_user_id_str":"2313705762","in_reply_to_screen_name":"HistoireSecrete","user":{"id":2268708474,"id_str":"2268708474","name":"tony-stark \ud83d\udc7d","screen_name":"diversdiscussio","location":null,"url":null,"description":"cherche gauche non communautariste et pour la justice sociale. Marre des bien-pensants et de leurs le\u00e7ons de morale .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1457,"friends_count":3517,"listed_count":33,"favourites_count":26358,"statuses_count":128743,"created_at":"Mon Dec 30 11:08:20 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330124294291120135\/bXNDzw0x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330124294291120135\/bXNDzw0x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2268708474\/1457898935","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoireSecrete","name":"#NotrePays","id":2313705762,"id_str":"2313705762","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 07:52:41 +0000 2020","id":1305776538248523776,"id_str":"1305776538248523776","text":"#GGRMC Cruchot passe du coronavirus \u00e0 la 5G et revient sur le coronavirus\nTraduction : Cruchot ma\u00eetrise au plus hau\u2026 https:\/\/t.co\/NMqOqbO0qS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":960465462260879361,"id_str":"960465462260879361","name":"\ud83c\udf41 Pit (chill & love)","screen_name":"bilt00","location":"Pasp\u00e9biac, Qu\u00e9bec","url":null,"description":"J'me criss de toe tit pookie. Get ready, light my fire, Ca va zigner.  (Don't follow me baby)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91,"friends_count":2,"listed_count":2,"favourites_count":17451,"statuses_count":11754,"created_at":"Mon Feb 05 10:49:45 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329471051248635904\/LHj-jB1a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329471051248635904\/LHj-jB1a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/960465462260879361\/1518949431","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#GGRMC Cruchot passe du coronavirus \u00e0 la 5G et revient sur le coronavirus\nTraduction : Cruchot ma\u00eetrise au plus haut point la ponctuation palp\u00e9brale, qui consiste \u00e0 faire la transition entre deux sujets qui n'ont rien \u00e0 voir par un seul mouvement de paupi\u00e8res","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"GGRMC","indices":[0,6]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GGRMC","indices":[0,6]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NMqOqbO0qS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305776538248523776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 07:44:14 +0000 2020","id":1305774410104803330,"id_str":"1305774410104803330","text":"LCI 1er Cha\u00eene TV Anti-conspirationniste vs inform\nConsult\u00e9e plus d'un million de fois en l'espace de quelques jour\u2026 https:\/\/t.co\/wxMQKvwR26","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190142505,"id_str":"190142505","name":"Dany Jacks","screen_name":"DanyJacks","location":"Paris France","url":null,"description":"Citoyen CNR. Anti Lobbys etc\nL'id\u00e9ologie qui pense que toute violence provenant de l'Etat ou de sa police est l\u00e9gitime porte un nom : Le fascisme","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":121,"listed_count":0,"favourites_count":1147,"statuses_count":2671,"created_at":"Mon Sep 13 05:04:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122778220\/6c8ascd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122778220\/6c8ascd_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"LCI 1er Cha\u00eene TV Anti-conspirationniste vs inform\nConsult\u00e9e plus d'un million de fois en l'espace de quelques jours, une vid\u00e9o conspirationniste multiplie les affirmations mensong\u00e8res et trompeuses. LCI d\u00e9cortique en 5 points cette s\u00e9quence de 8 minutes. \nhttps:\/\/t.co\/bKHkgPIgz0","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bKHkgPIgz0","expanded_url":"https:\/\/www.lci.fr\/sante\/coronavirus-pandemie-epidemie-5g-nanoparticules-brevets-du-covid-19-une-video-virale-multiplie-les-fakes-news-2162617.html","display_url":"lci.fr\/sante\/coronavi\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wxMQKvwR26","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305774410104803330","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 07:31:12 +0000 2020","id":1305771130431705089,"id_str":"1305771130431705089","text":"@BFMTV Mais quel troufion celui-l\u00e0, quel guguss ce pr\u00e9sident. Ca sert \u00e0 rien la 5G de merde! Je croyais que la sant\u2026 https:\/\/t.co\/L2TKCQ7KTQ","display_text_range":[7,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305577960355880962,"in_reply_to_status_id_str":"1305577960355880962","in_reply_to_user_id":133663801,"in_reply_to_user_id_str":"133663801","in_reply_to_screen_name":"BFMTV","user":{"id":723831484537286656,"id_str":"723831484537286656","name":"Amandine","screen_name":"AmandineStats","location":null,"url":null,"description":"&","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":75,"listed_count":0,"favourites_count":244,"statuses_count":1101,"created_at":"Sat Apr 23 11:10:48 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BFMTV Mais quel troufion celui-l\u00e0, quel guguss ce pr\u00e9sident. Ca sert \u00e0 rien la 5G de merde! Je croyais que la sant\u00e9 ca importait plus que l'\u00e9conomie, c'\u00e9tait pas pour ca le confinement de 2 mois ? dc non au coronavirus, mais oui aux d\u00e9r\u00e8glements hormonaux, aux cancers a cause des ondes","display_text_range":[7,287],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L2TKCQ7KTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305771130431705089","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[0,6]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 07:14:31 +0000 2020","id":1305766933896323072,"id_str":"1305766933896323072","text":"@nicolarsouil Marine Le Pen favorable \u00e0 la vaccination obligatoire ! \nSeig Heil\nEn politique \"l'exemple\" il n'y a q\u2026 https:\/\/t.co\/1z734cCRiF","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305765570298740737,"in_reply_to_status_id_str":"1305765570298740737","in_reply_to_user_id":1260618300,"in_reply_to_user_id_str":"1260618300","in_reply_to_screen_name":"nicolarsouil","user":{"id":190142505,"id_str":"190142505","name":"Dany Jacks","screen_name":"DanyJacks","location":"Paris France","url":null,"description":"Citoyen CNR. Anti Lobbys etc\nL'id\u00e9ologie qui pense que toute violence provenant de l'Etat ou de sa police est l\u00e9gitime porte un nom : Le fascisme","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":121,"listed_count":0,"favourites_count":1147,"statuses_count":2671,"created_at":"Mon Sep 13 05:04:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122778220\/6c8ascd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122778220\/6c8ascd_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@nicolarsouil Marine Le Pen favorable \u00e0 la vaccination obligatoire ! \nSeig Heil\nEn politique \"l'exemple\" il n'y a que \u00e7\u00e0 de vrai !\n\nhttps:\/\/t.co\/bKHkgPIgz0","display_text_range":[14,155],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bKHkgPIgz0","expanded_url":"https:\/\/www.lci.fr\/sante\/coronavirus-pandemie-epidemie-5g-nanoparticules-brevets-du-covid-19-une-video-virale-multiplie-les-fakes-news-2162617.html","display_url":"lci.fr\/sante\/coronavi\u2026","indices":[132,155]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolarsouil","name":"nico l arsouille","id":1260618300,"id_str":"1260618300","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1z734cCRiF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305766933896323072","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolarsouil","name":"nico l arsouille","id":1260618300,"id_str":"1260618300","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 07:05:12 +0000 2020","id":1305764588714168322,"id_str":"1305764588714168322","text":"Macron d\u00e9fend les gens qui s\u2019en mettent plein les poches sur notre dos, et aux d\u00e9pens de notre sant\u00e9 et de notre pl\u2026 https:\/\/t.co\/tf8epc5Dz0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1141450476879302656,"id_str":"1141450476879302656","name":"Delphine","screen_name":"Delphin52519494","location":"Paris, France","url":null,"description":"Je follow back que si tu es nu sur ta pp. #bisou. et #prout bien s\u00fbr.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":5744,"statuses_count":3070,"created_at":"Wed Jun 19 20:59:35 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260975184254812165\/TKlLTfOY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260975184254812165\/TKlLTfOY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1305752346094379014,"quoted_status_id_str":"1305752346094379014","quoted_status":{"created_at":"Tue Sep 15 06:16:33 +0000 2020","id":1305752346094379014,"id_str":"1305752346094379014","text":"Macron d\u00e9fend la 5G contre le \u00ab mod\u00e8le Amish \u00bb et le \u00ab retour \u00e0 la lampe \u00e0 huile \u00bb https:\/\/t.co\/C8lcD2Owf8 https:\/\/t.co\/8EwJnF1Npu","display_text_range":[0,106],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.echobox.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEchobox\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21313364,"id_str":"21313364","name":"L'Obs","screen_name":"lobs","location":"Paris","url":"https:\/\/www.nouvelobs.com\/","description":"Compte officiel de L'Obs \ud83d\uddde\ufe0f\nFacebook \ud83d\udc49 \/lenouvelobservateur\nInstagram \ud83d\udcf8 \/lobs","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1421464,"friends_count":401,"listed_count":9266,"favourites_count":272,"statuses_count":213465,"created_at":"Thu Feb 19 16:31:00 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E5333F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F5F5F5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730414206751772672\/S2qoiYgK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/730414206751772672\/S2qoiYgK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21313364\/1517406587","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":20,"reply_count":40,"retweet_count":12,"favorite_count":46,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C8lcD2Owf8","expanded_url":"https:\/\/www.nouvelobs.com\/politique\/20200915.OBS33312\/macron-defend-la-5g-contre-le-modele-amish-et-le-retour-a-la-lampe-a-huile.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1600150520","display_url":"nouvelobs.com\/politique\/2020\u2026","indices":[83,106]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305752343728787461,"id_str":"1305752343728787461","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh721qSWkAUtKBh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh721qSWkAUtKBh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8EwJnF1Npu","display_url":"pic.twitter.com\/8EwJnF1Npu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lobs\/status\/1305752346094379014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305752343728787461,"id_str":"1305752343728787461","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh721qSWkAUtKBh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh721qSWkAUtKBh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8EwJnF1Npu","display_url":"pic.twitter.com\/8EwJnF1Npu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lobs\/status\/1305752346094379014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/YHwkSYWl5l","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lobs\/status\/1305752346094379014","display":"twitter.com\/lobs\/status\/13\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Macron d\u00e9fend les gens qui s\u2019en mettent plein les poches sur notre dos, et aux d\u00e9pens de notre sant\u00e9 et de notre plan\u00e8te.\n#TraduisonsLes #5G #planete #climat #pollution #ecologie #Economie #capitalisme #coronavirus #fleau #pire https:\/\/t.co\/YHwkSYWl5l","display_text_range":[0,227],"entities":{"hashtags":[{"text":"TraduisonsLes","indices":[122,136]},{"text":"5G","indices":[137,140]},{"text":"planete","indices":[141,149]},{"text":"climat","indices":[150,157]},{"text":"pollution","indices":[158,168]},{"text":"ecologie","indices":[169,178]},{"text":"Economie","indices":[179,188]},{"text":"capitalisme","indices":[189,201]},{"text":"coronavirus","indices":[202,214]},{"text":"fleau","indices":[215,221]},{"text":"pire","indices":[222,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YHwkSYWl5l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lobs\/status\/1305752346094379014","display_url":"twitter.com\/lobs\/status\/13\u2026","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tf8epc5Dz0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305764588714168322","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 06:59:47 +0000 2020","id":1305763224722305024,"id_str":"1305763224722305024","text":"Non \u00e0 la 5G Non au vaccin coronavirus Non \u00e0 la #DictatureSanitaire #GetFrexitNow @MLP_officiel @MarionMarechal\u2026 https:\/\/t.co\/Y9eps4Gu9w","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":244989542,"id_str":"244989542","name":"Code de Politique \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"Code2Politique","location":null,"url":null,"description":"Lanceur d\u2019alerte ind\u00e9pendant - les codes de la politique enfin d\u00e9crypt\u00e9s jusque l\u2019incompris. #anonymous #libert\u00e9 #\u00e9galit\u00e9 #fraternit\u00e9 #nation #getfrexitnow","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":485,"friends_count":2574,"listed_count":8,"favourites_count":1076,"statuses_count":1741,"created_at":"Sun Jan 30 16:23:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"17065F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0E014E","profile_sidebar_border_color":"210246","profile_sidebar_fill_color":"191F22","profile_text_color":"0C003C","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202516556040806400\/6rDIqd83_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202516556040806400\/6rDIqd83_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/244989542\/1517325888","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1305577960355880962,"quoted_status_id_str":"1305577960355880962","quoted_status":{"created_at":"Mon Sep 14 18:43:36 +0000 2020","id":1305577960355880962,"id_str":"1305577960355880962","text":"\"La France va prendre le tournant de la 5G\" car \"je ne crois pas au mod\u00e8le amish\", affirme Emmanuel Macron\u2026 https:\/\/t.co\/eq1HA9kGAD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":133663801,"id_str":"133663801","name":"BFMTV","screen_name":"BFMTV","location":"France","url":"http:\/\/www.bfmtv.com","description":"Premi\u00e8re sur l'info. Retrouvez-nous sur Snapchat\/Instagram \u27a1 bfmtv","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":2956589,"friends_count":578,"listed_count":9305,"favourites_count":603,"statuses_count":497759,"created_at":"Fri Apr 16 09:55:26 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1277C9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1277C9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165822715732930565\/uz3J1eOl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165822715732930565\/uz3J1eOl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/133663801\/1579608118","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"La France va prendre le tournant de la 5G\" car \"je ne crois pas au mod\u00e8le amish\", affirme Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/FKUnGHeqMd https:\/\/t.co\/cUtpP3TR2Z","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FKUnGHeqMd","expanded_url":"https:\/\/www.bfmtv.com\/tech\/la-france-va-prendre-le-tournant-de-la-5g-car-je-ne-crois-pas-au-modele-amish-affirme-emmanuel-macron_AN-202009140318.html","display_url":"bfmtv.com\/tech\/la-france\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1305577943851298819,"id_str":"1305577943851298819","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh5YOQHXcAMpu5o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh5YOQHXcAMpu5o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cUtpP3TR2Z","display_url":"pic.twitter.com\/cUtpP3TR2Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BFMTV\/status\/1305577960355880962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305577943851298819,"id_str":"1305577943851298819","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh5YOQHXcAMpu5o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eh5YOQHXcAMpu5o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cUtpP3TR2Z","display_url":"pic.twitter.com\/cUtpP3TR2Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BFMTV\/status\/1305577960355880962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":770,"reply_count":845,"retweet_count":392,"favorite_count":1690,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eq1HA9kGAD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305577960355880962","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/HNe85sEB96","expanded":"https:\/\/twitter.com\/BFMTV\/status\/1305577960355880962","display":"twitter.com\/BFMTV\/status\/1\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Non \u00e0 la 5G Non au vaccin coronavirus Non \u00e0 la #DictatureSanitaire #GetFrexitNow @MLP_officiel @MarionMarechal @BorisJohnson https:\/\/t.co\/HNe85sEB96 https:\/\/t.co\/qWzPzKiNOu","display_text_range":[0,148],"entities":{"hashtags":[{"text":"DictatureSanitaire","indices":[47,66]},{"text":"GetFrexitNow","indices":[67,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNe85sEB96","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BFMTV\/status\/1305577960355880962","display_url":"twitter.com\/BFMTV\/status\/1\u2026","indices":[125,148]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MLP_officiel","name":"Marine Le Pen","id":217749896,"id_str":"217749896","indices":[81,94]},{"screen_name":"MarionMarechal","name":"Marion Mar\u00e9chal","id":520449734,"id_str":"520449734","indices":[95,110]},{"screen_name":"BorisJohnson","name":"Boris Johnson","id":3131144855,"id_str":"3131144855","indices":[111,124]}],"symbols":[],"media":[{"id":1305763212013580289,"id_str":"1305763212013580289","indices":[149,172],"description":"5g Facepalm GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8AuRzXsAEPb91.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8AuRzXsAEPb91.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qWzPzKiNOu","display_url":"pic.twitter.com\/qWzPzKiNOu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Code2Politique\/status\/1305763224722305024\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh8AuRzXsAEPb91.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1305763212013580289,"id_str":"1305763212013580289","indices":[149,172],"description":"5g Facepalm GIF","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8AuRzXsAEPb91.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eh8AuRzXsAEPb91.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qWzPzKiNOu","display_url":"pic.twitter.com\/qWzPzKiNOu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Code2Politique\/status\/1305763224722305024\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/Eh8AuRzXsAEPb91.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DictatureSanitaire","indices":[47,66]},{"text":"GetFrexitNow","indices":[67,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y9eps4Gu9w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305763224722305024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MLP_officiel","name":"Marine Le Pen","id":217749896,"id_str":"217749896","indices":[81,94]},{"screen_name":"MarionMarechal","name":"Marion Mar\u00e9chal","id":520449734,"id_str":"520449734","indices":[95,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Tue Sep 15 06:53:38 +0000 2020","id":1305761677204426752,"id_str":"1305761677204426752","text":"La 5G : Les #Amish, n'en d\u00e9plaise au Pr\u00e9sident de la #France, Emmanuel MACRON (m\u00e9prisant envers cette communaut\u00e9) n\u2026 https:\/\/t.co\/SFbLsSuMwU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305747908826927104,"in_reply_to_status_id_str":"1305747908826927104","in_reply_to_user_id":4052449996,"in_reply_to_user_id_str":"4052449996","in_reply_to_screen_name":"MACRONITE2017","user":{"id":4052449996,"id_str":"4052449996","name":"\ud835\ude51\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude68 \ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude6f \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude6b\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude68 \ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude5a :)","screen_name":"MACRONITE2017","location":"La plan\u00e8te","url":null,"description":"Notre pr\u00e9sence n'est pas de faire plaisir ni tort, juste porter la plume dans la plaie. (Emprunt\u00e9 \u00e0 Albert LONDRES )\u00c9ternels respects \u00e0 nos #soignants  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":785,"friends_count":1520,"listed_count":13,"favourites_count":17219,"statuses_count":26126,"created_at":"Tue Oct 27 09:21:06 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199028117521752064\/Iwl3xHBn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199028117521752064\/Iwl3xHBn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4052449996\/1574705556","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La 5G : Les #Amish, n'en d\u00e9plaise au Pr\u00e9sident de la #France, Emmanuel MACRON (m\u00e9prisant envers cette communaut\u00e9) n'ont pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 rejoindre la lutte contre le virus. Les Amish tous mobilis\u00e9s contre le #Coronavirus. https:\/\/t.co\/7dQgsAf7Au #5G","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amish","indices":[12,18]},{"text":"France","indices":[53,60]},{"text":"Coronavirus","indices":[204,216]},{"text":"5G","indices":[242,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7dQgsAf7Au","expanded_url":"http:\/\/www.slate.fr\/story\/189720\/amish-coronavirus-covid-19-traditionalisme-distance-sociale-masques","display_url":"slate.fr\/story\/189720\/a\u2026","indices":[218,241]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amish","indices":[12,18]},{"text":"France","indices":[53,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SFbLsSuMwU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305761677204426752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 14 20:24:23 +0000 2020","id":1305603323614105600,"id_str":"1305603323614105600","text":"@patriciaboulard @ddg7893 Carr\u00e9ment une puce #RFID dans le #Vaccin ! \nEt la #5G ? Il ne faut pas l'oublier hein.\u2026 https:\/\/t.co\/ZZacME6vh5","display_text_range":[26,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305570696983121920,"in_reply_to_status_id_str":"1305570696983121920","in_reply_to_user_id":603508004,"in_reply_to_user_id_str":"603508004","in_reply_to_screen_name":"patriciaboulard","user":{"id":490215456,"id_str":"490215456","name":"#Matricule525 \ud83c\udf0a\ud83c\udf3f\ud83c\udf39 #StandUpAleppo \ufe95","screen_name":"menalahy","location":null,"url":null,"description":"I am a man  #ResisTeamFR RT n'est pas cautionner Pas de DM sauf URGENCE \nInsultes = Blocage garanti !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5257,"friends_count":4634,"listed_count":182,"favourites_count":135537,"statuses_count":338137,"created_at":"Sun Feb 12 10:15:29 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809306342582349824\/9SaU8t0k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/809306342582349824\/9SaU8t0k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/490215456\/1560512415","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@patriciaboulard @ddg7893 Carr\u00e9ment une puce #RFID dans le #Vaccin ! \nEt la #5G ? Il ne faut pas l'oublier hein. \n\nPour vous conforter dans votre #Conspirationnisme et pour \u00e9toffer votre argumentation-d\u00e9lire, voici un site fait pour vous : \n\nhttps:\/\/t.co\/UJdExv1lgr","display_text_range":[26,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"RFID","indices":[45,50]},{"text":"Vaccin","indices":[59,66]},{"text":"5G","indices":[76,79]},{"text":"Conspirationnisme","indices":[146,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UJdExv1lgr","expanded_url":"http:\/\/www.profession-gendarme.com\/la-pandemie-du-coronavirus-une-operation-mondialiste-au-service-dobjectifs-macabres\/comment-page-2\/#comment-313749","display_url":"profession-gendarme.com\/la-pandemie-du\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[{"screen_name":"patriciaboulard","name":"patricia boulard","id":603508004,"id_str":"603508004","indices":[0,16]},{"screen_name":"ddg7893","name":"damien_ddg","id":1414206546,"id_str":"1414206546","indices":[17,25]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RFID","indices":[45,50]},{"text":"Vaccin","indices":[59,66]},{"text":"5G","indices":[76,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZZacME6vh5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305603323614105600","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"patriciaboulard","name":"patricia boulard","id":603508004,"id_str":"603508004","indices":[0,16]},{"screen_name":"ddg7893","name":"damien_ddg","id":1414206546,"id_str":"1414206546","indices":[17,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 14 13:32:15 +0000 2020","id":1305499605862436864,"id_str":"1305499605862436864","text":"@SylvainCt5 Ben oui. Tout est invent\u00e9. Rien n'existe. TVA est un service de propagande d\u00e9di\u00e9 au coronavirus. Ils ut\u2026 https:\/\/t.co\/vr1oRoQ0Gx","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305498072064176128,"in_reply_to_status_id_str":"1305498072064176128","in_reply_to_user_id":750460751240888324,"in_reply_to_user_id_str":"750460751240888324","in_reply_to_screen_name":"SylvainCt5","user":{"id":291878014,"id_str":"291878014","name":"Sylvain Dub\u00e9","screen_name":"syldube47","location":"Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec","url":null,"description":"Amateur d'information. Ind\u00e9pendantiste, ath\u00e9e, et gaucher.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4409,"friends_count":3754,"listed_count":104,"favourites_count":6498,"statuses_count":9520,"created_at":"Mon May 02 19:17:15 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325561118408978432\/5HPt0hAi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325561118408978432\/5HPt0hAi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/291878014\/1597281465","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SylvainCt5 Ben oui. Tout est invent\u00e9. Rien n'existe. TVA est un service de propagande d\u00e9di\u00e9 au coronavirus. Ils utilisent la 5G pour contr\u00f4ler les esprits. Et TVA appartient en fait \u00e0 George Soros et Bill Gates. \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f","display_text_range":[12,218],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SylvainCt5","name":"sylvestre Tremblay","id":750460751240888324,"id_str":"750460751240888324","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vr1oRoQ0Gx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305499605862436864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SylvainCt5","name":"sylvestre Tremblay","id":750460751240888324,"id_str":"750460751240888324","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 14 13:14:47 +0000 2020","id":1305495210013663234,"id_str":"1305495210013663234","text":"@Sev_Erhel @twieguez @sylvaindelouvee ...qui consiste \u00e0 joindre un mouvement de \"r\u00e9sistance\". C'est gratifiant. On\u2026 https:\/\/t.co\/KZgXtDTJpZ","display_text_range":[38,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305494333316005888,"in_reply_to_status_id_str":"1305494333316005888","in_reply_to_user_id":44344053,"in_reply_to_user_id_str":"44344053","in_reply_to_screen_name":"olivier_klein","user":{"id":44344053,"id_str":"44344053","name":"Olivier Klein","screen_name":"olivier_klein","location":"Brussels, Belgium","url":"http:\/\/cescup.ulb.be\/member\/olivier-klein\/","description":"Prof. social psychology at @ULBruxelles & @umons. Editor of @irsp_rips. Blog: http:\/\/nous-et-les-autres.blogspot.be\/. Views my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2562,"friends_count":1771,"listed_count":46,"favourites_count":7910,"statuses_count":7769,"created_at":"Wed Jun 03 11:58:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BF1238","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme20\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme20\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"BF1238","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/942051234546143232\/yhXkTZrz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/942051234546143232\/yhXkTZrz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44344053\/1495432159","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Sev_Erhel @twieguez @sylvaindelouvee ...qui consiste \u00e0 joindre un mouvement de \"r\u00e9sistance\". C'est gratifiant. On peut agir. Et tout prend un sens, l'angoisse initiale \u00e9tant \u00e9limin\u00e9e et il y a une r\u00e9ponse au  nouveau danger (Bill Gates, 5G...). C'est tr\u00e8s clair chez Cr\u00e8vecoeur par ex. \n\nhttps:\/\/t.co\/Ejk5TjhYjL","display_text_range":[38,312],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ejk5TjhYjL","expanded_url":"https:\/\/nous-et-les-autres.blogspot.com\/2020\/06\/psychologie-sociale-du-coronavirus.html","display_url":"nous-et-les-autres.blogspot.com\/2020\/06\/psycho\u2026","indices":[289,312]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Sev_Erhel","name":"S\u00e9verine Erhel","id":2518180615,"id_str":"2518180615","indices":[0,10]},{"screen_name":"twieguez","name":"Sebastian Dieguez","id":101605014,"id_str":"101605014","indices":[11,20]},{"screen_name":"sylvaindelouvee","name":"Sylvain Delouv\u00e9e","id":49040966,"id_str":"49040966","indices":[21,37]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KZgXtDTJpZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305495210013663234","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Sev_Erhel","name":"S\u00e9verine Erhel","id":2518180615,"id_str":"2518180615","indices":[0,10]},{"screen_name":"twieguez","name":"Sebastian Dieguez","id":101605014,"id_str":"101605014","indices":[11,20]},{"screen_name":"sylvaindelouvee","name":"Sylvain Delouv\u00e9e","id":49040966,"id_str":"49040966","indices":[21,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 14 13:08:21 +0000 2020","id":1305493588747448320,"id_str":"1305493588747448320","text":"j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate la pand\u00e9mie #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 glo\u2026 https:\/\/t.co\/jtMGIGC1V5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate la pand\u00e9mie #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous s\u2019aper\u00e7oive qu\u2019il est d\u00e9pourvu de l\u2019\u00eatre n\u00e9cessaire lui permettant de vivre la #5G #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[50,62]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[102,111]},{"text":"5G","indices":[202,205]},{"text":"PrincipeUniversel","indices":[206,224]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[50,62]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[102,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jtMGIGC1V5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305493588747448320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 14 13:07:57 +0000 2020","id":1305493490789502977,"id_str":"1305493490789502977","text":"#SOTEU j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate le #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 glout\u2026 https:\/\/t.co\/fXf7PI3ggt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#SOTEU j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate le #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous s\u2019aper\u00e7oive qu\u2019il est d\u00e9pourvu de l\u2019\u00eatre n\u00e9cessaire lui permettant de vivre la #5G #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"SOTEU","indices":[0,6]},{"text":"coronavirus","indices":[48,60]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[100,109]},{"text":"5G","indices":[200,203]},{"text":"PrincipeUniversel","indices":[204,222]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"SOTEU","indices":[0,6]},{"text":"coronavirus","indices":[48,60]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[100,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXf7PI3ggt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305493490789502977","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 14 11:55:16 +0000 2020","id":1305475196585943045,"id_str":"1305475196585943045","text":"La Nouvelle Vague va bient\u00f4t arriver, elle ne s\u2019appelle pas #COVID19france #Covid_19 #COVID\u30fc19 #coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/8ikmHYKFgd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":133402951,"id_str":"133402951","name":"Fr\u00e9d\u00e9rique HP (Honeywellcom) Teuma \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f","screen_name":"honeywellcom","location":null,"url":null,"description":".J\u2019attends avec impatience la fin de vie de mon t\u00e9l\u00e9viseur \ud83d\udcfa qui ne sera pas remplac\u00e9, ne me demandez pas pourquoi , je vous r\u00e9pondrai parce que ! \ud83d\udc9a\ud83c\udf3fFREXIT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":353,"friends_count":156,"listed_count":7,"favourites_count":14303,"statuses_count":18264,"created_at":"Thu Apr 15 17:56:56 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218234682317451268\/HyvXBwrR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218234682317451268\/HyvXBwrR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/133402951\/1563212034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Nouvelle Vague va bient\u00f4t arriver, elle ne s\u2019appelle pas #COVID19france #Covid_19 #COVID\u30fc19 #coronavirus #COVID19 #COVID #COVID19fr #COVID \nmais #5G #5GForAll #5G","display_text_range":[0,165],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19france","indices":[60,74]},{"text":"Covid_19","indices":[75,84]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[85,94]},{"text":"coronavirus","indices":[95,107]},{"text":"COVID19","indices":[108,116]},{"text":"COVID","indices":[117,123]},{"text":"COVID19fr","indices":[124,134]},{"text":"COVID","indices":[135,141]},{"text":"5G","indices":[148,151]},{"text":"5GForAll","indices":[152,161]},{"text":"5G","indices":[162,165]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19france","indices":[60,74]},{"text":"Covid_19","indices":[75,84]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[85,94]},{"text":"coronavirus","indices":[95,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ikmHYKFgd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305475196585943045","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Mon Sep 14 11:16:32 +0000 2020","id":1305465450705416192,"id_str":"1305465450705416192","text":"Par inadvertance la pand\u00e9mie #coronavirus #COVID19 ne pourra plus jamais s\u2019arr\u00eater jusqu\u2019\u00e0 ce que OTZI l\u2019hominid\u00e9 g\u2026 https:\/\/t.co\/7xOOV5LhZx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Par inadvertance la pand\u00e9mie #coronavirus #COVID19 ne pourra plus jamais s\u2019arr\u00eater jusqu\u2019\u00e0 ce que OTZI l\u2019hominid\u00e9 gloutonous s\u2019aper\u00e7oive qu\u2019il est d\u00e9pourvu de l\u2019\u00eatre n\u00e9cessaire lui permettant de vivre la #5G #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[29,41]},{"text":"COVID19","indices":[42,50]},{"text":"5G","indices":[204,207]},{"text":"PrincipeUniversel","indices":[208,226]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[29,41]},{"text":"COVID19","indices":[42,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xOOV5LhZx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305465450705416192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 13 16:57:12 +0000 2020","id":1305188795101437953,"id_str":"1305188795101437953","text":"s'ils pensent que le d\u00e9contaminateur \u00e0 ultra violets peut exclure le coronavirus sur une personne,\nsachant qu'il me\u2026 https:\/\/t.co\/opVyBqDXkt","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2409521809,"id_str":"2409521809","name":"Petitkon","screen_name":"PetitKon","location":"lyon","url":null,"description":"Petitkon a le matricule N\u00b03959 ,\n\nPetitkon est aussi 1 personne sacr\u00e9e.\n\nIl \u00e9tait une fois un agitateur, un provocateur qui..\n\n\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd81\ud83e\udd81\ud83d\udc4a\ud83e\udd1b\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1601,"friends_count":2102,"listed_count":141,"favourites_count":1751,"statuses_count":191250,"created_at":"Mon Mar 24 20:27:04 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313881600841613312\/kMgrwHy8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1313881600841613312\/kMgrwHy8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2409521809\/1561108564","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"s'ils pensent que le d\u00e9contaminateur \u00e0 ultra violets peut exclure le coronavirus sur une personne,\nsachant qu'il me semble que les ultraviolets sont ceux que tu retrouves pour tes sc\u00e9ances de bronzage,\nc'est encore pire que ceux qui pensent que la 5g..\nma foi....\n#66minutes","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"66minutes","indices":[264,274]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/opVyBqDXkt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305188795101437953","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 13 14:49:33 +0000 2020","id":1305156669735931904,"id_str":"1305156669735931904","text":"RT @m_brandely: En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":152598096,"id_str":"152598096","name":"carl.a","screen_name":"retourdebaton","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.instagram.com\/glitter.jelly\/","description":"bless life and carry knowledge \u273f they\/she\/he","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":3597,"friends_count":602,"listed_count":51,"favourites_count":23104,"statuses_count":137700,"created_at":"Sun Jun 06 11:10:06 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0C0A8","profile_text_color":"180000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326634749671174144\/wv9tcJhp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326634749671174144\/wv9tcJhp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/152598096\/1591446005","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 29 14:52:58 +0000 2020","id":1299721712230113281,"id_str":"1299721712230113281","text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que\u2026 https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":378718275,"id_str":"378718275","name":"Matthieu Brandely","screen_name":"m_brandely","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.yahoo.com\/author\/matthieu-brandely","description":"Journaliste @YahooActuFR ex @CNEWS @rmcinfo, @le_parisien. Dipl\u00f4m\u00e9 EJDGrenoble","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2548,"friends_count":2037,"listed_count":57,"favourites_count":4912,"statuses_count":7762,"created_at":"Fri Sep 23 17:53:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/378718275\/1554369215","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpasteur \u00e0 cr\u00e9e le #coronavirus. \n\nAh, et on a parl\u00e9 papaye aussi \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]},{"text":"coronavirus","indices":[139,151]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"institutpasteur","name":"INSTITUT PASTEUR","id":135443828,"id_str":"135443828","indices":[112,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2141,"reply_count":943,"retweet_count":1404,"favorite_count":3576,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1299721712230113281","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[46,57]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[78,87]},{"text":"Masque","indices":[90,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m_brandely","name":"Matthieu Brandely","id":378718275,"id_str":"378718275","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 13 10:32:01 +0000 2020","id":1305091860709421057,"id_str":"1305091860709421057","text":"Oh bah tien donc, fameuse r\u00e9volution #num\u00e9rique pour le projet 2022\nFameuse #Plandemie du #COVID\n#coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/goOUrZZMqV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1268656289028222978,"id_str":"1268656289028222978","name":"Price","screen_name":"Price35025409","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":140,"listed_count":0,"favourites_count":2070,"statuses_count":4855,"created_at":"Thu Jun 04 21:30:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334399258221555712\/BCZNmRRx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1334399258221555712\/BCZNmRRx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1268656289028222978\/1605390850","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oh bah tien donc, fameuse r\u00e9volution #num\u00e9rique pour le projet 2022\nFameuse #Plandemie du #COVID\n#coronavirus #COVID19france\nN'oublions pas l'installation des #Antenne 5g pendant que nous \u00e9tions Con-fin\u00e9s \n\nhttps:\/\/t.co\/IzJjLZRGt0","display_text_range":[0,230],"entities":{"hashtags":[{"text":"num\u00e9rique","indices":[37,47]},{"text":"Plandemie","indices":[76,86]},{"text":"COVID","indices":[90,96]},{"text":"coronavirus","indices":[97,109]},{"text":"COVID19france","indices":[110,124]},{"text":"Antenne","indices":[159,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IzJjLZRGt0","expanded_url":"https:\/\/guyboulianne.com\/2019\/12\/23\/larme-a-energie-dirigee-est-elle-utilisee-pour-faire-place-a-une-infrastructure-de-ville-intelligente-en-australie\/","display_url":"guyboulianne.com\/2019\/12\/23\/lar\u2026","indices":[207,230]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"num\u00e9rique","indices":[37,47]},{"text":"Plandemie","indices":[76,86]},{"text":"COVID","indices":[90,96]},{"text":"coronavirus","indices":[97,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/goOUrZZMqV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305091860709421057","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Sep 13 10:00:35 +0000 2020","id":1305083950914772997,"id_str":"1305083950914772997","text":"Pour mieux comprendre certains discours de ces d\u00e9rives anthroposophiques\n\nDr anthroposophe Thomas Cowan : Rayonneme\u2026 https:\/\/t.co\/k5GeNAnTnT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1305077068917624836,"in_reply_to_status_id_str":"1305077068917624836","in_reply_to_user_id":11834812,"in_reply_to_user_id_str":"11834812","in_reply_to_screen_name":"kalou","user":{"id":11834812,"id_str":"11834812","name":"kalou","screen_name":"kalou","location":null,"url":"http:\/\/www.youtube.com\/SkepticsinthePubValais","description":"A.D. \u2022 \n#SitP #Skeptic \u2022 aka Le n\u00e9cromanZien","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":430,"friends_count":133,"listed_count":17,"favourites_count":6936,"statuses_count":5580,"created_at":"Fri Jan 04 11:39:58 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"394C52","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254814171356594177\/GSB87rk8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254814171356594177\/GSB87rk8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/11834812\/1397662021","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pour mieux comprendre certains discours de ces d\u00e9rives anthroposophiques\n\nDr anthroposophe Thomas Cowan : Rayonnement \u00c9lectromagn\u00e9tique, Coronavirus et r\u00e9seau 5G\n(12 Mars 2020) https:\/\/t.co\/4Qn4PwfuOd","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Qn4PwfuOd","expanded_url":"https:\/\/archive.org\/details\/dr-thomas-cowan-rayonnement-electromagnetique-coronavirus-reseau-5-g-rudolf-steiner-12-mars-2020","display_url":"archive.org\/details\/dr-tho\u2026","indices":[177,200]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k5GeNAnTnT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1305083950914772997","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 12 23:49:31 +0000 2020","id":1304930167505276932,"id_str":"1304930167505276932","text":"@Hugo_Del_Castro Je suis le coronavirus et je vous confirme c'est pour la 5g","display_text_range":[17,76],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1304929891218059264,"in_reply_to_status_id_str":"1304929891218059264","in_reply_to_user_id":748976439647756288,"in_reply_to_user_id_str":"748976439647756288","in_reply_to_screen_name":"Hugo_Del_Castro","user":{"id":3752088983,"id_str":"3752088983","name":"Kamel","screen_name":"Kamelevrai","location":"Oum el Bouaghi\/Orl\u00e9ans","url":null,"description":"Que Allah nos aben\u00e7oe e nos proteja\ud83d\ude4f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":472,"friends_count":320,"listed_count":0,"favourites_count":103236,"statuses_count":36610,"created_at":"Wed Sep 23 18:43:55 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331354344801914884\/_603NrOP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331354344801914884\/_603NrOP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3752088983\/1606079895","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hugo_Del_Castro","name":"Hugz\ud83e\udd77skrtt","id":748976439647756288,"id_str":"748976439647756288","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 12 21:58:29 +0000 2020","id":1304902227329536008,"id_str":"1304902227329536008","text":"@thomhoud @choup3305 @CNEWS T inqui\u00e8tes t as raison la terre est plate la france est gouvern\u00e9e par les reptiliens l\u2026 https:\/\/t.co\/aRWxu10WUb","display_text_range":[28,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1304901636666593280,"in_reply_to_status_id_str":"1304901636666593280","in_reply_to_user_id":2317858510,"in_reply_to_user_id_str":"2317858510","in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":562445214,"id_str":"562445214","name":"john mac first","screen_name":"JohnCletibu","location":null,"url":null,"description":"papa medecin amoureux de sa femme","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":545,"friends_count":862,"listed_count":29,"favourites_count":7154,"statuses_count":16262,"created_at":"Tue Apr 24 21:44:39 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800816799033991169\/zfJQFVNf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/800816799033991169\/zfJQFVNf_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@thomhoud @choup3305 @CNEWS T inqui\u00e8tes t as raison la terre est plate la france est gouvern\u00e9e par les reptiliens les juifs et les gays. Le coronavirus est un complot pour nous faire des vaccins et nous injecter puces 5g. Et \u00e7a toi le simplet de saint \u00c9tienne tu le sais !! Non tu le sachoires !!","display_text_range":[28,296],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"choup3305","name":"Carine \ud83e\udd9e","id":1063573702686769152,"id_str":"1063573702686769152","indices":[10,20]},{"screen_name":"CNEWS","name":"CNEWS","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[21,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aRWxu10WUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304902227329536008","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"choup3305","name":"Carine \ud83e\udd9e","id":1063573702686769152,"id_str":"1063573702686769152","indices":[10,20]},{"screen_name":"CNEWS","name":"CNEWS","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[21,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 12 21:56:05 +0000 2020","id":1304901623995564032,"id_str":"1304901623995564032","text":"@Micha5221 @Erosmose @Egal95325892 Et non, le papier alu se met autour de la t\u00eate pour lutter contre la 5g qui donn\u2026 https:\/\/t.co\/JjK9LpJ78l","display_text_range":[35,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1304817085948801024,"in_reply_to_status_id_str":"1304817085948801024","in_reply_to_user_id":1243127421840302080,"in_reply_to_user_id_str":"1243127421840302080","in_reply_to_screen_name":"Micha5221","user":{"id":709786199771246597,"id_str":"709786199771246597","name":"\u03c1\u03b5\u03ba\u03bf\u03bd\u03ba\u03c5\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"thetime_hascome","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":100,"friends_count":459,"listed_count":0,"favourites_count":23824,"statuses_count":5732,"created_at":"Tue Mar 15 16:59:52 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050858844732178438\/GGugtSqP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050858844732178438\/GGugtSqP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/709786199771246597\/1535919366","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Micha5221 @Erosmose @Egal95325892 Et non, le papier alu se met autour de la t\u00eate pour lutter contre la 5g qui donne le coronavirus qui est en fait un coup mont\u00e9 pour nous implanter une puce via un vaccin afin qu'on ne se rende pas compte de la terre plate. \n\nEncore un coup de ce sacr\u00e9 Bill Gates !","display_text_range":[35,299],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Micha5221","name":"Micha522","id":1243127421840302080,"id_str":"1243127421840302080","indices":[0,10]},{"screen_name":"Erosmose","name":"\ud83d\udcab Lilou Erosmose \ud83d\udcab\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udd4a","id":148820011,"id_str":"148820011","indices":[11,20]},{"screen_name":"Egal95325892","name":"Egal","id":1278053630034219012,"id_str":"1278053630034219012","indices":[21,34]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JjK9LpJ78l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304901623995564032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Micha5221","name":"Micha522","id":1243127421840302080,"id_str":"1243127421840302080","indices":[0,10]},{"screen_name":"Erosmose","name":"\ud83d\udcab Lilou Erosmose \ud83d\udcab\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udd4a","id":148820011,"id_str":"148820011","indices":[11,20]},{"screen_name":"Egal95325892","name":"Egal","id":1278053630034219012,"id_str":"1278053630034219012","indices":[21,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 12 15:10:07 +0000 2020","id":1304799456282521603,"id_str":"1304799456282521603","text":"Alors bien-s\u00fbr, je ne suis pas d'accord avec eux. Non, je ne pense pas que le coronavirus est un complot mondial, n\u2026 https:\/\/t.co\/XONpy9cFob","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1304799454281822208,"in_reply_to_status_id_str":"1304799454281822208","in_reply_to_user_id":1034191892836216832,"in_reply_to_user_id_str":"1034191892836216832","in_reply_to_screen_name":"dracobis","user":{"id":1034191892836216832,"id_str":"1034191892836216832","name":"Dracommune \ud83c\udf85","screen_name":"dracobis","location":"he\/him","url":null,"description":"19 yo | Turbogauchiste passionn\u00e9 de trains et d'informatique | Corona Song stan account | FI hate account | Papa de @bot_renaud","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":197,"friends_count":434,"listed_count":0,"favourites_count":13203,"statuses_count":11625,"created_at":"Mon Aug 27 21:32:16 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335005225573371904\/qVthQH-g_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335005225573371904\/qVthQH-g_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1034191892836216832\/1594042433","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Alors bien-s\u00fbr, je ne suis pas d'accord avec eux. Non, je ne pense pas que le coronavirus est un complot mondial, non, je ne pense pas que le masque est une invention pour tous nous tuer avec la 5G. Mais je comprends de plus en plus que des gens puissent croire \u00e7a.","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XONpy9cFob","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304799456282521603","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 12 13:39:43 +0000 2020","id":1304776709871464448,"id_str":"1304776709871464448","text":"@LaurentMoins @alex_frexit @Mediavenir @ybouziar \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 et le coronavirus s\u2019attrape avec la 5G de Bill Gates...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 un flic mais bien sur \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23","display_text_range":[49,137],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1304756234353086464,"in_reply_to_status_id_str":"1304756234353086464","in_reply_to_user_id":1184481324268163072,"in_reply_to_user_id_str":"1184481324268163072","in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1094284274025533440,"id_str":"1094284274025533440","name":"DumbleBite","screen_name":"REcharpe","location":null,"url":null,"description":"Get educated people. No bias, no bs, just straight facts","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":3,"listed_count":1,"favourites_count":110,"statuses_count":857,"created_at":"Sat Feb 09 17:17:56 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107960439009394689\/fT4MDOp3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107960439009394689\/fT4MDOp3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1094284274025533440\/1552993329","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaurentMoins","name":"Moins Laurent","id":1322490351765041152,"id_str":"1322490351765041152","indices":[0,13]},{"screen_name":"alex_frexit","name":"Alex \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2","id":739845875757948928,"id_str":"739845875757948928","indices":[14,26]},{"screen_name":"Mediavenir","name":"Mediavenir","id":1214315619031478272,"id_str":"1214315619031478272","indices":[27,38]},{"screen_name":"ybouziar","name":"Yazid Bouziar","id":882719719882731520,"id_str":"882719719882731520","indices":[39,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 12 11:20:03 +0000 2020","id":1304741559615848448,"id_str":"1304741559615848448","text":"RT @GonesRomz: Sans doute qu'au d\u00e9but du mouvement des Gilets Jaunes il y avait des \"monsieur tout le monde\" maintenant il ne reste que les\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":571152096,"id_str":"571152096","name":"Antho Scofield \ud83e\udd81\ud83e\udd81","screen_name":"AnthoScofield","location":"Lyon, France","url":null,"description":"Supporter du plus grand club de France. @OL \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1809,"friends_count":317,"listed_count":60,"favourites_count":39991,"statuses_count":124912,"created_at":"Fri May 04 19:00:53 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231036034927849472\/CQxZsQmO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231036034927849472\/CQxZsQmO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/571152096\/1597568755","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Sep 12 11:18:58 +0000 2020","id":1304741289171341312,"id_str":"1304741289171341312","text":"Sans doute qu'au d\u00e9but du mouvement des Gilets Jaunes il y avait des \"monsieur tout le monde\" maintenant il ne rest\u2026 https:\/\/t.co\/Mt2jc50SEh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":937258643640209409,"id_str":"937258643640209409","name":"Rom \u00a9","screen_name":"GonesRomz","location":"Lyon Part-Dieu","url":null,"description":"\ud83d\udc51 @ol \/ @equipedefrance \/ Balle au centre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":920,"friends_count":1098,"listed_count":0,"favourites_count":13872,"statuses_count":46275,"created_at":"Sun Dec 03 09:54:08 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333755498462646272\/3B92XiIs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333755498462646272\/3B92XiIs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/937258643640209409\/1604359870","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Sans doute qu'au d\u00e9but du mouvement des Gilets Jaunes il y avait des \"monsieur tout le monde\" maintenant il ne reste que les agit\u00e9s du bocal \n\nLes m\u00eames qui pensent que la 5G transmet le coronavirus","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mt2jc50SEh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304741289171341312","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GonesRomz","name":"Rom \u00a9","id":937258643640209409,"id_str":"937258643640209409","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 12 11:18:58 +0000 2020","id":1304741289171341312,"id_str":"1304741289171341312","text":"Sans doute qu'au d\u00e9but du mouvement des Gilets Jaunes il y avait des \"monsieur tout le monde\" maintenant il ne rest\u2026 https:\/\/t.co\/Mt2jc50SEh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":937258643640209409,"id_str":"937258643640209409","name":"Rom \u00a9","screen_name":"GonesRomz","location":"Lyon Part-Dieu","url":null,"description":"\ud83d\udc51 @ol \/ @equipedefrance \/ Balle au centre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":920,"friends_count":1098,"listed_count":0,"favourites_count":13872,"statuses_count":46275,"created_at":"Sun Dec 03 09:54:08 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333755498462646272\/3B92XiIs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333755498462646272\/3B92XiIs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/937258643640209409\/1604359870","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Sans doute qu'au d\u00e9but du mouvement des Gilets Jaunes il y avait des \"monsieur tout le monde\" maintenant il ne reste que les agit\u00e9s du bocal \n\nLes m\u00eames qui pensent que la 5G transmet le coronavirus","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mt2jc50SEh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304741289171341312","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 12 09:07:04 +0000 2020","id":1304708092152754177,"id_str":"1304708092152754177","text":"donc cette ann\u00e9e on as eu:\n\ncoronavirus, manifestation anti masques et 5G+gilets jaunes qui reviennent en force, in\u2026 https:\/\/t.co\/A4WGGOXVYE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1290056166152851457,"id_str":"1290056166152851457","name":"Jill Valentine (Ash\ud83d\udc9c)","screen_name":"MaxPwoto","location":"France","url":null,"description":"hai my name is Ashley and i'm a Transgender woman, she\/her please \ud83d\ude4f\nmy fursona is Maxine \ud83d\udc9c i'm a paw lover\ud83d\ude33\ud83d\udc3e\ud83d\udc96\n\u26a0\ufe0fMinor ! 15 yo\u26a0\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":861,"friends_count":250,"listed_count":23,"favourites_count":11200,"statuses_count":10843,"created_at":"Sun Aug 02 22:45:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335679778653876230\/knDBc83f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335679778653876230\/knDBc83f_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"donc cette ann\u00e9e on as eu:\n\ncoronavirus, manifestation anti masques et 5G+gilets jaunes qui reviennent en force, incendies, et tout autres merdes... bon..\n\ncette ann\u00e9e est la pire du 21 \u00e8me si\u00e8cle....","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A4WGGOXVYE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304708092152754177","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sat Sep 12 06:53:16 +0000 2020","id":1304674422801006592,"id_str":"1304674422801006592","text":"RT @m_brandely: En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1276877145147691008,"id_str":"1276877145147691008","name":"Vivement La M\u00e9t\u00e9orite","screen_name":"vitemeteorite","location":null,"url":null,"description":"L\u2019humanit\u00e9 \u00e0 son apog\u00e9e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":4,"created_at":"Sat Jun 27 13:57:05 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276879071281061889\/pJIIY8HL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276879071281061889\/pJIIY8HL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1276877145147691008\/1593266669","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 29 14:52:58 +0000 2020","id":1299721712230113281,"id_str":"1299721712230113281","text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que\u2026 https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":378718275,"id_str":"378718275","name":"Matthieu Brandely","screen_name":"m_brandely","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.yahoo.com\/author\/matthieu-brandely","description":"Journaliste @YahooActuFR ex @CNEWS @rmcinfo, @le_parisien. Dipl\u00f4m\u00e9 EJDGrenoble","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2548,"friends_count":2037,"listed_count":57,"favourites_count":4912,"statuses_count":7762,"created_at":"Fri Sep 23 17:53:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/378718275\/1554369215","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpasteur \u00e0 cr\u00e9e le #coronavirus. \n\nAh, et on a parl\u00e9 papaye aussi \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]},{"text":"coronavirus","indices":[139,151]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"institutpasteur","name":"INSTITUT PASTEUR","id":135443828,"id_str":"135443828","indices":[112,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2141,"reply_count":943,"retweet_count":1404,"favorite_count":3576,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1299721712230113281","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[46,57]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[78,87]},{"text":"Masque","indices":[90,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m_brandely","name":"Matthieu Brandely","id":378718275,"id_str":"378718275","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 11 20:40:13 +0000 2020","id":1304520141871501312,"id_str":"1304520141871501312","text":"Mais quoi encore ils nous mettent les cons\u00e9quences de la 5G sur le corona pour faire croire que ce n\u2019est pas la fau\u2026 https:\/\/t.co\/f1f5znMo9T","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":991288806753165313,"id_str":"991288806753165313","name":"Darksiders","screen_name":"Ryan24573826","location":null,"url":null,"description":"pragmatique et serein","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":28,"listed_count":0,"favourites_count":177,"statuses_count":265,"created_at":"Tue May 01 12:10:43 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319988202179055617\/IGOybjO1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319988202179055617\/IGOybjO1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mais quoi encore ils nous mettent les cons\u00e9quences de la 5G sur le corona pour faire croire que ce n\u2019est pas la faute de la 5G qui ferait du mal aux gens faut \u00eatre stupides pour y croire  comme \u00e7a personne ne se doute de la manipulation #coronavirus https:\/\/t.co\/803nNpITtd","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1304520135441625089,"id_str":"1304520135441625089","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhqWJstXsAEOdD1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhqWJstXsAEOdD1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/803nNpITtd","display_url":"pic.twitter.com\/803nNpITtd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ryan24573826\/status\/1304520141871501312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1304520135441625089,"id_str":"1304520135441625089","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhqWJstXsAEOdD1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhqWJstXsAEOdD1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/803nNpITtd","display_url":"pic.twitter.com\/803nNpITtd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Ryan24573826\/status\/1304520141871501312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f1f5znMo9T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304520141871501312","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 11 19:43:46 +0000 2020","id":1304505938603388930,"id_str":"1304505938603388930","text":"Le docteur Eve Engerer se confie a @franceinter  R\u00e9v\u00e9lation : Coronavirus aux nanoparticules, virus activ\u00e9 par la 5\u2026 https:\/\/t.co\/MDXXRQIOk7","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2981070887,"id_str":"2981070887","name":"Olrik","screen_name":"_Olrik_","location":"Quelque part en Belgique","url":"https:\/\/veriteperdue.wordpress.com\/","description":"#Anticonspi #debunker #AntiFakeMed #TrumpGetOut\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":357,"friends_count":270,"listed_count":12,"favourites_count":22736,"statuses_count":19252,"created_at":"Fri Jan 16 12:54:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"365B74","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728128555796729857\/wYwdOREL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728128555796729857\/wYwdOREL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2981070887\/1560086063","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1304103659316404224,"quoted_status_id_str":"1304103659316404224","quoted_status":{"created_at":"Thu Sep 10 17:05:16 +0000 2020","id":1304103659316404224,"id_str":"1304103659316404224","text":"Sur @franceinter, j'ai lutt\u00e9 contre les masques \u00e0 l'aide d'une m\u00e9decin ! #ParJupiter #Complot #FrancsMa\u00e7ons #Satan https:\/\/t.co\/DiaHd94Bak","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1107456895,"id_str":"1107456895","name":"Guillaume Meurice","screen_name":"GMeurice","location":null,"url":"http:\/\/www.guillaumemeurice.fr","description":"Chroniqueur sur @franceinter dans #ParJupiter - En tourn\u00e9e avec @The_Disruptives - Auteur de COSME chez @Ed_Flammarion","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":274002,"friends_count":2160,"listed_count":905,"favourites_count":17601,"statuses_count":4915,"created_at":"Sun Jan 20 22:24:44 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550215211932590080\/ngoeh547_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/550215211932590080\/ngoeh547_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1107456895\/1532023661","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":49,"reply_count":43,"retweet_count":127,"favorite_count":430,"entities":{"hashtags":[{"text":"ParJupiter","indices":[73,84]},{"text":"Complot","indices":[85,93]},{"text":"FrancsMa\u00e7ons","indices":[94,107]},{"text":"Satan","indices":[108,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DiaHd94Bak","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/1kev2NqGXQM","display_url":"youtu.be\/1kev2NqGXQM","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinter","name":"France Inter","id":34867057,"id_str":"34867057","indices":[4,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/84Ig90kwKL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GMeurice\/status\/1304103659316404224","display":"twitter.com\/GMeurice\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Le docteur Eve Engerer se confie a @franceinter  R\u00e9v\u00e9lation : Coronavirus aux nanoparticules, virus activ\u00e9 par la 5g, des b\u00e9b\u00e9s recycl\u00e9s, la totale...\ud83d\ude31\n\nPlus na\u00efve que \u00e7a tu meurs...\nTout est toujours vrai sur internet hein ? Bient\u00f4t, la terre plate ? C'est la suite logique. \ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/84Ig90kwKL","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84Ig90kwKL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GMeurice\/status\/1304103659316404224","display_url":"twitter.com\/GMeurice\/statu\u2026","indices":[278,301]}],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinter","name":"France Inter","id":34867057,"id_str":"34867057","indices":[35,47]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDXXRQIOk7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304505938603388930","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinter","name":"France Inter","id":34867057,"id_str":"34867057","indices":[35,47]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 11 16:30:25 +0000 2020","id":1304457278788005888,"id_str":"1304457278788005888","text":"ETTelecom | Austria's second 5G auction raises 202 mln euros #5GNetwork #5GLicence #Coronavirus #5gAuction\u2026 https:\/\/t.co\/rfMZSZ7elk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/retail.economictimes.indiatimes.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eETRetail.com\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":81082366,"id_str":"81082366","name":"ETTelecom","screen_name":"ETTelecom","location":"Film City, Noida","url":"http:\/\/www.ettelecom.com","description":"The Economic Times Telecom, The No.1 telecom portal in India - Telegram: https:\/\/t.me\/joinchat\/AAAAAFbAeGiOv4cqSfE5_g","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":34811,"friends_count":9,"listed_count":378,"favourites_count":858,"statuses_count":70214,"created_at":"Fri Oct 09 11:01:41 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F0AA54","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192040953567047680\/H5ikzQ1g_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192040953567047680\/H5ikzQ1g_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/81082366\/1573039686","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ETTelecom | Austria's second 5G auction raises 202 mln euros #5GNetwork #5GLicence #Coronavirus #5gAuction #Industry #Austria5G #International https:\/\/t.co\/AHCDiWBetZ","display_text_range":[0,166],"entities":{"hashtags":[{"text":"5GNetwork","indices":[61,71]},{"text":"5GLicence","indices":[72,82]},{"text":"Coronavirus","indices":[83,95]},{"text":"5gAuction","indices":[96,106]},{"text":"Industry","indices":[107,116]},{"text":"Austria5G","indices":[117,127]},{"text":"International","indices":[128,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AHCDiWBetZ","expanded_url":"https:\/\/telecom.economictimes.indiatimes.com\/news\/austrias-second-5g-auction-raises-202-mln-euros\/78058204","display_url":"telecom.economictimes.indiatimes.com\/news\/austrias-\u2026","indices":[143,166]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"5GNetwork","indices":[61,71]},{"text":"5GLicence","indices":[72,82]},{"text":"Coronavirus","indices":[83,95]},{"text":"5gAuction","indices":[96,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rfMZSZ7elk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304457278788005888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 11 16:24:55 +0000 2020","id":1304455892612546565,"id_str":"1304455892612546565","text":"RT @LAttendait: j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate la pand\u00e9mie #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 11 00:39:24 +0000 2020","id":1304217949016936452,"id_str":"1304217949016936452","text":"j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate la pand\u00e9mie #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 glo\u2026 https:\/\/t.co\/EoBvkpaCC7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate la pand\u00e9mie #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous s\u2019aper\u00e7oive qu\u2019il est d\u00e9pourvu de l\u2019\u00eatre n\u00e9cessaire lui permettant de vivre la #5G #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[50,62]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[102,111]},{"text":"5G","indices":[202,205]},{"text":"PrincipeUniversel","indices":[206,224]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[50,62]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[102,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EoBvkpaCC7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304217949016936452","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[66,78]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[118,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LAttendait","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 11 16:24:28 +0000 2020","id":1304455779454459904,"id_str":"1304455779454459904","text":"RT @LAttendait: #SOTEU j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate le #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous s\u2019\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Sep 11 01:11:17 +0000 2020","id":1304225972762349568,"id_str":"1304225972762349568","text":"#SOTEU j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate le #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 glout\u2026 https:\/\/t.co\/3Ru1xv1Xhh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#SOTEU j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate le #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous s\u2019aper\u00e7oive qu\u2019il est d\u00e9pourvu de l\u2019\u00eatre n\u00e9cessaire lui permettant de vivre la #5G #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"SOTEU","indices":[0,6]},{"text":"coronavirus","indices":[48,60]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[100,109]},{"text":"5G","indices":[200,203]},{"text":"PrincipeUniversel","indices":[204,222]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SOTEU","indices":[0,6]},{"text":"coronavirus","indices":[48,60]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[100,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Ru1xv1Xhh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304225972762349568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SOTEU","indices":[16,22]},{"text":"coronavirus","indices":[64,76]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[116,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LAttendait","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 11 07:10:40 +0000 2020","id":1304316410890510336,"id_str":"1304316410890510336","text":"RT @PharmacoMed: #boldoflorine et #COVID__19 : bon ce n\u2019est pas s\u00e9rieux mais au moins cela ne pr\u00e9tend pas l\u2019\u00eatre ! #phytoth\u00e9rapie #COVID\u30fc19\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2775234665,"id_str":"2775234665","name":"pharmacologie","screen_name":"PharmacoMed","location":"Clermont-Ferrand","url":"http:\/\/www.pharmacologie-clermont.fr","description":"Fil d'actualit\u00e9 du service hospitalo-universitaire de pharmacologie m\u00e9dicale. Fac M\u00e9decine \/ CHU Clermont-Fd, France. #pharmacovigilance #bonusage #medicament","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1051,"friends_count":1519,"listed_count":16,"favourites_count":2498,"statuses_count":2118,"created_at":"Fri Sep 19 08:57:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704010250840641537\/3H2DF9t0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704010250840641537\/3H2DF9t0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2775234665\/1456684169","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 10 19:25:21 +0000 2020","id":1304138914534391808,"id_str":"1304138914534391808","text":"#boldoflorine et #COVID__19 : bon ce n\u2019est pas s\u00e9rieux mais au moins cela ne pr\u00e9tend pas l\u2019\u00eatre ! #phytoth\u00e9rapie\u2026 https:\/\/t.co\/0zvbxCiGCy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2775234665,"id_str":"2775234665","name":"pharmacologie","screen_name":"PharmacoMed","location":"Clermont-Ferrand","url":"http:\/\/www.pharmacologie-clermont.fr","description":"Fil d'actualit\u00e9 du service hospitalo-universitaire de pharmacologie m\u00e9dicale. Fac M\u00e9decine \/ CHU Clermont-Fd, France. #pharmacovigilance #bonusage #medicament","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1051,"friends_count":1519,"listed_count":16,"favourites_count":2498,"statuses_count":2118,"created_at":"Fri Sep 19 08:57:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704010250840641537\/3H2DF9t0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704010250840641537\/3H2DF9t0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2775234665\/1456684169","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#boldoflorine et #COVID__19 : bon ce n\u2019est pas s\u00e9rieux mais au moins cela ne pr\u00e9tend pas l\u2019\u00eatre ! #phytoth\u00e9rapie #COVID\u30fc19 #coronavirus #vague #gourou #marseille #5G #nanoparticules #billgates etc https:\/\/t.co\/YoYVzjXj6k","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[{"text":"boldoflorine","indices":[0,13]},{"text":"COVID__19","indices":[17,27]},{"text":"phytoth\u00e9rapie","indices":[98,112]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[113,122]},{"text":"coronavirus","indices":[123,135]},{"text":"vague","indices":[136,142]},{"text":"gourou","indices":[143,150]},{"text":"marseille","indices":[151,161]},{"text":"5G","indices":[162,165]},{"text":"nanoparticules","indices":[166,181]},{"text":"billgates","indices":[182,192]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1304138622254362626,"id_str":"1304138622254362626","indices":[197,220],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304138622254362626\/pu\/img\/MK6Sk3cN42BaY-Tn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304138622254362626\/pu\/img\/MK6Sk3cN42BaY-Tn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YoYVzjXj6k","display_url":"pic.twitter.com\/YoYVzjXj6k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PharmacoMed\/status\/1304138914534391808\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[320,203],"duration_millis":34470,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/vid\/424x270\/Jw1qP0wZqz2m_8ab.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/vid\/640x406\/cpsZt_QSFcGrqkxS.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/pl\/oOvoYC1e7QNnN13q.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1304138622254362626,"id_str":"1304138622254362626","indices":[197,220],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304138622254362626\/pu\/img\/MK6Sk3cN42BaY-Tn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304138622254362626\/pu\/img\/MK6Sk3cN42BaY-Tn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YoYVzjXj6k","display_url":"pic.twitter.com\/YoYVzjXj6k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PharmacoMed\/status\/1304138914534391808\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[320,203],"duration_millis":34470,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/vid\/424x270\/Jw1qP0wZqz2m_8ab.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/vid\/640x406\/cpsZt_QSFcGrqkxS.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/pl\/oOvoYC1e7QNnN13q.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"boldoflorine","indices":[0,13]},{"text":"COVID__19","indices":[17,27]},{"text":"phytoth\u00e9rapie","indices":[98,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zvbxCiGCy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304138914534391808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"boldoflorine","indices":[17,30]},{"text":"COVID__19","indices":[34,44]},{"text":"phytoth\u00e9rapie","indices":[115,129]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[130,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PharmacoMed","name":"pharmacologie","id":2775234665,"id_str":"2775234665","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 11 06:29:00 +0000 2020","id":1304305927156359168,"id_str":"1304305927156359168","text":"@Ilugykc C\u2019\u00e9tait pas des avions... C\u2019\u00c9TAIT DES ANTENNES 5G JUIVES EXTRA-TERRESTRES CHARG\u00c9ES DE CORONAVIRUS ! Vous \u00ea\u2026 https:\/\/t.co\/Xf03fI2dZ3","display_text_range":[9,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1304295185011142658,"in_reply_to_status_id_str":"1304295185011142658","in_reply_to_user_id":48686055,"in_reply_to_user_id_str":"48686055","in_reply_to_screen_name":"Ilugykc","user":{"id":47959212,"id_str":"47959212","name":"Arnaud R. M. Kirsch","screen_name":"Arnaudkirsch","location":"Brussels, Belgium","url":"https:\/\/www.instagram.com\/arnormk\/","description":"Running after myself quite regularly. In @elonmusk we trust. \u00ab\u00a0esp\u00e8ce de loup-garou \u00e0 la graisse de renoncule de mille sabords\u00a0\u00bb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339,"friends_count":367,"listed_count":8,"favourites_count":23696,"statuses_count":6080,"created_at":"Wed Jun 17 13:28:01 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B4D7E4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A0CFE2","profile_sidebar_border_color":"3D4F56","profile_sidebar_fill_color":"59747F","profile_text_color":"85ADBC","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1174769887505506305\/QBEjFQB0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1174769887505506305\/QBEjFQB0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/47959212\/1518343540","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Ilugykc C\u2019\u00e9tait pas des avions... C\u2019\u00c9TAIT DES ANTENNES 5G JUIVES EXTRA-TERRESTRES CHARG\u00c9ES DE CORONAVIRUS ! Vous \u00eates tous tellement manipul\u00e9s \ud83d\ude44","display_text_range":[9,145],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ilugykc","name":"Ilugykc","id":48686055,"id_str":"48686055","indices":[0,8]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xf03fI2dZ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304305927156359168","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ilugykc","name":"Ilugykc","id":48686055,"id_str":"48686055","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 11 01:11:17 +0000 2020","id":1304225972762349568,"id_str":"1304225972762349568","text":"#SOTEU j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate le #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 glout\u2026 https:\/\/t.co\/3Ru1xv1Xhh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#SOTEU j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate le #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous s\u2019aper\u00e7oive qu\u2019il est d\u00e9pourvu de l\u2019\u00eatre n\u00e9cessaire lui permettant de vivre la #5G #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"SOTEU","indices":[0,6]},{"text":"coronavirus","indices":[48,60]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[100,109]},{"text":"5G","indices":[200,203]},{"text":"PrincipeUniversel","indices":[204,222]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SOTEU","indices":[0,6]},{"text":"coronavirus","indices":[48,60]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[100,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Ru1xv1Xhh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304225972762349568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Fri Sep 11 00:39:24 +0000 2020","id":1304217949016936452,"id_str":"1304217949016936452","text":"j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate la pand\u00e9mie #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 glo\u2026 https:\/\/t.co\/EoBvkpaCC7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1284537342754263041,"id_str":"1284537342754263041","name":"le Grand Chevalier que l\u2019humanisation attendait","screen_name":"LAttendait","location":"Martinique","url":null,"description":"J\u2019ouvre l\u2019#EreDigitale l\u2019an 6767 du CalendrierUniversel une nouvelle humanisation #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":21,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":869,"created_at":"Sat Jul 18 17:16:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1301536396969160711\/23m6Tuyv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1284537342754263041\/1598763225","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"j\u2019\u0153uvre pour que la pand\u00e9mie s\u2019arr\u00eate la pand\u00e9mie #coronavirus ne pourra s\u2019arr\u00eater que lorsque OTZI l\u2019#hominid\u00e9 gloutonous s\u2019aper\u00e7oive qu\u2019il est d\u00e9pourvu de l\u2019\u00eatre n\u00e9cessaire lui permettant de vivre la #5G #PrincipeUniversel Esprit de loi la d\u00e9cision est d\u00e9j\u00e0 prise YKUTCZFOOKOO","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[50,62]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[102,111]},{"text":"5G","indices":[202,205]},{"text":"PrincipeUniversel","indices":[206,224]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[50,62]},{"text":"hominid\u00e9","indices":[102,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EoBvkpaCC7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304217949016936452","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 21:34:17 +0000 2020","id":1304171361896747008,"id_str":"1304171361896747008","text":"RT @m_brandely: En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":893195035,"id_str":"893195035","name":"Majestic 3","screen_name":"xMajestic3x","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":332,"listed_count":0,"favourites_count":417,"statuses_count":270,"created_at":"Sat Oct 20 12:53:35 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149595922554220544\/rC8oVQYM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149595922554220544\/rC8oVQYM_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Aug 29 14:52:58 +0000 2020","id":1299721712230113281,"id_str":"1299721712230113281","text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que\u2026 https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":378718275,"id_str":"378718275","name":"Matthieu Brandely","screen_name":"m_brandely","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.yahoo.com\/author\/matthieu-brandely","description":"Journaliste @YahooActuFR ex @CNEWS @rmcinfo, @le_parisien. Dipl\u00f4m\u00e9 EJDGrenoble","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2548,"friends_count":2037,"listed_count":57,"favourites_count":4912,"statuses_count":7762,"created_at":"Fri Sep 23 17:53:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147554448761327617\/VXMIcNal_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/378718275\/1554369215","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En 1\u201946, Nad\u00e8ge, manifestante #antimasque, fait le lien entre #COVID\u30fc19 , #Masque et 5G, en nous expliquant que @institutpasteur \u00e0 cr\u00e9e le #coronavirus. \n\nAh, et on a parl\u00e9 papaye aussi \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]},{"text":"coronavirus","indices":[139,151]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"institutpasteur","name":"INSTITUT PASTEUR","id":135443828,"id_str":"135443828","indices":[112,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1299721503488040962,"id_str":"1299721503488040962","indices":[188,211],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1299721503488040962\/pu\/img\/fwX-LPcLBFCb9GU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bCI9u5byh","display_url":"pic.twitter.com\/4bCI9u5byh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/m_brandely\/status\/1299721712230113281\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":108195,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/640x360\/d7L_oHOey-KTtp1Q.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/1280x720\/Q7iWRIpbF0Y2y0nI.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/pl\/C4Gw4glQLMKU3SqY.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1299721503488040962\/pu\/vid\/480x270\/6ojiu7ozbOdR_O30.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2141,"reply_count":943,"retweet_count":1404,"favorite_count":3576,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[30,41]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[62,71]},{"text":"Masque","indices":[74,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gPTaq3OK7l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1299721712230113281","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"antimasque","indices":[46,57]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[78,87]},{"text":"Masque","indices":[90,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m_brandely","name":"Matthieu Brandely","id":378718275,"id_str":"378718275","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 19:34:26 +0000 2020","id":1304141200128118787,"id_str":"1304141200128118787","text":"RT @chiron8888: Covid-19 Alerte 5G micro-ondes coronavirus Su\u00e8de https:\/\/t.co\/KOHWedmpDE via @YouTube","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4888398981,"id_str":"4888398981","name":"chiron capitaine","screen_name":"chiron8888","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3918,"friends_count":4426,"listed_count":2,"favourites_count":287,"statuses_count":9775,"created_at":"Mon Feb 08 14:25:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696703592233771008\/X5qIbwQN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696703592233771008\/X5qIbwQN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4888398981\/1454944151","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 09 13:37:47 +0000 2020","id":1303689057822670848,"id_str":"1303689057822670848","text":"Covid-19 Alerte 5G micro-ondes coronavirus Su\u00e8de https:\/\/t.co\/KOHWedmpDE via @YouTube","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4888398981,"id_str":"4888398981","name":"chiron capitaine","screen_name":"chiron8888","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3918,"friends_count":4426,"listed_count":2,"favourites_count":287,"statuses_count":9775,"created_at":"Mon Feb 08 14:25:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696703592233771008\/X5qIbwQN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696703592233771008\/X5qIbwQN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4888398981\/1454944151","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KOHWedmpDE","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/BWtqKczUQEs","display_url":"youtu.be\/BWtqKczUQEs","indices":[49,72]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[77,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KOHWedmpDE","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/BWtqKczUQEs","display_url":"youtu.be\/BWtqKczUQEs","indices":[65,88]}],"user_mentions":[{"screen_name":"chiron8888","name":"chiron capitaine","id":4888398981,"id_str":"4888398981","indices":[3,14]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[93,101]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 19:25:21 +0000 2020","id":1304138914534391808,"id_str":"1304138914534391808","text":"#boldoflorine et #COVID__19 : bon ce n\u2019est pas s\u00e9rieux mais au moins cela ne pr\u00e9tend pas l\u2019\u00eatre ! #phytoth\u00e9rapie\u2026 https:\/\/t.co\/0zvbxCiGCy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2775234665,"id_str":"2775234665","name":"pharmacologie","screen_name":"PharmacoMed","location":"Clermont-Ferrand","url":"http:\/\/www.pharmacologie-clermont.fr","description":"Fil d'actualit\u00e9 du service hospitalo-universitaire de pharmacologie m\u00e9dicale. Fac M\u00e9decine \/ CHU Clermont-Fd, France. #pharmacovigilance #bonusage #medicament","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1051,"friends_count":1519,"listed_count":16,"favourites_count":2498,"statuses_count":2118,"created_at":"Fri Sep 19 08:57:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704010250840641537\/3H2DF9t0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704010250840641537\/3H2DF9t0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2775234665\/1456684169","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#boldoflorine et #COVID__19 : bon ce n\u2019est pas s\u00e9rieux mais au moins cela ne pr\u00e9tend pas l\u2019\u00eatre ! #phytoth\u00e9rapie #COVID\u30fc19 #coronavirus #vague #gourou #marseille #5G #nanoparticules #billgates etc https:\/\/t.co\/YoYVzjXj6k","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[{"text":"boldoflorine","indices":[0,13]},{"text":"COVID__19","indices":[17,27]},{"text":"phytoth\u00e9rapie","indices":[98,112]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[113,122]},{"text":"coronavirus","indices":[123,135]},{"text":"vague","indices":[136,142]},{"text":"gourou","indices":[143,150]},{"text":"marseille","indices":[151,161]},{"text":"5G","indices":[162,165]},{"text":"nanoparticules","indices":[166,181]},{"text":"billgates","indices":[182,192]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1304138622254362626,"id_str":"1304138622254362626","indices":[197,220],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304138622254362626\/pu\/img\/MK6Sk3cN42BaY-Tn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304138622254362626\/pu\/img\/MK6Sk3cN42BaY-Tn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YoYVzjXj6k","display_url":"pic.twitter.com\/YoYVzjXj6k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PharmacoMed\/status\/1304138914534391808\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[320,203],"duration_millis":34470,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/vid\/424x270\/Jw1qP0wZqz2m_8ab.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/vid\/640x406\/cpsZt_QSFcGrqkxS.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/pl\/oOvoYC1e7QNnN13q.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1304138622254362626,"id_str":"1304138622254362626","indices":[197,220],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304138622254362626\/pu\/img\/MK6Sk3cN42BaY-Tn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304138622254362626\/pu\/img\/MK6Sk3cN42BaY-Tn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YoYVzjXj6k","display_url":"pic.twitter.com\/YoYVzjXj6k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PharmacoMed\/status\/1304138914534391808\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[320,203],"duration_millis":34470,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/vid\/424x270\/Jw1qP0wZqz2m_8ab.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/vid\/640x406\/cpsZt_QSFcGrqkxS.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1304138622254362626\/pu\/pl\/oOvoYC1e7QNnN13q.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":406,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"boldoflorine","indices":[0,13]},{"text":"COVID__19","indices":[17,27]},{"text":"phytoth\u00e9rapie","indices":[98,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zvbxCiGCy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304138914534391808","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 17:58:08 +0000 2020","id":1304116967050219522,"id_str":"1304116967050219522","text":"Sars 2 Vaccine https:\/\/t.co\/pingcOM2yC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1243805183055925248,"id_str":"1243805183055925248","name":"Hans Sars","screen_name":"HansSars","location":null,"url":null,"description":"Paranormal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":7,"listed_count":0,"favourites_count":48,"statuses_count":39857,"created_at":"Sat Mar 28 07:40:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pingcOM2yC","expanded_url":"https:\/\/www.google.nl\/amp\/s\/amp.dw.com\/en\/what-does-5g-have-to-do-with-coronavirus-where-did-it-come-from-your-questions-answered\/a-52871421","display_url":"google.nl\/amp\/s\/amp.dw.c\u2026","indices":[15,38]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 16:35:31 +0000 2020","id":1304096173297463296,"id_str":"1304096173297463296","text":"On en a du temps a perdre avec ces gourous du complot \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/ixI19Zi5oF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":619641658,"id_str":"619641658","name":"Andr\u00e9 Drouin","screen_name":"AndreDrouin","location":"sous mon masque","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k_zDHLiyPmI","description":"Rester a la 127.0.0.1 et porter un 255.255.255.0, je suis Canadien Fran\u00e7ais, ben oui, \u00e7a exsite, \"ya\" pas juste des s\u00e9paratistes au Qu\u00e9bec :)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":151,"friends_count":59,"listed_count":1,"favourites_count":2777,"statuses_count":4031,"created_at":"Wed Jun 27 03:28:18 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319790981970014215\/dHuX83Ib_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319790981970014215\/dHuX83Ib_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/619641658\/1586976002","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ixI19Zi5oF","expanded_url":"https:\/\/www.lesoleil.com\/actualite\/science\/5g-et-coronavirus--les-origines-de-la-theorie-du-complot-cfefde7510181c397e3cdef10bcdcdf6","display_url":"lesoleil.com\/actualite\/scie\u2026","indices":[62,85]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 15:58:31 +0000 2020","id":1304086864782131200,"id_str":"1304086864782131200","text":"@JeanYvesTarrade @campagne_michel @amelie_for_you @JeremyAnso @france_soir Il propose pas des avanc\u00e9es c\u2019est un cha\u2026 https:\/\/t.co\/Dbsbxgpkhg","display_text_range":[75,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1304085814486405126,"in_reply_to_status_id_str":"1304085814486405126","in_reply_to_user_id":1254305227676753921,"in_reply_to_user_id_str":"1254305227676753921","in_reply_to_screen_name":"JeanYvesTarrade","user":{"id":276564581,"id_str":"276564581","name":"L\u00e9Optiflow\u00ae","screen_name":"LeOptiflow","location":null,"url":null,"description":"Interne d\u2019Anesth\u00e9sie-R\u00e9animation","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":282,"friends_count":95,"listed_count":7,"favourites_count":2550,"statuses_count":16526,"created_at":"Sun Apr 03 16:32:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612294659017195520\/E8kFi9Jj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612294659017195520\/E8kFi9Jj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/276564581\/1435528003","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@JeanYvesTarrade @campagne_michel @amelie_for_you @JeremyAnso @france_soir Il propose pas des avanc\u00e9es c\u2019est un charlatan je vous rappelle qu\u2019il a affirmer un lien entre la 5G et le coronavirus \ud83e\udd23\ud83e\udd23","display_text_range":[75,196],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[0,16]},{"screen_name":"campagne_michel","name":"\ud83c\udf53Jean-Michel CAMPAGNE\ud83c\udf53\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6","id":1273190345791148033,"id_str":"1273190345791148033","indices":[17,33]},{"screen_name":"amelie_for_you","name":"Doc amelie for you #Pok\u00e9Medoc\ud83c\udf52","id":2251682060,"id_str":"2251682060","indices":[34,49]},{"screen_name":"JeremyAnso","name":"J\u00e9r\u00e9my Anso, PhD","id":556441692,"id_str":"556441692","indices":[50,61]},{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[62,74]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dbsbxgpkhg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304086864782131200","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JeanYvesTarrade","name":"\ud83c\udf53Jean Yves Tarrade\ud83c\udf53","id":1254305227676753921,"id_str":"1254305227676753921","indices":[0,16]},{"screen_name":"campagne_michel","name":"\ud83c\udf53Jean-Michel CAMPAGNE\ud83c\udf53\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6","id":1273190345791148033,"id_str":"1273190345791148033","indices":[17,33]},{"screen_name":"amelie_for_you","name":"Doc amelie for you #Pok\u00e9Medoc\ud83c\udf52","id":2251682060,"id_str":"2251682060","indices":[34,49]},{"screen_name":"JeremyAnso","name":"J\u00e9r\u00e9my Anso, PhD","id":556441692,"id_str":"556441692","indices":[50,61]},{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[62,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 15:27:32 +0000 2020","id":1304079067071885314,"id_str":"1304079067071885314","text":"RT @Alexis749942: @le_gorafi Bah en m\u00eame temps ils ont cr\u00e9\u00e9 le coronavirus pour que Bill Gates et l'institut pasteur se fassent un max de b\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":343560360,"id_str":"343560360","name":"TwiitHIT","screen_name":"twiithit","location":"brussels","url":null,"description":"bio-man,bio-ti-fullgirlskisser,humor,sens d\u00e9rision, de facto, in french dans le texte, et plus si affinit\u00e9s, kiss and much more,etc..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1708,"friends_count":4999,"listed_count":282,"favourites_count":132212,"statuses_count":218425,"created_at":"Wed Jul 27 19:13:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526598423768600577\/wzA6tKc4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526598423768600577\/wzA6tKc4_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/343560360\/1479895300","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Sep 09 19:30:55 +0000 2020","id":1303777928023552000,"id_str":"1303777928023552000","text":"@le_gorafi Bah en m\u00eame temps ils ont cr\u00e9\u00e9 le coronavirus pour que Bill Gates et l'institut pasteur se fassent un ma\u2026 https:\/\/t.co\/yrTUsnCl7Q","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1303666255128399874,"in_reply_to_status_id_str":"1303666255128399874","in_reply_to_user_id":492648852,"in_reply_to_user_id_str":"492648852","in_reply_to_screen_name":"le_gorafi","user":{"id":4163243097,"id_str":"4163243097","name":"Alexis","screen_name":"Alexis749942","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":196,"listed_count":0,"favourites_count":554,"statuses_count":1030,"created_at":"Wed Nov 11 10:58:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252139706403389442\/GFjFgI1i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252139706403389442\/GFjFgI1i_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4163243097\/1587368344","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@le_gorafi Bah en m\u00eame temps ils ont cr\u00e9\u00e9 le coronavirus pour que Bill Gates et l'institut pasteur se fassent un max de bl\u00e9 et nous ins\u00e9rent une puce qui va s'activer avec la 5G et amplifi\u00e9e par les compteur linki pour nous contr\u00f4ler... \u00c7a m'\u00e9tonnerait m\u00eame pas que \u00e7a arrive.","display_text_range":[11,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"le_gorafi","name":"Le Gorafi","id":492648852,"id_str":"492648852","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yrTUsnCl7Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1303777928023552000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"le_gorafi","name":"Le Gorafi","id":492648852,"id_str":"492648852","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alexis749942","name":"Alexis","id":4163243097,"id_str":"4163243097","indices":[3,16]},{"screen_name":"le_gorafi","name":"Le Gorafi","id":492648852,"id_str":"492648852","indices":[18,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 14:50:00 +0000 2020","id":1304069618563252224,"id_str":"1304069618563252224","text":"J'ai r\u00e9ussi \u00e0 placer ma blague sur la meuf qui fait le lien entre 5G et coronavirus en d\u00e9but de r\u00e9union. Journ\u00e9e accomplie pour ma part","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":245714161,"id_str":"245714161","name":"Benaro","screen_name":"benaro9","location":"Paris, Ile-de-France","url":null,"description":"Real madrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":412,"friends_count":392,"listed_count":9,"favourites_count":1063,"statuses_count":12179,"created_at":"Tue Feb 01 09:22:44 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872881901077499904\/QzbAgSbq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872881901077499904\/QzbAgSbq_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 13:57:59 +0000 2020","id":1304056529461616641,"id_str":"1304056529461616641","text":"RT @NeObyq: PEUPLES DU MONDE, \nvous etes en TRES tres GRANDS DANGERS, cette VIDEO vous explik tout https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI faites aussi le\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1288818769570275328,"id_str":"1288818769570275328","name":"OBYQ NE","screen_name":"NeObyq","location":null,"url":null,"description":"quand on me sors par la porte, je re rentre par la fenetre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":300,"listed_count":0,"favourites_count":5310,"statuses_count":15783,"created_at":"Thu Jul 30 12:49:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Sep 10 13:30:08 +0000 2020","id":1304049522595770369,"id_str":"1304049522595770369","text":"PEUPLES DU MONDE, \nvous etes en TRES tres GRANDS DANGERS, cette VIDEO vous explik tout https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI fait\u2026 https:\/\/t.co\/uENZ6O7itk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1288818769570275328,"id_str":"1288818769570275328","name":"OBYQ NE","screen_name":"NeObyq","location":null,"url":null,"description":"quand on me sors par la porte, je re rentre par la fenetre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":300,"listed_count":0,"favourites_count":5310,"statuses_count":15783,"created_at":"Thu Jul 30 12:49:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"PEUPLES DU MONDE, \nvous etes en TRES tres GRANDS DANGERS, cette VIDEO vous explik tout https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI faites aussi le lien avec COVID et 5G https:\/\/t.co\/RuuM95beYu","display_text_range":[0,172],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-5g-un-eug%C3%A9nisme-plan%C3%A9taire-100-organis%C3%A9_slPdasPLgthakLH.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[87,110]},{"url":"https:\/\/t.co\/RuuM95beYu","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[149,172]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-5g-un-eug%C3%A9nisme-plan%C3%A9taire-100-organis%C3%A9_slPdasPLgthakLH.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[87,110]},{"url":"https:\/\/t.co\/uENZ6O7itk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304049522595770369","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-5g-un-eug%C3%A9nisme-plan%C3%A9taire-100-organis%C3%A9_slPdasPLgthakLH.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NeObyq","name":"OBYQ NE","id":1288818769570275328,"id_str":"1288818769570275328","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 13:30:08 +0000 2020","id":1304049522595770369,"id_str":"1304049522595770369","text":"PEUPLES DU MONDE, \nvous etes en TRES tres GRANDS DANGERS, cette VIDEO vous explik tout https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI fait\u2026 https:\/\/t.co\/uENZ6O7itk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1288818769570275328,"id_str":"1288818769570275328","name":"OBYQ NE","screen_name":"NeObyq","location":null,"url":null,"description":"quand on me sors par la porte, je re rentre par la fenetre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":300,"listed_count":0,"favourites_count":5310,"statuses_count":15783,"created_at":"Thu Jul 30 12:49:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"PEUPLES DU MONDE, \nvous etes en TRES tres GRANDS DANGERS, cette VIDEO vous explik tout https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI faites aussi le lien avec COVID et 5G https:\/\/t.co\/RuuM95beYu","display_text_range":[0,172],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-5g-un-eug%C3%A9nisme-plan%C3%A9taire-100-organis%C3%A9_slPdasPLgthakLH.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[87,110]},{"url":"https:\/\/t.co\/RuuM95beYu","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[149,172]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-5g-un-eug%C3%A9nisme-plan%C3%A9taire-100-organis%C3%A9_slPdasPLgthakLH.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[87,110]},{"url":"https:\/\/t.co\/uENZ6O7itk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304049522595770369","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 13:21:11 +0000 2020","id":1304047267243085824,"id_str":"1304047267243085824","text":"Les effets des micro ondes 5G sont quasi les m\u00eames que le COVID 19 https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI ... et grands dangers\u2026 https:\/\/t.co\/HiY6O4X7hm","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1288818769570275328,"id_str":"1288818769570275328","name":"OBYQ NE","screen_name":"NeObyq","location":null,"url":null,"description":"quand on me sors par la porte, je re rentre par la fenetre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":241,"friends_count":300,"listed_count":0,"favourites_count":5310,"statuses_count":15783,"created_at":"Thu Jul 30 12:49:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1288819366340046851\/Rg4KhUJ-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1304042082479341571,"quoted_status_id_str":"1304042082479341571","quoted_status":{"created_at":"Thu Sep 10 13:00:35 +0000 2020","id":1304042082479341571,"id_str":"1304042082479341571","text":"\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f Une maman en #Suede alerte sur l\u2019utilisation des ondes \u00e9lectromagn\u00e9tiques de la #5G DANS L\u2019\u00c9COLE de son enfant\u2026 https:\/\/t.co\/0rcHOZpSja","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":838489308143190017,"id_str":"838489308143190017","name":"Soniadoubi65","screen_name":"Soniadoubi655","location":"France","url":null,"description":"Il est UN. L'Unique. Cr\u00e9ateur des Cieux et de la Terre. All\u00e9geance \u00c9ternelle envers Le Tout Puissant \ud83e\udd32\u2764\ufe0f Retour vers Lui. Il est la V\u00c9RIT\u00c9. Aucun doute dessus.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":979,"friends_count":1412,"listed_count":5,"favourites_count":6729,"statuses_count":12726,"created_at":"Sun Mar 05 20:40:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080428106849153024\/9sApIz9H_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080428106849153024\/9sApIz9H_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/838489308143190017\/1600078519","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f Une maman en #Suede alerte sur l\u2019utilisation des ondes \u00e9lectromagn\u00e9tiques de la #5G DANS L\u2019\u00c9COLE de son enfant et de la mise EN QUARANTAINE pr\u00e9vue \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur. Effets extr\u00eamement NOCIFS de ces ondes! \ud83d\udc40\ud83d\udc47\ud83c\udffb #Macron #Covid19 #rentreescolaire2020 https:\/\/t.co\/wHTXs5P4tv","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"Suede","indices":[17,23]},{"text":"5G","indices":[84,87]},{"text":"Macron","indices":[210,217]},{"text":"Covid19","indices":[218,226]},{"text":"rentreescolaire2020","indices":[227,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wHTXs5P4tv","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/QHCQdNgULxM","display_url":"youtu.be\/QHCQdNgULxM","indices":[248,271]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"Suede","indices":[17,23]},{"text":"5G","indices":[84,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0rcHOZpSja","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304042082479341571","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/apJw87xc05","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Soniadoubi655\/status\/1304042082479341571","display":"twitter.com\/Soniadoubi655\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Les effets des micro ondes 5G sont quasi les m\u00eames que le COVID 19 https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI ... et grands dangers https:\/\/t.co\/RuuM95beYu https:\/\/t.co\/apJw87xc05","display_text_range":[0,136],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-5g-un-eug%C3%A9nisme-plan%C3%A9taire-100-organis%C3%A9_slPdasPLgthakLH.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[67,90]},{"url":"https:\/\/t.co\/RuuM95beYu","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-alerte-5g-micro-ondes-coronavirus-su%C3%A8de_Mf6gGHmYa6JzVbg.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[113,136]},{"url":"https:\/\/t.co\/apJw87xc05","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Soniadoubi655\/status\/1304042082479341571","display_url":"twitter.com\/Soniadoubi655\/\u2026","indices":[137,160]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gm4jhgj3HI","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19-5g-un-eug%C3%A9nisme-plan%C3%A9taire-100-organis%C3%A9_slPdasPLgthakLH.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/covid-19\u2026","indices":[67,90]},{"url":"https:\/\/t.co\/HiY6O4X7hm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1304047267243085824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 10:06:40 +0000 2020","id":1303998317123252224,"id_str":"1303998317123252224","text":"@_Finaaa @Falen_Nadleeh Encore ce type de personnes qui sont dans des groupes de conspirationnistes sur facebook et\u2026 https:\/\/t.co\/d0D1uJHHqp","display_text_range":[24,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1303991330507558913,"in_reply_to_status_id_str":"1303991330507558913","in_reply_to_user_id":1384121588,"in_reply_to_user_id_str":"1384121588","in_reply_to_screen_name":"_Finaaa","user":{"id":2656525796,"id_str":"2656525796","name":"Exphen","screen_name":"Pafyoumu","location":null,"url":null,"description":"~EN\/FR~ IT Technician I Still dreaming of a Xenosaga trilogy remaster I Opinions are my own I Profile pic by @Gokuchan","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":65,"friends_count":996,"listed_count":0,"favourites_count":13632,"statuses_count":7356,"created_at":"Fri Jul 18 11:18:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331328479112130566\/bTqh-Ytf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331328479112130566\/bTqh-Ytf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2656525796\/1588522166","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@_Finaaa @Falen_Nadleeh Encore ce type de personnes qui sont dans des groupes de conspirationnistes sur facebook et croient absolument tout ce qui se dit, la 5G est la cause du coronavirus ce genre de conneries \ud83e\udd21","display_text_range":[24,212],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Finaaa","name":"\ud83d\udc95Fina\ud83d\udc95 \ud83d\ude37#PortezUnMasque\ud83d\ude37","id":1384121588,"id_str":"1384121588","indices":[0,8]},{"screen_name":"Falen_Nadleeh","name":"Lellone","id":1685835355,"id_str":"1685835355","indices":[9,23]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d0D1uJHHqp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1303998317123252224","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_Finaaa","name":"\ud83d\udc95Fina\ud83d\udc95 \ud83d\ude37#PortezUnMasque\ud83d\ude37","id":1384121588,"id_str":"1384121588","indices":[0,8]},{"screen_name":"Falen_Nadleeh","name":"Lellone","id":1685835355,"id_str":"1685835355","indices":[9,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Thu Sep 10 06:10:53 +0000 2020","id":1303938980455514112,"id_str":"1303938980455514112","text":"@cybersurgeon_md Coronavirus saison 2 \u00e9pisode 12 : dans lequel un homme se dresse contre les m\u00e9chants m\u00e9decins qui\u2026 https:\/\/t.co\/qyGBKtQ3rE","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1303934674113376259,"in_reply_to_status_id_str":"1303934674113376259","in_reply_to_user_id":2283256377,"in_reply_to_user_id_str":"2283256377","in_reply_to_screen_name":"cybersurgeon_md","user":{"id":537164754,"id_str":"537164754","name":"Digel Christophe","screen_name":"ChristopheDigel","location":null,"url":null,"description":"ex #Infirmier aux Enfers, enfin au SAU  volontaire r\u00e9a #covid19 \ninterimaire de la sant\u00e9 ( creuse la dette quoi)\npassion Japon \ud83c\udf8c\ud83c\uddef\ud83c\uddf5","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":320,"friends_count":90,"listed_count":15,"favourites_count":7434,"statuses_count":5816,"created_at":"Mon Mar 26 09:43:49 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252894193992826881\/N8uEFFi-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252894193992826881\/N8uEFFi-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/537164754\/1585515900","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@cybersurgeon_md Coronavirus saison 2 \u00e9pisode 12 : dans lequel un homme se dresse contre les m\u00e9chants m\u00e9decins qui dirigent le virus contre les r\u00e9sistants refusant de vacciner , car en faite le virus d\u00e9tecte un les marqueurs nanopart 5G inject\u00e9 par le \"vaccin\" pour diriger la population","display_text_range":[17,287],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cybersurgeon_md","name":"Jean-Christophe Paquet","id":2283256377,"id_str":"2283256377","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qyGBKtQ3rE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1303938980455514112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"cybersurgeon_md","name":"Jean-Christophe Paquet","id":2283256377,"id_str":"2283256377","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202009100000","toDate":"202009152359"}}