{"results":[{"created_at":"Wed Nov 18 18:58:58 +0000 2020","id":1329137038768148481,"id_str":"1329137038768148481","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2704911456,"id_str":"2704911456","name":"LeSoigneur","screen_name":"LeSoigneurX","location":null,"url":null,"description":"La force vient de la raison","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":345,"friends_count":169,"listed_count":6,"favourites_count":11637,"statuses_count":7548,"created_at":"Sun Aug 03 21:17:42 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264616885607370752\/0vavTJOe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264616885607370752\/0vavTJOe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2704911456\/1603057143","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:52:57 +0000 2020","id":1329135521789075457,"id_str":"1329135521789075457","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":606598185,"id_str":"606598185","name":"benoit albert","screen_name":"benoitalbert0","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":56,"listed_count":2,"favourites_count":10418,"statuses_count":12373,"created_at":"Tue Jun 12 18:09:45 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000563151146\/bac2ea69ec8b1366d7b4e321f845c34b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000563151146\/bac2ea69ec8b1366d7b4e321f845c34b_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:52:56 +0000 2020","id":1329135518622298115,"id_str":"1329135518622298115","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1079178177866551296,"id_str":"1079178177866551296","name":"Maddness94","screen_name":"Maddness941","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":135,"friends_count":814,"listed_count":0,"favourites_count":14727,"statuses_count":8267,"created_at":"Sun Dec 30 00:51:42 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293668120243179521\/8utmTtDJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293668120243179521\/8utmTtDJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:50:51 +0000 2020","id":1329134994858647554,"id_str":"1329134994858647554","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2697902882,"id_str":"2697902882","name":"FResistance \u271d","screen_name":"ThomsonJoss","location":"South Australia, Australia","url":null,"description":"\u00abet en m\u00eame temps\u00bb","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":286,"friends_count":576,"listed_count":8,"favourites_count":16782,"statuses_count":33276,"created_at":"Fri Aug 01 10:09:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299398396805955585\/09QgKcQ2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299398396805955585\/09QgKcQ2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2697902882\/1447496064","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:50:17 +0000 2020","id":1329134850637434881,"id_str":"1329134850637434881","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":989033673654751233,"id_str":"989033673654751233","name":"jorge.bs","screen_name":"JorgeSimon94","location":null,"url":null,"description":"j'appartiens \u00e0 un parti d'opposition qui s'appelle la vie. H. de Balzac","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2263,"friends_count":4998,"listed_count":1,"favourites_count":102399,"statuses_count":27547,"created_at":"Wed Apr 25 06:49:37 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1081686291048288263\/KMIO1z6j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1081686291048288263\/KMIO1z6j_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:50:13 +0000 2020","id":1329134837219913728,"id_str":"1329134837219913728","text":"RT @GeneviveCaron18: @erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de la s\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":801440695542251521,"id_str":"801440695542251521","name":"Boisdon Patrice","screen_name":"stone16bp","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":169,"friends_count":347,"listed_count":1,"favourites_count":13647,"statuses_count":11724,"created_at":"Wed Nov 23 15:02:06 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802107117939335168\/fpTnEAKu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/802107117939335168\/fpTnEAKu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/801440695542251521\/1480072118","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 18:37:24 +0000 2020","id":1329131609585569797,"id_str":"1329131609585569797","text":"@erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de l\u2026 https:\/\/t.co\/RUgYdqy2Bb","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1329117623142019079,"in_reply_to_status_id_str":"1329117623142019079","in_reply_to_user_id":901390619217711104,"in_reply_to_user_id_str":"901390619217711104","in_reply_to_screen_name":"erephil","user":{"id":1200427543561723904,"id_str":"1200427543561723904","name":"Chercheuse de v\u00e9rit\u00e9s","screen_name":"GeneviveCaron18","location":null,"url":null,"description":"actualit\u00e9s, politique, sciences, psychologie, astronomie, arch\u00e9ologie, histoire, environnement, sant\u00e9, fonctionnement du cerveau & comportement humain, etc...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10315,"friends_count":256,"listed_count":26,"favourites_count":48756,"statuses_count":32131,"created_at":"Fri Nov 29 14:53:53 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1200427543561723904\/1603210356","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de la synth\u00e8se de la quinine, isol\u00e9e par des pharmaciens, d\u00e9but XIXe si\u00e8cle.\"\n\"L'hydroxychloroquine est un d\u00e9riv\u00e9 de la chloroquine. Tr\u00e8s proche, la mol\u00e9cule\"\nhttps:\/\/t.co\/0O6hzm4i46","display_text_range":[21,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0O6hzm4i46","expanded_url":"https:\/\/www.lalibre.be\/planete\/sante\/coronavirus-quelle-est-la-difference-entre-chloroquine-et-hydroxychloroquine-5e85b4ae7b50a6162bf6d14e","display_url":"lalibre.be\/planete\/sante\/\u2026","indices":[270,293]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[0,8]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[9,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":4,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUgYdqy2Bb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329131609585569797","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[0,8]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[9,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GeneviveCaron18","name":"Chercheuse de v\u00e9rit\u00e9s","id":1200427543561723904,"id_str":"1200427543561723904","indices":[3,19]},{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[21,29]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[30,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:49:57 +0000 2020","id":1329134768768880641,"id_str":"1329134768768880641","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2892009430,"id_str":"2892009430","name":"Tatananick","screen_name":"Tatananick","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":62,"listed_count":0,"favourites_count":616,"statuses_count":970,"created_at":"Tue Nov 25 13:25:31 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:49:34 +0000 2020","id":1329134670576033792,"id_str":"1329134670576033792","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3948241186,"id_str":"3948241186","name":"poulbo","screen_name":"jeanpierrefill5","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":244,"friends_count":40,"listed_count":1,"favourites_count":67340,"statuses_count":52773,"created_at":"Tue Oct 13 16:59:10 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655063822819074048\/HR0fhijv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655063822819074048\/HR0fhijv_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:49:18 +0000 2020","id":1329134605765660673,"id_str":"1329134605765660673","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853007473640435712,"id_str":"853007473640435712","name":"Maria","screen_name":"mariaLopez1468","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ggj4k8f5SBU","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":758,"friends_count":58,"listed_count":0,"favourites_count":32636,"statuses_count":7611,"created_at":"Fri Apr 14 22:10:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155916759469371393\/9kKiautZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155916759469371393\/9kKiautZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853007473640435712\/1587909991","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:47:16 +0000 2020","id":1329134091552387072,"id_str":"1329134091552387072","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245774919927021569,"id_str":"1245774919927021569","name":"Furyama","screen_name":"Furyama1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":57,"listed_count":0,"favourites_count":724,"statuses_count":1266,"created_at":"Thu Apr 02 18:07:50 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319394491170758656\/LGGvB8Sd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319394491170758656\/LGGvB8Sd_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:45:15 +0000 2020","id":1329133586155511808,"id_str":"1329133586155511808","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":945971372,"id_str":"945971372","name":"\u0422\u044c\u0435\u0440\u0440\u0438","screen_name":"atvfm17","location":"\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":155,"friends_count":340,"listed_count":1,"favourites_count":26361,"statuses_count":7681,"created_at":"Tue Nov 13 15:18:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299737649075421184\/QxmtrLa7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299737649075421184\/QxmtrLa7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:44:23 +0000 2020","id":1329133366537580547,"id_str":"1329133366537580547","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":172304691,"id_str":"172304691","name":"CcCcCcCcCcCcCcCcCcCcCcCcCcCcCcCc CcCcCcCcCcCcCcCcC","screen_name":"c2mars13","location":"France","url":null,"description":"La d\u00e9mocratie, c'est le gouvernement du peuple, par le peuple, pour le peuple. Abraham Lincoln","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":216,"listed_count":0,"favourites_count":10749,"statuses_count":4778,"created_at":"Thu Jul 29 11:25:49 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830783803069198336\/yBxT850V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830783803069198336\/yBxT850V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/172304691\/1590352105","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:43:47 +0000 2020","id":1329133214154240007,"id_str":"1329133214154240007","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":829308495325446146,"id_str":"829308495325446146","name":"vojinovic #4897","screen_name":"piloupili","location":"Toulouse, France","url":null,"description":"la politique m'int\u00e9resse et surtout la g\u00e9opolitique. Les arts et les livres. L'intelligence humaine.Les animaux beaucoup plus que l'esp\u00e8ce humaine.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1230,"friends_count":1017,"listed_count":4,"favourites_count":71323,"statuses_count":69248,"created_at":"Wed Feb 08 12:38:47 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252172422314373120\/U-jxl0tX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252172422314373120\/U-jxl0tX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/829308495325446146\/1558945918","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:43:04 +0000 2020","id":1329133035812491264,"id_str":"1329133035812491264","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2562234553,"id_str":"2562234553","name":"oscar trabor","screen_name":"khun1964","location":null,"url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/benoit-robart-6055508b\/","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":104,"listed_count":0,"favourites_count":281,"statuses_count":179,"created_at":"Wed Jun 11 22:43:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:42:59 +0000 2020","id":1329133014887043072,"id_str":"1329133014887043072","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":57906409,"id_str":"57906409","name":"Honomatopic \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"Honomatopic","location":null,"url":"https:\/\/github.com\/Honomatopic","description":"On a tous en nous quelque chose de tweet ici. D\u00e9veloppeur PHP Symfony, un poil m\u00e9lomane. Auditeur de @fipradio et de @laRadioNova t\u00e9l\u00e9spectateur d'@RTenfrancais","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":443,"friends_count":2085,"listed_count":7,"favourites_count":24055,"statuses_count":1557,"created_at":"Sat Jul 18 10:42:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922464833647398912\/SgqLFGlW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/922464833647398912\/SgqLFGlW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/57906409\/1519926609","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:41:59 +0000 2020","id":1329132764101304320,"id_str":"1329132764101304320","text":"RT @GeneviveCaron18: @erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de la s\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1261184438244966401,"id_str":"1261184438244966401","name":"Fabienne Mimi","screen_name":"fabienne_mimi","location":null,"url":null,"description":"voil\u00e0 voil\u00e0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":239,"friends_count":133,"listed_count":1,"favourites_count":25631,"statuses_count":49604,"created_at":"Fri May 15 06:39:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 18:37:24 +0000 2020","id":1329131609585569797,"id_str":"1329131609585569797","text":"@erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de l\u2026 https:\/\/t.co\/RUgYdqy2Bb","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1329117623142019079,"in_reply_to_status_id_str":"1329117623142019079","in_reply_to_user_id":901390619217711104,"in_reply_to_user_id_str":"901390619217711104","in_reply_to_screen_name":"erephil","user":{"id":1200427543561723904,"id_str":"1200427543561723904","name":"Chercheuse de v\u00e9rit\u00e9s","screen_name":"GeneviveCaron18","location":null,"url":null,"description":"actualit\u00e9s, politique, sciences, psychologie, astronomie, arch\u00e9ologie, histoire, environnement, sant\u00e9, fonctionnement du cerveau & comportement humain, etc...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10315,"friends_count":256,"listed_count":26,"favourites_count":48756,"statuses_count":32131,"created_at":"Fri Nov 29 14:53:53 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1200427543561723904\/1603210356","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de la synth\u00e8se de la quinine, isol\u00e9e par des pharmaciens, d\u00e9but XIXe si\u00e8cle.\"\n\"L'hydroxychloroquine est un d\u00e9riv\u00e9 de la chloroquine. Tr\u00e8s proche, la mol\u00e9cule\"\nhttps:\/\/t.co\/0O6hzm4i46","display_text_range":[21,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0O6hzm4i46","expanded_url":"https:\/\/www.lalibre.be\/planete\/sante\/coronavirus-quelle-est-la-difference-entre-chloroquine-et-hydroxychloroquine-5e85b4ae7b50a6162bf6d14e","display_url":"lalibre.be\/planete\/sante\/\u2026","indices":[270,293]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[0,8]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[9,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":4,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUgYdqy2Bb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329131609585569797","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[0,8]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[9,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GeneviveCaron18","name":"Chercheuse de v\u00e9rit\u00e9s","id":1200427543561723904,"id_str":"1200427543561723904","indices":[3,19]},{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[21,29]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[30,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:40:09 +0000 2020","id":1329132300966236163,"id_str":"1329132300966236163","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252720910739615750,"id_str":"1252720910739615750","name":"Collaps2Go","screen_name":"Collaps2Go","location":"France","url":null,"description":"\u00c9lectron libre depuis 1981","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":111,"listed_count":0,"favourites_count":75,"statuses_count":155,"created_at":"Tue Apr 21 22:09:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317168349005139973\/f_a1zA5o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1317168349005139973\/f_a1zA5o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252720910739615750\/1587507263","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:37:32 +0000 2020","id":1329131643655888902,"id_str":"1329131643655888902","text":"RT @GeneviveCaron18: @erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de la s\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1200427543561723904,"id_str":"1200427543561723904","name":"Chercheuse de v\u00e9rit\u00e9s","screen_name":"GeneviveCaron18","location":null,"url":null,"description":"actualit\u00e9s, politique, sciences, psychologie, astronomie, arch\u00e9ologie, histoire, environnement, sant\u00e9, fonctionnement du cerveau & comportement humain, etc...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10315,"friends_count":256,"listed_count":26,"favourites_count":48756,"statuses_count":32131,"created_at":"Fri Nov 29 14:53:53 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1200427543561723904\/1603210356","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 18:37:24 +0000 2020","id":1329131609585569797,"id_str":"1329131609585569797","text":"@erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de l\u2026 https:\/\/t.co\/RUgYdqy2Bb","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1329117623142019079,"in_reply_to_status_id_str":"1329117623142019079","in_reply_to_user_id":901390619217711104,"in_reply_to_user_id_str":"901390619217711104","in_reply_to_screen_name":"erephil","user":{"id":1200427543561723904,"id_str":"1200427543561723904","name":"Chercheuse de v\u00e9rit\u00e9s","screen_name":"GeneviveCaron18","location":null,"url":null,"description":"actualit\u00e9s, politique, sciences, psychologie, astronomie, arch\u00e9ologie, histoire, environnement, sant\u00e9, fonctionnement du cerveau & comportement humain, etc...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10315,"friends_count":256,"listed_count":26,"favourites_count":48756,"statuses_count":32131,"created_at":"Fri Nov 29 14:53:53 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1200427543561723904\/1603210356","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de la synth\u00e8se de la quinine, isol\u00e9e par des pharmaciens, d\u00e9but XIXe si\u00e8cle.\"\n\"L'hydroxychloroquine est un d\u00e9riv\u00e9 de la chloroquine. Tr\u00e8s proche, la mol\u00e9cule\"\nhttps:\/\/t.co\/0O6hzm4i46","display_text_range":[21,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0O6hzm4i46","expanded_url":"https:\/\/www.lalibre.be\/planete\/sante\/coronavirus-quelle-est-la-difference-entre-chloroquine-et-hydroxychloroquine-5e85b4ae7b50a6162bf6d14e","display_url":"lalibre.be\/planete\/sante\/\u2026","indices":[270,293]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[0,8]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[9,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":4,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUgYdqy2Bb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329131609585569797","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[0,8]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[9,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GeneviveCaron18","name":"Chercheuse de v\u00e9rit\u00e9s","id":1200427543561723904,"id_str":"1200427543561723904","indices":[3,19]},{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[21,29]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[30,41]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:37:24 +0000 2020","id":1329131609585569797,"id_str":"1329131609585569797","text":"@erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de l\u2026 https:\/\/t.co\/RUgYdqy2Bb","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1329117623142019079,"in_reply_to_status_id_str":"1329117623142019079","in_reply_to_user_id":901390619217711104,"in_reply_to_user_id_str":"901390619217711104","in_reply_to_screen_name":"erephil","user":{"id":1200427543561723904,"id_str":"1200427543561723904","name":"Chercheuse de v\u00e9rit\u00e9s","screen_name":"GeneviveCaron18","location":null,"url":null,"description":"actualit\u00e9s, politique, sciences, psychologie, astronomie, arch\u00e9ologie, histoire, environnement, sant\u00e9, fonctionnement du cerveau & comportement humain, etc...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10315,"friends_count":256,"listed_count":26,"favourites_count":48756,"statuses_count":32131,"created_at":"Fri Nov 29 14:53:53 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335839750138322951\/mdCHNiij_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1200427543561723904\/1603210356","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@erephil @pres_reine \"diff\u00e9rence entre la chloroquine et l'hydroxychloroquine? Ce sont deux mol\u00e9cules d\u00e9riv\u00e9es de la synth\u00e8se de la quinine, isol\u00e9e par des pharmaciens, d\u00e9but XIXe si\u00e8cle.\"\n\"L'hydroxychloroquine est un d\u00e9riv\u00e9 de la chloroquine. Tr\u00e8s proche, la mol\u00e9cule\"\nhttps:\/\/t.co\/0O6hzm4i46","display_text_range":[21,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0O6hzm4i46","expanded_url":"https:\/\/www.lalibre.be\/planete\/sante\/coronavirus-quelle-est-la-difference-entre-chloroquine-et-hydroxychloroquine-5e85b4ae7b50a6162bf6d14e","display_url":"lalibre.be\/planete\/sante\/\u2026","indices":[270,293]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[0,8]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[9,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":4,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUgYdqy2Bb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329131609585569797","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"erephil","name":"Philippe Raynal","id":901390619217711104,"id_str":"901390619217711104","indices":[0,8]},{"screen_name":"pres_reine","name":"Reine des pr\u00e9s","id":1254276575341805571,"id_str":"1254276575341805571","indices":[9,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:36:21 +0000 2020","id":1329131344987910148,"id_str":"1329131344987910148","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":275988697,"id_str":"275988697","name":"Bernard ALCARAZ","screen_name":"axurit67","location":"France","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/axurit67\/","description":"https:\/\/bonsens.info\/evenements-bonsens\/ Alpha Zoulou Photographie","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":53,"friends_count":96,"listed_count":0,"favourites_count":11408,"statuses_count":2827,"created_at":"Sat Apr 02 12:23:14 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285502787074367488\/S82LDAO0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1285502787074367488\/S82LDAO0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/275988697\/1459892397","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:35:14 +0000 2020","id":1329131064338522113,"id_str":"1329131064338522113","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1256867740620476416,"id_str":"1256867740620476416","name":"MyriamB \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u269c\ufe0f \u262a\ufe0f\u271d\ufe0f","screen_name":"MyriamB1313","location":null,"url":null,"description":"Fran\u00e7aise patriote \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Proverbe mexicain : Ils ont essay\u00e9 de nous enterrer ; ils ne savaient pas que nous \u00e9tions des graines. #GiletsJaunes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":103,"friends_count":284,"listed_count":0,"favourites_count":1700,"statuses_count":4212,"created_at":"Sun May 03 08:46:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257907095678017538\/XpJIhEcC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257907095678017538\/XpJIhEcC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1256867740620476416\/1588528352","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:34:08 +0000 2020","id":1329130787707514891,"id_str":"1329130787707514891","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":281434757,"id_str":"281434757","name":"Jordan Mathias","screen_name":"jammathias","location":"France\/Geneva","url":null,"description":"LDS, worked for FIBA and basketball is my passion","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":621,"friends_count":601,"listed_count":35,"favourites_count":10286,"statuses_count":25928,"created_at":"Wed Apr 13 08:41:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715940904285110272\/zbtw9s5a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/715940904285110272\/zbtw9s5a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/281434757\/1442845659","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:33:19 +0000 2020","id":1329130582123700224,"id_str":"1329130582123700224","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1126054763869736960,"id_str":"1126054763869736960","name":"Blandine Escoubes","screen_name":"BEscoubes","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":132,"friends_count":155,"listed_count":0,"favourites_count":15519,"statuses_count":68330,"created_at":"Wed May 08 09:22:31 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126055028425482241\/KF2GezXe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126055028425482241\/KF2GezXe_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:31:27 +0000 2020","id":1329130114311999491,"id_str":"1329130114311999491","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":722416871300022273,"id_str":"722416871300022273","name":"FACE AU REEL","screen_name":"BigMonarque","location":null,"url":null,"description":"PARLER DE LIBERTE N'A DE SENS QU'A CONDITION QUE CE SOIT LA LIBERTE DE DIRE AUX AUTRES CE QU'ILS N'ONT PAS ENVIE D'ENTENDRE.\n\nGEORGE ORWELL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":71,"friends_count":27,"listed_count":3,"favourites_count":12090,"statuses_count":12745,"created_at":"Tue Apr 19 13:29:38 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"317455","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101548219622932481\/hTD9BLaP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101548219622932481\/hTD9BLaP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/722416871300022273\/1577354236","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:31:11 +0000 2020","id":1329130044912971777,"id_str":"1329130044912971777","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1256880881622552577,"id_str":"1256880881622552577","name":"Fabdelmontana","screen_name":"fabdelmontana","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":111,"friends_count":116,"listed_count":0,"favourites_count":5593,"statuses_count":9634,"created_at":"Sun May 03 09:39:08 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256881278294597632\/Kt_pOb3a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256881278294597632\/Kt_pOb3a_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:30:43 +0000 2020","id":1329129925840953348,"id_str":"1329129925840953348","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1917128378,"id_str":"1917128378","name":"Themistocles","screen_name":"110149avJC","location":null,"url":null,"description":"Si l'on interroge bien les hommes, en posant bien les questions, ils d\u00e9couvrent d'eux-m\u00eames la v\u00e9rit\u00e9 sur chaque chose. Platon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":62,"friends_count":56,"listed_count":0,"favourites_count":10315,"statuses_count":15897,"created_at":"Sun Sep 29 13:28:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/487181186469347328\/6e0adr_u_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/487181186469347328\/6e0adr_u_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1917128378\/1380580418","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:30:29 +0000 2020","id":1329129868123107330,"id_str":"1329129868123107330","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":577057942,"id_str":"577057942","name":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 redbul4136 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"cedric4133","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73,"friends_count":555,"listed_count":0,"favourites_count":8293,"statuses_count":1704,"created_at":"Fri May 11 11:23:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316565495156531200\/eaMuT2dq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1316565495156531200\/eaMuT2dq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/577057942\/1501068184","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:29:06 +0000 2020","id":1329129521723928581,"id_str":"1329129521723928581","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":557946406,"id_str":"557946406","name":"typhon73 le gaulois","screen_name":"typhon73","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":152,"friends_count":259,"listed_count":60,"favourites_count":861,"statuses_count":52563,"created_at":"Thu Apr 19 18:32:35 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/468131664032317441\/bckPFi_z_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/468131664032317441\/bckPFi_z_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:27:21 +0000 2020","id":1329129081867300866,"id_str":"1329129081867300866","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1068908389323980800,"id_str":"1068908389323980800","name":"Leo","screen_name":"LeoFra21","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":37,"listed_count":0,"favourites_count":2850,"statuses_count":3958,"created_at":"Sat Dec 01 16:43:14 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085667242656829440\/9PuARk8F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085667242656829440\/9PuARk8F_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:27:14 +0000 2020","id":1329129050326110209,"id_str":"1329129050326110209","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2343713371,"id_str":"2343713371","name":"Zack","screen_name":"Zachariearcher","location":"TOULOUSE","url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1429,"friends_count":383,"listed_count":61,"favourites_count":198568,"statuses_count":112651,"created_at":"Fri Feb 14 15:06:56 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323969361678401536\/Tiq45LDv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323969361678401536\/Tiq45LDv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2343713371\/1604004112","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:27:06 +0000 2020","id":1329129019665756163,"id_str":"1329129019665756163","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2966041852,"id_str":"2966041852","name":"Marpa 62 \u00ab\u00a0matricule 28\u00a0\u00bb","screen_name":"Marpa62","location":"Pas-de-Calais, Nord-Pas-de-Calais","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1545,"friends_count":3238,"listed_count":103,"favourites_count":46860,"statuses_count":191180,"created_at":"Wed Jan 07 13:42:18 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808382169307643905\/HCYPi1UP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808382169307643905\/HCYPi1UP_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:26:25 +0000 2020","id":1329128843727278080,"id_str":"1329128843727278080","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":757597738095763456,"id_str":"757597738095763456","name":"MarseilleSangChaud \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa","screen_name":"From_Mars13","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Entre le coup de t\u00eate de Zidane et le pied dans la gueule de Cantona - \nOulimpic Marsiho","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":533,"friends_count":1042,"listed_count":6,"favourites_count":12248,"statuses_count":24518,"created_at":"Mon Jul 25 15:25:51 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876461967808102400\/KvW8EBQ3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876461967808102400\/KvW8EBQ3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/757597738095763456\/1595630769","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:24:20 +0000 2020","id":1329128322643730432,"id_str":"1329128322643730432","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1279755936165515265,"id_str":"1279755936165515265","name":"Arnaud GOBRON","screen_name":"ArnaudGobron","location":"France ","url":null,"description":"En qu\u00eate de v\u00e9rit\u00e9!! \nRang: 1er classe soldat num\u00e9rique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":135,"listed_count":0,"favourites_count":1660,"statuses_count":249,"created_at":"Sun Jul 05 12:36:49 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330084412969652227\/L-Xd3y-V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330084412969652227\/L-Xd3y-V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1279755936165515265\/1605392462","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:23:47 +0000 2020","id":1329128184508534786,"id_str":"1329128184508534786","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":318625847,"id_str":"318625847","name":"Diana","screen_name":"DianaAnkh","location":"France","url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #AuNomDuPeuple","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":441,"friends_count":4158,"listed_count":4,"favourites_count":309251,"statuses_count":66438,"created_at":"Thu Jun 16 19:48:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331818467012571137\/wo4U7mYR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331818467012571137\/wo4U7mYR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/318625847\/1604981806","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:23:45 +0000 2020","id":1329128173892722692,"id_str":"1329128173892722692","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1324433010910023680,"id_str":"1324433010910023680","name":"Sylvainsa le retour ....","screen_name":"djebdjdjfnk","location":"questcesapeuttefoutre","url":null,"description":"La vitesse de la lumi\u00e8re est sup\u00e9rieure \u00e0 celle du son. C'est pourquoi bien des gens ont l'air brillant jusqu'\u00e0 ce qu'ils ouvrent la bouche.\n\u0645\u0633\u0644\u0645\ud83d\udd4b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":92,"listed_count":0,"favourites_count":907,"statuses_count":654,"created_at":"Thu Nov 05 19:27:01 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330964976966782979\/n7ICYfzT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330964976966782979\/n7ICYfzT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1324433010910023680\/1606853367","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:23:29 +0000 2020","id":1329128106213388291,"id_str":"1329128106213388291","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":834470923822649347,"id_str":"834470923822649347","name":"Guy de B\u00f4ne","screen_name":"guysalomon3","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":976,"friends_count":1439,"listed_count":0,"favourites_count":61334,"statuses_count":27671,"created_at":"Wed Feb 22 18:32:26 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/941002145352044544\/3gZ_rUcm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/941002145352044544\/3gZ_rUcm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/834470923822649347\/1603181778","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:22:19 +0000 2020","id":1329127812389801984,"id_str":"1329127812389801984","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1243199191750512644,"id_str":"1243199191750512644","name":"Dusureau Pyrale","screen_name":"DPyrale","location":null,"url":null,"description":"Je papillonne.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":18,"listed_count":0,"favourites_count":261,"statuses_count":1807,"created_at":"Thu Mar 26 15:33:37 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243202282424057856\/0PtlGiXO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243202282424057856\/0PtlGiXO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1243199191750512644\/1585253518","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:22:11 +0000 2020","id":1329127779254800386,"id_str":"1329127779254800386","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1263152479610580994,"id_str":"1263152479610580994","name":"gare du nord","screen_name":"GRUMIER1","location":null,"url":null,"description":"\u00e9corch\u00e9 vif - africain blanc -","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":283,"listed_count":0,"favourites_count":10544,"statuses_count":8921,"created_at":"Wed May 20 17:00:41 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283789691653894147\/8Dzorbpr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283789691653894147\/8Dzorbpr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1263152479610580994\/1604268571","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:20:31 +0000 2020","id":1329127359216283648,"id_str":"1329127359216283648","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2663247136,"id_str":"2663247136","name":"Christophe DEBIEN","screen_name":"ChrisDebien","location":"Bruxelles, Belgique","url":"http:\/\/www.occe.eu\/","description":"Chairman @OCCE_EU - European Organization for Climate and Circular Economy #circulareconomy #climate #economiecirculaire #climat #greentech","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4588,"friends_count":2719,"listed_count":167,"favourites_count":23479,"statuses_count":13937,"created_at":"Wed Jul 02 08:38:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303713438867259392\/FWYUFrPR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1303713438867259392\/FWYUFrPR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2663247136\/1579467388","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:20:16 +0000 2020","id":1329127297706848256,"id_str":"1329127297706848256","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2897364869,"id_str":"2897364869","name":"cathar38","screen_name":"cathare38","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":221,"friends_count":993,"listed_count":3,"favourites_count":46879,"statuses_count":26141,"created_at":"Sat Nov 29 13:20:01 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:19:30 +0000 2020","id":1329127104529780737,"id_str":"1329127104529780737","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1109101213,"id_str":"1109101213","name":"Jean Jardon","screen_name":"JJardon1","location":"Albert Camus 1957","url":null,"description":"\u00ab Chaque g\u00e9n\u00e9ration se croit vou\u00e9e \u00e0 refaire le monde. La mienne est \nplus grande. Elle consiste \u00e0 emp\u00eacher qu\u2019il se d\u00e9fasse. \u00bb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1775,"friends_count":708,"listed_count":49,"favourites_count":8236,"statuses_count":36028,"created_at":"Mon Jan 21 13:56:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3547331916\/aae9c2f0aac869a8767482064504618f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3547331916\/aae9c2f0aac869a8767482064504618f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1109101213\/1370191101","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:17:39 +0000 2020","id":1329126638957834240,"id_str":"1329126638957834240","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":403328789,"id_str":"403328789","name":"COVID 19 Si la Verit\u00e9 Blesse le Mensonge Tue!","screen_name":"kte06kte","location":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","url":null,"description":"Malade. L\u2019Esprit Critique est n\u00e9cessaire pour permettre de mettre en lumi\u00e8re les v\u00e9rit\u00e9s \u00e9clairer le champs de la r\u00e9flexion \u00e9largir celui connaissance le d\u00e9bat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1193,"friends_count":810,"listed_count":3,"favourites_count":35527,"statuses_count":36132,"created_at":"Wed Nov 02 10:36:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330979233586421761\/3c81wDlt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1330979233586421761\/3c81wDlt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/403328789\/1572600360","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:16:58 +0000 2020","id":1329126465535873024,"id_str":"1329126465535873024","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459146714,"id_str":"459146714","name":"perepelitsa","screen_name":"kalina_malina31","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":90,"listed_count":0,"favourites_count":2635,"statuses_count":3283,"created_at":"Mon Jan 09 10:10:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881873337387036673\/QvDh5Kkl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881873337387036673\/QvDh5Kkl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459146714\/1473075784","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:16:54 +0000 2020","id":1329126450465824769,"id_str":"1329126450465824769","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853293912,"id_str":"853293912","name":"CapitNbiceps \ud83d\udd47","screen_name":"CapitNMiceps","location":null,"url":null,"description":"de la province \u00e0 la banlieue Parisienne SARCELLES, si l'avenir de la France c'est \u00e7a je n'en veux pas! natio RBM et gros physique, le combat sera violent","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":355,"friends_count":636,"listed_count":30,"favourites_count":4775,"statuses_count":41137,"created_at":"Sat Sep 29 17:39:36 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848876964119293953\/Ekl6PrC9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/848876964119293953\/Ekl6PrC9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853293912\/1375325106","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:16:30 +0000 2020","id":1329126350058352642,"id_str":"1329126350058352642","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":860207654672662528,"id_str":"860207654672662528","name":"Zeff","screen_name":"SlumdogSIO","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":83,"listed_count":0,"favourites_count":982,"statuses_count":387,"created_at":"Thu May 04 19:01:01 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070399802599452672\/Ys5Grbtb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070399802599452672\/Ys5Grbtb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/860207654672662528\/1544038258","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:16:02 +0000 2020","id":1329126233007923208,"id_str":"1329126233007923208","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1142531229566324737,"id_str":"1142531229566324737","name":"Ditou Atoudi","screen_name":"ditou_atoudi","location":"Voie lact\u00e9e, Terre des cons","url":null,"description":"\u00abSoyez r\u00e9solus de ne plus servir et vous serez libres \u00bb.  Twimoriste casuel!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":58,"friends_count":192,"listed_count":0,"favourites_count":3848,"statuses_count":3242,"created_at":"Sat Jun 22 20:34:07 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318491190799589376\/9e6fLBfQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1318491190799589376\/9e6fLBfQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1142531229566324737\/1599910525","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:15:06 +0000 2020","id":1329125996348534786,"id_str":"1329125996348534786","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":560290779,"id_str":"560290779","name":"Zebra3 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"Zebra3fc","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":36,"friends_count":70,"listed_count":0,"favourites_count":12140,"statuses_count":9465,"created_at":"Sun Apr 22 10:44:25 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2155875873\/P1010669_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2155875873\/P1010669_normal.JPG","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:14:28 +0000 2020","id":1329125838986518529,"id_str":"1329125838986518529","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1276181985224843265,"id_str":"1276181985224843265","name":"Karam Ba","screen_name":"KaramBa05687747","location":"Macronistan","url":null,"description":"#rendezNousMarcel","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":102,"friends_count":772,"listed_count":0,"favourites_count":22480,"statuses_count":22982,"created_at":"Thu Jun 25 15:54:58 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336355760041648128\/zOOu7gpR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336355760041648128\/zOOu7gpR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1276181985224843265\/1607365808","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:13:45 +0000 2020","id":1329125657884942337,"id_str":"1329125657884942337","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":828260723423862784,"id_str":"828260723423862784","name":"ALESSIO CARINO \ud83c\udccf","screen_name":"agoyer9","location":null,"url":"http:\/\/instagram.com\/ayzerdox","description":"Vu le jour il y\u2019a 5.510jours. \ud83d\udc8e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":947,"friends_count":1047,"listed_count":2,"favourites_count":11,"statuses_count":34804,"created_at":"Sun Feb 05 15:15:19 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336404114067099658\/lB_EhhxJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336404114067099658\/lB_EhhxJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/828260723423862784\/1607351345","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:13:13 +0000 2020","id":1329125524858429440,"id_str":"1329125524858429440","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":786208093772345345,"id_str":"786208093772345345","name":"\ud83c\udccfPatrice\ud83c\udccf","screen_name":"Francoi09115597","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":368,"friends_count":561,"listed_count":21,"favourites_count":33698,"statuses_count":26905,"created_at":"Wed Oct 12 14:13:11 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254422303485591553\/H--YQjDb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254422303485591553\/H--YQjDb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/786208093772345345\/1587920526","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:13:09 +0000 2020","id":1329125507905048582,"id_str":"1329125507905048582","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1328755936555659264,"id_str":"1328755936555659264","name":"Anubis Ephra\u00efm","screen_name":"AnubisHazred","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":32,"listed_count":0,"favourites_count":106,"statuses_count":42,"created_at":"Tue Nov 17 17:44:42 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328775022190551040\/6Cew6lRI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1328775022190551040\/6Cew6lRI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1328755936555659264\/1605639691","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:12:11 +0000 2020","id":1329125263490371585,"id_str":"1329125263490371585","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1047371538012536832,"id_str":"1047371538012536832","name":"Jc","screen_name":"Jc02012260","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":502,"friends_count":227,"listed_count":1,"favourites_count":89597,"statuses_count":109746,"created_at":"Wed Oct 03 06:23:28 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:11:44 +0000 2020","id":1329125148994269189,"id_str":"1329125148994269189","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1223864340203307008,"id_str":"1223864340203307008","name":"momo le prolo","screen_name":"AbdulQuira","location":null,"url":"https:\/\/www.legifrance.gouv.fr\/contenu\/menu\/droit-national-en-vigueur\/constitution\/declaration-des-d","description":"Venu avec une religion de paix et d'amour, ils nous ont extermin\u00e9 et parqu\u00e9 pour les uns,  extermin\u00e9 et rendu esclave pour les autres. J\u00e9sus \u00e9tait noir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":313,"listed_count":1,"favourites_count":2795,"statuses_count":13462,"created_at":"Sun Feb 02 07:03:51 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332102313071284224\/kyLbb6fc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332102313071284224\/kyLbb6fc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1223864340203307008\/1580627642","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:10:58 +0000 2020","id":1329124958375702533,"id_str":"1329124958375702533","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1261184438244966401,"id_str":"1261184438244966401","name":"Fabienne Mimi","screen_name":"fabienne_mimi","location":null,"url":null,"description":"voil\u00e0 voil\u00e0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":239,"friends_count":133,"listed_count":1,"favourites_count":25631,"statuses_count":49604,"created_at":"Fri May 15 06:39:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:09:13 +0000 2020","id":1329124515813711872,"id_str":"1329124515813711872","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":906524593715912704,"id_str":"906524593715912704","name":"Eliane Le Bourgeois matricule 4941","screen_name":"BourgeoisEliane","location":"France","url":null,"description":"Anar rebel contestataire libre penseur ath\u00e9e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2281,"friends_count":851,"listed_count":3,"favourites_count":85225,"statuses_count":88952,"created_at":"Sat Sep 09 14:28:00 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906531080005660673\/pQj1Rvpl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/906531080005660673\/pQj1Rvpl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/906524593715912704\/1504968825","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:08:47 +0000 2020","id":1329124410104668161,"id_str":"1329124410104668161","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":210011073,"id_str":"210011073","name":"Le Lorrain \u271d\ud83d\udd1e","screen_name":"astroxia","location":"France","url":"http:\/\/page.is\/astroxia","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1709,"friends_count":2950,"listed_count":7,"favourites_count":13689,"statuses_count":15618,"created_at":"Sat Oct 30 11:08:21 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329122193918337028\/dgGvrhRs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329122193918337028\/dgGvrhRs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/210011073\/1605702378","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:08:25 +0000 2020","id":1329124316802404353,"id_str":"1329124316802404353","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":856822269376684032,"id_str":"856822269376684032","name":"Malraux I\u27a1","screen_name":"Malraux20","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":39,"listed_count":0,"favourites_count":1518,"statuses_count":3523,"created_at":"Tue Apr 25 10:48:42 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:08:01 +0000 2020","id":1329124215073726464,"id_str":"1329124215073726464","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2863702235,"id_str":"2863702235","name":"kalidor any","screen_name":"4296f5e40d5c496","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2068,"friends_count":2133,"listed_count":2,"favourites_count":12650,"statuses_count":306575,"created_at":"Thu Nov 06 11:33:19 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195080544196988928\/UHtyx7-m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195080544196988928\/UHtyx7-m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2863702235\/1553983209","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:07:36 +0000 2020","id":1329124109100441601,"id_str":"1329124109100441601","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2190389204,"id_str":"2190389204","name":"Terre de France \u269c","screen_name":"TerreDeFrance1","location":"Habite en zone occup\u00e9e","url":"https:\/\/www.youtube.com\/c\/RadioAth\u00e9na","description":"Lire pour comprendre, comprendre pour r\u00e9sister. \u00c9coute @radiocourtoisieet regarde @radio_athena pour survivre dans ce monde de fou.\nJn 14\/6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1554,"friends_count":2200,"listed_count":75,"favourites_count":14999,"statuses_count":61865,"created_at":"Tue Nov 12 13:50:46 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071511199861358592\/mHBjqZjp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071511199861358592\/mHBjqZjp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2190389204\/1605655311","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:07:26 +0000 2020","id":1329124069824925699,"id_str":"1329124069824925699","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1025499557822644226,"id_str":"1025499557822644226","name":"Fchan","screen_name":"Fchan21263703","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":58,"listed_count":1,"favourites_count":1650,"statuses_count":891,"created_at":"Fri Aug 03 21:52:02 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025501351873339392\/gKIdwsSu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025501351873339392\/gKIdwsSu_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:05:48 +0000 2020","id":1329123657503838208,"id_str":"1329123657503838208","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1904960142,"id_str":"1904960142","name":"Fabrice E\u0646lry","screen_name":"Fabrice_Eulry","location":"France","url":"http:\/\/www.fabriceeulry.com","description":"Concertiste et #Compositeur fran\u00e7ais #Piano #Chopin #blues #HistoiredeFrance #patrimoine Qlympia 2015 Avignon 2017 #DefendsTonEglise #Frexit","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1725,"friends_count":2390,"listed_count":102,"favourites_count":4395,"statuses_count":32852,"created_at":"Wed Sep 25 18:07:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601192062508208128\/tVEh6x3C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601192062508208128\/tVEh6x3C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1904960142\/1472916518","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:05:41 +0000 2020","id":1329123629804777475,"id_str":"1329123629804777475","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1323951291257757698,"id_str":"1323951291257757698","name":"Jen Aymard","screen_name":"JenAymard","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":20,"listed_count":0,"favourites_count":401,"statuses_count":183,"created_at":"Wed Nov 04 11:33:13 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:05:23 +0000 2020","id":1329123552759603200,"id_str":"1329123552759603200","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1025761341204783104,"id_str":"1025761341204783104","name":"gillou","screen_name":"StocklinGilles","location":"Bretagne, france","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":414,"friends_count":629,"listed_count":2,"favourites_count":25917,"statuses_count":27746,"created_at":"Sat Aug 04 15:12:16 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025761911743422464\/F9XPKh4D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025761911743422464\/F9XPKh4D_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1025761341204783104\/1533396054","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:05:04 +0000 2020","id":1329123474506395650,"id_str":"1329123474506395650","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":943771885665423361,"id_str":"943771885665423361","name":"diablotine","screen_name":"suzette067","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":264,"friends_count":490,"listed_count":2,"favourites_count":33391,"statuses_count":14397,"created_at":"Thu Dec 21 09:15:26 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224233383657721857\/txOPQ9uY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224233383657721857\/txOPQ9uY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/943771885665423361\/1593329522","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:04:32 +0000 2020","id":1329123337470144512,"id_str":"1329123337470144512","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1024638845709692929,"id_str":"1024638845709692929","name":"-V1NZ-","screen_name":"_V1NZ_","location":"Ile-de-France, France","url":null,"description":"Musculation, Coca Z\u00e9ro et Street Fighter...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":264,"listed_count":0,"favourites_count":4506,"statuses_count":1401,"created_at":"Wed Aug 01 12:51:52 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245849565846278145\/UTDwrTaa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245849565846278145\/UTDwrTaa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1024638845709692929\/1585868659","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:03:31 +0000 2020","id":1329123083077169155,"id_str":"1329123083077169155","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4185002991,"id_str":"4185002991","name":"Sonia .","screen_name":"soso13390","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1195,"friends_count":163,"listed_count":21,"favourites_count":236649,"statuses_count":171172,"created_at":"Sat Nov 14 08:39:29 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667090369889353728\/ZZCqFEai_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667090369889353728\/ZZCqFEai_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:03:28 +0000 2020","id":1329123071274323969,"id_str":"1329123071274323969","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":308992926,"id_str":"308992926","name":"Lorca Samuel","screen_name":"samlibere","location":"S\u00e9oul","url":null,"description":"Une bio en 160 caract\u00e8res et ben disons que je ne suis pas s\u00fbr d'avoir dit grand chose au moment o\u00f9 le d\u00e9compte des lettres sera arriv\u00e9 \u00e0 son terme et donc \u00e7a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1037,"friends_count":4994,"listed_count":24,"favourites_count":74553,"statuses_count":24746,"created_at":"Wed Jun 01 10:35:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299333462663389187\/OIzjCuWI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1299333462663389187\/OIzjCuWI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/308992926\/1503901723","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:03:03 +0000 2020","id":1329122965326323712,"id_str":"1329122965326323712","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1278983142087548928,"id_str":"1278983142087548928","name":"Homme cultiv\u00e9 donc libre \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udfe1\ud83d\ude98\ud83d\udd2b\u2694\ufe0f\u269c\ufe0f","screen_name":"cultivelibre","location":"Absurdistan","url":"https:\/\/www.arpac.eu\/","description":"D\u00e9fend l\u2019h\u00e9ritage civilisationnel, la souverainet\u00e9, libert\u00e9, famille, responsabilit\u00e9 individuelle et ne se laissera pas faire. Pro armes & business. #Frexit","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":832,"friends_count":70,"listed_count":1,"favourites_count":3478,"statuses_count":8033,"created_at":"Fri Jul 03 09:25:34 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308703889714282496\/LjYLVzPr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308703889714282496\/LjYLVzPr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1278983142087548928\/1593769420","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:02:52 +0000 2020","id":1329122917272199171,"id_str":"1329122917272199171","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3163319032,"id_str":"3163319032","name":"Fouquier-Tinville. Trancher dans le vif.","screen_name":"fouquiertinvill","location":null,"url":null,"description":"Couper la t\u00eate au politiquement correct, ne jamais s'interdire de penser, surtout diff\u00e9remment","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":660,"friends_count":459,"listed_count":16,"favourites_count":18255,"statuses_count":32915,"created_at":"Mon Apr 13 09:40:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309124263732011008\/QcjypZIx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1309124263732011008\/QcjypZIx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3163319032\/1467123454","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:02:38 +0000 2020","id":1329122860137320450,"id_str":"1329122860137320450","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1322088049594032129,"id_str":"1322088049594032129","name":"Philippe T","screen_name":"brain_stimulus","location":null,"url":null,"description":"Nous avons le droit d'\u00eatre intelligent. Didier Raoult","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":147,"friends_count":1233,"listed_count":0,"favourites_count":3647,"statuses_count":8650,"created_at":"Fri Oct 30 08:09:01 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322143332068446208\/8RIgzh59_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1322143332068446208\/8RIgzh59_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:02:18 +0000 2020","id":1329122776591044609,"id_str":"1329122776591044609","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2277553261,"id_str":"2277553261","name":"Tech-Silex \/ La vie naturelle ou artificielle","screen_name":"TutoInformatik","location":"France","url":null,"description":"Tous esclaves des IA. D\u00e9nataliste   \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nJ'ai raison donc vous avez tort\nMalthusien, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  #TeamPatriotes \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \nL'Anthropomorphisme est de l'arrogance humaine.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1177,"friends_count":2931,"listed_count":4,"favourites_count":11597,"statuses_count":23671,"created_at":"Sun Jan 05 12:25:26 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"333364","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176782620400766976\/W_RT1aVm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176782620400766976\/W_RT1aVm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2277553261\/1388954990","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:01:50 +0000 2020","id":1329122659981021186,"id_str":"1329122659981021186","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1514257093,"id_str":"1514257093","name":"Camille Lemaitre","screen_name":"CamilleLemaitr_","location":"Paris, France","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/camille-lemaitre-071a7513b\/","description":"Surdou\u00e9e asymptomatique | Collaboratrice parlementaire de Joachim Son-Forget \u00e0 l\u2019@AssembleeNat | Ex @iledefrance","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1882,"friends_count":1487,"listed_count":19,"favourites_count":13890,"statuses_count":5334,"created_at":"Thu Jun 13 19:21:07 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0D0E0F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326603602287337472\/BQMycrKf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1326603602287337472\/BQMycrKf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1514257093\/1606248947","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 18:00:26 +0000 2020","id":1329122305134489600,"id_str":"1329122305134489600","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":175362145,"id_str":"175362145","name":"+ Joachim Son-Forget","screen_name":"sonjoachim","location":"France","url":null,"description":"Member of French Parliament, d\u00e9put\u00e9 fran\u00e7ais. Liberal Conservative https:\/\/discord.gg\/4NFrDKdEKm \ud83e\udd8a interview importante https:\/\/youtu.be\/lapxajTqqMQC9","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":64697,"friends_count":12283,"listed_count":231,"favourites_count":11443,"statuses_count":18130,"created_at":"Fri Aug 06 11:44:26 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336441682808762375\/vZzOouyb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336441682808762375\/vZzOouyb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/175362145\/1605900120","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:59:34 +0000 2020","id":1329122087420784642,"id_str":"1329122087420784642","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":820947595614883841,"id_str":"820947595614883841","name":"chUDISTEduCHu@nanard de droite et rien d'autres !","screen_name":"fr_chti","location":"France","url":null,"description":"Vive la France mon pays ma patrie #soschretiensdorient #Paris #France #Frexit #TeamPatriotes #JambonBeurre #PatriotesRN2022","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2716,"friends_count":3250,"listed_count":81,"favourites_count":59250,"statuses_count":80413,"created_at":"Mon Jan 16 10:55:34 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139599873911771136\/T26gx2Sx_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139599873911771136\/T26gx2Sx_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/820947595614883841\/1604861688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:58:37 +0000 2020","id":1329121850857811969,"id_str":"1329121850857811969","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":470349216,"id_str":"470349216","name":"vito vitalozzo","screen_name":"vitalozzo2012","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":535,"friends_count":598,"listed_count":1,"favourites_count":98627,"statuses_count":14345,"created_at":"Sat Jan 21 17:26:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485488585370783744\/HT4Dg2dW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485488585370783744\/HT4Dg2dW_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:58:03 +0000 2020","id":1329121708993892354,"id_str":"1329121708993892354","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2269216236,"id_str":"2269216236","name":"Juste LEBLANC","screen_name":"mrjusteleblanc","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":36,"listed_count":1,"favourites_count":34941,"statuses_count":9326,"created_at":"Mon Dec 30 18:05:24 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:57:55 +0000 2020","id":1329121674080432129,"id_str":"1329121674080432129","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21996218,"id_str":"21996218","name":"Thierry Lemaire","screen_name":"ThierryLemaire","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u039c\u03bf\u03bb\u03c9\u03bd \u03bb\u03b1\u03b2\u03b5 #JeSuisLePreux","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":379,"friends_count":1487,"listed_count":0,"favourites_count":49193,"statuses_count":36910,"created_at":"Thu Feb 26 10:21:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4D5158","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012617262304505856\/OYQQr-uD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012617262304505856\/OYQQr-uD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21996218\/1448970877","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:57:34 +0000 2020","id":1329121583890386950,"id_str":"1329121583890386950","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1213823155069784065,"id_str":"1213823155069784065","name":"Collectif citoyen Dreux 2020","screen_name":"PourDreuxEnCom1","location":"Dreux","url":"https:\/\/dreux-un-avenir-en-commun.blog4ever.com\/","description":"Collectif citoyen Dreux Municipales 2020\nsoutenu par la France insoumise\ndans la lutte et dans les urnes \n http:\/\/noussommespour.fr","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":376,"friends_count":1104,"listed_count":0,"favourites_count":13238,"statuses_count":4196,"created_at":"Sun Jan 05 14:03:02 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213823783913562112\/9usjxYb0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213823783913562112\/9usjxYb0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1213823155069784065\/1587886981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:57:04 +0000 2020","id":1329121461131468801,"id_str":"1329121461131468801","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576650163,"id_str":"576650163","name":"Aktarus Rex","screen_name":"markaida83","location":"Paris, France","url":null,"description":"Qui fait encore sa bio ?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":266,"friends_count":342,"listed_count":5,"favourites_count":65960,"statuses_count":15284,"created_at":"Thu May 10 21:00:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164825669160726528\/SWeoOuc2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164825669160726528\/SWeoOuc2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576650163\/1500220406","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:56:29 +0000 2020","id":1329121311256350724,"id_str":"1329121311256350724","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4642544002,"id_str":"4642544002","name":"ROBINDESBOIS matricule 2969  \u03c6","screen_name":"PatrickBuatois","location":"Bourgogne, France","url":null,"description":"#insoumis","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":982,"friends_count":130,"listed_count":17,"favourites_count":236103,"statuses_count":209621,"created_at":"Tue Dec 29 11:21:55 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302500832060026880\/Vs4epJRL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1302500832060026880\/Vs4epJRL_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:56:19 +0000 2020","id":1329121269414027264,"id_str":"1329121269414027264","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":753095638129242112,"id_str":"753095638129242112","name":"patmassilia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"patmat29","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":394,"friends_count":144,"listed_count":0,"favourites_count":99530,"statuses_count":28330,"created_at":"Wed Jul 13 05:16:07 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331646943823601664\/yM-hcL4J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331646943823601664\/yM-hcL4J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/753095638129242112\/1527422036","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:54:44 +0000 2020","id":1329120872913833985,"id_str":"1329120872913833985","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1321115825949036546,"id_str":"1321115825949036546","name":"Sgt Bibisse","screen_name":"SgtBibisse","location":"Picardie, France","url":null,"description":"Deux choses sont infinies : l'univers et la b\u00eatise humaine, en ce qui concerne l'univers, je n'en ai pas acquis la certitude absolue. \n\nAlbert Einstein","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":180,"listed_count":0,"favourites_count":3570,"statuses_count":1761,"created_at":"Tue Oct 27 15:45:43 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325122764831825922\/CJbSVhR3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325122764831825922\/CJbSVhR3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1321115825949036546\/1604687644","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:53:55 +0000 2020","id":1329120667506257932,"id_str":"1329120667506257932","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1089427564081434624,"id_str":"1089427564081434624","name":"GARGUILO Carole","screen_name":"CaroleGarguilo","location":"Ch\u00e2teauroux, France","url":null,"description":"Je pr\u00e9pare le pire, esp\u00e8re le meilleur et prends ce qui vient. \n#GJ #FI #RIC #RIPADP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":151,"friends_count":111,"listed_count":1,"favourites_count":30802,"statuses_count":6515,"created_at":"Sun Jan 27 07:39:06 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336640615241625603\/brjT3lqt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336640615241625603\/brjT3lqt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1089427564081434624\/1607402346","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:53:52 +0000 2020","id":1329120653602119683,"id_str":"1329120653602119683","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":938856558628409344,"id_str":"938856558628409344","name":"\u0426\u0430\u0440\u044c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438","screen_name":"TsarYannOne","location":"Locmiqu\u00e9lic, France","url":"https:\/\/bigonegroups.com\/","description":"\u0413\u043e\u0441\u043f\u043e\u0434\u0438, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043d\u043e \u043d\u0435 \u043c\u0435\u043d\u044f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":832,"listed_count":0,"favourites_count":31,"statuses_count":1973,"created_at":"Thu Dec 07 19:43:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282248373144297472\/kWbnG7dH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282248373144297472\/kWbnG7dH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/938856558628409344\/1540848468","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:53:07 +0000 2020","id":1329120464770314243,"id_str":"1329120464770314243","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1243574501272702978,"id_str":"1243574501272702978","name":"Don Camillo & Peppone","screen_name":"VanBell56406254","location":"Belgique","url":null,"description":"#\u00c9quipe Patriote  #saucisson pinard","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1576,"friends_count":2918,"listed_count":0,"favourites_count":28011,"statuses_count":22164,"created_at":"Fri Mar 27 16:24:48 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243575943924506624\/1x5Rr6ow_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243575943924506624\/1x5Rr6ow_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:52:08 +0000 2020","id":1329120219726483456,"id_str":"1329120219726483456","text":"RT @AngersVillactu: L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid #CHUAng\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":718140037016199168,"id_str":"718140037016199168","name":"MATHIEU 007","screen_name":"007Jean5","location":"ANGERS","url":null,"description":"Fan omnisportif  Inconditionnel du SCO et l'ASM Ancien footballeur amateur     \n#FF Contributeur #SportAngers #france98 #championdumonde2018  #fiersdetrebleus","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":414,"friends_count":141,"listed_count":4,"favourites_count":166214,"statuses_count":330970,"created_at":"Thu Apr 07 18:15:02 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946098522889359360\/qibJrpEO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/946098522889359360\/qibJrpEO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/718140037016199168\/1514735827","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:43:40 +0000 2020","id":1329118085396172801,"id_str":"1329118085396172801","text":"L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid\u2026 https:\/\/t.co\/3C9won5uhl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":132524842,"id_str":"132524842","name":"Angers Villactu","screen_name":"AngersVillactu","location":"Angers","url":"http:\/\/www.angers.villactu.fr","description":"http:\/\/Angers.Villactu.fr : M\u00e9dia angevin participatif et ind\u00e9pendant.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6385,"friends_count":974,"listed_count":172,"favourites_count":0,"statuses_count":10068,"created_at":"Tue Apr 13 13:43:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"857D80","profile_sidebar_border_color":"A4A9AB","profile_sidebar_fill_color":"CFCFCF","profile_text_color":"8A858A","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704976957696557056\/YhfosYyG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704976957696557056\/YhfosYyG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/132524842\/1564413720","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid #CHUAngers #Hydroxychloroquine #Covid19 #coronavirus https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[95,102]},{"text":"Hycovid","indices":[103,111]},{"text":"CHUAngers","indices":[112,122]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[123,142]},{"text":"Covid19","indices":[143,151]},{"text":"coronavirus","indices":[152,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[70,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118051153932294,"id_str":"1329118051153932294","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_url":"pic.twitter.com\/1BY58FdQ5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AngersVillactu\/status\/1329118085396172801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118051153932294,"id_str":"1329118051153932294","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_url":"pic.twitter.com\/1BY58FdQ5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AngersVillactu\/status\/1329118085396172801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[95,102]},{"text":"Hycovid","indices":[103,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[70,93]},{"url":"https:\/\/t.co\/3C9won5uhl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329118085396172801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[115,122]},{"text":"Hycovid","indices":[123,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AngersVillactu","name":"Angers Villactu","id":132524842,"id_str":"132524842","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:52:07 +0000 2020","id":1329120215557431305,"id_str":"1329120215557431305","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":710955910491979776,"id_str":"710955910491979776","name":"diabolo","screen_name":"diabolo741","location":"France  Bretagne","url":null,"description":"Adh\u00e9rent UPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1822,"friends_count":2408,"listed_count":49,"favourites_count":193159,"statuses_count":298627,"created_at":"Fri Mar 18 22:27:52 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779269025092214784\/OuINbcTx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/779269025092214784\/OuINbcTx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/710955910491979776\/1476659825","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:51:28 +0000 2020","id":1329120050599620608,"id_str":"1329120050599620608","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":455954070,"id_str":"455954070","name":"Daniel Barret \u0646","screen_name":"Danaero03","location":"#libert\u00e9_Ryssen","url":null,"description":"Industrie Agriculture Identit.aire.\u00e9 #2A\nR\u00e9p Fr mafia l\u00e9gale\n732-846-1099-1492-1571-1683-1947-.. ?\nCRIF Bilderberg Hollywood PAF hydre sioniste\nConchie la g\u00f4che","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":818,"friends_count":1124,"listed_count":19,"favourites_count":1856,"statuses_count":14743,"created_at":"Thu Jan 05 18:15:12 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719800335968165889\/Bte96cTq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719800335968165889\/Bte96cTq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/455954070\/1460448747","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:44:46 +0000 2020","id":1329118363122081801,"id_str":"1329118363122081801","text":"RT @AngersVillactu: L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid #CHUAng\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2582060155,"id_str":"2582060155","name":"Farion","screen_name":"cappelliot495","location":"segr\u00e949500","url":"http:\/\/eric.xn--farionorange-39a.fr","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":583,"friends_count":190,"listed_count":3,"favourites_count":181445,"statuses_count":56673,"created_at":"Sun Jun 22 11:02:13 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:43:40 +0000 2020","id":1329118085396172801,"id_str":"1329118085396172801","text":"L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid\u2026 https:\/\/t.co\/3C9won5uhl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":132524842,"id_str":"132524842","name":"Angers Villactu","screen_name":"AngersVillactu","location":"Angers","url":"http:\/\/www.angers.villactu.fr","description":"http:\/\/Angers.Villactu.fr : M\u00e9dia angevin participatif et ind\u00e9pendant.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6385,"friends_count":974,"listed_count":172,"favourites_count":0,"statuses_count":10068,"created_at":"Tue Apr 13 13:43:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"857D80","profile_sidebar_border_color":"A4A9AB","profile_sidebar_fill_color":"CFCFCF","profile_text_color":"8A858A","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704976957696557056\/YhfosYyG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704976957696557056\/YhfosYyG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/132524842\/1564413720","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid #CHUAngers #Hydroxychloroquine #Covid19 #coronavirus https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[95,102]},{"text":"Hycovid","indices":[103,111]},{"text":"CHUAngers","indices":[112,122]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[123,142]},{"text":"Covid19","indices":[143,151]},{"text":"coronavirus","indices":[152,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[70,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118051153932294,"id_str":"1329118051153932294","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_url":"pic.twitter.com\/1BY58FdQ5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AngersVillactu\/status\/1329118085396172801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118051153932294,"id_str":"1329118051153932294","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_url":"pic.twitter.com\/1BY58FdQ5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AngersVillactu\/status\/1329118085396172801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[95,102]},{"text":"Hycovid","indices":[103,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[70,93]},{"url":"https:\/\/t.co\/3C9won5uhl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329118085396172801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[115,122]},{"text":"Hycovid","indices":[123,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AngersVillactu","name":"Angers Villactu","id":132524842,"id_str":"132524842","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:44:01 +0000 2020","id":1329118176903360513,"id_str":"1329118176903360513","text":"RT @AngersVillactu: L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid #CHUAng\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":356991541,"id_str":"356991541","name":"Sylvain","screen_name":"SylvainRlt","location":"Angers","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":194,"friends_count":401,"listed_count":87,"favourites_count":2,"statuses_count":10706,"created_at":"Wed Aug 17 17:40:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949306877963329536\/YgvqxhuL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/949306877963329536\/YgvqxhuL_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:43:40 +0000 2020","id":1329118085396172801,"id_str":"1329118085396172801","text":"L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid\u2026 https:\/\/t.co\/3C9won5uhl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":132524842,"id_str":"132524842","name":"Angers Villactu","screen_name":"AngersVillactu","location":"Angers","url":"http:\/\/www.angers.villactu.fr","description":"http:\/\/Angers.Villactu.fr : M\u00e9dia angevin participatif et ind\u00e9pendant.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6385,"friends_count":974,"listed_count":172,"favourites_count":0,"statuses_count":10068,"created_at":"Tue Apr 13 13:43:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"857D80","profile_sidebar_border_color":"A4A9AB","profile_sidebar_fill_color":"CFCFCF","profile_text_color":"8A858A","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704976957696557056\/YhfosYyG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704976957696557056\/YhfosYyG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/132524842\/1564413720","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid #CHUAngers #Hydroxychloroquine #Covid19 #coronavirus https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[95,102]},{"text":"Hycovid","indices":[103,111]},{"text":"CHUAngers","indices":[112,122]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[123,142]},{"text":"Covid19","indices":[143,151]},{"text":"coronavirus","indices":[152,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[70,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118051153932294,"id_str":"1329118051153932294","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_url":"pic.twitter.com\/1BY58FdQ5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AngersVillactu\/status\/1329118085396172801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118051153932294,"id_str":"1329118051153932294","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_url":"pic.twitter.com\/1BY58FdQ5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AngersVillactu\/status\/1329118085396172801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[95,102]},{"text":"Hycovid","indices":[103,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[70,93]},{"url":"https:\/\/t.co\/3C9won5uhl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329118085396172801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[115,122]},{"text":"Hycovid","indices":[123,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AngersVillactu","name":"Angers Villactu","id":132524842,"id_str":"132524842","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:43:40 +0000 2020","id":1329118085396172801,"id_str":"1329118085396172801","text":"L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid\u2026 https:\/\/t.co\/3C9won5uhl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":132524842,"id_str":"132524842","name":"Angers Villactu","screen_name":"AngersVillactu","location":"Angers","url":"http:\/\/www.angers.villactu.fr","description":"http:\/\/Angers.Villactu.fr : M\u00e9dia angevin participatif et ind\u00e9pendant.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6385,"friends_count":974,"listed_count":172,"favourites_count":0,"statuses_count":10068,"created_at":"Tue Apr 13 13:43:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"857D80","profile_sidebar_border_color":"A4A9AB","profile_sidebar_fill_color":"CFCFCF","profile_text_color":"8A858A","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704976957696557056\/YhfosYyG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704976957696557056\/YhfosYyG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/132524842\/1564413720","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L\u2019\u00e9tude Hycovid men\u00e9e par le CHU d\u2019Angers critiqu\u00e9e par le Pr Raoult\n\nhttps:\/\/t.co\/kgddLPgnvb\n\n#Angers #Hycovid #CHUAngers #Hydroxychloroquine #Covid19 #coronavirus https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[95,102]},{"text":"Hycovid","indices":[103,111]},{"text":"CHUAngers","indices":[112,122]},{"text":"Hydroxychloroquine","indices":[123,142]},{"text":"Covid19","indices":[143,151]},{"text":"coronavirus","indices":[152,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[70,93]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118051153932294,"id_str":"1329118051153932294","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_url":"pic.twitter.com\/1BY58FdQ5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AngersVillactu\/status\/1329118085396172801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118051153932294,"id_str":"1329118051153932294","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnH501eW8AYQP57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1BY58FdQ5W","display_url":"pic.twitter.com\/1BY58FdQ5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AngersVillactu\/status\/1329118085396172801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":780,"h":440,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Angers","indices":[95,102]},{"text":"Hycovid","indices":[103,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgddLPgnvb","expanded_url":"https:\/\/www.angers.villactu.fr\/letude-hycovid-menee-par-le-chu-dangers-critiquee-par-le-pr-raoult\/","display_url":"angers.villactu.fr\/letude-hycovid\u2026","indices":[70,93]},{"url":"https:\/\/t.co\/3C9won5uhl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329118085396172801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 17:27:36 +0000 2020","id":1329114045853691905,"id_str":"1329114045853691905","text":"RT @biobiobiobioc: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":308681877,"id_str":"308681877","name":"Wilfrid Coby","screen_name":"WilfridCoby","location":"PARIS. FRANCE","url":"https:\/\/dtmcparwilfridcoby.skyrock.com\/","description":"Mon compte Twitter est une revue de presse. Je partage les informations qui me semble pertinent et factuel. Merci de ne pas confondre informations et opinions.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":536,"friends_count":82,"listed_count":43,"favourites_count":1372,"statuses_count":52315,"created_at":"Tue May 31 20:32:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256474760881602562\/QHuxXUol_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256474760881602562\/QHuxXUol_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/308681877\/1597336436","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14123,"friends_count":705,"listed_count":68,"favourites_count":17566,"statuses_count":15535,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1835,"favorite_count":2482,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobioc","name":"Biobiobiobio","id":60929362,"id_str":"60929362","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202011181700","toDate":"202011181859"}}