{"results":[{"created_at":"Wed Nov 18 21:51:38 +0000 2020","id":1329180491719860228,"id_str":"1329180491719860228","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1248263490864918530,"id_str":"1248263490864918530","name":"heko225","screen_name":"heko225","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":58,"listed_count":0,"favourites_count":8550,"statuses_count":9439,"created_at":"Thu Apr 09 14:56:40 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248264004188815362\/E3jmihQP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248264004188815362\/E3jmihQP_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:51:27 +0000 2020","id":1329180445184028674,"id_str":"1329180445184028674","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":560405654,"id_str":"560405654","name":"jcpeyrat1\u24c2.matricule 140","screen_name":"jeanclaudepeyra","location":null,"url":null,"description":"se battre  pour que Survive la France suivi par @MLP_officiel","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5660,"friends_count":5865,"listed_count":48,"favourites_count":91081,"statuses_count":231554,"created_at":"Sun Apr 22 16:26:56 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926732894688759808\/aQ_ivacL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926732894688759808\/aQ_ivacL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/560405654\/1493581039","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:48:25 +0000 2020","id":1329179680717541376,"id_str":"1329179680717541376","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":757901399044808704,"id_str":"757901399044808704","name":"CA","screen_name":"CA101214","location":null,"url":null,"description":"Transmettre c'est la vie, la vie c'est transmettre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":87,"friends_count":283,"listed_count":1,"favourites_count":4958,"statuses_count":6495,"created_at":"Tue Jul 26 11:32:29 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0F056B","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861555967980445696\/cO_s03I6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861555967980445696\/cO_s03I6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/757901399044808704\/1494246417","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:44:33 +0000 2020","id":1329178707538407424,"id_str":"1329178707538407424","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245834472701992960,"id_str":"1245834472701992960","name":"Orion","screen_name":"Orion97440289","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":194,"friends_count":288,"listed_count":0,"favourites_count":31243,"statuses_count":18213,"created_at":"Thu Apr 02 22:04:37 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245834986185515008\/3zOVfkeY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245834986185515008\/3zOVfkeY_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:44:04 +0000 2020","id":1329178585584852995,"id_str":"1329178585584852995","text":"RT @grandosek: @tradefutur On aimerait bien des nouvelles de cette \u00e9tude! https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":399251929,"id_str":"399251929","name":"@Kliment Levi","screen_name":"LevyLoiseau","location":"Mont-Tremblant, Qu\u00e9bec","url":null,"description":"Pitchipo\u00ef","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1644,"friends_count":3135,"listed_count":26,"favourites_count":157292,"statuses_count":262372,"created_at":"Thu Oct 27 06:54:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833351164464865280\/gWy6-IrO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/833351164464865280\/gWy6-IrO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/399251929\/1487521136","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 15:48:09 +0000 2020","id":1329089017967591429,"id_str":"1329089017967591429","text":"@tradefutur On aimerait bien des nouvelles de cette \u00e9tude! https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","display_text_range":[12,82],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1329051714096418816,"in_reply_to_status_id_str":"1329051714096418816","in_reply_to_user_id":1131852846184435712,"in_reply_to_user_id_str":"1131852846184435712","in_reply_to_screen_name":"tradefutur","user":{"id":2674688175,"id_str":"2674688175","name":"grandosek","screen_name":"grandosek","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":83,"friends_count":376,"listed_count":0,"favourites_count":5594,"statuses_count":1911,"created_at":"Sat Jul 05 05:50:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485300568735641600\/iAsUj1vx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485300568735641600\/iAsUj1vx_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-l-ap-hp-lance-une-etude-pour-evaluer-l-efficacite-de-l-hydroxychloroquine-en-prevention-pour-les-soignants_3914779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[59,82]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tradefutur","name":"tradefutur tradefutur","id":1131852846184435712,"id_str":"1131852846184435712","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-l-ap-hp-lance-une-etude-pour-evaluer-l-efficacite-de-l-hydroxychloroquine-en-prevention-pour-les-soignants_3914779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[{"screen_name":"grandosek","name":"grandosek","id":2674688175,"id_str":"2674688175","indices":[3,13]},{"screen_name":"tradefutur","name":"tradefutur tradefutur","id":1131852846184435712,"id_str":"1131852846184435712","indices":[15,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:44:03 +0000 2020","id":1329178583168937991,"id_str":"1329178583168937991","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1244249072367738880,"id_str":"1244249072367738880","name":"Le canon","screen_name":"CanardPiquant","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCDDB-m6h7PxOD2T0VS9pBOw","description":"\u00c7a fait bim bam boum","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":655,"statuses_count":703,"created_at":"Sun Mar 29 13:04:40 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335727721687769089\/n9lPuzuu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1335727721687769089\/n9lPuzuu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1244249072367738880\/1607411678","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:42:37 +0000 2020","id":1329178221477289993,"id_str":"1329178221477289993","text":"RT @DeputierL: Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":540677547,"id_str":"540677547","name":"Egoiste","screen_name":"IanEgoiste","location":"paris","url":null,"description":"Envie de vivre dans un autre monde! Blanc, noir, jaune, gris pantalon aux chevilles, nous sommes tous aussi cons sur un chiotte! Sup TeamPSG depuis 1974","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":578,"friends_count":948,"listed_count":0,"favourites_count":77800,"statuses_count":19531,"created_at":"Fri Mar 30 06:47:50 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1135630718313385984\/SqS4z4hR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1135630718313385984\/SqS4z4hR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/540677547\/1599860602","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 15 21:42:48 +0000 2020","id":1328091105011830784,"id_str":"1328091105011830784","text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et\u2026 https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1328079032995483655,"in_reply_to_status_id_str":"1328079032995483655","in_reply_to_user_id":1244883252109815809,"in_reply_to_user_id_str":"1244883252109815809","in_reply_to_screen_name":"DeputierL","user":{"id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","name":"DEPUTIER Laurent","screen_name":"DeputierL","location":null,"url":null,"description":"Je pr\u00e9f\u00e8re une conversation qui aboutit, plut\u00f4t qu'une dispute qui d\u00e9truit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":986,"friends_count":498,"listed_count":4,"favourites_count":9381,"statuses_count":8123,"created_at":"Tue Mar 31 07:04:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur l'irr\u00e9ductible dernier responsable de la covid 19.\nC'est le docteur Zhong qui l'affirme, l'un des virologues les plus respect\u00e9s au monde. https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":15,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1328091105011830784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeputierL","name":"DEPUTIER Laurent","id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:41:40 +0000 2020","id":1329177981496012802,"id_str":"1329177981496012802","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":205397578,"id_str":"205397578","name":"ArCaDi \u00ae","screen_name":"arcadiisback","location":"\ud83c\uddea\ud83c\uddfa 66","url":"https:\/\/discord.gg\/4NFrDKdEKm","description":"Je ne sais ni lire ni \u00e9crire, je ne sais qu'\u00e9peler !\nMembre certification JSF DISCORD by Le D\u00e9put\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @sonjoachim","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":400,"friends_count":4797,"listed_count":1,"favourites_count":10825,"statuses_count":3452,"created_at":"Wed Oct 20 19:52:02 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329123497717755905\/vWdz1cye_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329123497717755905\/vWdz1cye_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/205397578\/1544475498","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:41:14 +0000 2020","id":1329177871156436995,"id_str":"1329177871156436995","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2886995446,"id_str":"2886995446","name":"Gilles Patriote","screen_name":"gildelatourett","location":null,"url":null,"description":"#JeSoutiensZemmour\n\n\"Personne n'est plus d\u00e9test\u00e9 que celui qui dit la v\u00e9rit\u00e9\"\nPlaton","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":323,"friends_count":410,"listed_count":0,"favourites_count":14918,"statuses_count":18349,"created_at":"Fri Nov 21 15:21:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1281583808089927681\/c55uKQY6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1281583808089927681\/c55uKQY6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2886995446\/1594388716","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:41:13 +0000 2020","id":1329177869621342209,"id_str":"1329177869621342209","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2959453960,"id_str":"2959453960","name":"claire \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"cactus0103","location":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","url":null,"description":"si haut que l'on soit plac\u00e9, on est jamais assis que sur son cul . M de montaigne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7237,"friends_count":4821,"listed_count":29,"favourites_count":191378,"statuses_count":80561,"created_at":"Sun Jan 04 00:32:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298286319299371008\/OHEywCft_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298286319299371008\/OHEywCft_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2959453960\/1607558418","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:41:01 +0000 2020","id":1329177817909760004,"id_str":"1329177817909760004","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2972977701,"id_str":"2972977701","name":"~J\u00e9r\u00f4me~","screen_name":"bibusse007","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":186,"friends_count":881,"listed_count":0,"favourites_count":176,"statuses_count":4829,"created_at":"Sun Jan 11 13:02:55 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193459269238218752\/1ihyiaQ5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193459269238218752\/1ihyiaQ5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2972977701\/1605633809","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:39:52 +0000 2020","id":1329177528595058688,"id_str":"1329177528595058688","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1473018271,"id_str":"1473018271","name":"Marie de Blic","screen_name":"MariedeBlic","location":"Bretagne, France","url":null,"description":"D\u00e9l\u00e9gu\u00e9e #VIA_lavoieduPeuple #Bretagne #circo3505 @jfpoisson78 #veilleurs OSER \u00eatre libre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1058,"friends_count":168,"listed_count":49,"favourites_count":808,"statuses_count":7255,"created_at":"Fri May 31 20:16:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808722126719111169\/T5WIi-uy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/808722126719111169\/T5WIi-uy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1473018271\/1505296020","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:39:45 +0000 2020","id":1329177498693808129,"id_str":"1329177498693808129","text":"RT @FlaurentNeuhaus: L\u2019#hydroxychloroquine autoris\u00e9e sous certaines conditions\n#coronavirus \u2022 #tahiti\nhttps:\/\/t.co\/ALv9lQ98OF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.tahitiste.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBotTahiti\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":782986098402353152,"id_str":"782986098402353152","name":"Tahiti","screen_name":"TahitiRetweet","location":"Punaauia","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1029,"friends_count":28,"listed_count":221,"favourites_count":3,"statuses_count":59882,"created_at":"Mon Oct 03 16:50:08 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320034988780363781\/JMmZ-dJ8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320034988780363781\/JMmZ-dJ8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/782986098402353152\/1603555842","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 21:08:31 +0000 2020","id":1329169640291971072,"id_str":"1329169640291971072","text":"L\u2019#hydroxychloroquine autoris\u00e9e sous certaines conditions\n#coronavirus \u2022 #tahiti\nhttps:\/\/t.co\/ALv9lQ98OF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1216056743765127168,"id_str":"1216056743765127168","name":"Flaurent Neuhaus \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FlaurentNeuhaus","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCqWB9sKNjWgwiEawzXgiQtQ\/discussion?view_as=subscriber","description":"#R\u00e9sistanceImmunitaire #masques #tests #IHU_Marseille\n#desobeissancecivile #HCQworks #masquesFFP2 #C19 #Macronavirus #Azithromycine #Coronavirus #PlainteCovid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":544,"friends_count":765,"listed_count":1,"favourites_count":25837,"statuses_count":20726,"created_at":"Sat Jan 11 17:58:33 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261181565557710848\/a9AhUwnL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261181565557710848\/a9AhUwnL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1216056743765127168\/1587818437","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[2,21]},{"text":"coronavirus","indices":[58,70]},{"text":"tahiti","indices":[73,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALv9lQ98OF","expanded_url":"https:\/\/la1ere.francetvinfo.fr\/polynesie\/tahiti\/l-hydroxychloroquine-autorisee-sous-certaines-conditions-893994.html","display_url":"la1ere.francetvinfo.fr\/polynesie\/tahi\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[23,42]},{"text":"coronavirus","indices":[79,91]},{"text":"tahiti","indices":[94,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALv9lQ98OF","expanded_url":"https:\/\/la1ere.francetvinfo.fr\/polynesie\/tahiti\/l-hydroxychloroquine-autorisee-sous-certaines-conditions-893994.html","display_url":"la1ere.francetvinfo.fr\/polynesie\/tahi\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FlaurentNeuhaus","name":"Flaurent Neuhaus \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","id":1216056743765127168,"id_str":"1216056743765127168","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:36:25 +0000 2020","id":1329176662257381379,"id_str":"1329176662257381379","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1165151183260069888,"id_str":"1165151183260069888","name":"Rififi06 compte de secours \ud83d\udc16\ud83d\udc4c\ud83d\udc63\ud83d\udc92\u271d\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\uddf7","screen_name":"rififi06_2","location":"Ici","url":null,"description":"Patriote, Souverainiste, D\u00e9fenseur des racines Chr\u00e9tiennes de la France ! \ud83d\udc37\ud83d\udc4c LREM, PS et LR passez votre chemin je d\u00e9teste les tra\u00eetres !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1795,"friends_count":2640,"listed_count":2,"favourites_count":47913,"statuses_count":54991,"created_at":"Sat Aug 24 06:38:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165168306615140352\/OEY14W6E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165168306615140352\/OEY14W6E_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:33:14 +0000 2020","id":1329175860277112834,"id_str":"1329175860277112834","text":"RT @DeputierL: Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948578472372441088,"id_str":"948578472372441088","name":"Abou portant07\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9VK #MacronDemission","screen_name":"Abou_portant07","location":"La France n'est plus un \u00e9tat de droit,la R\u00e9publique est abolie,la D\u00e9mocratie est en fuite. Soumission commission europ\u00e9enne et juges rouges . Gop\u00e9","url":null,"description":"\ud83c\udded\ud83c\uddfapour la libert\u00e9 d expression\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 anti dhimites Macron Pr\u00e9sident des autres d abord,vend la France et pille les fran\u00e7ais.\u00e9cologisme,ce faux-nez du mondialisme","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1345,"friends_count":1329,"listed_count":3,"favourites_count":13849,"statuses_count":164463,"created_at":"Wed Jan 03 15:35:06 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957302095950082049\/yAINmyDO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957302095950082049\/yAINmyDO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948578472372441088\/1514995270","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 15 21:42:48 +0000 2020","id":1328091105011830784,"id_str":"1328091105011830784","text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et\u2026 https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1328079032995483655,"in_reply_to_status_id_str":"1328079032995483655","in_reply_to_user_id":1244883252109815809,"in_reply_to_user_id_str":"1244883252109815809","in_reply_to_screen_name":"DeputierL","user":{"id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","name":"DEPUTIER Laurent","screen_name":"DeputierL","location":null,"url":null,"description":"Je pr\u00e9f\u00e8re une conversation qui aboutit, plut\u00f4t qu'une dispute qui d\u00e9truit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":986,"friends_count":498,"listed_count":4,"favourites_count":9381,"statuses_count":8123,"created_at":"Tue Mar 31 07:04:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur l'irr\u00e9ductible dernier responsable de la covid 19.\nC'est le docteur Zhong qui l'affirme, l'un des virologues les plus respect\u00e9s au monde. https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":15,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1328091105011830784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeputierL","name":"DEPUTIER Laurent","id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:32:50 +0000 2020","id":1329175759320195075,"id_str":"1329175759320195075","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1068639227813003265,"id_str":"1068639227813003265","name":"payen sandra","screen_name":"payensandra1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":85,"listed_count":0,"favourites_count":6307,"statuses_count":3590,"created_at":"Fri Nov 30 22:53:41 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:32:38 +0000 2020","id":1329175709894529028,"id_str":"1329175709894529028","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1127982817659555840,"id_str":"1127982817659555840","name":"Nadia Dufrenoy","screen_name":"dufrenoy_nadia","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":117,"friends_count":124,"listed_count":0,"favourites_count":7579,"statuses_count":25025,"created_at":"Mon May 13 17:03:55 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127983543857102848\/0qEJ4oVE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127983543857102848\/0qEJ4oVE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:26:58 +0000 2020","id":1329174281461370881,"id_str":"1329174281461370881","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1264127057098874881,"id_str":"1264127057098874881","name":"Maude Duroy","screen_name":"Laragepimesque","location":null,"url":null,"description":"non conventionnel","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":50,"listed_count":0,"favourites_count":2472,"statuses_count":6405,"created_at":"Sat May 23 09:33:25 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264128132627542017\/1Dcqh7FS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264128132627542017\/1Dcqh7FS_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:24:07 +0000 2020","id":1329173563845308419,"id_str":"1329173563845308419","text":"RT @DeputierL: Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":802111646,"id_str":"802111646","name":"curcuma60\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"nymeria60","location":null,"url":null,"description":"Marre de la repentance \u00e9ternelle, de la nov'langue et de voir nos valeurs dispara\u00eetre au profit d'un magma de communaut\u00e9s ennemies","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6440,"friends_count":2295,"listed_count":255,"favourites_count":107408,"statuses_count":369747,"created_at":"Tue Sep 04 09:24:22 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639058076725809153\/uPVoSZys_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639058076725809153\/uPVoSZys_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/802111646\/1460205785","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 15 21:42:48 +0000 2020","id":1328091105011830784,"id_str":"1328091105011830784","text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et\u2026 https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1328079032995483655,"in_reply_to_status_id_str":"1328079032995483655","in_reply_to_user_id":1244883252109815809,"in_reply_to_user_id_str":"1244883252109815809","in_reply_to_screen_name":"DeputierL","user":{"id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","name":"DEPUTIER Laurent","screen_name":"DeputierL","location":null,"url":null,"description":"Je pr\u00e9f\u00e8re une conversation qui aboutit, plut\u00f4t qu'une dispute qui d\u00e9truit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":986,"friends_count":498,"listed_count":4,"favourites_count":9381,"statuses_count":8123,"created_at":"Tue Mar 31 07:04:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur l'irr\u00e9ductible dernier responsable de la covid 19.\nC'est le docteur Zhong qui l'affirme, l'un des virologues les plus respect\u00e9s au monde. https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":15,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1328091105011830784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeputierL","name":"DEPUTIER Laurent","id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:23:46 +0000 2020","id":1329173476893208576,"id_str":"1329173476893208576","text":"RT @DeputierL: Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":845001958557732864,"id_str":"845001958557732864","name":"Brochard","screen_name":"B07099405","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":380,"friends_count":191,"listed_count":2,"favourites_count":17194,"statuses_count":81661,"created_at":"Thu Mar 23 19:59:01 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857998790825046016\/e2ytDChy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/857998790825046016\/e2ytDChy_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 15 21:42:48 +0000 2020","id":1328091105011830784,"id_str":"1328091105011830784","text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et\u2026 https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1328079032995483655,"in_reply_to_status_id_str":"1328079032995483655","in_reply_to_user_id":1244883252109815809,"in_reply_to_user_id_str":"1244883252109815809","in_reply_to_screen_name":"DeputierL","user":{"id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","name":"DEPUTIER Laurent","screen_name":"DeputierL","location":null,"url":null,"description":"Je pr\u00e9f\u00e8re une conversation qui aboutit, plut\u00f4t qu'une dispute qui d\u00e9truit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":986,"friends_count":498,"listed_count":4,"favourites_count":9381,"statuses_count":8123,"created_at":"Tue Mar 31 07:04:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur l'irr\u00e9ductible dernier responsable de la covid 19.\nC'est le docteur Zhong qui l'affirme, l'un des virologues les plus respect\u00e9s au monde. https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":15,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1328091105011830784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeputierL","name":"DEPUTIER Laurent","id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:22:19 +0000 2020","id":1329173113070891014,"id_str":"1329173113070891014","text":"RT @DeputierL: Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3337295067,"id_str":"3337295067","name":"CMARTYLUSO\u264c158 #CIBI","screen_name":"CMARTYLUSO1","location":"FILS DE GA\u00cfA","url":null,"description":"Penseur Libre\nPolymathe\nTransgresseur des lois liberticides!\nD\u00e9tachement - Philosophie de Me. Eckhart.\nExplorateur dans la Voie du Milieu vers En Sof - ALT\u00c9RIT\u00c9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5761,"friends_count":5353,"listed_count":535,"favourites_count":81627,"statuses_count":615348,"created_at":"Sat Jun 20 17:51:54 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260934794747113475\/ikZKvlfB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260934794747113475\/ikZKvlfB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3337295067\/1589465338","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 15 21:42:48 +0000 2020","id":1328091105011830784,"id_str":"1328091105011830784","text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et\u2026 https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1328079032995483655,"in_reply_to_status_id_str":"1328079032995483655","in_reply_to_user_id":1244883252109815809,"in_reply_to_user_id_str":"1244883252109815809","in_reply_to_screen_name":"DeputierL","user":{"id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","name":"DEPUTIER Laurent","screen_name":"DeputierL","location":null,"url":null,"description":"Je pr\u00e9f\u00e8re une conversation qui aboutit, plut\u00f4t qu'une dispute qui d\u00e9truit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":986,"friends_count":498,"listed_count":4,"favourites_count":9381,"statuses_count":8123,"created_at":"Tue Mar 31 07:04:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur l'irr\u00e9ductible dernier responsable de la covid 19.\nC'est le docteur Zhong qui l'affirme, l'un des virologues les plus respect\u00e9s au monde. https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":15,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1328091105011830784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeputierL","name":"DEPUTIER Laurent","id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:21:06 +0000 2020","id":1329172804806307841,"id_str":"1329172804806307841","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":253196297,"id_str":"253196297","name":"Coccinelle","screen_name":"manoucoucou","location":null,"url":null,"description":"\"Les brocolis sont de petits choux qu'on met dans le minestrone\" : Sages paroles de la coccinelle de Gotlib","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":340,"friends_count":105,"listed_count":4,"favourites_count":6285,"statuses_count":22415,"created_at":"Wed Feb 16 19:11:18 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260566103295758339\/P90e4c3u_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260566103295758339\/P90e4c3u_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/253196297\/1558532527","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:19:28 +0000 2020","id":1329172395765207042,"id_str":"1329172395765207042","text":"RT @DeputierL: Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2850467439,"id_str":"2850467439","name":"Bzh \u00e0 partir de 1946","screen_name":"Bzh1946","location":"Breton dans la  #R\u00e9publique_F\u00e9d\u00e9rale_Fran\u00e7aise, sinon ailleurs !","url":"http:\/\/www.bretagne-zone-harmonieuse.fr","description":"Pour la seconde \u00e9dition de :\nBzh : Bretagne zone harmonieuse \u00e0 partir de 1946\nLes droits d'auteur seront revers\u00e9s \u00e0 une Asso de langue gall\u00e8se","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3071,"friends_count":3089,"listed_count":224,"favourites_count":169932,"statuses_count":178376,"created_at":"Wed Oct 29 21:48:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527578450085687297\/zC-zel70_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527578450085687297\/zC-zel70_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2850467439\/1516474525","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 15 21:42:48 +0000 2020","id":1328091105011830784,"id_str":"1328091105011830784","text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et\u2026 https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1328079032995483655,"in_reply_to_status_id_str":"1328079032995483655","in_reply_to_user_id":1244883252109815809,"in_reply_to_user_id_str":"1244883252109815809","in_reply_to_screen_name":"DeputierL","user":{"id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","name":"DEPUTIER Laurent","screen_name":"DeputierL","location":null,"url":null,"description":"Je pr\u00e9f\u00e8re une conversation qui aboutit, plut\u00f4t qu'une dispute qui d\u00e9truit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":986,"friends_count":498,"listed_count":4,"favourites_count":9381,"statuses_count":8123,"created_at":"Tue Mar 31 07:04:45 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1292424977107562497\/xck3bIeL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Extrait n\u00b029\n\nL'hydroxychloroquine est bien connue pour son efficacit\u00e9 depuis 15 ans sur les anciens coronavirus et m\u00eame sur l'irr\u00e9ductible dernier responsable de la covid 19.\nC'est le docteur Zhong qui l'affirme, l'un des virologues les plus respect\u00e9s au monde. https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1328090341279461379,"id_str":"1328090341279461379","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1328090341279461379\/pu\/img\/GGDmU3WUvIQhUvfv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iy2VsI7cfW","display_url":"pic.twitter.com\/iy2VsI7cfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeputierL\/status\/1328091105011830784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":77000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/360x270\/esGtZODAfx3aKUbL.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/pl\/8BB3eoV8wbdaYKYM.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/480x360\/dexmY0imFoKHjcZk.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1328090341279461379\/pu\/vid\/640x480\/C6zg5IbqNnouma3R.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":15,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcHQN0vJ3M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1328091105011830784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeputierL","name":"DEPUTIER Laurent","id":1244883252109815809,"id_str":"1244883252109815809","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:19:21 +0000 2020","id":1329172365142593536,"id_str":"1329172365142593536","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3077629085,"id_str":"3077629085","name":"Ali\u00e9nor","screen_name":"Darioritum","location":null,"url":null,"description":"citoyenne","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":104,"friends_count":50,"listed_count":8,"favourites_count":142,"statuses_count":44683,"created_at":"Sat Mar 07 16:53:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325132699749658625\/K7OE5VXx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325132699749658625\/K7OE5VXx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3077629085\/1604773384","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:18:42 +0000 2020","id":1329172201585725447,"id_str":"1329172201585725447","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2969717116,"id_str":"2969717116","name":"DTR","screen_name":"DTR947","location":"Var, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur","url":"http:\/\/frontpopulaire2022.fr","description":"\"Un pacifiste, c'est celui qui nourrit le crocodile en esp\u00e9rant qu'il sera mang\u00e9 le dernier.\" [Winston Churchill] D\u00e9sob\u00e9ir est notre droit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1342,"friends_count":2966,"listed_count":21,"favourites_count":72538,"statuses_count":66213,"created_at":"Fri Jan 09 13:20:56 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553558381894828032\/Asm5jQPl_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/553558381894828032\/Asm5jQPl_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2969717116\/1602772651","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:17:42 +0000 2020","id":1329171948618846216,"id_str":"1329171948618846216","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1238186613764771848,"id_str":"1238186613764771848","name":"Garcia Naomi","screen_name":"GarciaNaomi3","location":null,"url":null,"description":"Belive in God","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":8,"statuses_count":4,"created_at":"Thu Mar 12 19:35:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238187184412336128\/wd6h7IwZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238187184412336128\/wd6h7IwZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:12:50 +0000 2020","id":1329170727057182726,"id_str":"1329170727057182726","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":494093610,"id_str":"494093610","name":"chris dauve","screen_name":"cdauverchain","location":"Montpellier, France","url":null,"description":"de droite antimacron lib\u00e9rale ,pour une France retrouv\u00e9e #FXB a fond","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1849,"friends_count":2076,"listed_count":179,"favourites_count":166078,"statuses_count":231999,"created_at":"Thu Feb 16 14:29:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929117228347338753\/nmn-ICiu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/929117228347338753\/nmn-ICiu_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:08:46 +0000 2020","id":1329169701142933508,"id_str":"1329169701142933508","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":804745288674066432,"id_str":"804745288674066432","name":"ISOU","screen_name":"takeheight7","location":null,"url":null,"description":"No Victories in all our Histories without Love. \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1913,"friends_count":3439,"listed_count":9,"favourites_count":82113,"statuses_count":60183,"created_at":"Fri Dec 02 17:53:23 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308481238047617024\/ZxATtbRm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1308481238047617024\/ZxATtbRm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/804745288674066432\/1596569720","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:08:31 +0000 2020","id":1329169640291971072,"id_str":"1329169640291971072","text":"L\u2019#hydroxychloroquine autoris\u00e9e sous certaines conditions\n#coronavirus \u2022 #tahiti\nhttps:\/\/t.co\/ALv9lQ98OF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1216056743765127168,"id_str":"1216056743765127168","name":"Flaurent Neuhaus \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"FlaurentNeuhaus","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCqWB9sKNjWgwiEawzXgiQtQ\/discussion?view_as=subscriber","description":"#R\u00e9sistanceImmunitaire #masques #tests #IHU_Marseille\n#desobeissancecivile #HCQworks #masquesFFP2 #C19 #Macronavirus #Azithromycine #Coronavirus #PlainteCovid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":544,"friends_count":765,"listed_count":1,"favourites_count":25837,"statuses_count":20726,"created_at":"Sat Jan 11 17:58:33 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261181565557710848\/a9AhUwnL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261181565557710848\/a9AhUwnL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1216056743765127168\/1587818437","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[2,21]},{"text":"coronavirus","indices":[58,70]},{"text":"tahiti","indices":[73,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALv9lQ98OF","expanded_url":"https:\/\/la1ere.francetvinfo.fr\/polynesie\/tahiti\/l-hydroxychloroquine-autorisee-sous-certaines-conditions-893994.html","display_url":"la1ere.francetvinfo.fr\/polynesie\/tahi\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:06:04 +0000 2020","id":1329169022332571652,"id_str":"1329169022332571652","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1202205820978642944,"id_str":"1202205820978642944","name":"Bobsmith","screen_name":"Bobsmit14544355","location":"Magny-le-Hongre, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":19,"listed_count":0,"favourites_count":238,"statuses_count":40,"created_at":"Wed Dec 04 12:40:00 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202206094849925123\/yzUnYKDZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202206094849925123\/yzUnYKDZ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:05:15 +0000 2020","id":1329168816572665859,"id_str":"1329168816572665859","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":838472939355918336,"id_str":"838472939355918336","name":"Carine M \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"CarineM605","location":"Chantilly, France","url":null,"description":"Ind\u00e9pendante\ud83d\ude21, mari\u00e9e, maman, #Fillon #LR #Wauquiez #NoPrimaire ouverte \"Du fanatisme \u00e0 la barbarie, il n'y a qu'un pas.\" Denis Diderot (1745)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2202,"friends_count":1078,"listed_count":5,"favourites_count":203955,"statuses_count":119668,"created_at":"Sun Mar 05 19:35:01 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148503024169607168\/MUcknTNG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148503024169607168\/MUcknTNG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/838472939355918336\/1559559027","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 21:03:58 +0000 2020","id":1329168494185897985,"id_str":"1329168494185897985","text":"RT @grandosek: @tradefutur On aimerait bien des nouvelles de cette \u00e9tude! https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":262554664,"id_str":"262554664","name":"ange gabriel \ud83d\udcf7","screen_name":"thalassa2008","location":"Nice, France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6596,"friends_count":7084,"listed_count":1626,"favourites_count":152823,"statuses_count":628698,"created_at":"Tue Mar 08 08:12:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276067555447357440\/zJOCKbux_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276067555447357440\/zJOCKbux_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/262554664\/1597310608","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 15:48:09 +0000 2020","id":1329089017967591429,"id_str":"1329089017967591429","text":"@tradefutur On aimerait bien des nouvelles de cette \u00e9tude! https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","display_text_range":[12,82],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1329051714096418816,"in_reply_to_status_id_str":"1329051714096418816","in_reply_to_user_id":1131852846184435712,"in_reply_to_user_id_str":"1131852846184435712","in_reply_to_screen_name":"tradefutur","user":{"id":2674688175,"id_str":"2674688175","name":"grandosek","screen_name":"grandosek","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":83,"friends_count":376,"listed_count":0,"favourites_count":5594,"statuses_count":1911,"created_at":"Sat Jul 05 05:50:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485300568735641600\/iAsUj1vx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485300568735641600\/iAsUj1vx_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-l-ap-hp-lance-une-etude-pour-evaluer-l-efficacite-de-l-hydroxychloroquine-en-prevention-pour-les-soignants_3914779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[59,82]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tradefutur","name":"tradefutur tradefutur","id":1131852846184435712,"id_str":"1131852846184435712","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-l-ap-hp-lance-une-etude-pour-evaluer-l-efficacite-de-l-hydroxychloroquine-en-prevention-pour-les-soignants_3914779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[{"screen_name":"grandosek","name":"grandosek","id":2674688175,"id_str":"2674688175","indices":[3,13]},{"screen_name":"tradefutur","name":"tradefutur tradefutur","id":1131852846184435712,"id_str":"1131852846184435712","indices":[15,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:59:38 +0000 2020","id":1329167403469705219,"id_str":"1329167403469705219","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":201809668,"id_str":"201809668","name":"Jeremie","screen_name":"Jeremie1050","location":"Lyon","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":103,"friends_count":250,"listed_count":0,"favourites_count":717,"statuses_count":4282,"created_at":"Tue Oct 12 17:31:38 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153569857\/img2708_09_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153569857\/img2708_09_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:57:08 +0000 2020","id":1329166775473369091,"id_str":"1329166775473369091","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":43707997,"id_str":"43707997","name":"PurpleKdusk","screen_name":"Purpleduskbeach","location":null,"url":null,"description":"\u201cThis too shall pass.\u201d French born Indo\/West-Indian, not a troll\/conspiracy theorist. I love and honor my country.\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #NoCorruptMed No #LFI No #LREM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":243,"friends_count":367,"listed_count":4,"favourites_count":7528,"statuses_count":4825,"created_at":"Sun May 31 16:06:29 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"CC0638","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme20\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme20\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B0062D","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460906418787209216\/vEwBD34v_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/460906418787209216\/vEwBD34v_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/43707997\/1398723565","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:56:08 +0000 2020","id":1329166521206255621,"id_str":"1329166521206255621","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":493337167,"id_str":"493337167","name":"mike64","screen_name":"pasaveclui","location":"Biarritz, France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":63,"listed_count":1,"favourites_count":1942,"statuses_count":262,"created_at":"Wed Feb 15 18:01:23 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/493337167\/1452527336","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:54:25 +0000 2020","id":1329166089130020866,"id_str":"1329166089130020866","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1328889402542665734,"id_str":"1328889402542665734","name":"NA\u00cf-\u0646\u0627\u064a # NoFakeVax","screen_name":"NAI61888771","location":null,"url":null,"description":"\u00ab Les mots sont une arme de destruction massive \u00bb. Parole de NA\u00cf \ud83d\ude09","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":85,"friends_count":242,"listed_count":0,"favourites_count":2669,"statuses_count":2026,"created_at":"Wed Nov 18 02:35:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329018902714736640\/dP_p4joX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329018902714736640\/dP_p4joX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1328889402542665734\/1605668049","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:53:21 +0000 2020","id":1329165821411815424,"id_str":"1329165821411815424","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1281638555396251648,"id_str":"1281638555396251648","name":"moriarty \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\u2764\ud83c\udde8\ud83c\udde6","screen_name":"Moriarty1870","location":null,"url":null,"description":"president elect - racist\/islamophobic\/fatphobic\/lgbtqi++phobic - 20 \n@karvixvi \u2764","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":93,"friends_count":164,"listed_count":0,"favourites_count":7730,"statuses_count":2770,"created_at":"Fri Jul 10 17:17:37 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329895501232279564\/41RiVAvU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1329895501232279564\/41RiVAvU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1281638555396251648\/1605906835","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:52:55 +0000 2020","id":1329165714058571777,"id_str":"1329165714058571777","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":813024104055996418,"id_str":"813024104055996418","name":"tata chacha","screen_name":"chacha01591","location":"Ain, Rh\u00f4ne-Alpes","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1730,"friends_count":1034,"listed_count":5,"favourites_count":307395,"statuses_count":213942,"created_at":"Sun Dec 25 14:10:26 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/813076912029503488\/pRYilBwl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/813076912029503488\/pRYilBwl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/813024104055996418\/1482687736","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:50:05 +0000 2020","id":1329165001387634688,"id_str":"1329165001387634688","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":357653781,"id_str":"357653781","name":"Street patato","screen_name":"PaulJaff","location":null,"url":null,"description":"Follow the white rabbit","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":152,"friends_count":242,"listed_count":0,"favourites_count":765,"statuses_count":560,"created_at":"Thu Aug 18 18:10:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224797803748216834\/s0HXvflM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224797803748216834\/s0HXvflM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/357653781\/1580849526","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:49:05 +0000 2020","id":1329164750551457792,"id_str":"1329164750551457792","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254109287720370176,"id_str":"1254109287720370176","name":"Mirage","screen_name":"Mirage63401344","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":255,"friends_count":368,"listed_count":0,"favourites_count":46000,"statuses_count":12973,"created_at":"Sat Apr 25 18:08:35 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290642139693670400\/85FyKR11_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290642139693670400\/85FyKR11_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1254109287720370176\/1596548531","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:45:48 +0000 2020","id":1329163921450799115,"id_str":"1329163921450799115","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3053786963,"id_str":"3053786963","name":"Juan","screen_name":"julien0686","location":null,"url":null,"description":".","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":398,"friends_count":649,"listed_count":0,"favourites_count":54129,"statuses_count":62491,"created_at":"Sun Feb 22 20:28:09 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569595584034914304\/rqbAeQQ3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/569595584034914304\/rqbAeQQ3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:43:03 +0000 2020","id":1329163231366160385,"id_str":"1329163231366160385","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3337295067,"id_str":"3337295067","name":"CMARTYLUSO\u264c158 #CIBI","screen_name":"CMARTYLUSO1","location":"FILS DE GA\u00cfA","url":null,"description":"Penseur Libre\nPolymathe\nTransgresseur des lois liberticides!\nD\u00e9tachement - Philosophie de Me. Eckhart.\nExplorateur dans la Voie du Milieu vers En Sof - ALT\u00c9RIT\u00c9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5761,"friends_count":5353,"listed_count":535,"favourites_count":81627,"statuses_count":615348,"created_at":"Sat Jun 20 17:51:54 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260934794747113475\/ikZKvlfB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260934794747113475\/ikZKvlfB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3337295067\/1589465338","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:42:40 +0000 2020","id":1329163134104440833,"id_str":"1329163134104440833","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":805869907854422017,"id_str":"805869907854422017","name":"Tartempion","screen_name":"Tartempion26","location":"26","url":null,"description":"La vie, c'est comme une bicyclette, il faut avancer pour ne pas perdre l'\u00e9quilibre. \nMerci Albert","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":194,"friends_count":694,"listed_count":0,"favourites_count":1372,"statuses_count":1886,"created_at":"Mon Dec 05 20:22:13 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239650619851517959\/uL4speEg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1239650619851517959\/uL4speEg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/805869907854422017\/1493491690","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:39:43 +0000 2020","id":1329162393801338880,"id_str":"1329162393801338880","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1116357542416928768,"id_str":"1116357542416928768","name":"Antoine UPR56","screen_name":"HocquardA","location":"Vannes","url":null,"description":"@Frexit @UPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":154,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":21803,"statuses_count":10488,"created_at":"Thu Apr 11 15:09:13 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148116758466834432\/Lo3PSeF__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148116758466834432\/Lo3PSeF__normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:39:26 +0000 2020","id":1329162321575505920,"id_str":"1329162321575505920","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":447424352,"id_str":"447424352","name":"PIGNE jean marc \u0646","screen_name":"PIGNEM","location":"GARD","url":null,"description":"Vous \u00eates le sel de la terre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1398,"friends_count":1211,"listed_count":37,"favourites_count":3318,"statuses_count":72702,"created_at":"Mon Dec 26 21:48:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926732203781951490\/mX5y9QLj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926732203781951490\/mX5y9QLj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/447424352\/1555679987","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:38:49 +0000 2020","id":1329162164251267074,"id_str":"1329162164251267074","text":"RT @JuliaCerisi: Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3297107249,"id_str":"3297107249","name":"paul dubois","screen_name":"puyl256x","location":"S\u00e9ville, Espagne","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":1865,"listed_count":2,"favourites_count":85107,"statuses_count":51173,"created_at":"Sun May 24 21:50:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259873548916711424\/k0Muv88G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259873548916711424\/k0Muv88G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3297107249\/1589212508","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":1966,"listed_count":10,"favourites_count":54932,"statuses_count":43548,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaCerisi","name":"Julia Cerisi","id":391920857,"id_str":"391920857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:37:59 +0000 2020","id":1329161954146066436,"id_str":"1329161954146066436","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985468063,"id_str":"985468063","name":"Medinlu \ud83d\udc3c\u2666\ufe0f","screen_name":"Medinlu27","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":713,"friends_count":1527,"listed_count":16,"favourites_count":24182,"statuses_count":65763,"created_at":"Sun Dec 02 22:02:12 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290013902529597441\/T64bH5UB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1290013902529597441\/T64bH5UB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985468063\/1572199537","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:37:03 +0000 2020","id":1329161719764152327,"id_str":"1329161719764152327","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":898988938664214528,"id_str":"898988938664214528","name":"JF POLI - MeaVoce Avocats Associ\u00e9s","screen_name":"JFPOLI1","location":"France","url":"http:\/\/www.meavoce.com","description":"Avocat \u00e0 la Cour , MeaVoce Avocats Associ\u00e9s, Docteur en droit, Doyen honoraire de la Facult\u00e9 de droit de Corse","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1759,"friends_count":1793,"listed_count":3,"favourites_count":9235,"statuses_count":14941,"created_at":"Sat Aug 19 19:24:00 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899236225881690112\/iXgtfEGj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899236225881690112\/iXgtfEGj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:36:51 +0000 2020","id":1329161669755473923,"id_str":"1329161669755473923","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1199075148634173440,"id_str":"1199075148634173440","name":"\ud83c\udde8\ud83c\udded Rod","screen_name":"AngerRodolphe","location":null,"url":null,"description":"Special force","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":307,"friends_count":560,"listed_count":1,"favourites_count":12738,"statuses_count":19801,"created_at":"Mon Nov 25 21:19:47 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1297455113792032768\/kWXgD1OT_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1297455113792032768\/kWXgD1OT_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1199075148634173440\/1598761584","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:36:09 +0000 2020","id":1329161493317906435,"id_str":"1329161493317906435","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":101817931,"id_str":"101817931","name":"Alain Houpert","screen_name":"alainhoupert","location":"Dijon, Salives, C\u00f4te-d'Or","url":"http:\/\/www.alain-houpert.fr","description":"S\u00e9nateur de la C\u00f4te-d'Or, membre de la Commission des affaires \u00e9trang\u00e8res et de La d\u00e9fense. Bureau politique #LesRepublicains. M\u00e9decin Radiologue #IHEDN","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22967,"friends_count":6929,"listed_count":295,"favourites_count":46604,"statuses_count":46801,"created_at":"Mon Jan 04 17:39:49 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269600554109591554\/Wfhj3To__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269600554109591554\/Wfhj3To__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/101817931\/1426526602","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:34:10 +0000 2020","id":1329160993902125058,"id_str":"1329160993902125058","text":"RT @biobiobiobioc: \ud83d\udd3aFrance, 16 Novembre: \u201cLe moyen existe pour traiter cette maladie en phase virale et \u00e0 peu de frais. Il s\u2019agit de l\u2019asso\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1116357542416928768,"id_str":"1116357542416928768","name":"Antoine UPR56","screen_name":"HocquardA","location":"Vannes","url":null,"description":"@Frexit @UPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":154,"friends_count":71,"listed_count":0,"favourites_count":21803,"statuses_count":10488,"created_at":"Thu Apr 11 15:09:13 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148116758466834432\/Lo3PSeF__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148116758466834432\/Lo3PSeF__normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 16 09:32:48 +0000 2020","id":1328269780990758912,"id_str":"1328269780990758912","text":"\ud83d\udd3aFrance, 16 Novembre: \u201cLe moyen existe pour traiter cette maladie en phase virale et \u00e0 peu de frais. Il s\u2019agit de l\u2026 https:\/\/t.co\/tFOirFa7CZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14123,"friends_count":705,"listed_count":68,"favourites_count":17566,"statuses_count":15535,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3aFrance, 16 Novembre: \u201cLe moyen existe pour traiter cette maladie en phase virale et \u00e0 peu de frais. Il s\u2019agit de l\u2019association hydroxychloroquine\/azithromycine.\u201d (Dr de Casanove - @Contrepoints) \n#V\u00e9ran #COVID19france #France #COVID19 #coronavirus https:\/\/t.co\/8rcB7hR6Nf","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"V\u00e9ran","indices":[197,203]},{"text":"COVID19france","indices":[204,218]},{"text":"France","indices":[219,226]},{"text":"COVID19","indices":[227,235]},{"text":"coronavirus","indices":[236,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8rcB7hR6Nf","expanded_url":"https:\/\/www.contrepoints.org\/2020\/11\/16\/384476-covid-19-il-faut-redonner-lespoir-aux-francais","display_url":"contrepoints.org\/2020\/11\/16\/384\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Contrepoints","name":"Contrepoints","id":123942210,"id_str":"123942210","indices":[181,194]}],"symbols":[]}},"quote_count":10,"reply_count":8,"retweet_count":129,"favorite_count":290,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tFOirFa7CZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1328269780990758912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobioc","name":"Biobiobiobio","id":60929362,"id_str":"60929362","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:33:10 +0000 2020","id":1329160743158231044,"id_str":"1329160743158231044","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":824762535316430848,"id_str":"824762535316430848","name":"Achour Maher","screen_name":"AchourMaher1","location":"Paris, France","url":null,"description":"je r\u00e9ponds seulement a ceux qui manifestent un minimum d intelligence.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":303,"friends_count":494,"listed_count":1,"favourites_count":11403,"statuses_count":2619,"created_at":"Thu Jan 26 23:34:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333455216021213185\/4X8VStFw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1333455216021213185\/4X8VStFw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/824762535316430848\/1583533557","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:32:12 +0000 2020","id":1329160499645345792,"id_str":"1329160499645345792","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":730377605149511680,"id_str":"730377605149511680","name":"Yann Sanna","screen_name":"yann_sanna","location":null,"url":null,"description":"Un seul d\u00e9sir La libert\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":839,"friends_count":1533,"listed_count":0,"favourites_count":18196,"statuses_count":20702,"created_at":"Wed May 11 12:42:45 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229683352803868674\/GmfdKPn8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229683352803868674\/GmfdKPn8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/730377605149511680\/1570770432","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:32:03 +0000 2020","id":1329160464467685377,"id_str":"1329160464467685377","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1259855406941298694,"id_str":"1259855406941298694","name":"Trabels Valery","screen_name":"TrabelsV","location":"Letzebuerg City","url":null,"description":"La vie ne vaut rien mais rien ne vaut une vie                 \n Malraux","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35,"friends_count":189,"listed_count":0,"favourites_count":3499,"statuses_count":1149,"created_at":"Mon May 11 14:38:44 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:27:14 +0000 2020","id":1329159249008750598,"id_str":"1329159249008750598","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":351029728,"id_str":"351029728","name":"Moussya matricule 223 \u2666\ufe0f","screen_name":"moussya","location":null,"url":null,"description":"\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fje me prom\u00e8ne sur twitter, regrettant le Pr\u00e9sident Nicolas Sarkozy. Que dire...? Je vous lis... ;) je RT des gens de droite, de gauche, FN, FI... ss pb \ud83d\udc81","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2008,"friends_count":2486,"listed_count":148,"favourites_count":37243,"statuses_count":204508,"created_at":"Mon Aug 08 17:48:18 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/422812516696481792\/mGTT0S4X_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/422812516696481792\/mGTT0S4X_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/351029728\/1367404040","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:24:40 +0000 2020","id":1329158603274670081,"id_str":"1329158603274670081","text":"RT @JuliaCerisi: Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":360841766,"id_str":"360841766","name":"Milouchka","screen_name":"Emilie_Very","location":null,"url":null,"description":"Notre libert\u00e9 individuelle ne s\u2019arr\u00eate pas l\u00e0 o\u00f9 commence l\u2019angoisse de l\u2019autre....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":548,"friends_count":1739,"listed_count":2,"favourites_count":17514,"statuses_count":14585,"created_at":"Tue Aug 23 21:08:46 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E887E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E020E0","profile_sidebar_border_color":"360E36","profile_sidebar_fill_color":"F2D3F2","profile_text_color":"544B54","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510721249354711040\/VPpW3VtN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510721249354711040\/VPpW3VtN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/360841766\/1606050587","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":1966,"listed_count":10,"favourites_count":54932,"statuses_count":43548,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaCerisi","name":"Julia Cerisi","id":391920857,"id_str":"391920857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:24:34 +0000 2020","id":1329158579748802560,"id_str":"1329158579748802560","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":255555303,"id_str":"255555303","name":"la France mon Pa\u00efs #Z #matricule125","screen_name":"Lemerignan","location":"Gard, Languedoc-Roussillon","url":null,"description":"PATRIOTE FRANCAIS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u26ea\ufe0f. marre de se faire traiter de Facho par des Fachos qui se disent D\u00e9mocrate. #RN #Z","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4174,"friends_count":4569,"listed_count":14,"favourites_count":67094,"statuses_count":226228,"created_at":"Mon Feb 21 16:16:09 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1294895836187496449\/rBb6dFcE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1294895836187496449\/rBb6dFcE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/255555303\/1556033216","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:23:02 +0000 2020","id":1329158194980122626,"id_str":"1329158194980122626","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1197586743882665984,"id_str":"1197586743882665984","name":"La globule\ud83c\udf3b\ud83c\udf40\ud83e\udd89","screen_name":"laglobule75","location":"Paris, France","url":null,"description":"D\u00e8s fois, je me transforme....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":271,"friends_count":1314,"listed_count":0,"favourites_count":17844,"statuses_count":15233,"created_at":"Thu Nov 21 18:45:19 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198735277663105024\/boQtJD07_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198735277663105024\/boQtJD07_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1197586743882665984\/1574624645","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:20:32 +0000 2020","id":1329157563418628096,"id_str":"1329157563418628096","text":"RT @JuliaCerisi: Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1238193155251593221,"id_str":"1238193155251593221","name":"Drunkpa Master","screen_name":"DrukpaMaster","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1145,"friends_count":3533,"listed_count":1,"favourites_count":879,"statuses_count":24658,"created_at":"Thu Mar 12 20:01:26 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325526008137658368\/XvCkrwKO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325526008137658368\/XvCkrwKO_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":1966,"listed_count":10,"favourites_count":54932,"statuses_count":43548,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaCerisi","name":"Julia Cerisi","id":391920857,"id_str":"391920857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:18:18 +0000 2020","id":1329157003852341248,"id_str":"1329157003852341248","text":"RT @JuliaCerisi: Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1195374133330272256,"id_str":"1195374133330272256","name":"CALABRO FLAVIO","screen_name":"CalabroFlavio","location":"France","url":null,"description":"Fan de Metal,  passionn\u00e9 de jeux vid\u00e9o, VTT\nBadminton #CentreUniCancer","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":89,"friends_count":130,"listed_count":0,"favourites_count":3772,"statuses_count":10124,"created_at":"Fri Nov 15 16:13:20 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231659584357588993\/mP6k9Ol0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231659584357588993\/mP6k9Ol0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1195374133330272256\/1573846008","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":1966,"listed_count":10,"favourites_count":54932,"statuses_count":43548,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaCerisi","name":"Julia Cerisi","id":391920857,"id_str":"391920857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:15:17 +0000 2020","id":1329156240845451265,"id_str":"1329156240845451265","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136243646,"id_str":"1136243646","name":"Jean Etienne","screen_name":"JohannEtienne","location":"Munchhouse, France","url":null,"description":"La perversion de la cit\u00e9 commence par la fraude des mots. Rien ne trahit plus cr\u00fbment la mollesse d\u2019un gouvernement que sa capitulation devant les techniciens","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":69,"friends_count":439,"listed_count":3,"favourites_count":5053,"statuses_count":3079,"created_at":"Thu Jan 31 07:01:40 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/713389993650221056\/RHskKQkw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/713389993650221056\/RHskKQkw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136243646\/1473268113","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:10:09 +0000 2020","id":1329154950782472194,"id_str":"1329154950782472194","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":619469108,"id_str":"619469108","name":"sebz\ud83c\udde8\ud83c\uddf5","screen_name":"sebz01_fr","location":"Rh\u00f4ne-Alpes, France","url":null,"description":"Qui habet aures audiendi audiat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":141,"listed_count":0,"favourites_count":2506,"statuses_count":2862,"created_at":"Tue Jun 26 22:23:55 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1304759901516967937\/UlCvTSME_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1304759901516967937\/UlCvTSME_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/619469108\/1566811912","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:08:41 +0000 2020","id":1329154580458983426,"id_str":"1329154580458983426","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":864490832983994368,"id_str":"864490832983994368","name":"ChristineLatournerie","screen_name":"Ch_Latournerie","location":"Besan\u00e7on, France","url":"http:\/\/www.upr.fr","description":"La mondialisation heureuse est un ogre insatiable qui mangera ses propres enfants. #UPR #FREXIT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":296,"friends_count":500,"listed_count":2,"favourites_count":3863,"statuses_count":10317,"created_at":"Tue May 16 14:40:50 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874563246354817024\/nDKdWddu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874563246354817024\/nDKdWddu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/864490832983994368\/1497347102","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:07:50 +0000 2020","id":1329154367782576140,"id_str":"1329154367782576140","text":"RT @JuliaCerisi: Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948870095442448384,"id_str":"948870095442448384","name":"Eric Le Gaulois \ud83d\udc49 #LigueAntiMacroniste","screen_name":"Sortir_de_l_UE","location":"Martignas-sur-Jalle, France","url":null,"description":"Salari\u00e9 en p\u00e9ril\n#FRANCE #UPR #FREXIT\n@Grico sur Parler \/ \nMatricule 3239...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":247,"listed_count":2,"favourites_count":62301,"statuses_count":40336,"created_at":"Thu Jan 04 10:53:54 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948871478791036928\/2wnokILc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/948871478791036928\/2wnokILc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948870095442448384\/1549731360","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":1966,"listed_count":10,"favourites_count":54932,"statuses_count":43548,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaCerisi","name":"Julia Cerisi","id":391920857,"id_str":"391920857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:06:28 +0000 2020","id":1329154022276788226,"id_str":"1329154022276788226","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":566585145,"id_str":"566585145","name":"GuyLetyn #LR #Gaulois","screen_name":"GuyLetyn","location":"France","url":null,"description":"En r\u00e9sistance le 6Mai 2012 \u00e0 cause d\u2019un assassinat m\u00e9diatique, et depuis le 14mai 2017 en r\u00e9sistance pour un assassinat m\u00e9diatique & judiciaire !! Matricule 477","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16195,"friends_count":17576,"listed_count":103,"favourites_count":21661,"statuses_count":92932,"created_at":"Sun Apr 29 17:31:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3070392158\/aecb1a17b1e797abff331523c0ef0970_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3070392158\/aecb1a17b1e797abff331523c0ef0970_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/566585145\/1471892147","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:05:40 +0000 2020","id":1329153822422339585,"id_str":"1329153822422339585","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":555335659,"id_str":"555335659","name":"Julia Hoflack","screen_name":"JuliaHoflack","location":"Paris, France","url":null,"description":"Le courage c'est de chercher la v\u00e9rit\u00e9 et de la dire, c'est de ne pas subir la loi du mensonge triomphant qui passe - Jean Jaur\u00e8s -","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":86,"friends_count":97,"listed_count":1,"favourites_count":4168,"statuses_count":9545,"created_at":"Mon Apr 16 18:41:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891227493499273216\/8l1VeLMj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891227493499273216\/8l1VeLMj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/555335659\/1501320144","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:04:25 +0000 2020","id":1329153508461965315,"id_str":"1329153508461965315","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":839816530896506881,"id_str":"839816530896506881","name":"Francky rafale\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c","screen_name":"Franckylarafale","location":"Loiret, Centre","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2547,"friends_count":1046,"listed_count":2,"favourites_count":323331,"statuses_count":419046,"created_at":"Thu Mar 09 12:33:58 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889920504345370627\/T3MUCim3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889920504345370627\/T3MUCim3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/839816530896506881\/1587657685","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:01:56 +0000 2020","id":1329152881279295490,"id_str":"1329152881279295490","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21993005,"id_str":"21993005","name":"Michael Comte","screen_name":"miccomte07","location":"Paris","url":"http:\/\/www.braquedubourbonnais.info\/fr\/nom-chien.htm","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":66,"listed_count":1,"favourites_count":2077,"statuses_count":2624,"created_at":"Thu Feb 26 09:15:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870252871983476736\/LeTN3YED_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870252871983476736\/LeTN3YED_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 20:00:33 +0000 2020","id":1329152535786041344,"id_str":"1329152535786041344","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1103107736269656064,"id_str":"1103107736269656064","name":"moussemousse","screen_name":"Moussemousse75","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75,"friends_count":524,"listed_count":2,"favourites_count":7132,"statuses_count":12296,"created_at":"Wed Mar 06 01:39:13 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106212940972285952\/zSAFGmwF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106212940972285952\/zSAFGmwF_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157298,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202011182000","toDate":"202011182159"}}