{"results":[{"created_at":"Wed Nov 18 19:57:41 +0000 2020","id":1329151813120090115,"id_str":"1329151813120090115","text":"RT @JuliaCerisi: Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":125927757,"id_str":"125927757","name":"JamesDarlays\ud83e\udde2","screen_name":"DarlaysJames","location":"Fr CH NY exChercheurPrSerpinet","url":"https:\/\/soundcloud.com\/user-358226453\/how-deep-is-your-love-bee-geesinstrumsaxoph-james-darlays","description":"Sax-jazz,aut-comp-interp\ud83c\udf0d\/BigBands \/HCQexLabosRech.\/LDH\/ http:\/\/jamesdarlays.com\/P-41-CV-de-WIK\u2026 \/songs(+films)\/ex Sprinter","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2237,"friends_count":4971,"listed_count":347,"favourites_count":28195,"statuses_count":293171,"created_at":"Wed Mar 24 08:52:21 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529030769952317441\/xVkaCyBx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529030769952317441\/xVkaCyBx_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/125927757\/1594933286","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":1966,"listed_count":10,"favourites_count":54933,"statuses_count":43549,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaCerisi","name":"Julia Cerisi","id":391920857,"id_str":"391920857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:53:51 +0000 2020","id":1329150848199512067,"id_str":"1329150848199512067","text":"@SammyIfigha @JolieEmile @bezombes_jm @raoult_didier @Laissonslespre1 Voici le lien. Il vous suffit de cliquer sur\u2026 https:\/\/t.co\/yJtf51lX0M","display_text_range":[70,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1329131338776137732,"in_reply_to_status_id_str":"1329131338776137732","in_reply_to_user_id":826508357251039232,"in_reply_to_user_id_str":"826508357251039232","in_reply_to_screen_name":"SammyIfigha","user":{"id":1070465466999676929,"id_str":"1070465466999676929","name":"Philippe","screen_name":"Philipp31561573","location":null,"url":null,"description":"Charg\u00e9 de recherche au CNRS. PhD.\nSoutien ind\u00e9fectible \u00e0 la science bas\u00e9e sur les preuves. \nD\u00e9teste les cerises \ud83c\udf52.\nMes tweets n engagent que moi.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57,"friends_count":77,"listed_count":0,"favourites_count":2053,"statuses_count":1603,"created_at":"Wed Dec 05 23:50:30 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283870232780644360\/iL5pnBXQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283870232780644360\/iL5pnBXQ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SammyIfigha @JolieEmile @bezombes_jm @raoult_didier @Laissonslespre1 Voici le lien. Il vous suffit de cliquer sur hydroxychloroquine \ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/yCVSsEQtiD","display_text_range":[70,159],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yCVSsEQtiD","expanded_url":"https:\/\/www.hug.ch\/coronavirus\/recommandations-pour-professionnels-sante#considerations","display_url":"hug.ch\/coronavirus\/re\u2026","indices":[136,159]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SammyIfigha","name":"Sammy Sardou","id":826508357251039232,"id_str":"826508357251039232","indices":[0,12]},{"screen_name":"JolieEmile","name":"Milou","id":1069937582505713664,"id_str":"1069937582505713664","indices":[13,24]},{"screen_name":"bezombes_jm","name":"BEZOMBES Jean-Michel","id":1244715362614218752,"id_str":"1244715362614218752","indices":[25,37]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[38,52]},{"screen_name":"Laissonslespre1","name":"Laissonslesprescrire","id":1244280931357208585,"id_str":"1244280931357208585","indices":[53,69]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yJtf51lX0M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329150848199512067","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SammyIfigha","name":"Sammy Sardou","id":826508357251039232,"id_str":"826508357251039232","indices":[0,12]},{"screen_name":"JolieEmile","name":"Milou","id":1069937582505713664,"id_str":"1069937582505713664","indices":[13,24]},{"screen_name":"bezombes_jm","name":"BEZOMBES Jean-Michel","id":1244715362614218752,"id_str":"1244715362614218752","indices":[25,37]},{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[38,52]},{"screen_name":"Laissonslespre1","name":"Laissonslesprescrire","id":1244280931357208585,"id_str":"1244280931357208585","indices":[53,69]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:51:39 +0000 2020","id":1329150297416019970,"id_str":"1329150297416019970","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3331595295,"id_str":"3331595295","name":"D \u00e9 m o c r a t i e \ud83d\udeae","screen_name":"FrexitUE","location":"France \ud83c\udde8\ud83c\uddf5","url":null,"description":"Anti UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\nl'Union Europ\u00e9enne, il y a ceux qui l'aiment et ceux qui la connaissent.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":79,"listed_count":0,"favourites_count":10364,"statuses_count":7647,"created_at":"Wed Jun 17 19:06:16 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283517031476862976\/LusIpDu3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283517031476862976\/LusIpDu3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3331595295\/1594849324","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:50:07 +0000 2020","id":1329149910046941192,"id_str":"1329149910046941192","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303151133,"id_str":"303151133","name":"\u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u0435\u043b\u044c \u041d\u044d\u0430\u043d","screen_name":"kristelnean","location":"Donetsk","url":"http:\/\/www.donbass-insider.com","description":"Journalist and founder of Donbass Insider","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":689,"friends_count":298,"listed_count":15,"favourites_count":42465,"statuses_count":29681,"created_at":"Sun May 22 11:30:26 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/962001485449121795\/qKbnPBkm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/962001485449121795\/qKbnPBkm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303151133\/1546771803","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:49:21 +0000 2020","id":1329149718128160771,"id_str":"1329149718128160771","text":"RT @JuliaCerisi: Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3401080402,"id_str":"3401080402","name":"Catherine Gauthier","screen_name":"Tine_56","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":137,"friends_count":234,"listed_count":1,"favourites_count":11523,"statuses_count":29418,"created_at":"Mon Aug 03 07:53:57 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931229043751571456\/sKnYe4e9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931229043751571456\/sKnYe4e9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3401080402\/1510856922","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":1966,"listed_count":10,"favourites_count":54933,"statuses_count":43549,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaCerisi","name":"Julia Cerisi","id":391920857,"id_str":"391920857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:48:49 +0000 2020","id":1329149582262022146,"id_str":"1329149582262022146","text":"RT @JuliaCerisi: Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1256248605993775104,"id_str":"1256248605993775104","name":"bubulle","screen_name":"TAquadoodle","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":169,"friends_count":48,"listed_count":4,"favourites_count":284,"statuses_count":14925,"created_at":"Fri May 01 15:46:34 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296156222379503617\/Z5DqBg_-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1296156222379503617\/Z5DqBg_-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":1966,"listed_count":10,"favourites_count":54933,"statuses_count":43549,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaCerisi","name":"Julia Cerisi","id":391920857,"id_str":"391920857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:48:19 +0000 2020","id":1329149458005766144,"id_str":"1329149458005766144","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1230584750861115398,"id_str":"1230584750861115398","name":"Eric FOUQUE","screen_name":"EricFouque","location":null,"url":null,"description":"http:\/\/lechaps.sitew.fr\nhttp:\/\/lesparisgagnants.sitew.fr\nje vis en dictature !!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":180,"friends_count":338,"listed_count":1,"favourites_count":9605,"statuses_count":20585,"created_at":"Thu Feb 20 20:07:31 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230586580269662210\/Txsjjmyd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230586580269662210\/Txsjjmyd_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:47:14 +0000 2020","id":1329149182637125632,"id_str":"1329149182637125632","text":"RT @grandosek: @tradefutur On aimerait bien des nouvelles de cette \u00e9tude! https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3429097228,"id_str":"3429097228","name":"ForzaOM","screen_name":"iceman62000","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":104,"friends_count":913,"listed_count":0,"favourites_count":1973,"statuses_count":13144,"created_at":"Mon Aug 17 22:48:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 15:48:09 +0000 2020","id":1329089017967591429,"id_str":"1329089017967591429","text":"@tradefutur On aimerait bien des nouvelles de cette \u00e9tude! https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","display_text_range":[12,82],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1329051714096418816,"in_reply_to_status_id_str":"1329051714096418816","in_reply_to_user_id":1131852846184435712,"in_reply_to_user_id_str":"1131852846184435712","in_reply_to_screen_name":"tradefutur","user":{"id":2674688175,"id_str":"2674688175","name":"grandosek","screen_name":"grandosek","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":83,"friends_count":376,"listed_count":0,"favourites_count":5594,"statuses_count":1911,"created_at":"Sat Jul 05 05:50:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485300568735641600\/iAsUj1vx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485300568735641600\/iAsUj1vx_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-l-ap-hp-lance-une-etude-pour-evaluer-l-efficacite-de-l-hydroxychloroquine-en-prevention-pour-les-soignants_3914779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[59,82]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tradefutur","name":"tradefutur tradefutur","id":1131852846184435712,"id_str":"1131852846184435712","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-l-ap-hp-lance-une-etude-pour-evaluer-l-efficacite-de-l-hydroxychloroquine-en-prevention-pour-les-soignants_3914779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[{"screen_name":"grandosek","name":"grandosek","id":2674688175,"id_str":"2674688175","indices":[3,13]},{"screen_name":"tradefutur","name":"tradefutur tradefutur","id":1131852846184435712,"id_str":"1131852846184435712","indices":[15,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:46:55 +0000 2020","id":1329149103914283008,"id_str":"1329149103914283008","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3038876135,"id_str":"3038876135","name":"Roman Po","screen_name":"R0man_P0","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":50,"friends_count":338,"listed_count":1,"favourites_count":2854,"statuses_count":2382,"created_at":"Sun Feb 15 12:22:09 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566938031383265281\/OaJb8Z_1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566938031383265281\/OaJb8Z_1_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:44 +0000 2020","id":1329148553176952834,"id_str":"1329148553176952834","text":"RT @JuliaCerisi: Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1325505456811499520,"id_str":"1325505456811499520","name":"Delalin Eric","screen_name":"betteraverouge1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":155,"listed_count":0,"favourites_count":1293,"statuses_count":2363,"created_at":"Sun Nov 08 18:29:02 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":1966,"listed_count":10,"favourites_count":54933,"statuses_count":43549,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuliaCerisi","name":"Julia Cerisi","id":391920857,"id_str":"391920857","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:44:29 +0000 2020","id":1329148490618974209,"id_str":"1329148490618974209","text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a di\u2026 https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391920857,"id_str":"391920857","name":"Julia Cerisi","screen_name":"JuliaCerisi","location":"France","url":null,"description":"L'UE  id\u00e9ologie fasciste ! L'euro rend pauvre !  L'UE tue !","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":1966,"listed_count":10,"favourites_count":54933,"statuses_count":43549,"created_at":"Sun Oct 16 09:09:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2228409583\/fleur_grenadier_r_duit_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Et Martin HIRSCH, d\u00e8s le d\u00e9but contre l'hydroxychloroquine et grand d\u00e9molisseur des h\u00f4pitaux, on l'oublie ? Il a disparu ?\nCoronavirus \u2013 Faut-il mettre sous tutelle Martin Hirsch et l\u2019Assistance Publique., par basicblog via @MediapartBlogs https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQGEgEBThQ","expanded_url":"https:\/\/blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\/240320\/coronavirus-faut-il-mettre-sous-tutelle-martin-hirsch-et-l-assistance-publique?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67","display_url":"blogs.mediapart.fr\/basicblog\/blog\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MediapartBlogs","name":"Mediapart, le Club","id":562854016,"id_str":"562854016","indices":[224,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhwhYGI8i7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329148490618974209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:40:56 +0000 2020","id":1329147600134664199,"id_str":"1329147600134664199","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1066089646877216768,"id_str":"1066089646877216768","name":"Sabrina_Metayer","screen_name":"SabrinaMetayer1","location":null,"url":null,"description":"vote dans l'isoloir.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":785,"friends_count":910,"listed_count":1,"favourites_count":49705,"statuses_count":66446,"created_at":"Fri Nov 23 22:02:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336381401395032064\/PQSVNYum_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336381401395032064\/PQSVNYum_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1066089646877216768\/1603340042","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:40:11 +0000 2020","id":1329147410631704579,"id_str":"1329147410631704579","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1242972257091231751,"id_str":"1242972257091231751","name":"Andre Brouilla","screen_name":"andebrouya","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":139,"listed_count":0,"favourites_count":1743,"statuses_count":99,"created_at":"Thu Mar 26 00:31:18 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319011742794604546\/LzfSPJEH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319011742794604546\/LzfSPJEH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1242972257091231751\/1606052268","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:35:16 +0000 2020","id":1329146172234207232,"id_str":"1329146172234207232","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":829054953440366592,"id_str":"829054953440366592","name":"Fabi","screen_name":"Fabi32972964","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":118,"listed_count":0,"favourites_count":8339,"statuses_count":3136,"created_at":"Tue Feb 07 19:51:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:32:25 +0000 2020","id":1329145454496526336,"id_str":"1329145454496526336","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":874345826654588928,"id_str":"874345826654588928","name":"djisse","screen_name":"_djisse_","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":379,"friends_count":742,"listed_count":0,"favourites_count":2943,"statuses_count":14121,"created_at":"Mon Jun 12 19:21:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257996491072790528\/E0F7kwZO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257996491072790528\/E0F7kwZO_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:32:23 +0000 2020","id":1329145445759787008,"id_str":"1329145445759787008","text":"RT @grandosek: @tradefutur On aimerait bien des nouvelles de cette \u00e9tude! https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1320439249871790081,"id_str":"1320439249871790081","name":"Traduction & R\u00e9information","screen_name":"TraducReinfo","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1178,"friends_count":196,"listed_count":8,"favourites_count":812,"statuses_count":1309,"created_at":"Sun Oct 25 18:57:14 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320439578050912257\/prp3-SxY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1320439578050912257\/prp3-SxY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1320439249871790081\/1603652428","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 15:48:09 +0000 2020","id":1329089017967591429,"id_str":"1329089017967591429","text":"@tradefutur On aimerait bien des nouvelles de cette \u00e9tude! https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","display_text_range":[12,82],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1329051714096418816,"in_reply_to_status_id_str":"1329051714096418816","in_reply_to_user_id":1131852846184435712,"in_reply_to_user_id_str":"1131852846184435712","in_reply_to_screen_name":"tradefutur","user":{"id":2674688175,"id_str":"2674688175","name":"grandosek","screen_name":"grandosek","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":83,"friends_count":376,"listed_count":0,"favourites_count":5594,"statuses_count":1911,"created_at":"Sat Jul 05 05:50:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485300568735641600\/iAsUj1vx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485300568735641600\/iAsUj1vx_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-l-ap-hp-lance-une-etude-pour-evaluer-l-efficacite-de-l-hydroxychloroquine-en-prevention-pour-les-soignants_3914779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[59,82]}],"user_mentions":[{"screen_name":"tradefutur","name":"tradefutur tradefutur","id":1131852846184435712,"id_str":"1131852846184435712","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jI8IuH7jkk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-l-ap-hp-lance-une-etude-pour-evaluer-l-efficacite-de-l-hydroxychloroquine-en-prevention-pour-les-soignants_3914779.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[{"screen_name":"grandosek","name":"grandosek","id":2674688175,"id_str":"2674688175","indices":[3,13]},{"screen_name":"tradefutur","name":"tradefutur tradefutur","id":1131852846184435712,"id_str":"1131852846184435712","indices":[15,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:32:01 +0000 2020","id":1329145355544518660,"id_str":"1329145355544518660","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":137643354,"id_str":"137643354","name":"Giuseppe Baggio","screen_name":"giuseppebaggio","location":"Paris, FRANCE","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC5AsEOjTR80rl7kWpItpJEQ","description":"Journaliste Reporter d'Images","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":586,"friends_count":502,"listed_count":32,"favourites_count":26112,"statuses_count":30599,"created_at":"Tue Apr 27 09:39:28 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669044909995872256\/llWsGj08_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669044909995872256\/llWsGj08_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/137643354\/1492416093","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:28:40 +0000 2020","id":1329144511545696260,"id_str":"1329144511545696260","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1477577527,"id_str":"1477577527","name":"daphn\u00e9e matricule497","screen_name":"mydaphne","location":null,"url":null,"description":"Surprise d'\u00eatre fich\u00e9e par la Macronie comme dangereuse opposante politique. Cela rappelle \"les heures les plus sombres\"que cette macronie brandit souvent!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":800,"friends_count":52,"listed_count":205,"favourites_count":110507,"statuses_count":189223,"created_at":"Sun Jun 02 15:28:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574173941465489409\/V2jAFrpX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/574173941465489409\/V2jAFrpX_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:26:42 +0000 2020","id":1329144017678905344,"id_str":"1329144017678905344","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1164915642698477568,"id_str":"1164915642698477568","name":"Toto","screen_name":"Toto15827782","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":259,"listed_count":0,"favourites_count":2048,"statuses_count":4357,"created_at":"Fri Aug 23 15:02:04 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:25:53 +0000 2020","id":1329143809079455750,"id_str":"1329143809079455750","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3339172629,"id_str":"3339172629","name":"Cassandre de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f","screen_name":"Cassandre_de_FR","location":"France","url":null,"description":"Impertinent amoureux de la #France \u00e9ternelle. All tweets my own. RT not endorsement.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":649,"friends_count":681,"listed_count":15,"favourites_count":25700,"statuses_count":25027,"created_at":"Sun Jun 21 15:18:07 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276950472239259649\/F6H1NWLe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276950472239259649\/F6H1NWLe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3339172629\/1593283693","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:25:02 +0000 2020","id":1329143595165736960,"id_str":"1329143595165736960","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1267005923408609280,"id_str":"1267005923408609280","name":"Jules Viandox","screen_name":"JViandox","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":238,"listed_count":0,"favourites_count":4170,"statuses_count":1702,"created_at":"Sun May 31 08:12:34 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:24:16 +0000 2020","id":1329143402424889346,"id_str":"1329143402424889346","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":850129386942726144,"id_str":"850129386942726144","name":"C Nath","screen_name":"Ganser59","location":null,"url":null,"description":"Pour une sortie de l'UE, de l'Euro et de l'OTAN #CNR #Lesjoursheureux UPR\nBloque en cas d'insultes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1185,"friends_count":941,"listed_count":6,"favourites_count":58253,"statuses_count":49166,"created_at":"Thu Apr 06 23:33:35 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215468939981082624\/npruFioH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215468939981082624\/npruFioH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/850129386942726144\/1530536969","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:23:17 +0000 2020","id":1329143155006996481,"id_str":"1329143155006996481","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":915636739674275840,"id_str":"915636739674275840","name":"\ud83d\udd25G.R. Elouna \ud83d\udd25","screen_name":"GuyElouna","location":"Manila City, Philippines ","url":null,"description":"Mieux vaut\ud83c\udf46\ud83c\udf51sa femme toute la journ\u00e9e, que de perdre son temps avec les pol\u00e9miques et  l\u2019intellectualisme\n\n                Ns savons de quoi ns parlons\ud83d\ude0c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":118,"friends_count":128,"listed_count":1,"favourites_count":6634,"statuses_count":2682,"created_at":"Wed Oct 04 17:56:25 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311487068388827136\/paoZb4xl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1311487068388827136\/paoZb4xl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/915636739674275840\/1603715770","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:20:08 +0000 2020","id":1329142363147612162,"id_str":"1329142363147612162","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":843269084,"id_str":"843269084","name":"\ud83c\udf51\ud83c\udf46Kpi\ud83c\udf46\ud83c\udf51","screen_name":"djk314","location":"Aburdistan dictature Fran\u00e7aise","url":null,"description":"Musician, Composer, Jazz Drummer","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78,"friends_count":887,"listed_count":0,"favourites_count":2104,"statuses_count":602,"created_at":"Mon Sep 24 09:30:52 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1289516718298202112\/6E_fcVim_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1289516718298202112\/6E_fcVim_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/843269084\/1412514451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:19:58 +0000 2020","id":1329142323960295424,"id_str":"1329142323960295424","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3083579811,"id_str":"3083579811","name":"Delcruz66","screen_name":"delcruz66","location":"Am\u00e9lie les Bains Palvalda","url":null,"description":"Catholique et patriote. Ste Jeanne d Arc et St Michel prot\u00e9gez nous.\nLucide sur \u00e9tat de la France donc inqui\u00e8te pour l avenir de ses enfants et petits enfants.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":838,"friends_count":642,"listed_count":99,"favourites_count":103720,"statuses_count":107440,"created_at":"Tue Mar 10 09:54:11 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219714236278083586\/NtwqxgMm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219714236278083586\/NtwqxgMm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3083579811\/1426364310","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:19:47 +0000 2020","id":1329142275939688451,"id_str":"1329142275939688451","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1232692941287804935,"id_str":"1232692941287804935","name":"Annick","screen_name":"Annickxena","location":null,"url":null,"description":"Jeune femme libre et ind\u00e9pendante","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":136,"friends_count":81,"listed_count":0,"favourites_count":35831,"statuses_count":23690,"created_at":"Wed Feb 26 15:45:08 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1232693307450544128\/83-43pO1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1232693307450544128\/83-43pO1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1232692941287804935\/1582733115","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:12:48 +0000 2020","id":1329140520124358662,"id_str":"1329140520124358662","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1244211830114979840,"id_str":"1244211830114979840","name":"La Decadence En Marche","screen_name":"PhilTouraine","location":null,"url":null,"description":"T\u00e9moin de la d\u00e9cadence de la France des ann\u00e9es 2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":296,"listed_count":0,"favourites_count":1188,"statuses_count":1234,"created_at":"Sun Mar 29 10:37:20 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323163231674900481\/0t1gw27p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1323163231674900481\/0t1gw27p_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:11:48 +0000 2020","id":1329140266255650817,"id_str":"1329140266255650817","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1036224879723520000,"id_str":"1036224879723520000","name":"Labiscotte","screen_name":"filou092","location":"France","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":90,"listed_count":0,"favourites_count":282,"statuses_count":447,"created_at":"Sun Sep 02 12:10:38 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1036227057745833984\/dYKa7lcd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1036227057745833984\/dYKa7lcd_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:10:53 +0000 2020","id":1329140036755988480,"id_str":"1329140036755988480","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1661812406,"id_str":"1661812406","name":"Protis","screen_name":"FranckProtis","location":null,"url":null,"description":"Infirmier lib\u00e9ral, motard , bon vivant et marseillais!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":140,"friends_count":280,"listed_count":5,"favourites_count":4469,"statuses_count":6054,"created_at":"Sun Aug 11 06:27:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000273685883\/b47cea5cd8b2360839d303df066fced1_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000273685883\/b47cea5cd8b2360839d303df066fced1_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1661812406\/1450478287","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:09:40 +0000 2020","id":1329139727920996356,"id_str":"1329139727920996356","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":558707311,"id_str":"558707311","name":"Kr1s D4rk","screen_name":"KR1SD4RK","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/KrisDark","description":"\ud835\udd75\ud835\udd8a \ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\u00e9 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd88\ud835\udd8a \ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud835\udd8f'\u00e9\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd8a\ud835\udd99 \ud835\udd93'\u00e9\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\u00e9 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd88\ud835\udd8a \ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a \ud835\udd8f\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd8a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":232,"listed_count":19,"favourites_count":707,"statuses_count":4480,"created_at":"Fri Apr 20 15:04:14 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E3E7E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"40A1A1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3764080223\/a66130254236942f8ab415c38a2f1a9e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3764080223\/a66130254236942f8ab415c38a2f1a9e_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/558707311\/1361717820","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:09:15 +0000 2020","id":1329139625659670528,"id_str":"1329139625659670528","text":"RT @biobiobiobioc: \ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1394756154,"id_str":"1394756154","name":"gigi","screen_name":"mllgigi","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2119,"friends_count":932,"listed_count":110,"favourites_count":31846,"statuses_count":299445,"created_at":"Wed May 01 14:27:32 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000334194471\/3388dbffc0773d92d25c613b72e26a88_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000334194471\/3388dbffc0773d92d25c613b72e26a88_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1394756154\/1377154157","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 31 17:25:57 +0000 2020","id":1267145302596714497,"id_str":"1267145302596714497","text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait pe\u2026 https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60929362,"id_str":"60929362","name":"Biobiobiobio","screen_name":"biobiobiobioc","location":null,"url":null,"description":"Quand l\u2019eau est trouble, in fine, tout finit par remonter \u00e0 la surface, ou couler d\u00e9finitivement.....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14123,"friends_count":705,"listed_count":68,"favourites_count":17566,"statuses_count":15535,"created_at":"Tue Jul 28 15:16:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1231218093\/image_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd3a\u00ab\u00a0Vous n\u2019avez qu\u2019\u00e0 regarder combien ont gagn\u00e9 les gens qui viennent sur les plateaux TV depuis 4 ans, cela fait peur\u00a0\u00bb (Pr Raoult) #chloroquine #HydroxyChloroquine #LancetGate #V\u00e9ran #France #Coronavirus #COVID19 https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"chloroquine","indices":[132,144]},{"text":"HydroxyChloroquine","indices":[145,164]},{"text":"LancetGate","indices":[165,176]},{"text":"V\u00e9ran","indices":[177,183]},{"text":"France","indices":[184,191]},{"text":"Coronavirus","indices":[192,204]},{"text":"COVID19","indices":[205,213]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267143324063936512,"id_str":"1267143324063936512","indices":[214,237],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1267143324063936512\/pu\/img\/ukMX0j3Tmr9x9p09.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HNSnKXzbxx","display_url":"pic.twitter.com\/HNSnKXzbxx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boutaour\/status\/1267143843281096704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":62255,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/1280x720\/poQuU7dmDA0TIgB0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/pl\/AbPRct2Mq63gggpQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/480x270\/QBDIvVOOUkh7jxHL.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1267143324063936512\/pu\/vid\/640x360\/TU6B6XqpsUEJUqk0.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1267143843281096704,"source_status_id_str":"1267143843281096704","source_user_id":304670753,"source_user_id_str":"304670753"}]}},"quote_count":123,"reply_count":108,"retweet_count":1835,"favorite_count":2482,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cplqk5nofS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1267145302596714497","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobiobiobioc","name":"Biobiobiobio","id":60929362,"id_str":"60929362","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:07:49 +0000 2020","id":1329139266212024322,"id_str":"1329139266212024322","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":478524493,"id_str":"478524493","name":"Santons Solognots","screen_name":"SantonsSolognot","location":"clery st andre (orleans)","url":null,"description":"Santonnier artisan d'art.Cr\u00e9ation de figurines habill\u00e9es repr\u00e9sentant les m\u00e9tiers,les sports,les loisirs etc...Personnalisation sur commande.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":208,"friends_count":270,"listed_count":3,"favourites_count":18936,"statuses_count":55476,"created_at":"Mon Jan 30 11:24:12 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246771239580033025\/FyWuaPt3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246771239580033025\/FyWuaPt3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/478524493\/1545402501","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:06:43 +0000 2020","id":1329138987366281216,"id_str":"1329138987366281216","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1085417673121509376,"id_str":"1085417673121509376","name":"imagedu21\ud83c\udff9\u2692\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde6","screen_name":"imagedu21","location":"Nervie","url":null,"description":"l'image reflet de l'actualit\u00e9, marqueur de notre temps, une image vaut Mille Mots","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":130,"friends_count":627,"listed_count":0,"favourites_count":3899,"statuses_count":12614,"created_at":"Wed Jan 16 06:05:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298696222383976448\/C_gCc21v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1298696222383976448\/C_gCc21v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1085417673121509376\/1567022153","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:06:01 +0000 2020","id":1329138811268456450,"id_str":"1329138811268456450","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1325413879602696193,"id_str":"1325413879602696193","name":"Snake Plissken","screen_name":"SnakePl69299213","location":null,"url":null,"description":"rien","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":92,"listed_count":0,"favourites_count":361,"statuses_count":1058,"created_at":"Sun Nov 08 12:24:44 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325414197715492864\/2FFIaNr1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1325414197715492864\/2FFIaNr1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:05:53 +0000 2020","id":1329138777269415938,"id_str":"1329138777269415938","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":762720198558359552,"id_str":"762720198558359552","name":"VoltePhase","screen_name":"VoltePhase","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":505,"listed_count":13,"favourites_count":65,"statuses_count":29767,"created_at":"Mon Aug 08 18:40:41 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024538317566746624\/ZwpVlNsv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024538317566746624\/ZwpVlNsv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/762720198558359552\/1533103990","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:03:48 +0000 2020","id":1329138255409926146,"id_str":"1329138255409926146","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":856856993046376448,"id_str":"856856993046376448","name":"Philoubdr","screen_name":"Philoubdr2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":120,"friends_count":70,"listed_count":0,"favourites_count":15774,"statuses_count":9794,"created_at":"Tue Apr 25 13:06:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186015934181498883\/mGvajHcv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186015934181498883\/mGvajHcv_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Wed Nov 18 19:02:21 +0000 2020","id":1329137889914052611,"id_str":"1329137889914052611","text":"RT @RTenfrancais: Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":908192232825655297,"id_str":"908192232825655297","name":"Fred Veibert","screen_name":"FVeibert","location":"Champagne-Ardenne, France","url":null,"description":"De nos jours, l\u2019insurrection ne se fera que par un boycott cibl\u00e9, toucher le Capital en plein c\u0153ur, le reste c\u2019est branlette","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":152,"friends_count":104,"listed_count":0,"favourites_count":12471,"statuses_count":7278,"created_at":"Thu Sep 14 04:54:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238123121166729216\/jDSDutHF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238123121166729216\/jDSDutHF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/908192232825655297\/1591429126","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 18 17:50:24 +0000 2020","id":1329119780427751432,"id_str":"1329119780427751432","text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19\u2026 https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163097,"friends_count":109,"listed_count":1427,"favourites_count":21,"statuses_count":157299,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interdiction de l\u2019#hydroxychloroquine : la r\u00e9ponse \u00e9vasive de Jean Castex \u00e0 Joachim Son-Forget\n\n#Covid_19 #coronavirus #Lancet https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]},{"text":"coronavirus","indices":[106,118]},{"text":"Lancet","indices":[119,126]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1329118315504132100,"id_str":"1329118315504132100","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Interrog\u00e9 le 17 novembre \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e sur la r\u00e9ponse du gouvernement au scandale de l\u2019\u00e9tude publi\u00e9e par le \u00abLancet\u00bb le 22 mai dernier, le Premier ministre s\u2019est content\u00e9 d\u2019une r\u00e9ponse \u00e9vasive. ","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329118315504132100\/img\/m-Ycs29dIEZCMuSp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HQrCVFQHiG","display_url":"pic.twitter.com\/HQrCVFQHiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1329119780427751432\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":96840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/pl\/Ulfwd0mvNR4JZ5CL.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/480x480\/aw4Ggg4mIYw7OIWG.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/720x720\/VWgVbYjvyMZLtnQr.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1329118315504132100\/vid\/320x320\/2BohYYWIkjWEXqwd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":35,"reply_count":37,"retweet_count":311,"favorite_count":482,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[18,37]},{"text":"Covid_19","indices":[96,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B40pPDzyVw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1329119780427751432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[36,55]},{"text":"Covid_19","indices":[114,123]},{"text":"coronavirus","indices":[124,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202011181900","toDate":"202011181959"}}