{"results":[{"created_at":"Sun Oct 25 13:58:13 +0000 2020","id":1320364042159095808,"id_str":"1320364042159095808","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3138038768,"id_str":"3138038768","name":"Mitch-Sulyvan Vance \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","screen_name":"Randy64_fr","location":null,"url":null,"description":"\"Ce n'est pas parce qu'ils sont nombreux \u00e0 avoir tort qu'ils ont raison\"\n#MAGA2020 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  #TRUMP2020\n#DrainTheSwamp\n@MitchVance on http:\/\/Parler.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":334,"friends_count":170,"listed_count":3,"favourites_count":9049,"statuses_count":10683,"created_at":"Fri Apr 03 22:16:37 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217568991876612103\/4cSXb4pB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217568991876612103\/4cSXb4pB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3138038768\/1602587702","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:57:42 +0000 2020","id":1320363913406566400,"id_str":"1320363913406566400","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093113384,"id_str":"1093113384","name":"Jean-Marc K.","screen_name":"JEANNOTKZ","location":"Bas-Rhin","url":null,"description":"Mari\u00e9 avec une femme en or, Papa \u00d74 Catholique,  plut\u00f4t de droite mais r\u00e9aliste vis \u00e0 vis de la politique ! S'exprime \u00e0 titre personnel.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2072,"friends_count":2535,"listed_count":68,"favourites_count":15481,"statuses_count":76958,"created_at":"Tue Jan 15 20:12:54 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072728772657455109\/KATN2yyx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1072728772657455109\/KATN2yyx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1093113384\/1405919204","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:57:42 +0000 2020","id":1320363912563445760,"id_str":"1320363912563445760","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":299718891,"id_str":"299718891","name":"lagrost anne","screen_name":"lagrostA","location":"Var","url":null,"description":"Retrait\u00e9e DGA\/EM\/TLN","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5750,"friends_count":2000,"listed_count":43,"favourites_count":458024,"statuses_count":611049,"created_at":"Mon May 16 15:38:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185522154215002112\/g0ExMAdy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185522154215002112\/g0ExMAdy_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:57:00 +0000 2020","id":1320363737363120129,"id_str":"1320363737363120129","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":838472939355918336,"id_str":"838472939355918336","name":"Carine M \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","screen_name":"CarineM605","location":"Chantilly, France","url":null,"description":"Ind\u00e9pendante\ud83d\ude21, mari\u00e9e, maman, #Fillon #LR #Wauquiez #NoPrimaire ouverte \"Du fanatisme \u00e0 la barbarie, il n'y a qu'un pas.\" Denis Diderot (1745)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2210,"friends_count":1077,"listed_count":5,"favourites_count":204613,"statuses_count":119961,"created_at":"Sun Mar 05 19:35:01 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148503024169607168\/MUcknTNG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148503024169607168\/MUcknTNG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/838472939355918336\/1559559027","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:56:01 +0000 2020","id":1320363490394202115,"id_str":"1320363490394202115","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1310331300411301895,"id_str":"1310331300411301895","name":"BRAVOR BOB","screen_name":"BobBravor","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":39,"listed_count":0,"favourites_count":2204,"statuses_count":1164,"created_at":"Sun Sep 27 21:31:58 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:55:12 +0000 2020","id":1320363281970810881,"id_str":"1320363281970810881","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":453189737,"id_str":"453189737","name":"BLAST NYMOUS","screen_name":"whynot11177","location":"iceland","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":89,"friends_count":95,"listed_count":0,"favourites_count":10544,"statuses_count":8617,"created_at":"Mon Jan 02 17:36:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071432897746362370\/Zgdpjzls_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071432897746362370\/Zgdpjzls_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/453189737\/1427201933","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:49:42 +0000 2020","id":1320361896957124609,"id_str":"1320361896957124609","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853007473640435712,"id_str":"853007473640435712","name":"Maria","screen_name":"mariaLopez1468","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ggj4k8f5SBU","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":756,"friends_count":58,"listed_count":0,"favourites_count":32985,"statuses_count":7743,"created_at":"Fri Apr 14 22:10:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155916759469371393\/9kKiautZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155916759469371393\/9kKiautZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853007473640435712\/1587909991","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:49:27 +0000 2020","id":1320361835544125441,"id_str":"1320361835544125441","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245747825503338498,"id_str":"1245747825503338498","name":"Zinnia *","screen_name":"Zinnia64428678","location":null,"url":null,"description":"Anti lerem. Soignante. Aime la vie tout simplement plut\u00f4t la mort dans la vie que la vie dans l'ennui","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":171,"friends_count":548,"listed_count":0,"favourites_count":11202,"statuses_count":8293,"created_at":"Thu Apr 02 16:20:14 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245748088163241994\/fsUUz4WV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245748088163241994\/fsUUz4WV_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:47:57 +0000 2020","id":1320361456777498624,"id_str":"1320361456777498624","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":799364630346944513,"id_str":"799364630346944513","name":"Toglyb74 amish islamogauchiste complotisss","screen_name":"Toglyb7415","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":223,"friends_count":317,"listed_count":1,"favourites_count":49537,"statuses_count":57501,"created_at":"Thu Nov 17 21:32:34 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336272824374349824\/zTGAGoMf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1336272824374349824\/zTGAGoMf_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:42:45 +0000 2020","id":1320360150453145601,"id_str":"1320360150453145601","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":316326775,"id_str":"316326775","name":"Momotte","screen_name":"LadiMaga","location":"Marseille, France","url":null,"description":"Don't you know that all my heroes died...\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":178,"friends_count":53,"listed_count":30,"favourites_count":33137,"statuses_count":28207,"created_at":"Mon Jun 13 08:39:32 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236202163388456961\/9hyXxxgk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236202163388456961\/9hyXxxgk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/316326775\/1513097040","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:39:54 +0000 2020","id":1320359433835286529,"id_str":"1320359433835286529","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":846376937085964288,"id_str":"846376937085964288","name":"BARBET ANNIE","screen_name":"abarleduc","location":"Nantes, France","url":null,"description":"En route vers l' \u00e9veil et l' ascension de la terre en 5D. Un monde meilleur nous attend. L\u00e2chez les vieux sch\u00e9mas et positivez. Sauf si vous aimez l' esclavage","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":648,"friends_count":647,"listed_count":4,"favourites_count":32945,"statuses_count":62444,"created_at":"Mon Mar 27 15:02:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293915862005461002\/DTuvRVoJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1293915862005461002\/DTuvRVoJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/846376937085964288\/1513679234","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:37:53 +0000 2020","id":1320358926844649472,"id_str":"1320358926844649472","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":829500602,"id_str":"829500602","name":"Gare au Gorille \u271d\ufe0f","screen_name":"G0rille","location":"Italie","url":null,"description":"President-Elect.\n\u00catre pr\u00eat...!!! Pur et Dur.\nPour un follow back, signifiez le d'un \ud83d\ude09","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4928,"friends_count":2033,"listed_count":142,"favourites_count":44550,"statuses_count":271129,"created_at":"Mon Sep 17 17:43:39 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062692644080488449\/kLlQTdda_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062692644080488449\/kLlQTdda_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/829500602\/1360181538","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:36:12 +0000 2020","id":1320358502720745479,"id_str":"1320358502720745479","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1314819355356680192,"id_str":"1314819355356680192","name":"Durango","screen_name":"Durango74786263","location":null,"url":null,"description":"J'aime la vie et tous les plaisirs qu'elle nous offre...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":43,"friends_count":306,"listed_count":0,"favourites_count":2651,"statuses_count":152,"created_at":"Sat Oct 10 06:46:00 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314819747121422337\/R01ECnp0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1314819747121422337\/R01ECnp0_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:35:04 +0000 2020","id":1320358217231327232,"id_str":"1320358217231327232","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1142082860905635841,"id_str":"1142082860905635841","name":"YellowFlagsInfos News","screen_name":"YellowFlagsInf1","location":null,"url":"https:\/\/odysee.com\/@YellowFlagsInfos:e","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":341,"friends_count":262,"listed_count":1,"favourites_count":18545,"statuses_count":16276,"created_at":"Fri Jun 21 14:52:27 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321406636376969220\/t-9Tk2KS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1321406636376969220\/t-9Tk2KS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1142082860905635841\/1603882868","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:34:25 +0000 2020","id":1320358054722928642,"id_str":"1320358054722928642","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1257136465471029249,"id_str":"1257136465471029249","name":"Jos\u00e9","screen_name":"JosemanuelTome","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91,"friends_count":62,"listed_count":0,"favourites_count":25869,"statuses_count":24893,"created_at":"Mon May 04 02:34:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319818280132108288\/_exf5Tjf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1319818280132108288\/_exf5Tjf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1257136465471029249\/1601258117","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:32:22 +0000 2020","id":1320357536344776715,"id_str":"1320357536344776715","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":95059888,"id_str":"95059888","name":"Yvan PILLONEL","screen_name":"Pillonel","location":"Uzes (France)","url":"http:\/\/www.park-eau.com","description":"SplashPARK expert","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":68,"friends_count":68,"listed_count":0,"favourites_count":14141,"statuses_count":5435,"created_at":"Sun Dec 06 19:47:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492292159954231296\/oiYHwB6x_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492292159954231296\/oiYHwB6x_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:30:55 +0000 2020","id":1320357171364847616,"id_str":"1320357171364847616","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2978990578,"id_str":"2978990578","name":"\ud83c\udf53Manu\ud83c\udf53","screen_name":"m_4_n_u_","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91,"friends_count":294,"listed_count":1,"favourites_count":25812,"statuses_count":12049,"created_at":"Wed Jan 14 22:35:55 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:29:53 +0000 2020","id":1320356912467161088,"id_str":"1320356912467161088","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":313741596,"id_str":"313741596","name":"Astanad","screen_name":"astanad","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":507,"friends_count":735,"listed_count":23,"favourites_count":39,"statuses_count":46248,"created_at":"Thu Jun 09 04:15:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672745992249196544\/pJUYsYPx_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672745992249196544\/pJUYsYPx_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/313741596\/1449226603","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:26:54 +0000 2020","id":1320356161560956929,"id_str":"1320356161560956929","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1275474311650959363,"id_str":"1275474311650959363","name":"Cali Tony","screen_name":"CaliTony4","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":212,"listed_count":0,"favourites_count":18898,"statuses_count":16010,"created_at":"Tue Jun 23 17:02:41 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277223652421963781\/MxHrbyMm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277223652421963781\/MxHrbyMm_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:24:05 +0000 2020","id":1320355450991366145,"id_str":"1320355450991366145","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1376874738,"id_str":"1376874738","name":"Thomas Montagne","screen_name":"montagne_thomas","location":"Compte perso","url":null,"description":"Un vigneron. Ind\u00e9pendant dans l'\u00e2me. Europ\u00e9en convaincu, pour une \u00e9conomie lib\u00e9rale. Ni identitaire ni \u00abpatriote\u00bb, mais soucieux de la France et de son identit\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3782,"friends_count":895,"listed_count":71,"favourites_count":808,"statuses_count":77265,"created_at":"Wed Apr 24 12:07:16 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1132207908073218048\/4sCsSFJl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1132207908073218048\/4sCsSFJl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1376874738\/1558774376","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:22:43 +0000 2020","id":1320355106278211584,"id_str":"1320355106278211584","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":436846029,"id_str":"436846029","name":"ERA\ud83d\udc8e\u0646\u271d\ufe0fSPF#FXB#\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Confin\u00e9spardesConfinis","screen_name":"erayeye","location":"Monde","url":null,"description":"DeDroite en errance\/ LaLibert\u00e9D\u2019ExpressionEstUnDroitGarantiParLaConstitutionPermettantAToutCitoyenD\u2019ExprimerLibrementSesOpinions 1958 \/AntiIslamoPolicoReligieux","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4378,"friends_count":1877,"listed_count":221,"favourites_count":6183,"statuses_count":331507,"created_at":"Wed Dec 14 17:09:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1132749420024479745\/tkazUtDQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1132749420024479745\/tkazUtDQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/436846029\/1581968041","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:21:33 +0000 2020","id":1320354812689514496,"id_str":"1320354812689514496","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":796387850958897152,"id_str":"796387850958897152","name":"Le complotiste","screen_name":"portailcomplot","location":null,"url":"http:\/\/portailengage.blogspot.fr\/","description":"Croire que notre \u00e9lite capitaliste p\u00e9do-sataniste \u0153uvre \u00e0 notre bien-\u00eatre est un crime contre l'intelligence","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":169,"friends_count":262,"listed_count":0,"favourites_count":378,"statuses_count":2433,"created_at":"Wed Nov 09 16:23:54 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283560661637902337\/_i_QIG-H_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283560661637902337\/_i_QIG-H_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/796387850958897152\/1594859686","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:21:16 +0000 2020","id":1320354741885587457,"id_str":"1320354741885587457","text":"RT @jabouvier: GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte son trai\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":800440287017385984,"id_str":"800440287017385984","name":"Zorba","screen_name":"zorba223","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":190,"friends_count":218,"listed_count":0,"favourites_count":86276,"statuses_count":27255,"created_at":"Sun Nov 20 20:46:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:01:07 +0000 2020","id":1320319473149239298,"id_str":"1320319473149239298","text":"GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte\u2026 https:\/\/t.co\/cJgWEzautn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3311985875,"id_str":"3311985875","name":"J.BOUVIER","screen_name":"jabouvier","location":"Sud-Est  France","url":null,"description":"DEBOUT CITOYENS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 REVEILLEZ-VS : pour une coalition \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 des intelligences #Droite forte, courageuse, novatrice & respect\u00e9e dans une #UE \u00e0 corriger","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8764,"friends_count":9625,"listed_count":58,"favourites_count":16175,"statuses_count":46385,"created_at":"Sun Jun 07 15:12:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000425882803232769\/4UPA94_X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000425882803232769\/4UPA94_X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3311985875\/1560156693","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"GU\u00c9RIR  #COVID19 \/ #DIDIERRAOULT : UNE  PREUVE CONCR\u00c8TE COMPL\u00c9MENTAIRE...---)  Coronavirus : un journaliste raconte son traitement \u00e0 l'hydroxychloroquine via @bleuprovence https:\/\/t.co\/iSZzy1enBz","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[8,16]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iSZzy1enBz","expanded_url":"https:\/\/www.francebleu.fr\/infos\/sante-sciences\/coronavirus-il-raconte-son-traitement-a-l-hydroxychloroquine-1600762347","display_url":"francebleu.fr\/infos\/sante-sc\u2026","indices":[172,195]}],"user_mentions":[{"screen_name":"bleuprovence","name":"France Bleu Provence","id":103041939,"id_str":"103041939","indices":[158,171]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[8,16]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[19,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cJgWEzautn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320319473149239298","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[23,31]},{"text":"DIDIERRAOULT","indices":[34,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jabouvier","name":"J.BOUVIER","id":3311985875,"id_str":"3311985875","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:16:45 +0000 2020","id":1320353605346643970,"id_str":"1320353605346643970","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38385198,"id_str":"38385198","name":"ADALGISA777","screen_name":"ADALGISA77","location":null,"url":null,"description":"SAINT MICHEL MY WAY","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":329,"friends_count":190,"listed_count":0,"favourites_count":15211,"statuses_count":18579,"created_at":"Thu May 07 06:34:01 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327350576028536833\/JOQhfPAM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1327350576028536833\/JOQhfPAM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38385198\/1605564368","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:12:16 +0000 2020","id":1320352478693556229,"id_str":"1320352478693556229","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3948241186,"id_str":"3948241186","name":"poulbo","screen_name":"jeanpierrefill5","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":246,"friends_count":40,"listed_count":1,"favourites_count":67731,"statuses_count":53065,"created_at":"Tue Oct 13 16:59:10 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655063822819074048\/HR0fhijv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/655063822819074048\/HR0fhijv_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:10:53 +0000 2020","id":1320352130608320513,"id_str":"1320352130608320513","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1217094231031980034,"id_str":"1217094231031980034","name":"Pinsolle Typhaine","screen_name":"PinsolleT","location":"Paris, France","url":null,"description":"PhD Medical Bacteriology","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1827,"friends_count":186,"listed_count":13,"favourites_count":41035,"statuses_count":20650,"created_at":"Tue Jan 14 14:41:30 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217094805999759364\/zyfBb4h7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217094805999759364\/zyfBb4h7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:10:34 +0000 2020","id":1320352051260514304,"id_str":"1320352051260514304","text":"RT @morandiniblog: Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9siden\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1266394874368200704,"id_str":"1266394874368200704","name":"angie","screen_name":"angie01469772","location":"Marseille, France","url":null,"description":"#Marseille \u00ab Donnez du pouvoir \u00e0 un imb\u00e9cile et vous en ferez un tyran \u00ab Platon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":210,"listed_count":0,"favourites_count":5852,"statuses_count":4543,"created_at":"Fri May 29 15:44:26 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331490510175956992\/tJoUkGXF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1331490510175956992\/tJoUkGXF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1266394874368200704\/1599682611","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 07:01:03 +0000 2020","id":1320259060403458048,"id_str":"1320259060403458048","text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eApplication @morandiniblog\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":35287180,"id_str":"35287180","name":"Jean Marc Morandini","screen_name":"morandiniblog","location":"Paris (France)","url":"http:\/\/www.jeanmarcmorandini.com","description":"Journaliste et Producteur - Global Media - Pescivegetarien - Retweets and follows are not endorsements - @NRJ12lachaine @cnews @NonStopPeople @morandini_live","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":662299,"friends_count":3585,"listed_count":3020,"favourites_count":2276,"statuses_count":213727,"created_at":"Sat Apr 25 19:21:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1069599280862777344\/EgPuoQL0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/35287180\/1502960051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Coronavirus - Le professeur Raoult priv\u00e9 d'hydroxychloroquine pour soigner ses patients : Col\u00e8re \u00e0 Marseille du Pr\u00e9sident de R\u00e9gion, Renaud Muselier contre le Ministre Olivier V\u00e9ran #DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"DidierRaoult","indices":[182,195]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[196,215]},{"text":"virus","indices":[216,222]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[223,236]},{"text":"Coronavirus","indices":[237,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mRcQD1dX7m","expanded_url":"https:\/\/www.jeanmarcmorandini.com\/article-440467-coronavirus-le-professeur-raoult-prive-d-hydroxychloroquine-pour-soigner-ses-patients-colere-a-marseille-du-president-de-region-renaud-muselier-contre-le-ministre-olivier-veran.html","display_url":"jeanmarcmorandini.com\/article-440467\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":92,"favorite_count":131,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BEpga1OfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320259060403458048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:04:10 +0000 2020","id":1320350439469174790,"id_str":"1320350439469174790","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1182645159978254342,"id_str":"1182645159978254342","name":"Simplet","screen_name":"Nomprno67736426","location":null,"url":null,"description":"observateur na\u00eff de notre soci\u00e9t\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":204,"friends_count":330,"listed_count":3,"favourites_count":22483,"statuses_count":28893,"created_at":"Fri Oct 11 13:12:51 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182645739308179456\/2qVuadnG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182645739308179456\/2qVuadnG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:03:59 +0000 2020","id":1320350393621188609,"id_str":"1320350393621188609","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3247777200,"id_str":"3247777200","name":"Skandaya","screen_name":"Skandaya","location":"Madre Tierra \u2665","url":null,"description":"Environmentalist first of all ~Also, beauty seeker in arts, music, sciences, history, inspiring thinkers & meritorious deeds. Capital Letter for #Nature, please","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1547,"friends_count":2981,"listed_count":66,"favourites_count":65185,"statuses_count":49590,"created_at":"Wed Jun 17 12:39:01 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81D4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/854562041931190272\/ycxTmidv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/854562041931190272\/ycxTmidv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3247777200\/1502747030","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:03:43 +0000 2020","id":1320350326013239296,"id_str":"1320350326013239296","text":"@morandiniblog faudra mettre #veran en t\u00f4le le moment venu  !!\n\n#DidierRaoult #hydroxychloroquine #virus #OlivierV\u00e9ran #Coronavirus","display_text_range":[15,131],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1320259060403458048,"in_reply_to_status_id_str":"1320259060403458048","in_reply_to_user_id":35287180,"in_reply_to_user_id_str":"35287180","in_reply_to_screen_name":"morandiniblog","user":{"id":493509221,"id_str":"493509221","name":"Joebare","screen_name":"Joebar22","location":null,"url":null,"description":"R\u00e9sident de la R\u00e9publique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57,"friends_count":251,"listed_count":18,"favourites_count":35,"statuses_count":15893,"created_at":"Wed Feb 15 21:43:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000411069391\/453e64b072348afd1a804256a2622bd7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000411069391\/453e64b072348afd1a804256a2622bd7_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/493509221\/1427746652","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"veran","indices":[29,35]},{"text":"DidierRaoult","indices":[64,77]},{"text":"hydroxychloroquine","indices":[78,97]},{"text":"virus","indices":[98,104]},{"text":"OlivierV\u00e9ran","indices":[105,118]},{"text":"Coronavirus","indices":[119,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morandiniblog","name":"Jean Marc Morandini","id":35287180,"id_str":"35287180","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:01:59 +0000 2020","id":1320349892590665728,"id_str":"1320349892590665728","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1258411004209311745,"id_str":"1258411004209311745","name":"miss47","screen_name":"miss4714","location":null,"url":null,"description":"miss monde il y a longtemps FF  LW FXB","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1046,"friends_count":1143,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":27701,"created_at":"Thu May 07 14:59:49 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258414820195532807\/74L4XXAA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258414820195532807\/74L4XXAA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1258411004209311745\/1603790429","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:01:14 +0000 2020","id":1320349699828862978,"id_str":"1320349699828862978","text":"RT @france_soir: \ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1310335361831309313,"id_str":"1310335361831309313","name":"Nathalie MARIE \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u269c","screen_name":"NMarie72","location":null,"url":null,"description":"We must become the change we want to see in the world. -Mahatma Gandhi\n\n#TousAvecRemy #PourLaNouvelleFrance","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":178,"friends_count":364,"listed_count":0,"favourites_count":7978,"statuses_count":3892,"created_at":"Sun Sep 27 21:48:02 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332442849703550976\/el3KFBUP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1332442849703550976\/el3KFBUP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1310335361831309313\/1603228378","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 11:41:40 +0000 2020","id":1320329677970472960,"id_str":"1320329677970472960","text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette\u2026 https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":78957336,"id_str":"78957336","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","screen_name":"france_soir","location":"Paris","url":"http:\/\/www.francesoir.fr","description":"Retrouvez l\u2019actualit\u00e9 dans notre journal gratuit et ind\u00e9pendant \ud83d\udcf0. \nJournalisme collaboratif et de qualit\u00e9.\nRespectons #CovI Connaitre votre Interlocuteur.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":37913,"friends_count":736,"listed_count":802,"favourites_count":3327,"statuses_count":90582,"created_at":"Thu Oct 01 17:27:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305246447718273025\/ByxXAsTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78957336\/1605884966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udfe5Apr\u00e8s la censure des vid\u00e9os sur YouTube, des tweets sur Twitter c'est de nouveau Facebook qui est sur la sellette avec la suspension d'un groupe de 482k followers @raoult_didier Vs Coronavirus\nProximit\u00e9 des \u00e9lections US, message pro hydroxychloroquine? \n\nhttps:\/\/t.co\/QhBMXqELch","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhBMXqELch","expanded_url":"http:\/\/www.francesoir.fr\/societe-economie\/la-censure-de-facebook-frappe-un-groupe-de-482-000-followers-supprime","display_url":"francesoir.fr\/societe-econom\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"raoult_didier","name":"Didier Raoult","id":1242471700257595403,"id_str":"1242471700257595403","indices":[164,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":36,"reply_count":26,"retweet_count":224,"favorite_count":415,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKmXVlji6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320329677970472960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"france_soir","name":"FranceSoir \ud83c\udf85","id":78957336,"id_str":"78957336","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]},{"created_at":"Sun Oct 25 13:00:02 +0000 2020","id":1320349399541813254,"id_str":"1320349399541813254","text":"RT @RTenfrancais: Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainho\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":866305967809597441,"id_str":"866305967809597441","name":"Candela","screen_name":"jmcambe99","location":null,"url":null,"description":"Commandant d'escadron gendarmerie r\u00e9serve, ancien chef d'entreprises et retrait\u00e9 actif","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":19,"listed_count":0,"favourites_count":944,"statuses_count":376,"created_at":"Sun May 21 14:53:32 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999615003144540160\/iUcpEdL2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/999615003144540160\/iUcpEdL2_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 25 10:01:28 +0000 2020","id":1320304460300750848,"id_str":"1320304460300750848","text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus\u2026 https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3028247758,"id_str":"3028247758","name":"RT France","screen_name":"RTenfrancais","location":null,"url":"http:\/\/rtfrance.tv","description":"Les actualit\u00e9s de RT France\n\ud83d\udcfa Freebox cha\u00eene 362, CANAL+ cha\u00eene 176, myCANAL, http:\/\/Molotov.tv","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":163209,"friends_count":108,"listed_count":1430,"favourites_count":21,"statuses_count":157655,"created_at":"Tue Feb 10 14:29:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018836683889012736\/uIIt008E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3028247758\/1592898688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Avis d\u00e9favorable \u00e0 l\u2019#hydroxychloroquine : \u00abCela n\u2019a pas de sens\u00bb, estime Alain Houpert \n\n#Covid_19 #Coronavirus @alainhoupert https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alainhoupert","name":"Alain Houpert","id":101817931,"id_str":"101817931","indices":[113,126]}],"symbols":[],"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1320303058295922690,"id_str":"1320303058295922690","indices":[127,150],"additional_media_info":{"title":"","description":"Muselier a d\u00e9nonc\u00e9 la d\u00e9cision de l'ANSM de retirer l\u2019autorisation d\u2019utiliser l\u2019hydroxychloroquine \u00e0 l'IHU. Alain Houpert, s\u00e9nateur LR de la C\u00f4te-d\u2019Or et m\u00e9decin radiologue, revient sur cet \u00e9pisode.","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElKpyvHX0AA4ipw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e1TjrXafQF","display_url":"pic.twitter.com\/e1TjrXafQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RTenfrancais\/status\/1320304460300750848\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":446840,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/pl\/kgYONwsJjxLWTo5s.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/480x270\/rVWxxI9ggJy0XIDa.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/1280x720\/zCu6m3HmfSB4dOqa.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1320303058295922690\/vid\/640x360\/PgZrx465C9zwIrf2.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":36,"reply_count":31,"retweet_count":181,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[21,40]},{"text":"Covid_19","indices":[90,99]},{"text":"Coronavirus","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQUeLAEfU3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1320304460300750848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"fr"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hydroxychloroquine","indices":[39,58]},{"text":"Covid_19","indices":[108,117]},{"text":"Coronavirus","indices":[118,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTenfrancais","name":"RT France","id":3028247758,"id_str":"3028247758","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"fr","matching_rules":[{"tag":null}]}],"requestParameters":{"maxResults":100,"fromDate":"202010251300","toDate":"202010251359"}}